{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192956198182912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}], "id": "1189192956198182912", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "author_id": "944797406322937856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189192798378938369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189148267914956800"}], "id": "1189192798378938369", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7992, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MaluNascimennto", "id": "712779843621019649"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MaluNascimennto: meu Deus s\u00f3 ontem 3 pessoa se suicidou aqui em tx. Que Deus tenha miseric\u00f3rdia de todos n\u00f3s...", "author_id": "944628122691006464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192789847732224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189192301450428417"}], "id": "1189192789847732224", "created_at": "2019-10-29T14:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PereyraJus Y el depto est\u00e1 en el quinto piso suicida", "in_reply_to_user_id": "1123562334", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PereyraJus", "id": "1123562334"}]}, "author_id": "716985132"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189192771216666630"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "id": "1189192771216666630", "created_at": "2019-10-29T14:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "author_id": "1136480848092508161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/dttj4Yc3XA", "expanded_url": "http://ow.ly/9q9o50wWi9V", "display_url": "ow.ly/9q9o50wWi9V"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 131, "end": 148, "probability": 0.6332, "type": "Place", "normalized_text": "San Andr\u00e9s Cholula"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192693261299715"], "id": "1189192693261299715", "created_at": "2019-10-29T14:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 11, "like_count": 39, "quote_count": 8}, "text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su departamento en San Andr\u00e9s Cholula.  https://t.co/dttj4Yc3XA", "author_id": "41156599"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192659056750594"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189192659056750594", "created_at": "2019-10-29T14:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "2891210619"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/nCQiffv1Mm", "expanded_url": "https://infoquorum.com/notas/2019/10/28/Puebla/De_un_disparo_en_el_t%C3%B3rax_se_suicida_ex_director_de_notar%C3%ADas_con_Moreno_Valle_y_Gali", "display_url": "infoquorum.com/notas/2019/10/\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192653180755970"], "id": "1189192653180755970", "created_at": "2019-10-29T14:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De un disparo en el t\u00f3rax se suicida ex director de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/nCQiffv1Mm", "author_id": "1083920173902516225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192584322662402"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189191945374928896"}], "id": "1189192584322662402", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9069, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yukimura_4", "id": "790227622789775360"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "IsaacVianaT", "id": "68510305"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@yukimura_4 @IsaacVianaT @HLorule Ya lo siento, pero si a alguien le parece que Escuadr\u00f3n Suicida es una buena obra es que carece de criterio XD\n\nO que le flipan los colorines, que supongo que es una opci\u00f3n perfectamente v\u00e1lida", "in_reply_to_user_id": "790227622789775360", "author_id": "506439645"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192572477952000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189191889926250497"}], "id": "1189192572477952000", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 185, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.8759, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mico_viejo", "id": "909825961620893696"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:49:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mico_viejo Pero no nos ganan: un expresidente dictador preso, un expresidente suicida (corrupto), un ex presidente que pronto se va a la cana con su esposa, un expresidente preso en EUA a punto de ser extraditado, \u00a1Arriba Per\u00fa! \u00a1No nos ganan!", "in_reply_to_user_id": "909825961620893696", "author_id": "3308711913"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192428583972870"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189192428583972870", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "974531960327495680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192425362862080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189192425362862080", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "976950306805309440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/i7qr8qsYwS", "expanded_url": "https://noticaribe.com.mx/2019/10/28/se-suicida-mujer-al-interior-de-su-domicilio-en-chiquila/", "display_url": "noticaribe.com.mx/2019/10/28/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Chiquil\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noticaribe", "id": "8083452"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192309914685440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189167729384787968"}], "id": "1189192309914685440", "created_at": "2019-10-29T14:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Noticaribe: Se suicida mujer al interior de su domicilio en Chiquil\u00e1 https://t.co/i7qr8qsYwS", "author_id": "944797406322937856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/dbNcD7X73L", "expanded_url": "https://cutt.ly/2ecwph6", "display_url": "cutt.ly/2ecwph6"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7646, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7897, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Diario_Supremo", "id": "392469861"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192306881990662"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192207175163906"}], "id": "1189192306881990662", "created_at": "2019-10-29T14:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Diario_Supremo: #Ent\u00e9rate \nBarbosa revoca Patentes de notar\u00eda y exdirector de Archivos se suicida en Puebla\n\n\ud83d\udc49https://t.co/dbNcD7X73L\u2026", "author_id": "115995415"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/dbNcD7X73L", "expanded_url": "https://cutt.ly/2ecwph6", "display_url": "cutt.ly/2ecwph6"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ns2wUxWv8q", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Supremo/status/1189192207175163906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ns2wUxWv8q", "media_key": "3_1189192200099266560"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7729, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8212, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5623, "type": "Place", "normalized_text": "Texcoco"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.7383, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.8817, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.6655, "type": "Place", "normalized_text": "Toluca"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.7068, "type": "Place", "normalized_text": "Huejotzingo"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.6942, "type": "Place", "normalized_text": "Cholula"}, {"start": 183, "end": 186, "probability": 0.6935, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "Teotihuac\u00e1n"}, {"start": 202, "end": 209, "probability": 0.7004, "type": "Place", "normalized_text": "Chiautla"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.4891, "type": "Place", "normalized_text": "Atenco"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.5853, "type": "Place", "normalized_text": "Cuautlalpan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "Edomex"}, {"start": 127, "end": 135, "tag": "Texcoco"}, {"start": 136, "end": 143, "tag": "Puebla"}, {"start": 144, "end": 151, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "Toluca"}, {"start": 160, "end": 172, "tag": "Huejotzingo"}, {"start": 173, "end": 181, "tag": "Cholula"}, {"start": 182, "end": 187, "tag": "CDMX"}, {"start": 188, "end": 200, "tag": "Teotihuac\u00e1n"}, {"start": 201, "end": 210, "tag": "Chiautla"}, {"start": 211, "end": 218, "tag": "Atenco"}, {"start": 219, "end": 231, "tag": "Cuautlalpan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192207175163906"], "id": "1189192207175163906", "created_at": "2019-10-29T14:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Ent\u00e9rate \nBarbosa revoca Patentes de notar\u00eda y exdirector de Archivos se suicida en Puebla\n\n\ud83d\udc49https://t.co/dbNcD7X73L\n\n#Edomex #Texcoco #Puebla #M\u00e9xico #Toluca #Huejotzingo #Cholula #CDMX #Teotihuac\u00e1n #Chiautla #Atenco #Cuautlalpan https://t.co/ns2wUxWv8q", "author_id": "392469861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192167597600768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189192167597600768", "created_at": "2019-10-29T14:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "2885233505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192099440185344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189192099440185344", "created_at": "2019-10-29T14:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "4509631615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192067072659458"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189190584235253761"}], "id": "1189192067072659458", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4939, "type": "Person", "normalized_text": "Anuncia"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5024, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8612, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noticaribe", "id": "8083452"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Noticaribe: Anuncia Barbosa revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se\u00a0suicida https://t.co/MGFntbAye\u2026", "author_id": "944797406322937856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192061003583488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189190205678374915"}], "id": "1189192061003583488", "created_at": "2019-10-29T14:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soy_502: #VIDEO Momento en que piloto suicida se empotra en la tienda de fotos\n\nEstas nuevas im\u00e1genes del accidente, ocurrido el pasado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "VIDEO"}]}, "author_id": "2997329947"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189191987951357952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188256834248945664"}], "id": "1189191987951357952", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PeruanoComunica @PeruNews Ser\u00e1 \"la cr\u00f3nica de una muerte anunciada\" ?? El APRA si es que no muere, se \"suicida\"!!", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "author_id": "1092492764145770498"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189191884066807810"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189190205678374915"}], "id": "1189191884066807810", "created_at": "2019-10-29T14:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soy_502: #VIDEO Momento en que piloto suicida se empotra en la tienda de fotos\n\nEstas nuevas im\u00e1genes del accidente, ocurrido el pasado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "VIDEO"}]}, "author_id": "1099163621416988672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189191812465848323"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189191812465848323", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "1173641459720957952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189191789778878464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189170746247000065"}], "id": "1189191789778878464", "created_at": "2019-10-29T14:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@renatavsky A defesa alega que ele foi amea\u00e7ado pelos familiares dos dois caras que ele atropelou e matou. Sendo que ele foi atr\u00e1s das fam\u00edlias pra ca\u00e7ar conversa... Diga a\u00ed se n\u00e3o \u00e9 pra ficar p da vida?", "in_reply_to_user_id": "270934007", "author_id": "217896897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189191686276018176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188941023134834689"}], "id": "1189191686276018176", "created_at": "2019-10-29T14:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoticentroWAPA: El intento suicida de una ni\u00f1a de tan solo 5 a\u00f1os pudo deberse a la imitaci\u00f3n de dibujos animados violentos en internet\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NoticentroWAPA", "id": "493319351"}]}, "author_id": "747922949521317888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189191610174566401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189191610174566401", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "1081640502586458116"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189191609016995840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188897562708893697"}], "id": "1189191609016995840", "created_at": "2019-10-29T14:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cmdteraul: El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "author_id": "2965906743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189191589890908164"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189188437758201856"}], "id": "1189191589890908164", "created_at": "2019-10-29T14:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cachoo01 Es el reto suicida", "in_reply_to_user_id": "1511269670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cachoo01", "id": "1511269670"}]}, "author_id": "293286066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189191569619869696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189191569619869696", "created_at": "2019-10-29T14:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "762347794199752704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189191534266081286"], "id": "1189191534266081286", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7901, "type": "Other", "normalized_text": "Captive prince"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5353, "type": "Person", "normalized_text": "Laurent"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Eu lembro de quando eu li Captive prince eu fiquei em um dilema enorme se fosse eu na situa\u00e7\u00e3o do Laurent, como eu ia reagir ao me descobrir apaix nada pelo homem que matou meu irm\u00e3o. Tenso", "author_id": "1186813498212397061"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/dwqUEYtk8k", "expanded_url": "https://twitter.com/xoelourense/status/1189151648595267585", "display_url": "twitter.com/xoelourense/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Ourense"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Ourense"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189191365852196866"], "id": "1189191365852196866", "created_at": "2019-10-29T14:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sobre todo polo casco hist\u00f3rico de #Ourense \u00e9 misi\u00f3n suicida... https://t.co/dwqUEYtk8k", "author_id": "919935836623458304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189191350773633024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "id": "1189191350773633024", "created_at": "2019-10-29T14:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "author_id": "2796871205"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189191222075609088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189173179174064130"}], "id": "1189191222075609088", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 129, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Pires"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@magrildz Crime e crime se procurar vai achar um monte de gente beneficiada por situacao financeira. Pesquisa a\u00ed o Alexandre Pires que matou um trabalhador em um acidente de autom\u00f3vel. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que com Internet as pessoas n\u00e3o saibam disso", "in_reply_to_user_id": "1175228371556605953", "author_id": "1175228371556605953"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189191169021894658"], "id": "1189191169021894658", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.539, "type": "Person", "normalized_text": "Portela"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "fds a s\u00e9rio que um mi\u00fado se suicidou na Portela? Ficou mesmo mal com estas merdas", "author_id": "1281078704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/bMYUEI7CQP", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1188962664116113413", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.6612, "type": "Person", "normalized_text": "Beretta"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189191122620301312"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188962664116113413"}], "id": "1189191122620301312", "created_at": "2019-10-29T14:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A cachorra do @BolsonaroSP chama BERETTA!! Sensacional!! Se um ladrao pular l\u00e1 dentro p\u00f4de-se dizer que \u201ca Beretta matou\u201d. https://t.co/bMYUEI7CQP", "author_id": "893267437877067776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/i6V5YCAnVW", "expanded_url": "http://bit.ly/36enokP", "display_url": "bit.ly/36enokP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189190967070380033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189163724826804225"}], "id": "1189190967070380033", "created_at": "2019-10-29T14:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsoldepuebla1: Hombre apu\u00f1ala en el coraz\u00f3n a su esposa y luego se quita la vida https://t.co/i6V5YCAnVW", "author_id": "1185679643829047296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FMRCADXBH7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1189187632233877504", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4818, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.4854, "type": "Person", "normalized_text": "aranhagedom"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.5331, "type": "Person", "normalized_text": "aranhaverso"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189190900905205760"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189187632233877504"}], "id": "1189190900905205760", "created_at": "2019-10-29T14:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "aaaaaah Marvel\nmatou o cara no incio do aranhagedom, e depois que fez sucesso no aranhaverso se arrependeram https://t.co/FMRCADXBH7", "author_id": "746151269010661376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189190861621325827"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189178445173022726"}], "id": "1189190861621325827", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.35, "type": "Other", "normalized_text": "ONGs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@BolsonaroSP S\u00f3 esqueceu de dizer que quem retirou foram os volunt\u00e1rios, moradores, ONGs e at\u00e9 turistas, todos, menos o governo.\nN\u00e3o tente se promover com o trabalho dos outros.\nEsse governo omisso e suicida, nada faz pelo povo.", "in_reply_to_user_id": "74756085", "author_id": "925838402"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/5H8gjhjNSb", "expanded_url": "https://twitter.com/elcosodelapizza/status/1189033617432829953", "display_url": "twitter.com/elcosodelapizz\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189190612026712064"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189033617432829953"}], "id": "1189190612026712064", "created_at": "2019-10-29T14:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Literal desde el 2016 la \u00faltima peli que vi fue escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude02 https://t.co/5H8gjhjNSb", "author_id": "3323970237"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/MGFntbAyet", "expanded_url": "https://noticaribe.com.mx/2019/10/29/anuncia-barbosa-revocacion-de-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida/", "display_url": "noticaribe.com.mx/2019/10/29/anu\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/c98K4CyroJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticaribe/status/1189190584235253761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c98K4CyroJ", "media_key": "3_1189190582108708866"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Anuncia"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.48, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8632, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189190584235253761"], "id": "1189190584235253761", "created_at": "2019-10-29T14:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Anuncia Barbosa revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se\u00a0suicida https://t.co/MGFntbAyet https://t.co/c98K4CyroJ", "author_id": "8083452"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189190580976246787"], "id": "1189190580976246787", "created_at": "2019-10-29T14:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ai gente que suicida oque,S\u00f3 queria comer minha manga de boa mais n deu muito certo KKKKK", "author_id": "1058721013247172608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/QLcxvQMuVD", "expanded_url": "https://bit.ly/2Jr2bu7", "display_url": "bit.ly/2Jr2bu7"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/m7t9tBlFAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1189190580057698304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m7t9tBlFAJ", "media_key": "3_1189190573808185344"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 9, "tag": "amante"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189190580057698304"], "id": "1189190580057698304", "created_at": "2019-10-29T14:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "L'#amante lo lascia Lui la picchia e si lancia dal viadotto dell'autostrada https://t.co/QLcxvQMuVD https://t.co/m7t9tBlFAJ", "author_id": "78567974"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189190574126985217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189190574126985217", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "868977349"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189190534562082827"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "id": "1189190534562082827", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "author_id": "1031799078"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189190508502872064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189144879428984833"}], "id": "1189190508502872064", "created_at": "2019-10-29T14:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @poslameraverdad: @Chokko30 @XBD3446 @JLozanoA @AccionNacional Qui\u00e9n se suicida dispar\u00e1ndose en el h\u00edgado? No inventen!!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "poslameraverdad", "id": "316838366"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}]}, "author_id": "748582609081405440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189190499912962048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189190499912962048", "created_at": "2019-10-29T14:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "148519315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189190417461284864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189190121452474371"}], "id": "1189190417461284864", "created_at": "2019-10-29T14:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@AltoEscandaloOk La elegancia se suicida", "in_reply_to_user_id": "708908895226437632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AltoEscandaloOk", "id": "708908895226437632"}]}, "author_id": "236652915"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189190221801246722"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189158691716640768"}], "id": "1189190221801246722", "created_at": "2019-10-29T14:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsoldepuebla1: Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "author_id": "140249121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/EjBQhoBNHU", "expanded_url": "http://bit.ly/2PzNhW2", "display_url": "bit.ly/2PzNhW2"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/9y0RmEr1TS", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1189190205678374915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9y0RmEr1TS", "media_key": "3_1189190201165271043"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189190205678374915"], "id": "1189190205678374915", "created_at": "2019-10-29T14:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "#VIDEO Momento en que piloto suicida se empotra en la tienda de fotos\n\nEstas nuevas im\u00e1genes del accidente, ocurrido el pasado domingo, muestran el \"momento exacto\" del impacto.\n\nM\u00edralas aqu\u00ed: https://t.co/EjBQhoBNHU https://t.co/9y0RmEr1TS", "author_id": "1687984068"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189189919509340161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189189919509340161", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "3023545476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189189911649251329"], "id": "1189189911649251329", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7141, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Apostemos qui\u00e9n suicida a qui\u00e9n primero\nCristina o Alberto mmmm", "author_id": "2709207837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189189579917496322"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189173003151724546"}], "id": "1189189579917496322", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pepepages", "id": "276777750"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pepepages: Barbosa inicia proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00edas al mismo tiempo que se suicida Mauricio Garc\u00eda Leon, ex director de Notar\u00eda\u2026", "author_id": "711522462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189189573051469824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189014653529133056"}], "id": "1189189573051469824", "created_at": "2019-10-29T14:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Ay_Carambaa: Otorgarle el poder a alguien de dominar tu estado emocional, es un acto suicida muy grande.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_Ay_Carambaa", "id": "2551291903"}]}, "author_id": "1110500737279250437"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189189524007444480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189189524007444480", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "798926991500177408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189189459905925120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "id": "1189189459905925120", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "1100163009555693569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/mILSEhGV8w", "expanded_url": "https://twitter.com/_plusavage21_/status/1189188616020361216", "display_url": "twitter.com/_plusavage21_/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189189384718864386"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189188616020361216"}], "id": "1189189384718864386", "created_at": "2019-10-29T14:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Suicida?????? Isso n\u00e3o faz sentido https://t.co/mILSEhGV8w", "author_id": "3346860754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/JTT0mjmbBA", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8409, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Juaco_org", "id": "103803425"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189189251482546176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189046994918096897"}], "id": "1189189251482546176", "created_at": "2019-10-29T14:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juaco_org: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/JTT0mjmbBA v\u00eda @revistapr\u2026", "author_id": "748582609081405440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189189036964843522"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189188616020361216"}], "id": "1189189036964843522", "created_at": "2019-10-29T14:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_erikita18_: Se fumar mata, a subida da escola suicida!", "author_id": "1059205509075648512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189189000629608449"], "id": "1189189000629608449", "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 253, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 276, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Oye, el. Gobierno y los pol\u00edticos se parecen en demas\u00eda a ese grupo de sacos de weas que se molestan cuando alguien se suicida en el metro o en su mall favorito. No ven el dolor ajeno, solo miran los efectos individuales.\nNo sea como los pol\u00edticos, Chile necesita #SaludMental", "author_id": "44632616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189188900322861056"], "id": "1189188900322861056", "created_at": "2019-10-29T14:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tem duas pessoas sem bom senso nenhum aqui que eu to querendo agredir. A mulher da palestra \u00e9 maravilhosa e os babacas falando que ela \u00e9 fraca e se questionando pq o marido dela se matou. Vai tomar no cu.", "author_id": "1162061188051668995"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189188735042088961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189188735042088961", "created_at": "2019-10-29T14:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "906171602156437505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DaHoTf10Xh", "expanded_url": "https://dossierpolitico.com/vernoticias.php?artid=225853&relacion&tipo=Nacional&categoria=2#.XbhN00CHS_c.facebook", "display_url": "dossierpolitico.com/vernoticias.ph\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189188734853320704"], "id": "1189188734853320704", "created_at": "2019-10-29T14:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/DaHoTf10Xh", "author_id": "279155209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189188629614096385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189188629614096385", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "3070270094"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189188616020361216"], "id": "1189188616020361216", "created_at": "2019-10-29T14:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Se fumar mata, a subida da escola suicida!", "author_id": "999937005277667328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/E5o7bGignr", "expanded_url": "http://m.e-consulta.com", "display_url": "m.e-consulta.com"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/lVBiGtsZiN", "expanded_url": "http://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5675, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.7169, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8144, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico 2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189188490463870977"], "id": "1189188490463870977", "created_at": "2019-10-29T14:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/E5o7bGignr | Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali | Peri\u00f3dico Digital de Noticias de Puebla | M\u00e9xico 2019 https://t.co/lVBiGtsZiN", "author_id": "1571370128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189188480917635072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189188480917635072", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "1129159070"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189188421710835713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189188421710835713", "created_at": "2019-10-29T14:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "3290300202"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189188360209719297"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189177216602652674"}], "id": "1189188360209719297", "created_at": "2019-10-29T14:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Vicdsrosa Morta, ent\u00e3o ele n\u00e3o se matou n\u00e9? Ainda passa hist\u00f3ria errada pra gente \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1091486032858619905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vicdsrosa", "id": "1091486032858619905"}]}, "author_id": "1104576342056677378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/JOPlaUzoXH", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MonicaRiosssss", "id": "217552834"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1189188313388765185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189046384135196673"}], "id": "1189188313388765185", "created_at": "2019-10-29T14:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MonicaRiosssss: \ud83d\ude31 https://t.co/JOPlaUzoXH", "author_id": "3773968032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189188255213740038"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "id": "1189188255213740038", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "author_id": "104239538"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189188252260941824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189175383352139776"}], "id": "1189188252260941824", "created_at": "2019-10-29T14:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@RobertoGranai @DavLucia @onlyamour @sara309_60 @user9870 @alberto080461 @Rebeka80721106 @Lucyluciana94 @cmont4560 @bettypra @BiordiVanda @sorridicncausa @LinaGarante @Avissmon @ValyValentina58 @RobertaDalPra @sonlello @Mirella73767634 @guagnano_paolo @paoloigna1 @PietroDiMauro @Pina81770030 @IlVentoDelMare1 @ElybetCa @PreziosaGemma @gori_magnani @72LadyMoonLight @TRacconto @vaniacavi @lissablu68 @albertopetro2 @GagareRaosaheb @CristianeGLima @Vandabio @Lorenzo60952594 @maxmanni68 @FatimaBordignon @AntonellaLaTor6 @SantoriniEmma @scastaldi9 @NadiaZanelli1 @c95a5c1e1146487 @Mercurimc Capisco...guarda che nel romanzo di Tolstoj ci sono treni..che vanno e vengono....la stessa protagonista\nmuore suicida sotto un treno\nVabbe'...non insisto\nCiao", "in_reply_to_user_id": "630961397", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RobertoGranai", "id": "630961397"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "DavLucia", "id": "804190579"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "onlyamour", "id": "236976719"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "sara309_60", "id": "1069380308"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "user9870", "id": "2878091469"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "alberto080461", "id": "2279393862"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "Rebeka80721106", "id": "810476391674290177"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Lucyluciana94", "id": "856216775830253568"}, {"start": 104, "end": 114, "username": "cmont4560", "id": "2594602871"}, {"start": 115, "end": 124, "username": "bettypra", "id": "1018537970"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "BiordiVanda", "id": "1184196103035609088"}, {"start": 138, "end": 153, "username": "sorridicncausa", "id": "880333098214465536"}, {"start": 154, "end": 166, "username": "LinaGarante", "id": "739731081784655872"}, {"start": 177, "end": 193, "username": "ValyValentina58", "id": "4476143476"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "RobertaDalPra", "id": "503093583"}, {"start": 209, "end": 218, "username": "sonlello", "id": "895614591455170561"}, {"start": 219, "end": 235, "username": "Mirella73767634", "id": "1175080135957127168"}, {"start": 236, "end": 251, "username": "guagnano_paolo", "id": "2892254642"}, {"start": 252, "end": 263, "username": "paoloigna1", "id": "1341462944"}, {"start": 264, "end": 278, "username": "PietroDiMauro", "id": "1024729327"}, {"start": 279, "end": 292, "username": "Pina81770030", "id": "959722353365315584"}, {"start": 293, "end": 309, "username": "IlVentoDelMare1", "id": "1063051220703686658"}, {"start": 310, "end": 319, "username": "ElybetCa", "id": "1861063610"}, {"start": 320, "end": 334, "username": "PreziosaGemma", "id": "2521602814"}, {"start": 335, "end": 348, "username": "gori_magnani", "id": "4009900163"}, {"start": 349, "end": 365, "username": "72LadyMoonLight", "id": "429120122"}, {"start": 377, "end": 387, "username": "vaniacavi", "id": "476053480"}, {"start": 388, "end": 399, "username": "lissablu68", "id": "3170632792"}, {"start": 400, "end": 414, "username": "albertopetro2", "id": "1644683106"}, {"start": 415, "end": 430, "username": "GagareRaosaheb", "id": "889908589149773824"}, {"start": 431, "end": 446, "username": "CristianeGLima", "id": "106068828"}, {"start": 447, "end": 456, "username": "Vandabio", "id": "573991398"}, {"start": 457, "end": 473, "username": "Lorenzo60952594", "id": "934102165802618880"}, {"start": 474, "end": 485, "username": "maxmanni68", "id": "859509928876273664"}, {"start": 486, "end": 502, "username": "FatimaBordignon", "id": "1125505405000519681"}, {"start": 503, "end": 519, "username": "AntonellaLaTor6", "id": "736257667568635904"}, {"start": 520, "end": 534, "username": "SantoriniEmma", "id": "1008345612360847361"}, {"start": 535, "end": 546, "username": "scastaldi9", "id": "4633772304"}, {"start": 547, "end": 561, "username": "NadiaZanelli1", "id": "764164503860903936"}, {"start": 562, "end": 578, "username": "c95a5c1e1146487", "id": "3016894523"}, {"start": 579, "end": 589, "username": "Mercurimc", "id": "1012961360"}]}, "author_id": "1082399819086348288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189188248104398850"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "id": "1189188248104398850", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "410121299"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189188044206723072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "id": "1189188044206723072", "created_at": "2019-10-29T14:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "author_id": "2411581423"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189188029010735106"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189185115710279681"}], "id": "1189188029010735106", "created_at": "2019-10-29T14:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@folha @folha_mundo Com todo respeito, mas tem que se f***... Ele sabia l que estava fazendo, se fosse meu filho, n\u00e3o iria chorar, imagino quantas pessoas inocentes ele matou.", "in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "folha_mundo", "id": "91182842"}]}, "author_id": "67918563"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189187985801015298"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189146333250240517"}], "id": "1189187985801015298", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6294, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsanaro"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.988, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exame", "id": "30070288"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@exame Gra\u00e7as \u00e0 Deus, Bolsanaro n\u00e3o se encontrou com o Lula que matou muita gente qdo roubou os trilh\u00f5es R$ em desvios de dinheiro p\u00fablico ou esse dinheiro n\u00e3o fez falta para compra de medicamentos em hospitais p\u00fablicos que at\u00e9 papel higi\u00eanico muitas vezes n\u00e3o tem?", "in_reply_to_user_id": "30070288", "author_id": "37368329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189187978268037124"], "id": "1189187978268037124", "created_at": "2019-10-29T14:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "alguien me suicida?", "author_id": "846763377980518400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189187947712528390"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189187947712528390", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1024052836575981570"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189187918939557890"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189186767976448003"}], "id": "1189187918939557890", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 35, "probability": 0.3472, "type": "Other", "normalized_text": "w"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Parker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "caiopro", "id": "17194072"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@caiopro vixi, se o maior fan de k.w. falou, ta falado ent\u00e3o. e a nova do Kevin Parker? Parece q ele matou o rock e ningem ta nem ai, alias, nada mais irrelevate do q rock ne. por isso ele ta morto e ngm ta nem ai", "in_reply_to_user_id": "17194072", "author_id": "719565769177186304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189187612973494273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189187612973494273", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1079143151032365056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189187559634558977"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189186344385314816"}], "id": "1189187559634558977", "created_at": "2019-10-29T14:29:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@classorry tava pesquisando a s\u00e9rie e apareceu que ela se suicidou", "in_reply_to_user_id": "787426525", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "classorry", "id": "787426525"}]}, "author_id": "838579249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189187477124157441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189187477124157441", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "107283283"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189187357854986241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189158691716640768"}], "id": "1189187357854986241", "created_at": "2019-10-29T14:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsoldepuebla1: Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "author_id": "1185679643829047296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189187215307362305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189184935954747395"}], "id": "1189187215307362305", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.8323, "type": "Organization", "normalized_text": "Hannover"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "cornetaeuropa", "id": "55749578"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danielbahia90 @cornetaeuropa Ele mesmo. Se suicidou enquanto jogava e bem no Hannover", "in_reply_to_user_id": "52023120", "author_id": "484030011"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189187196927889409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189187196927889409", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "924831814165848064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189187176627486720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189187176627486720", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "120283550"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189187056863305729"], "id": "1189187056863305729", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "RASKOLNIKOV"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "RASKOLNIKOV"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "GENTE O PORFIRI AFIRMOU QUE FOI O RASKOLNIKOV QUE MATOU A VELHA LA\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK SO IMAGINEI O RASKOLNIKOV COM CARA DE TAXO MAS ELE SOUBE SE DEFENDER BEM AT\u00c9", "author_id": "775459537629376512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189187033308155907"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "id": "1189187033308155907", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "3130366594"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189187021459226624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189187021459226624", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "192324307"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189186839187378181"], "id": "1189186839187378181", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "Es\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es\u00fa matou um p\u00e1ssaro ontem, com uma pedra que s\u00f3 jogou hoje .\n\"As vezes s\u00f3 temos respostas para nossos problemas, quando ele j\u00e1 se tornou passado, ent\u00e3o a pedra de hoje mata os p\u00e1ssaros do passado, por isso a experi\u00eancia, nos traz a sabedoria, e os conhecimento da alma.\"", "author_id": "908768808428548097"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189186674565058561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "id": "1189186674565058561", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "author_id": "158621050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189186619162578945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189186619162578945", "created_at": "2019-10-29T14:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "2393418548"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189186589999517697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1189186589999517697", "created_at": "2019-10-29T14:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "author_id": "750994477221830656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189186388345778184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189186388345778184", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "758226154297753600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189186378061373440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189182083962327041"}], "id": "1189186378061373440", "created_at": "2019-10-29T14:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @curroarevalo: @BulnesUno @abcespana Si esto se convierte en realidad tendr\u00e9 claro que este pa\u00eds se ha vuelto loco y es realmente suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "curroarevalo", "id": "810958783"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "900424790531612673"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189186347971428352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189186347971428352", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "999443164405686272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189186323707379712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189142109556744194"}], "id": "1189186323707379712", "created_at": "2019-10-29T14:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: \u201cLa manera de comunicar puede prevenir un #suicidio, tambi\u00e9n incluir medidas de prevenci\u00f3n. Cuando se suicida una perso\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 71, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "2651386772"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189186293353201664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189186293353201664", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "952712768964177920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189186232342867970"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189186232342867970", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "987375896733593608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189186193063198727"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189186193063198727", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "202387892"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189186139531313152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189186139531313152", "created_at": "2019-10-29T14:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1085162970"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189185925621800960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189185925621800960", "created_at": "2019-10-29T14:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1107171023462563847"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189185904977432580"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189156449336877056"}], "id": "1189185904977432580", "created_at": "2019-10-29T14:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @samirakmartins: Marquei consulta psicol\u00f3gica pra uma pessoa e a m\u00e3e n\u00e3o a trouxe pq disse que n\u00e3o precisava, que s\u00f3 rem\u00e9dio estava bom.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "samirakmartins", "id": "133421749"}]}, "author_id": "1189136661445263360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189185900061679616"], "id": "1189185900061679616", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:23:07.000Z", "geo": {"place_id": "5f399838d0b004a4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "author_id": "826259854855643140"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189185879551569922"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189185870768701440"}], "id": "1189185879551569922", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6973, "type": "Person", "normalized_text": "ROCHELLE"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.8461, "type": "Person", "normalized_text": "CHRIS"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "COMO ASSIM A ATRIZ QUE INTERPRETAVA A ROCHELLE M\u00c3E DO CHRIS SE SUICIDOU??? EU TO CHOCADA", "in_reply_to_user_id": "838579249", "author_id": "838579249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189185751017091072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189185751017091072", "created_at": "2019-10-29T14:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "912146902128275456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189185702392500224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189185702392500224", "created_at": "2019-10-29T14:22:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "986812758"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189185548981690369"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189181393093451777"}], "id": "1189185548981690369", "created_at": "2019-10-29T14:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RevistaISTOE Esse era doido mesmo. Sabia que ia morrer. Ent\u00e3o se matou para evitar qualquer burocracia.", "in_reply_to_user_id": "29913589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}]}, "author_id": "139545635"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189185518979862528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189159195183996928"}], "id": "1189185518979862528", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "OronoticiasDe6a9"}, {"start": 58, "end": 76, "probability": 0.4365, "type": "Other", "normalized_text": "Archivos y Notarias"}, {"start": 79, "end": 98, "probability": 0.6533, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "OronoticiasDe6a9"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OroNoticiasPue: #OronoticiasDe6a9 | El ex director de Archivos y Notarias, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n se suicida al interior de su domicilio\u2026", "author_id": "177095053"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189185304768339969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188827032945332224"}], "id": "1189185304768339969", "created_at": "2019-10-29T14:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DanielUrresti1 Porsupuesto!! Ese tipo es al igual que el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de su jefe, un PSICOPATA!!!!", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "author_id": "709607721306333184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/i7qr8qbn8i", "expanded_url": "https://noticaribe.com.mx/2019/10/28/se-suicida-mujer-al-interior-de-su-domicilio-en-chiquila/", "display_url": "noticaribe.com.mx/2019/10/28/se-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/UZkIJWV3Qs", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticaribe/status/1188934477378027521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UZkIJWV3Qs", "media_key": "3_1188934475633135616"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Chiquil\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Noticaribe", "id": "8083452"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189185293015928832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188934477378027521"}], "id": "1189185293015928832", "created_at": "2019-10-29T14:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Noticaribe: Se suicida mujer al interior de su domicilio en Chiquil\u00e1 https://t.co/i7qr8qbn8i https://t.co/UZkIJWV3Qs", "author_id": "944797406322937856"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189185284891541504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189182235271811078"}], "id": "1189185284891541504", "created_at": "2019-10-29T14:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @momentosera: La massacra di botte, poi si suicida. Lei sull'A12 coperta di sangue, lui morto in fondo al viadotto: \u00abVolevo lasciarlo, m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "momentosera", "id": "3034342438"}]}, "author_id": "865193857"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189185262057709569"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189169668336082945"}], "id": "1189185262057709569", "created_at": "2019-10-29T14:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ik7zerouno @dukana2 Gianluca Griffa, ex responsabile della produzione del Centro Oli in Val d'Agri venne trovato morto in un bosco del Piemonte. Per gli approfondimenti : Google : ingegnere-suicida-Eni", "in_reply_to_user_id": "935249316654080007", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ik7zerouno", "id": "935249316654080007"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "author_id": "837387974224543744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/7qXCdXbpff", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHBc3l", "display_url": "dlvr.it/RHBc3l"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PueblaenLinea", "id": "317827089"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189185226339041282"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189179344054173698"}], "id": "1189185226339041282", "created_at": "2019-10-29T14:20:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PueblaenLinea: Apu\u00f1ala en el coraz\u00f3n a su esposa y luego se suicida frente a su peque\u00f1a hija en Puebla https://t.co/7qXCdXbpff https://\u2026", "author_id": "2363148942"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189185218697031686"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189185065361690626"}], "id": "1189185218697031686", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7042, "type": "Person", "normalized_text": "Lasier"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.7046, "type": "Person", "normalized_text": "Carpinejar"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Se bem que o cacho de uva que matou o Lasier \u00e9 mais famoso que o Carpinejar", "in_reply_to_user_id": "301175087", "author_id": "301175087"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189185112916676611"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189044424933871616"}], "id": "1189185112916676611", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "ABDOMEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ramgar2008", "id": "737951652"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ramgar2008: @revistaproceso En serio..??\nSe \u201csuicida\u201d con un disparo en el abdomen??\nEN EL ABDOMEN !!\nLa de cosas que suceden en derred\u2026", "author_id": "565536828"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189185099255836672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189170773044404225"}], "id": "1189185099255836672", "created_at": "2019-10-29T14:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@elcomercio_peru antes cuando les tapaba todas sus cutras, era un hombre valiente v\u00edctima de los fiscales comunistas, ahora que para tener alg\u00fan privilegio cuenta todo lo que sabe, es un apestado y hasta lo denuncian.... bienvenido juicio, ser\u00e1 la oportunidad para mostrar la cala\u00f1a del suicida", "in_reply_to_user_id": "233033221", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "author_id": "918093343"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189184996189163521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189184996189163521", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "106748578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189184948541935618"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189184948541935618", "created_at": "2019-10-29T14:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "60642206"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189184834771357699"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}], "id": "1189184834771357699", "created_at": "2019-10-29T14:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "author_id": "884845984689377287"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189184763640213504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189158691716640768"}], "id": "1189184763640213504", "created_at": "2019-10-29T14:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsoldepuebla1: Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "author_id": "1049504251620208640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189184637731397635"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189184637731397635", "created_at": "2019-10-29T14:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "2200133174"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189184634749243393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188906626713030656"}], "id": "1189184634749243393", "created_at": "2019-10-29T14:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IATodayBR: MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IATodayBR", "id": "307647018"}]}, "author_id": "956556402054512640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189184630827569159"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "id": "1189184630827569159", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "author_id": "1673622067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KiAJth58j8", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/amp/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "wmr43", "id": "118273914"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189184584195330049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189177223426859008"}], "id": "1189184584195330049", "created_at": "2019-10-29T14:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wmr43: S\u00c9 o LO ? ._Excolaborador de Rafael Moreno Valle se suicida \u00b7 https://t.co/KiAJth58j8", "author_id": "906171602156437505"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189184445208657923"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}], "id": "1189184445208657923", "created_at": "2019-10-29T14:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "author_id": "274262399"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189184422215467010"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189184422215467010", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1024025416816779270"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/hrzEOhrDTs", "expanded_url": "https://twitter.com/Silente_____/status/1189170482546991107", "display_url": "twitter.com/Silente_____/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 90, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 91, "end": 101, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 102, "end": 113, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189184336966254595"], "id": "1189184336966254595", "created_at": "2019-10-29T14:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El cobarde suicida convirti\u00f3 al apra en un cuerpo en estado de descomposici\u00f3n @PCaterianoB @sergiotej @ensustrece https://t.co/hrzEOhrDTs", "author_id": "1432084152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189184326782472193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189184326782472193", "created_at": "2019-10-29T14:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1979374898"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189184246188920833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "id": "1189184246188920833", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "42540018"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189184234340044801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189156449336877056"}], "id": "1189184234340044801", "created_at": "2019-10-29T14:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @samirakmartins: Marquei consulta psicol\u00f3gica pra uma pessoa e a m\u00e3e n\u00e3o a trouxe pq disse que n\u00e3o precisava, que s\u00f3 rem\u00e9dio estava bom.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "samirakmartins", "id": "133421749"}]}, "author_id": "906630541088346113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189183868940644355"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188963628176805889"}], "id": "1189183868940644355", "created_at": "2019-10-29T14:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mamysdopedro Ele se suicida, antes.", "in_reply_to_user_id": "125233580", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mamysdopedro", "id": "125233580"}]}, "author_id": "812966500365725696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189183853832761344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188983679202279424"}], "id": "1189183853832761344", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.4528, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rebelion_fiscal", "id": "860699370961981440"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rebelion_fiscal Qui\u00e9n escribi\u00f3 eso?? Es una aberraci\u00f3n, si ayn rand resucita y lo lee, se suicida de una sobredosis de manaos de uva.", "in_reply_to_user_id": "860699370961981440", "author_id": "944415468"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189183785503346689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189183785503346689", "created_at": "2019-10-29T14:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1456794602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189183762573086720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189183762573086720", "created_at": "2019-10-29T14:14:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "101377116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189183724161622016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189158691716640768"}], "id": "1189183724161622016", "created_at": "2019-10-29T14:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsoldepuebla1: Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "author_id": "2363148942"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189183653684736002"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189182491287932934"}], "id": "1189183653684736002", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9208, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FriarrTuck", "id": "141016347"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@FriarrTuck M\u00e1 como n\u00e3o??? E a cota de personagens que morrem gratuitamente nas hist\u00f3rias do Esquadr\u00e3o Suicida???", "in_reply_to_user_id": "141016347", "author_id": "128287259"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/vV5hYxdVal", "expanded_url": "http://www.centumcellae.it/cronaca/si-suicida-dopo-una-lite-buttandosi-dal-viadotto-dellautostrada/", "display_url": "centumcellae.it/cronaca/si-sui\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/loB2LtcBXG", "expanded_url": "https://twitter.com/100cellae/status/1189183589037928448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/loB2LtcBXG", "media_key": "3_1189183587527970816"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189183589037928448"], "id": "1189183589037928448", "created_at": "2019-10-29T14:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si suicida dopo una lite buttandosi dal viadotto dell'autostrada - https://t.co/vV5hYxdVal https://t.co/loB2LtcBXG", "author_id": "2444082330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/HgJfVg1yb1", "expanded_url": "http://bit.ly/2q5nPNr", "display_url": "bit.ly/2q5nPNr"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/HgJfVg1yb1", "expanded_url": "http://bit.ly/2q5nPNr", "display_url": "bit.ly/2q5nPNr"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5281, "type": "Place", "normalized_text": "TOWSON"}, {"start": 10, "end": 11, "probability": 0.695, "type": "Place", "normalized_text": "MD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189183550798458886"], "id": "1189183550798458886", "created_at": "2019-10-29T14:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34 TOWSON, MD |\nEl menor cay\u00f3 del cuarto piso del mall. https://t.co/HgJfVg1yb1 https://t.co/HgJfVg1yb1", "author_id": "755804619557728257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/XlUOyoLsXL", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHBgCp", "display_url": "dlvr.it/RHBgCp"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ynLNPbVxPf", "expanded_url": "https://twitter.com/Beli_Annie/status/1189183490320814080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ynLNPbVxPf", "media_key": "3_1189183487711952897"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8317, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189183490320814080"], "id": "1189183490320814080", "created_at": "2019-10-29T14:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/XlUOyoLsXL https://t.co/ynLNPbVxPf", "author_id": "895047222680850432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189183116792872961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}], "id": "1189183116792872961", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "author_id": "3294558029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189183107515043841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188941023134834689"}], "id": "1189183107515043841", "created_at": "2019-10-29T14:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoticentroWAPA: El intento suicida de una ni\u00f1a de tan solo 5 a\u00f1os pudo deberse a la imitaci\u00f3n de dibujos animados violentos en internet\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NoticentroWAPA", "id": "493319351"}]}, "author_id": "170331812"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189182883816038403"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189165160042237958"}], "id": "1189182883816038403", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diariodopoder", "id": "1453098463"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiariodoPoder: O presidente do STF, Dias Toffoli, enforcou a semana, suspendendo o julgamento de pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia\u2026", "author_id": "53194436"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189182852392374272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189144879428984833"}], "id": "1189182852392374272", "created_at": "2019-10-29T14:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @poslameraverdad: @Chokko30 @XBD3446 @JLozanoA @AccionNacional Qui\u00e9n se suicida dispar\u00e1ndose en el h\u00edgado? No inventen!!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "poslameraverdad", "id": "316838366"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}]}, "author_id": "3080738694"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189182773053001729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189182773053001729", "created_at": "2019-10-29T14:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1911031434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/8dfOALJPkx", "expanded_url": "https://twitter.com/pccomponentes/status/1189142488960983040", "display_url": "twitter.com/pccomponentes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 23, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "AcerDaysEnPcComponentes"}, {"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Barbie Mansion"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "AcerDaysEnPcComponentes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189182502927159296"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189142488960983040"}], "id": "1189182502927159296", "created_at": "2019-10-29T14:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#AcerDaysEnPcComponentes  Lo usaria para jugar a Barbie Mansion suicida. https://t.co/8dfOALJPkx", "author_id": "3123666359"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189182496694358018"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188817141316882432"}], "id": "1189182496694358018", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoAcostaE: INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas e\u2026", "author_id": "247290681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189182341081550849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189182083962327041"}], "id": "1189182341081550849", "created_at": "2019-10-29T14:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @curroarevalo: @BulnesUno @abcespana Si esto se convierte en realidad tendr\u00e9 claro que este pa\u00eds se ha vuelto loco y es realmente suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "curroarevalo", "id": "810958783"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "1169537827245371392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/5dDlT5XmF7", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.619, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8217, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189182295636353024"], "id": "1189182295636353024", "created_at": "2019-10-29T14:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Qu\u00e9 raro, \u00bfun suicidio con tiro en el abdomen? \ud83e\udd14\nBarbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/5dDlT5XmF7", "author_id": "179820097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ozPkGFqdmW", "expanded_url": "https://twitter.com/__carija__/status/1189182258768302080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ozPkGFqdmW", "media_key": "3_1189182253378596866"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "Caneta"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189182258768302080"], "id": "1189182258768302080", "created_at": "2019-10-29T14:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Caneta n\u00e3o aguentou e se matou https://t.co/ozPkGFqdmW", "author_id": "1038878597333831680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/SVdRYq7LIz", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/#.XbfOj4H4mno.twitter", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.5795, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael MorenoV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "laylapaty1", "id": "2941513859"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189182250761347072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189053275976404992"}], "id": "1189182250761347072", "created_at": "2019-10-29T14:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laylapaty1: Excolaborador del \"desaparecido\" Rafael MorenoV se suicida de un balazo! Sab\u00eda y conoc\u00eda el https://t.co/SVdRYq7LIz teje y\u2026", "author_id": "221776815"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/m0PsXbBYZL", "expanded_url": "http://ow.ly/P4Rs50wWlmX", "display_url": "ow.ly/P4Rs50wWlmX"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/CshaM39cze", "expanded_url": "https://twitter.com/momentosera/status/1189182235271811078/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CshaM39cze", "media_key": "3_1189182232620986368"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 220, "tag": "SantaMarinella"}, {"start": 232, "end": 246, "tag": "Civitavecchia"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189182235271811078"], "id": "1189182235271811078", "created_at": "2019-10-29T14:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La massacra di botte, poi si suicida. Lei sull'A12 coperta di sangue, lui morto in fondo al viadotto: \u00abVolevo lasciarlo, mi ha aggredita e si \u00e8 buttato\u00bb. Una storia terribile iniziata alle 18,30 di ieri a #SantaMarinella e finita a #Civitavecchia https://t.co/m0PsXbBYZL https://t.co/CshaM39cze", "author_id": "3034342438"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189182201193271297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189182201193271297", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "967272863702114304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189182083962327041"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189129072976240640"}], "id": "1189182083962327041", "created_at": "2019-10-29T14:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@BulnesUno @abcespana Si esto se convierte en realidad tendr\u00e9 claro que este pa\u00eds se ha vuelto loco y es realmente suicida", "in_reply_to_user_id": "1169537827245371392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "810958783"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189182056506376192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189136180341858306"}], "id": "1189182056506376192", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.992, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandinho"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Marcola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cdborba_borba", "id": "3090740052"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@cdborba_borba @gugachacra Pq vcs acham que falar do Lula inocenta as escrotid\u00f5es de Bolsonaro?\nSe o Fernandinho Beiramar falar q o Marcola matou mais gente, vamos soltar o primeiro?\nVc t\u00e1 defendendo quem apoia genocida do mesmo jeito!", "in_reply_to_user_id": "3090740052", "author_id": "1731719227"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189182023447072768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952449358405638"}], "id": "1189182023447072768", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5257, "type": "Organization", "normalized_text": "de Salud"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.6834, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LNoticiaAlPunto", "id": "981345830446788609"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LNoticiaAlPunto: Secretaria de Salud de Guanajuato exhorta a la poblaci\u00f3n guanajuatense a identificar s\u00edntomas y signos de alarma de co\u2026", "author_id": "178196772"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189181955377483778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189181955377483778", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1096943322382434304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/i6V5YCAnVW", "expanded_url": "http://bit.ly/36enokP", "display_url": "bit.ly/36enokP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189181942610059264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189163724826804225"}], "id": "1189181942610059264", "created_at": "2019-10-29T14:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsoldepuebla1: Hombre apu\u00f1ala en el coraz\u00f3n a su esposa y luego se quita la vida https://t.co/i6V5YCAnVW", "author_id": "1057010601023692800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KiAJth58j8", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/amp/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "wmr43", "id": "118273914"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189181938243964928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189177223426859008"}], "id": "1189181938243964928", "created_at": "2019-10-29T14:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wmr43: S\u00c9 o LO ? ._Excolaborador de Rafael Moreno Valle se suicida \u00b7 https://t.co/KiAJth58j8", "author_id": "125476355"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lIx7fSL4KE", "expanded_url": "https://es.panampost.com/antonio-sanchez/2019/10/26/america-latina-caso-perdido/", "display_url": "es.panampost.com/antonio-sanche\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189181782777663489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189179244242276352"}], "id": "1189181782777663489", "created_at": "2019-10-29T14:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @angellombardi: El EXTRAVIO COMO VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LA HISTORIA.\nAm\u00e9rica Latina: \u00bfcaso perdido? @PanAmPost_es https://t.co/lIx7fSL4KE", "author_id": "73176521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189181475616374784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189181475616374784", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "2248991827"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189181280673550336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189181280673550336", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "106850494"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/k8fJQxz4YU", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHBdPz", "display_url": "dlvr.it/RHBdPz"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/m1wlG1x8cl", "expanded_url": "https://twitter.com/manny_tormenta/status/1189181228815007746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1wlG1x8cl", "media_key": "3_1189181225287569409"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8317, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189181228815007746"], "id": "1189181228815007746", "created_at": "2019-10-29T14:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/k8fJQxz4YU https://t.co/m1wlG1x8cl", "author_id": "111215850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189181186326687750"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189181186326687750", "created_at": "2019-10-29T14:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "480580029"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189181178869235713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}], "id": "1189181178869235713", "created_at": "2019-10-29T14:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "author_id": "795376408646316032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189181167200681984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}], "id": "1189181167200681984", "created_at": "2019-10-29T14:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "author_id": "78191663"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189181055963582467"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}], "id": "1189181055963582467", "created_at": "2019-10-29T14:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "author_id": "241421596"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189181041636007936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189181041636007936", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "607681685"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189180969711857664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189180969711857664", "created_at": "2019-10-29T14:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "156053978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189180901780938754"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189180901780938754", "created_at": "2019-10-29T14:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "952998444561395712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189180730145935360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189179925284171776"}], "id": "1189180730145935360", "created_at": "2019-10-29T14:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@joao_m1906 Mano mas ele caiu ou suicidou se ?", "in_reply_to_user_id": "3188255327", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joao_m1906", "id": "3188255327"}]}, "author_id": "1942184797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189180510641147904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "id": "1189180510641147904", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "author_id": "282257444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KiAJth58j8", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/amp/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "wmr43", "id": "118273914"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189180424477724672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189177223426859008"}], "id": "1189180424477724672", "created_at": "2019-10-29T14:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wmr43: S\u00c9 o LO ? ._Excolaborador de Rafael Moreno Valle se suicida \u00b7 https://t.co/KiAJth58j8", "author_id": "743308652"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189180332307730433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}], "id": "1189180332307730433", "created_at": "2019-10-29T14:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "author_id": "1158088383815716866"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189180318944616451"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "id": "1189180318944616451", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "author_id": "897587155144515584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189180222144311296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}], "id": "1189180222144311296", "created_at": "2019-10-29T14:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "author_id": "1051453975411724288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189180198920605696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}], "id": "1189180198920605696", "created_at": "2019-10-29T14:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "author_id": "608643728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189180169862275074"], "id": "1189180169862275074", "created_at": "2019-10-29T14:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "As professoras falou pro mlk de 12 anos q ele n\u00e3o ia passar, simplesmente ele chegou em casa e se matou... meus primos t\u00e1 mt triste \ud83d\ude14", "author_id": "731234367280959489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/S77QS7lAvI", "expanded_url": "http://efekto10.com/se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon/", "display_url": "efekto10.com/se-suicida-el-\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.309, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 84, "end": 103, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Efekto10", "id": "1615746020"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189180082218098690"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188962100908945413"}], "id": "1189180082218098690", "created_at": "2019-10-29T14:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Efekto10: #Ent\u00e9rate Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n  https://t.co/S77QS7lAvI https://t\u2026", "author_id": "165480664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189180046667329536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189180046667329536", "created_at": "2019-10-29T13:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "992444713"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189179941641842689"], "id": "1189179941641842689", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00c9TIMO ANO"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:59:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de receber a not\u00edcia que um menino do S\u00c9TIMO ANO (6\u00aa s\u00e9rie) do col\u00e9gio do meu irm\u00e3o se suicidou, geeeeente do c\u00e9u at\u00e9 onde vamos parar com essa doen\u00e7a maldita que \u00e9 a depress\u00e3o? Meu Deus que ang\u00fastia", "author_id": "2239659896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189179933437771782"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189179933437771782", "created_at": "2019-10-29T13:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1016802370158657536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/Bvc127m4xF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003762240853/posts/1684761564992569/", "display_url": "facebook.com/10000376224085\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6757, "type": "Person", "normalized_text": "Wallasi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189179873945903114"], "id": "1189179873945903114", "created_at": "2019-10-29T13:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Wallasi  os suicida https://t.co/Bvc127m4xF", "author_id": "2292145004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IlcJQHMdUn", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-2-8-29298969.html"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jguzmanparra", "id": "2759460907"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189179837447098368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189084116714741760"}], "id": "1189179837447098368", "created_at": "2019-10-29T13:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jguzmanparra: En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas https://t.co/IlcJQHMdUn", "author_id": "2391474463"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189179814260957189"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189179814260957189", "created_at": "2019-10-29T13:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "188886157"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189179743704403969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189179743704403969", "created_at": "2019-10-29T13:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "308888287"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189179666935902211"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188918965982117890"}], "id": "1189179666935902211", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.3231, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hortenmari", "id": "482168645"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hortenmari: Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos\u2026", "author_id": "897587155144515584"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189179512606478339"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188854697764909056"}], "id": "1189179512606478339", "created_at": "2019-10-29T13:57:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @zazoomblog: Catania finanziere si suicida buttandosi dal 4\u00b0 piano dell\u2019ospedale. Era ricoverato in psichiatria - #Catania #finanziere #\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zazoomblog", "id": "231726084"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 125, "tag": "Catania"}, {"start": 126, "end": 137, "tag": "finanziere"}]}, "author_id": "4889920773"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189179509712359432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189115788952776704"}], "id": "1189179509712359432", "created_at": "2019-10-29T13:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Dubarbierismo Cag\u00f3n no, suicida.", "in_reply_to_user_id": "725807219774767104", "author_id": "785500328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lIx7fSL4KE", "expanded_url": "https://es.panampost.com/antonio-sanchez/2019/10/26/america-latina-caso-perdido/", "display_url": "es.panampost.com/antonio-sanche\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}, {"start": 100, "end": 113, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189179507715923969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189179244242276352"}], "id": "1189179507715923969", "created_at": "2019-10-29T13:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @angellombardi: El EXTRAVIO COMO VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LA HISTORIA.\nAm\u00e9rica Latina: \u00bfcaso perdido? @PanAmPost_es https://t.co/lIx7fSL4KE", "author_id": "2580696841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Pxvtvnmdap", "expanded_url": "https://twitter.com/mathewspeclatt/status/1189179461800882176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pxvtvnmdap", "media_key": "3_1189179458982305792"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189179461800882176"], "id": "1189179461800882176", "created_at": "2019-10-29T13:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vcs sabe me dizer se ela matou ele com a caneta azul azul caneta \ud83d\ude0f https://t.co/Pxvtvnmdap", "author_id": "1176822529203286017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189179436551135235"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189179436551135235", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "334662688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/7qXCdXbpff", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHBc3l", "display_url": "dlvr.it/RHBc3l"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xd3yd6z0PV", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1189179344054173698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xd3yd6z0PV", "media_key": "3_1189179342191906824"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189179344054173698"], "id": "1189179344054173698", "created_at": "2019-10-29T13:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Apu\u00f1ala en el coraz\u00f3n a su esposa y luego se suicida frente a su peque\u00f1a hija en Puebla https://t.co/7qXCdXbpff https://t.co/xd3yd6z0PV", "author_id": "317827089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189179309828771840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188897562708893697"}], "id": "1189179309828771840", "created_at": "2019-10-29T13:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cmdteraul: El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "author_id": "2562894729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189179271014735872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189159893900627970"}], "id": "1189179271014735872", "created_at": "2019-10-29T13:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PLakech: @rasputinpue @elamadecasa @MexLibre_ @acastagne @almavatv @itzivalencia @JCarlos_Valerio @JJDiazMachuca @JSharrazkas @Zacek_Ik\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PLakech", "id": "3182927072"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "rasputinpue", "id": "4877175587"}]}, "author_id": "4877175587"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/lIx7fSL4KE", "expanded_url": "https://es.panampost.com/antonio-sanchez/2019/10/26/america-latina-caso-perdido/", "display_url": "es.panampost.com/antonio-sanche\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 94, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189179244242276352"], "id": "1189179244242276352", "created_at": "2019-10-29T13:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El EXTRAVIO COMO VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LA HISTORIA.\nAm\u00e9rica Latina: \u00bfcaso perdido? @PanAmPost_es https://t.co/lIx7fSL4KE", "author_id": "110280490"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Yjc6NtgV0Z", "expanded_url": "https://www.basilicata24.it/2019/10/detenuto-potentino-si-suicida-nel-carcere-melfi-uilpa-un-bollettino-guerra-69939/", "display_url": "basilicata24.it/2019/10/detenu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LaStrisia", "id": "21185125"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189179167931158528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189173168214294529"}], "id": "1189179167931158528", "created_at": "2019-10-29T13:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaStrisia: Melfi. Recluso 41enne si suicida in carcere https://t.co/Yjc6NtgV0Z", "author_id": "794230868730580992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189179148163518470"], "id": "1189179148163518470", "created_at": "2019-10-29T13:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Suicidou se uma pessoa na linha de comboio na Portela e eu ia nesse comboio :o", "author_id": "1942184797"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/20IyeDS7vA", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-10-2019/3669324", "display_url": "sinembargo.mx/28-10-2019/366\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8247, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189179025899446272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189085710633979904"}], "id": "1189179025899446272", "created_at": "2019-10-29T13:55:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Un hombre le dispara a su pareja por una infidelidad y al creerla muerta se suicida en el Edomex https://t.co/20IyeDS7vA\u2026", "author_id": "156053978"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189178963626618880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189178963626618880", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "2484368102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189178654762422272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189178654762422272", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "85680288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/5MmZOj3UdX", "expanded_url": "https://twitter.com/IsmaelS64321985/status/1189178603080052736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5MmZOj3UdX", "media_key": "3_1189178581999480834"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189178603080052736"], "id": "1189178603080052736", "created_at": "2019-10-29T13:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Luto a caneta azul se matou. https://t.co/5MmZOj3UdX", "author_id": "1188928300913233923"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189178583224377345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189178583224377345", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1120522632439451649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189178575850594304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}], "id": "1189178575850594304", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "author_id": "197676794"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189178491738001409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "id": "1189178491738001409", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "author_id": "197676794"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189178430765580288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189178430765580288", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "940200658724155392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189178414927941634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189178414927941634", "created_at": "2019-10-29T13:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1123336381596602370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189178407759876096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188905189371207680"}], "id": "1189178407759876096", "created_at": "2019-10-29T13:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EndiabladoEl @SoyMaybel Precisamente, restringir la democracia sin necesidad es suicida en el mundo, se va todo a la mierda. Que m\u00e1s da tambi\u00e9n arremeter contra la institucionalidad?", "in_reply_to_user_id": "1168829748614705153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EndiabladoEl", "id": "1168829748614705153"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "SoyMaybel", "id": "2740305216"}]}, "author_id": "978912876"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189178251844808705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}], "id": "1189178251844808705", "created_at": "2019-10-29T13:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "author_id": "334358066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189178215811702786"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188817141316882432"}], "id": "1189178215811702786", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoAcostaE: INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas e\u2026", "author_id": "624955626"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189178182391488512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189178182391488512", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "460720910"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189177865377472512"], "id": "1189177865377472512", "created_at": "2019-10-29T13:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "To chocada at\u00e9 hj que a pessoa se matou e s\u00f3 acharam o corpo dela 4 dias depois, ningu\u00e9m sentiu a aus\u00eancia dessa pessoa por 4 dias mano. Ela tava apodrecendo sozinha e ninguem ligava mano, pior ainda pensar q s\u00e3o da minha fam\u00edlia", "author_id": "1041393568026423301"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189177858729697286"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189139413118390273"}], "id": "1189177858729697286", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "dcu"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JurisPutencia_", "id": "1187369954858934272"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JurisPutencia_ ah sim kk com exce\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o teve nada da dcu que eu n\u00e3o tenha gostado. lembro que eu era uma das poucas pessoas defendendo batman vs. superman \ud83e\udd27\ud83e\udd27", "in_reply_to_user_id": "1187369954858934272", "author_id": "135305471"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189177838533890050"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189177838533890050", "created_at": "2019-10-29T13:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "172985657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189177767142793217"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189048363221749760"}], "id": "1189177767142793217", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4247, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.3551, "type": "Person", "normalized_text": "Grosso"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "trump_argento", "id": "988436120202567681"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "Anaki", "id": "20022204"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@trump_argento @Anaki No\ud83d\ude31 a ver si se suicida \ud83d\ude31 ac\u00e1 el \u00fanico s\u00faper es el PRESIDENTE MACRI que aguant\u00f3 4 a\u00f1os seguidos y continuos de intentos golpistas. Un Grosso el PRESIDENTE MACRI!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83e\udd73", "in_reply_to_user_id": "988436120202567681", "author_id": "326545930"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189177693880963082"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189177693880963082", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:50:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1084867151423565824"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1189177670270996482"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189159245348048898"}], "id": "1189177670270996482", "created_at": "2019-10-29T13:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Frances54738233 @moontsehdz13 @FiodoirMacTire Llavors, la manera com s\u2019estan repartint els QRs \u00e9s suicida. Qualsevol infiltrat pot identificar als que els reparteixen.", "in_reply_to_user_id": "1002092350154399745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Frances54738233", "id": "1002092350154399745"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "moontsehdz13", "id": "1553845634"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "fiodoirmactire", "id": "958688699730092033"}]}, "author_id": "790229522973163521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189177669977427968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189005758043701248"}], "id": "1189177669977427968", "created_at": "2019-10-29T13:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @papu19721: @malditaternura Me hace recordar al suicida. Todos eran corruptos, menos \u00e9l.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "papu19721", "id": "2792544719"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "author_id": "895435617840005121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189177660016156672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189177660016156672", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "112871970"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189177577367191562"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189157854193868801"}], "id": "1189177577367191562", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "REAndradeOk", "id": "452181966"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "LiliLopezForesi", "id": "1377191564"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:50:02.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@REAndRAdeOk @LiliLopezForesi Ser conservador en un mundo que cambia es ser suicida. Aliarse a la dictadura y a Macri, homicida. Puuulsi\u00f3n de muerte los cooordobeses...", "in_reply_to_user_id": "452181966", "author_id": "131310260"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189177545201274880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189177545201274880", "created_at": "2019-10-29T13:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@Chokko30 @JLozanoA @AccionNacional quien se suicida con un balazo en el H\u00cdGADO? \n\nsin dejar carta P\u00d3STUMA?\n\ncu\u00e1nto DEB\u00cdA?\n\na QUIEN LE DEB\u00cdA?\n\nQUE DEB\u00cdA?\n\ndeberian de explicar que conforma su situaci\u00f3n o caudal ECON\u00d3MICO?\n\no tambi\u00e9n fingi\u00f3 su MUERTE? \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1119051034473578496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "author_id": "908787479628587008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189177511537627139"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189177511537627139", "created_at": "2019-10-29T13:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "735645936601305089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189177278040805381"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189177278040805381", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:48:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1070756751237148673"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189177272328249344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189177095383080961"}], "id": "1189177272328249344", "created_at": "2019-10-29T13:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@chwstiefol Ansiedade e tend\u00eancia suicida", "in_reply_to_user_id": "1056710415395291136", "author_id": "988504096507297793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189177271732469761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189001405220229125"}], "id": "1189177271732469761", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8554, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diarioelpopular", "id": "166356616"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 98, "tag": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diarioelpopular: \ud83d\ude2f Fallece Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla durante el morenogalismo\nhttps://t.co/vD\u2026", "author_id": "1151508288728551424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189177255039242240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189000183612350464"}], "id": "1189177255039242240", "created_at": "2019-10-29T13:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@felipekast Una pareja de ancianos se suicida porque no les alcanza para VIVIR, eso no es violencia?", "in_reply_to_user_id": "16193496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipekast", "id": "16193496"}]}, "author_id": "225933635"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/KiAJth58j8", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/amp/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189177223426859008"], "id": "1189177223426859008", "created_at": "2019-10-29T13:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "S\u00c9 o LO ? ._Excolaborador de Rafael Moreno Valle se suicida \u00b7 https://t.co/KiAJth58j8", "author_id": "118273914"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189177216602652674"], "id": "1189177216602652674", "created_at": "2019-10-29T13:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha m\u00e3e me falou \"ele infartou\" eu entendi \"ele se matou\"", "author_id": "1091486032858619905"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1189177210705346560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189177065427222528"}], "id": "1189177210705346560", "created_at": "2019-10-29T13:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \uff08\u7b11\uff09\u7b11\u3046\u3057\u304b\u306a\u3044\u2026", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "author_id": "928193867412750337"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189177086902177793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "id": "1189177086902177793", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:48:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "author_id": "2207666611"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189176986427510785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "id": "1189176986427510785", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "268365860"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189176945205923843"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189044377290711040"}], "id": "1189176945205923843", "created_at": "2019-10-29T13:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salomes32455: @MijaelGLP Hay un conflicto de intereses en tu postulaci\u00f3n, tu padre tiene cuentas q saldar con la justicia desde el 1 y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "4756314573"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189176806517215232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189176806517215232", "created_at": "2019-10-29T13:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "2909461278"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OscCugtJJ0", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5xniR1GN69U", "display_url": "youtube.com/watch?v=5xniR1\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "TomSka"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7531, "type": "Other", "normalized_text": "Muffin suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "This_isK", "id": "1382014333454979075"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189176749592104960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189176264579522561"}], "id": "1189176749592104960", "created_at": "2019-10-29T13:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@This_IsK Mentira, a m\u00fasica \u00e9 mais recente, mas o canal que inventou (TomSka) criou o Muffin suicida h\u00e1 6 anos \nhttps://t.co/OscCugtJJ0", "in_reply_to_user_id": "1159835410530308097", "author_id": "1159835410530308097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189176741245444098"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189004480878170114"}], "id": "1189176741245444098", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ehanicksz", "id": "1130982352270823424"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "vanessamariacl1", "id": "1054236726619717635"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ehanicksz @vanessamariacl1 Matou a cobra faxineira  e  ainda vez \u00e0 cobra chata se por na RO\u00c7A  Lucas  genial!!", "in_reply_to_user_id": "1130982352270823424", "author_id": "837439284667891712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vfJo2ykZQw", "expanded_url": "https://t.co/vfJo2ykZQw", "display_url": "t.co/vfJo2ykZQw"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189176723599962113"], "id": "1189176723599962113", "created_at": "2019-10-29T13:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 30, "like_count": 326, "quote_count": 2}, "text": "O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o existisse sabe qual seria a diferen\u00e7a para a Direita? O mesmo do n\u00famero de seguidores que ele tem. A esquerda matou milh\u00f5es, mas o problema maior s\u00e3o os fakes https://t.co/vfJo2ykZQw", "author_id": "1073226183461011456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189176684404195328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189131623218008064"}], "id": "1189176684404195328", "created_at": "2019-10-29T13:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gabievaz: O transporte p\u00fablico me proporciona coisas como ouvir o seguinte di\u00e1logo: o cara ligou pra outro cara e perguntou se tem bara\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabievaz", "id": "425057896"}]}, "author_id": "790357557638533121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189176520444497920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189176520444497920", "created_at": "2019-10-29T13:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "32273344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189176482901450754"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189176482901450754", "created_at": "2019-10-29T13:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1187442977972674561"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189176186355761154"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189175634553122816"}], "id": "1189176186355761154", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.8152, "type": "Organization", "normalized_text": "CUP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Quimnuss", "id": "229091299"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "ultrafosc", "id": "1149322660314267648"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Guillemmartnez", "id": "205457327"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Quimnuss @ultrafosc @Serco747 @Guillemmartnez Osea que es una amenaza que no pod\u00e9is cumplir? \ud83e\udd14\n\nA m\u00ed se me ocurre votar en masa a la CUP que es la \u00fanica que mantiene la coherencia suicida.", "in_reply_to_user_id": "229091299", "author_id": "88511386"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189176184162181120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189176184162181120", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "1165611031411986432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189176170614579201"], "id": "1189176170614579201", "created_at": "2019-10-29T13:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Tava vendo aqui que um coach famoso no mundo fitness se matou!\n\nEssa onde de \u201cvc consegue TUDO\u201d\n\u201cAcredite no seu potencial\u201d\n\u201cV\u00e1 al\u00e9m do seu limite\u201d\n\u00c9 t\u00f3xico e devastador para muitos!\n\nTenhamos responsabilidade emocional. Vamos descobrir nossos limites e respeit\u00e1-los!", "author_id": "53070843"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189176154571194368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189176154571194368", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "242560000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189176150980907009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189176150980907009", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "527125128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FKSg7KCFh1", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189176070123216896"], "id": "1189176070123216896", "created_at": "2019-10-29T13:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/FKSg7KCFh1", "author_id": "385522023"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189176056600657920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189176056600657920", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "82463090"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/wglglBoBWX", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 119, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Baja California"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189176031787261953"], "id": "1189176031787261953", "created_at": "2019-10-29T13:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que potencia, saber que a tu hijo le hacen bullying y los disque maestros no hacen nada espero pronto en Baja California entiendan la importancia de este tipo de casos. https://t.co/wglglBoBWX", "author_id": "395121274"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Yjc6NtgV0Z", "expanded_url": "https://www.basilicata24.it/2019/10/detenuto-potentino-si-suicida-nel-carcere-melfi-uilpa-un-bollettino-guerra-69939/", "display_url": "basilicata24.it/2019/10/detenu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LaStrisia", "id": "21185125"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189175986975318016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189173168214294529"}], "id": "1189175986975318016", "created_at": "2019-10-29T13:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaStrisia: Melfi. Recluso 41enne si suicida in carcere https://t.co/Yjc6NtgV0Z", "author_id": "847497841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189175758612238341"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189175758612238341", "created_at": "2019-10-29T13:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "183122112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189175726928351240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189175726928351240", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "624943503"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189175683081224197"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189175049476952064"}], "id": "1189175683081224197", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5532, "type": "Organization", "normalized_text": "RMV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}, {"start": 119, "end": 128, "username": "TonyGali", "id": "847786501"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 116, "tag": "RMV"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaPaginaNegraMX: La investigaci\u00f3n e inminente revocaci\u00f3n de 29 notar\u00edas entregadas durante los gobiernos de #RMV y @TonyGali abri\u00f3 la \u201c\u2026", "author_id": "549813366"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/bXuwaeb8Vb", "expanded_url": "https://is.gd/lAj4uC", "display_url": "is.gd/lAj4uC"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8862, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "Puebla"}, {"start": 112, "end": 130, "tag": "TodoEnUnS\u00f3loLugar"}, {"start": 155, "end": 158, "tag": "4t"}, {"start": 159, "end": 170, "tag": "corrupci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189175648776003586"], "id": "1189175648776003586", "created_at": "2019-10-29T13:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en #Puebla y exdirector de Archivos se suicida dejando mensaje p\u00f3stumo \ud83c\udfaf #TodoEnUnS\u00f3loLugar https://t.co/bXuwaeb8Vb #4t #corrupci\u00f3n", "author_id": "1124072117576904704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189175643281510401"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188982502263873537"}], "id": "1189175643281510401", "created_at": "2019-10-29T13:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Advallo Lo suicida", "in_reply_to_user_id": "3922680916", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Advallo", "id": "3922680916"}]}, "author_id": "936875822"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189175634943193088"], "id": "1189175634943193088", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 indo na casa da Elisa sem ser convidado, se eu n responder mais \u00e9 pq o pai dela me matou", "author_id": "509116718"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189175410614890497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189175410614890497", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1137940588756516864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189175311470071809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189175311470071809", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "904860675830419457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189175308982853633"], "id": "1189175308982853633", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00edlio"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "caraca o Ad\u00edlio se matou \ud83d\ude13\ud83d\ude13", "author_id": "2936554060"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189175233909002245"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189174023462313984"}], "id": "1189175233909002245", "created_at": "2019-10-29T13:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rolandorojas_ Son\u00f3 muy suicida", "in_reply_to_user_id": "105354526", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rolandorojas_", "id": "105354526"}]}, "author_id": "309882598"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/d1vRYBpAab", "expanded_url": "https://bit.ly/2MWKBjD", "display_url": "bit.ly/2MWKBjD"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.6062, "type": "Organization", "normalized_text": "RMV"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.7616, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "TonyGali", "id": "847786501"}, {"start": 256, "end": 271, "username": "mundovelazquez", "id": "150358786"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 95, "tag": "RMV"}, {"start": 138, "end": 145, "tag": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189175049476952064"], "id": "1189175049476952064", "created_at": "2019-10-29T13:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La investigaci\u00f3n e inminente revocaci\u00f3n de 29 notar\u00edas entregadas durante los gobiernos de #RMV y @TonyGali abri\u00f3 la \u201ccaja de pandora\u201d en #Puebla.\n\nEn medio de la investigaci\u00f3n se suicida el ex titular de Archivos y Notar\u00edas \ud83d\udc47\nhttps://t.co/d1vRYBpAab\nV\u00eda: @mundovelazquez", "author_id": "446328030"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189174999283912704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189174999283912704", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "80874491"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189174994842128384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188877816827437058"}], "id": "1189174994842128384", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabrielboric Boric, van a caer todos. Ustedes no entienden que somos la generacion con mas indice suicida? No nos tienten, y actuen luego con las exigencias del pueblo. Aguantamos una dictadura y 39 a\u00f1os callados. Esto es una bomba que aun no estalla. Saludos.", "in_reply_to_user_id": "73981088", "author_id": "1084794143992369160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189174931310993408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "id": "1189174931310993408", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "283235807"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189174819516026886"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189142109556744194"}], "id": "1189174819516026886", "created_at": "2019-10-29T13:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: \u201cLa manera de comunicar puede prevenir un #suicidio, tambi\u00e9n incluir medidas de prevenci\u00f3n. Cuando se suicida una perso\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 71, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "279723595"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189174718684946432"], "id": "1189174718684946432", "created_at": "2019-10-29T13:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Es casi suicida \u00e9sta locura de querernos a escondidas \ud83d\ude47", "author_id": "953456663314550784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189174713769234432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189174713769234432", "created_at": "2019-10-29T13:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "2740819623"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189174712628400140"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189174712628400140", "created_at": "2019-10-29T13:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1415849893"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189174696207671298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189174696207671298", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "779755859299532800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189174639974473731"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189174639974473731", "created_at": "2019-10-29T13:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "188417698"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189174638577963008"], "id": "1189174638577963008", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.4473, "type": "Person", "normalized_text": "Portela"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E esse homem que se suicidou na linha da Portela, credo", "author_id": "1678720392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189174628863926274"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189119685406539776"}], "id": "1189174628863926274", "created_at": "2019-10-29T13:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diario24horas: El equipo de bomberos decidi\u00f3 preparase para una ca\u00edda de la mujer en un piso inferior, y al darse cuenta de que era pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "author_id": "2734681835"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189174549650137088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189174549650137088", "created_at": "2019-10-29T13:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "625851680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/dNiiYgjayJ", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/amp/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189174478355357696"], "id": "1189174478355357696", "created_at": "2019-10-29T13:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSera otro telemontaje? \u00b7 https://t.co/dNiiYgjayJ", "author_id": "4116588494"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/vTcL0Cw0Wz", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189174449981050881"], "id": "1189174449981050881", "created_at": "2019-10-29T13:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/vTcL0Cw0Wz v\u00eda @revistaproceso", "author_id": "1037492985020272640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189174431635120128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189174431635120128", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "3308461668"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189174277406371845"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189174277406371845", "created_at": "2019-10-29T13:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "495449580"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189174242874494977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189174242874494977", "created_at": "2019-10-29T13:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "3154599529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189174108224753666"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189174108224753666", "created_at": "2019-10-29T13:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "3523430593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wofo27dnfQ", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189173835754438658"], "id": "1189173835754438658", "created_at": "2019-10-29T13:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/wofo27dnfQ v\u00eda @revistaproceso", "author_id": "131026439"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189173784579887104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189173784579887104", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:34:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "417071298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189173757480329217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189173757480329217", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "268943816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189173645739995136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189173645739995136", "created_at": "2019-10-29T13:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "152511389"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189173468861992960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189173468861992960", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:33:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "154602506"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189173179174064130"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189171358527348736"}], "id": "1189173179174064130", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.9007, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9251, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@magrildz Se informa melhor pq o animal Edmundo matou tr\u00eas num acidente na lagoa e hoje \u00e9 comentarista na Fox. E era ovacionado pela torcida do Vasco", "in_reply_to_user_id": "315529142", "author_id": "1175228371556605953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Yjc6NtgV0Z", "expanded_url": "https://www.basilicata24.it/2019/10/detenuto-potentino-si-suicida-nel-carcere-melfi-uilpa-un-bollettino-guerra-69939/", "display_url": "basilicata24.it/2019/10/detenu\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189173168214294529"], "id": "1189173168214294529", "created_at": "2019-10-29T13:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Melfi. Recluso 41enne si suicida in carcere https://t.co/Yjc6NtgV0Z", "author_id": "21185125"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189173138267037697"], "id": "1189173138267037697", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9546, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nada pior do que assistir palestra de coaching...\n\nE olha que eu j\u00e1 assisti Esquadr\u00e3o Suicida!", "author_id": "706359608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189173003151724546"], "id": "1189173003151724546", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}, {"start": 126, "end": 143, "probability": 0.6533, "type": "Other", "normalized_text": "del morenovallismo"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Barbosa inicia proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00edas al mismo tiempo que se suicida Mauricio Garc\u00eda Leon, ex director de Notar\u00edas del morenovallismo. \nNada es coincidencia.\n\nUy amiguitos si supieran...\n\nLamentable.", "author_id": "276777750"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/RckKRiNXal", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189172992086904837"], "id": "1189172992086904837", "created_at": "2019-10-29T13:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/RckKRiNXal", "author_id": "1245961700"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189172991390822404"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189172991390822404", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "285168548"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189172969022676994"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189172969022676994", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "437904388"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189172942753669120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189172795370082305"}], "id": "1189172942753669120", "created_at": "2019-10-29T13:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ckShikamaru Ningu\u00e9m matava ele \nS\u00f3 morreu porque bateu neurose e deu uma de suicida", "in_reply_to_user_id": "767339728463073280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ckShikamaru", "id": "767339728463073280"}]}, "author_id": "1005097983636058114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189172905319550976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189172905319550976", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "2351727918"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/eYawpkdbQk", "expanded_url": "https://www.otvfoco.com.br/?p=936814", "display_url": "otvfoco.com.br/?p=936814"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Graciele Lacerda"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Zez\u00e9"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 107, "username": "tvfoco", "id": "54585834"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189172885077843974"], "id": "1189172885077843974", "created_at": "2019-10-29T13:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Graciele Lacerda, esposa de Zez\u00e9, anuncia morte devastadora: \u201cse matou\u201d https://t.co/eYawpkdbQk via @tvfoco", "author_id": "1189169090981707786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/6qU10crB59", "expanded_url": "http://ow.ly/rKYl30pNmdE", "display_url": "ow.ly/rKYl30pNmdE"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/EucuPU103P", "expanded_url": "https://twitter.com/XclusivasPuebla/status/1189172625127464960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EucuPU103P", "media_key": "3_1189172623445549056"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189172625127464960"], "id": "1189172625127464960", "created_at": "2019-10-29T13:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n; deja mensaje p\u00f3stumo\nhttps://t.co/6qU10crB59 https://t.co/EucuPU103P", "author_id": "335041409"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189172514196545536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189172514196545536", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "982371031951298560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189172349632827392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "id": "1189172349632827392", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "author_id": "162442081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189172317278089216"], "id": "1189172317278089216", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge turco"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Uma mina novinha l\u00e1 do Jorge turco se matou ontem mano... Bgl de depress\u00e3o \u00e9 foda!", "author_id": "750718547974815745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189172285531246592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189172285531246592", "created_at": "2019-10-29T13:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "976982100686483456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189172165477851137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189172165477851137", "created_at": "2019-10-29T13:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "793532371404398593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189172108464676865"], "id": "1189172108464676865", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4363, "type": "Person", "normalized_text": "Nahema"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:28:19.000Z", "geo": {"place_id": "674adf66a8da27f1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nahema foi ver o corpo do cara que se matou, so pra curiar. Que pala que eu to kkkkk", "author_id": "712256328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/b57MXToV2U", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-pilar-nores-e-hijos-denuncian-a-luis-nava-por-presunta-calumnia-y-difamacion-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189172078571937792"], "id": "1189172078571937792", "created_at": "2019-10-29T13:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La concha del d\u00eda llega gracias al escuadr\u00f3n suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/b57MXToV2U", "author_id": "2994217881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189172062608416769"], "id": "1189172062608416769", "created_at": "2019-10-29T13:28:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Claro que te quiero, pero quiero esta vida, aunque esta mierda a veces me de Insitino suicida, pero seguir\u00e9 siendo un pimp decidas lo ke decidas...", "author_id": "1143178356264976384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189172040949030913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189165902740148230"}], "id": "1189172040949030913", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6798, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "periodistasoy", "id": "175241307"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 126, "tag": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @periodistasoy: En pleno proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00edas, aparece muerto el ex director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, Mauricio Ga\u2026", "author_id": "3808492813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189172025425891329"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "id": "1189172025425891329", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 186, "probability": 0.6109, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Si y era un partido de izquierda con mucho de comunismo la mayoria de muertos fueron radicales que como decian buscaban el pan con libertad. A diferencia de los hijitos de papi que ahora defienden los acyos y robos de un suicida.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "197916301"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/83BISoyM0L", "expanded_url": "https://roma.corriere.it/notizie/cronaca/19_ottobre_29/massacra-col-cacciavite-donna-che-voleva-lasciarlo-poi-si-suicida-lei-sopravvive-racconta-tutto-56e097d4-fa3a-11e9-88c1-96c4008e4167.shtml", "display_url": "roma.corriere.it/notizie/cronac\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189171859838918656"], "id": "1189171859838918656", "created_at": "2019-10-29T13:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Botte e colpi di  cacciavite alla donna che voleva lasciarlo,  poi si suicida: lei sopravvive e racconta tutto https://t.co/83BISoyM0L", "author_id": "1061317800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189171855707512833"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189171389925904385"}], "id": "1189171855707512833", "created_at": "2019-10-29T13:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@J_Tatee @Felino_resiste al\u00e9m de carente, pistola, depressiva a tia ainda \u00e9 suicida (ou homicida ou feminicida)\n\ntia. guarde as l\u00e1grimas.... se n\u00e3o vc vai desidratar em 2022", "in_reply_to_user_id": "80656802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "J_Tatee", "id": "80656802"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Felino_resiste", "id": "1174070507693469697"}]}, "author_id": "918964348210614273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/s7b9NjqRFC", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 125, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189171725424087042"], "id": "1189171725424087042", "created_at": "2019-10-29T13:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Michele, disabile suicida a 17 anni per colpa dei bulli. La madre: 'L'inchiesta \u00e8 ferma' https://t.co/s7b9NjqRFC via @fanpage", "author_id": "29241203"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189171512009465857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189171512009465857", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "3011971621"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189171506217177094"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189171506217177094", "created_at": "2019-10-29T13:25:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1602191887"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189171473866297344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189171473866297344", "created_at": "2019-10-29T13:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1542389052"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189171460142702592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189171460142702592", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "197932609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189171286670532611"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189165902740148230"}], "id": "1189171286670532611", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6798, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "periodistasoy", "id": "175241307"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 126, "tag": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @periodistasoy: En pleno proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00edas, aparece muerto el ex director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, Mauricio Ga\u2026", "author_id": "216588560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189171176557420546"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189158691716640768"}], "id": "1189171176557420546", "created_at": "2019-10-29T13:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsoldepuebla1: Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "author_id": "1612300734"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189171163982946304"], "id": "1189171163982946304", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de ler que quem se suicida \u00e9 porque esquece de Deus.\nGrande dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "author_id": "1168289302884827136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189171139198754816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189171139198754816", "created_at": "2019-10-29T13:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "2685246678"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/uJa5CzL3Kn", "expanded_url": "https://twitter.com/VPi3perez/status/1189171111541518343/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uJa5CzL3Kn", "media_key": "3_1189171108408446976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189171111541518343"], "id": "1189171111541518343", "created_at": "2019-10-29T13:24:21.000Z", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si de verdad les votas, es q tienes un punto d suicida o d radical q no utiliza el sentido comun pues o no tiene memoria o lo niega xq es incapaz d reconocer la verdad.!!!/ (es q estuvimos a punto d ser rescatados) o acaso es mentira? (Si niegas la realidad, q eres pues?)??? https://t.co/uJa5CzL3Kn", "author_id": "1176038384575438848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/uEuung5Tl2", "expanded_url": "https://twitter.com/changeofbrain/status/1189171047804866561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uEuung5Tl2", "media_key": "3_1189171043556085760"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189171047804866561"], "id": "1189171047804866561", "created_at": "2019-10-29T13:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "elisa approva le mie tendenze suicida https://t.co/uEuung5Tl2", "author_id": "2729143269"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189171023209353216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189171023209353216", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:24:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "4732474454"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189170918687416320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189139786168057858"}], "id": "1189170918687416320", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.528, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "heldermaldonado", "id": "128619303"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@heldermaldonado Assisti ontem um doc do ID. Um militar USA agride verbalmente a mulher na frente dos filhos antes de partir para o Afeganist\u00e3o. Ela come\u00e7a a se relacionar com um pastor. A igreja descobre e, junto com o pastor, passa a humilh\u00e1-la.\nO militar volta, mata a esposa e se suicida.", "in_reply_to_user_id": "128619303", "author_id": "1654148270"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/F42SkfLkd5", "expanded_url": "https://falauniversidades.com.br/coach-bueno-morre-aos-42-anos-trainer-se-suicidou/", "display_url": "falauniversidades.com.br/coach-bueno-mo\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1189170900249317377"], "id": "1189170900249317377", "created_at": "2019-10-29T13:23:31.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/F42SkfLkd5", "author_id": "68747597"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189170746020511745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}], "id": "1189170746020511745", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "author_id": "230220684"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189170617653833728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "id": "1189170617653833728", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "author_id": "2255375894"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1189170513551212545"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189093998692130817"}], "id": "1189170513551212545", "created_at": "2019-10-29T13:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@curromorales Martes suicida", "in_reply_to_user_id": "120762623", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "curromorales", "id": "120762623"}]}, "author_id": "772466655825956864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189170444152266753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189170444152266753", "created_at": "2019-10-29T13:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "571250591"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189170422220283909"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189165161086623744"}], "id": "1189170422220283909", "created_at": "2019-10-29T13:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amillon: El suicidio venezolano es lento y una macabra mano presiona el dedo en el gatillo, el suicida tiene quien lo suicide. \nLo cono\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "amillon", "id": "54736910"}]}, "author_id": "97484651"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189170419196190722"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "id": "1189170419196190722", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "author_id": "2778521722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2I8AJuRTWD", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7769, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189170304586637312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188949904690831360"}], "id": "1189170304586637312", "created_at": "2019-10-29T13:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @e_consulta: Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/2I8AJuRTWD", "author_id": "94253315"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189170233011032074"], "id": "1189170233011032074", "created_at": "2019-10-29T13:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O engra\u00e7ado \u00e9 que a pessoa fala de psicol\u00f3gico fudido, mas dormiu o ano inteiro, n\u00e3o se enforcou em porra nenhuma para agora estar reclamando e dando desculpas. Infantilidade de n\u00e3o assumir a culpa \u00e9 foda \ud83d\ude14", "author_id": "1126242627068805121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189170226304339969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189166456266735616"}], "id": "1189170226304339969", "created_at": "2019-10-29T13:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "2016: melhor a gente parar de falar com o 2019, ele \u00e9 MT pessimista\n2015: Vamos falar de coisas amenas\n2016: Sim. Esquadr\u00e3o suicida promete. Os trailers s\u00e3o incr\u00edveis! \ud83d\ude01\n2015: estou ansioso pelo vingadores 2! Se o primeiro foi excelente, o 2 vai ser melhor ainda \ud83e\udd17", "in_reply_to_user_id": "19029316", "author_id": "19029316"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189170173204484096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189140342081314816"}], "id": "1189170173204484096", "created_at": "2019-10-29T13:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @consaludmental: \u201cNo nos miramos a los ojos, no miramos al sufrimiento. No culpemos a nadie que se suicida. Hay detr\u00e1s una serie de caus\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "author_id": "130367054"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189170078136373249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189170078136373249", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "885897542680141824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189170021068611584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187854647802957824"}], "id": "1189170021068611584", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5021, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdelitaMonteiro", "id": "830144764360192002"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "Petismofobia", "id": "2974920471"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdelitaMonteiro: @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Petismofobia Carluxo, se eu devo acreditar que Lula mandou matar Celso Daniel por que\u2026", "author_id": "1109672624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189170012147388417"], "id": "1189170012147388417", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9637, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DoBalacobaco89", "id": "2473035436"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DoBalacobaco89 se pesquisar no Youtube, tem um document\u00e1rio dos anos 90, quem matou o carro el\u00e9trico, mostra que temos hoje n\u00e3o \u00e9 nenhuma novidade.", "in_reply_to_user_id": "2473035436", "author_id": "2978727293"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189169984389427200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189066873037561856"}], "id": "1189169984389427200", "created_at": "2019-10-29T13:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elheraldo_mx Se suicida o lo suicidaron?", "in_reply_to_user_id": "846899281806082053", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}]}, "author_id": "770839546460303361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189169969533247488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "id": "1189169969533247488", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "author_id": "4888571943"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189169957512327170"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188958357769596928"}], "id": "1189169957512327170", "created_at": "2019-10-29T13:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RedLopezDiaz @JornadaOriente Se suicida o lo suicidan?...este gobierno es del anta\u00f1o est\u00e1s de acuerdo en lo q dije si o no? Si les dan $ para sus viajes ....No!!....era corrupto...igual q la mente maestra!!!", "in_reply_to_user_id": "1153810906138238976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "JornadaOriente", "id": "184740401"}]}, "author_id": "578232024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xnhKb1PsVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1189155547926413315", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189169943524315137"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189155547926413315"}], "id": "1189169943524315137", "created_at": "2019-10-29T13:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quem continuou aqui depois de liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida supera qualquer coisa https://t.co/xnhKb1PsVQ", "author_id": "1178330511074308096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189169891418480645"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188982403982860288"}], "id": "1189169891418480645", "created_at": "2019-10-29T13:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ernestotironi: La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ernestotironi", "id": "75699637"}]}, "author_id": "413477532"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189169427671072769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189169427671072769", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "102430955"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189169366316847105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189169366316847105", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:17:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "142470265"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189169331227254784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189169331227254784", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1179831200476794880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189169260154806272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189169260154806272", "created_at": "2019-10-29T13:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "535679627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189169237572632576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189169237572632576", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "946164100006019072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189169158199664640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "id": "1189169158199664640", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:16:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "author_id": "2334970492"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189169116315312128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189169116315312128", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1076212365715300352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189168998933397506"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189168998933397506", "created_at": "2019-10-29T13:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1702754611"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189168926577569793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189168926577569793", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "874413798"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189168915764695040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189168915764695040", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1088184566848937985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189168886974996480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189162095495077889"}], "id": "1189168886974996480", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Nestor Kirchner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rconstantino Eu me pergunto como algu\u00e9m aceita a Cristina Kirchner como vice em sua chapa!!!  Esqueceram do fim do Nestor Kirchner ou do \"fiscal\" (acho q a tradu\u00e7\u00e3o \u00e9 procurador) que se suicidou com tiro na nuca??!!!", "in_reply_to_user_id": "33520195", "author_id": "2596301080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189168780238376960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "id": "1189168780238376960", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "3305247497"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1189168664890806275"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189165591350919168"}], "id": "1189168664890806275", "created_at": "2019-10-29T13:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MousseMiss Pour se caresser le matou y'a du monde \ud83d\ude44", "in_reply_to_user_id": "1137775469548462080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MousseMiss", "id": "1137775469548462080"}]}, "author_id": "2614859186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189168589875474432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189168589875474432", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:14:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "2938440961"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189168535160778752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189168535160778752", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:14:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "3008279749"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189168500151074816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189168500151074816", "created_at": "2019-10-29T13:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "2294889360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189168420593512448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189116234077495301"}], "id": "1189168420593512448", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mguzmanvergara", "id": "4285725203"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mguzmanvergara Qu\u00e9 terrible. Ser carabinero hoy en Chile es ser suicida o masoquista.", "in_reply_to_user_id": "4285725203", "author_id": "937493882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189168371679551488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189155082966884352"}], "id": "1189168371679551488", "created_at": "2019-10-29T13:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GirealaDerecha: Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "author_id": "2151083496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189168270324183040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189118615523606528"}], "id": "1189168270324183040", "created_at": "2019-10-29T13:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KarinaSilva1203: J\u00e1 matou, j\u00e1 roubou, j\u00e1 usou drogas, OK!! \nMas se voc\u00ea entrou para igreja hoje, n\u00e3o julga os jovens n\u00e3o, p\u00f4s voc\u00ea j\u00e1 f\u2026", "author_id": "902560013444624389"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189168234697838592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "id": "1189168234697838592", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "1145577868321275904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/gWwvkR9fMO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12646", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1189168057630855169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188944329898782720"}], "id": "1189168057630855169", "created_at": "2019-10-29T13:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u4e09\u9023\u4f11\u306f\u5927\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u796d\u308a\uff01\u4f55\u304b\u304c\u8d77\u3053\u308b\u30d3\u30c3\u30af\u30de\u30c3\u30c1\u958b\u50ac\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff13\u65e5\u9593\u3001\uff15\u56e3\u4f53\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u5168\u90e8\u898b\u308b\u3068\u3044\u3046\u5f37\u8005\u306f\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u2026\nhttps://t.co/gWwvkR9fMO", "author_id": "58985091"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189167778860806144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188940775209484289"}], "id": "1189167778860806144", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.6104, "type": "Other", "normalized_text": "Koopa doramio"}, {"start": 50, "end": 65, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Mario el suicida"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "Luigi doramio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "thecoreoflife", "id": "468250983"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thecoreoflife: Venciendo al Koopa doramio con Mario el suicida y Luigi doramio. Y recordad chicos, a la 98654237734632582 vez va la ven\u2026", "author_id": "810332294313635840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189167764533059584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189156449336877056"}], "id": "1189167764533059584", "created_at": "2019-10-29T13:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @samirakmartins: Marquei consulta psicol\u00f3gica pra uma pessoa e a m\u00e3e n\u00e3o a trouxe pq disse que n\u00e3o precisava, que s\u00f3 rem\u00e9dio estava bom.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "samirakmartins", "id": "133421749"}]}, "author_id": "257900762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/i7qr8qsYwS", "expanded_url": "https://noticaribe.com.mx/2019/10/28/se-suicida-mujer-al-interior-de-su-domicilio-en-chiquila/", "display_url": "noticaribe.com.mx/2019/10/28/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Chiquil\u00e1"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189167729384787968"], "id": "1189167729384787968", "created_at": "2019-10-29T13:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida mujer al interior de su domicilio en Chiquil\u00e1 https://t.co/i7qr8qsYwS", "author_id": "8083452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189167710636314626"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189167710636314626", "created_at": "2019-10-29T13:10:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "3808492813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189167676544958469"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189158691716640768"}], "id": "1189167676544958469", "created_at": "2019-10-29T13:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsoldepuebla1: Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "author_id": "1228760533"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189167634526416897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189167634526416897", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "241317725"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Tk3Y4eV86w", "expanded_url": "http://rs.businesscommunity.it/snap.php?u=https%3A%2F%2Fnews.google.com%2F__i%2Frss%2Frd%2Farticles%2FCBMiwQFodHRwczovL3JvbWEuY29ycmllcmUuaXQvbm90aXppZS9jcm9uYWNhLzE5X290dG9icmVfMjkvbWFzc2FjcmEtY29sLWNhY2NpYXZpdGUtZG9ubmEtY2hlLXZvbGV2YS1sYXNjaWFybG8tcG9pLXNpLXN1aWNpZGEtbGVpLXNvcHJhdnZpdmUtcmFjY29udGEtdHV0dG8tNTZlMDk3ZDQtZmEzYS0xMWU5LTg4YzEtOTZjNDAwOGU0MTY3LnNodG1s0gHEAWh0dHBzOi8vcm9tYS5jb3JyaWVyZS5pdC9ub3RpemllL2Nyb25hY2EvMTlfb3R0b2JyZV8yOS9tYXNzYWNyYS1jb2wtY2FjY2lhdml0ZS1kb25uYS1jaGUtdm9sZXZhLWxhc2NpYXJsby1wb2ktc2ktc3VpY2lkYS1sZWktc29wcmF2dml2ZS1yYWNjb250YS10dXR0by01NmUwOTdkNC1mYTNhLTExZTktODhjMS05NmM0MDA4ZTQxNjdfYW1wLmh0bWw%3Foc%3D5&i=https://images2-roma.corriereobjects.it/methode_image/socialshare/2019/10/29/6500e25a-fa3b-11e9-88c1-96c4008e4167.jpg&t=Botte+e+colpi+di+cacciavite+alla+donna+che+voleva+lasciarlo%2C+poi+si+suicida%3A+lei+sopravvive+e+racconta+tutto", "display_url": "rs.businesscommunity.it/snap.php?u=htt\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189167568952709126"], "id": "1189167568952709126", "created_at": "2019-10-29T13:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Botte e colpi di cacciavite alla donna che voleva lasciarlo, poi si suicida: lei sopravvive e racconta tutto https://t.co/Tk3Y4eV86w", "author_id": "239736419"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189167496579993600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189039245828202497"}], "id": "1189167496579993600", "created_at": "2019-10-29T13:09:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JairoJM91: Somos una generaci\u00f3n depresivo-suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JairoJM91", "id": "18110528"}]}, "author_id": "18111004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/81EAgBRduI", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9089, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7741, "type": "Other", "normalized_text": "Os Novos 52"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 74, "tag": "skoob"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189167428451868676"], "id": "1189167428451868676", "created_at": "2019-10-29T13:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "j\u00e1 li \"Esquadr\u00e3o Suicida #15 - Os Novos 52\" https://t.co/81EAgBRduI #skoob", "author_id": "21670082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189167339138367488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "id": "1189167339138367488", "created_at": "2019-10-29T13:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "author_id": "2826590244"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/81EAgBRduI", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 25, "probability": 0.8043, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida #"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "skoob"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189167337028640768"], "id": "1189167337028640768", "created_at": "2019-10-29T13:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "j\u00e1 li \"Esquadr\u00e3o Suicida #14\" https://t.co/81EAgBRduI #skoob", "author_id": "21670082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189167162063118337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189144879428984833"}], "id": "1189167162063118337", "created_at": "2019-10-29T13:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @poslameraverdad: @Chokko30 @XBD3446 @JLozanoA @AccionNacional Qui\u00e9n se suicida dispar\u00e1ndose en el h\u00edgado? No inventen!!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "poslameraverdad", "id": "316838366"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}]}, "author_id": "1119051034473578496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189167153141862402"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189165902740148230"}], "id": "1189167153141862402", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6798, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "periodistasoy", "id": "175241307"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 126, "tag": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @periodistasoy: En pleno proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00edas, aparece muerto el ex director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, Mauricio Ga\u2026", "author_id": "178167160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/81EAgBRduI", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5602, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "skoob"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189167149794889728"], "id": "1189167149794889728", "created_at": "2019-10-29T13:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "j\u00e1 li \"Esquadr\u00e3o Suicida #07\" https://t.co/81EAgBRduI #skoob", "author_id": "21670082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/INS2L5FaG4", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8236, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Gazetadelsur", "id": "4883490880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189167082665066496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189043563314712576"}], "id": "1189167082665066496", "created_at": "2019-10-29T13:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Gazetadelsur: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/INS2L5FaG4", "author_id": "2201870755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189167057235042304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189167057235042304", "created_at": "2019-10-29T13:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "4759451412"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189167019939291136"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189166643106271238"}], "id": "1189167019939291136", "created_at": "2019-10-29T13:08:05.000Z", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@slashante tnc animais suicida fdp", "in_reply_to_user_id": "66543992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "slashante", "id": "66543992"}]}, "author_id": "336818160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189166958828118016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189166958828118016", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:07:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "2722711648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189166911227138048"], "id": "1189166911227138048", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "guerra\nMatou"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:07:39.000Z", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Truta se viu qual \u00e9 o pr\u00eamio da guerra\nMatou at\u00e9 umas hora hoje t\u00e1 de baixo da terra", "author_id": "1171599783699648512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189166781061042181"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189166781061042181", "created_at": "2019-10-29T13:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "1488191750"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/YSn3Dq3vWD", "expanded_url": "https://www.lercio.it/si-suicida-con-una-corda-da-bungee-jumping-muore-battendo-17-volte-il-cranio-sul-soffitto/", "display_url": "lercio.it/si-suicida-con\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189166517314883585"], "id": "1189166517314883585", "created_at": "2019-10-29T13:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tenta il suicidio con una corda da bungee jumping: muore battendo 17 volte il cranio sul soffitto https://t.co/YSn3Dq3vWD", "author_id": "915802238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189166467167723521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188814832600014848"}], "id": "1189166467167723521", "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 218, "probability": 0.4257, "type": "Organization", "normalized_text": "canal N"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@atvmasnoticias Cuando no apoyando corruptos porq son iguales as\u00ed hablaba tambi\u00e9n del suicida,que pon\u00eda las manos al fuego por el, saben no publiquen lo q habla este hombre, hay mejores palabras q deben publicar canal N o tiene contrato con ustedes pa eso.", "in_reply_to_user_id": "1231444076", "author_id": "1031020304208932864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189166427959386112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980081407995904"}], "id": "1189166427959386112", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.4163, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.6369, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.7986, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@canalN_ Esa demanda no va a prosperar mientras el Judas de Nava no sea sentenciado. Mientras tanto los hijos de AG seguir\u00e1n clamando la inocencia del suicida y mas corrupto lider del Apra.. ojo no lo digo yo lo dice el Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea carajo!", "in_reply_to_user_id": "248692867", "author_id": "778634686268600322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189166427258970113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189156449336877056"}], "id": "1189166427258970113", "created_at": "2019-10-29T13:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @samirakmartins: Marquei consulta psicol\u00f3gica pra uma pessoa e a m\u00e3e n\u00e3o a trouxe pq disse que n\u00e3o precisava, que s\u00f3 rem\u00e9dio estava bom.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "samirakmartins", "id": "133421749"}]}, "author_id": "851446649218105344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189166316340551680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189166316340551680", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "1179192202238550020"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189166275072671745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189165902740148230"}], "id": "1189166275072671745", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6798, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "periodistasoy", "id": "175241307"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 126, "tag": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @periodistasoy: En pleno proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00edas, aparece muerto el ex director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, Mauricio Ga\u2026", "author_id": "1151012128133996544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189166258530508801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189045657597702144"}], "id": "1189166258530508801", "created_at": "2019-10-29T13:05:04.000Z", "geo": {"place_id": "088bd1671a2e601a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MARLENP89141070 Quien se suicida de un balazo en el h\u00edgado?!", "in_reply_to_user_id": "995102199960260608", "author_id": "862483927809761281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189166152771133447"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189166152771133447", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "3162547261"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189166142876553216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189166142876553216", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1056298951802990592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189166130885091328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189165902740148230"}], "id": "1189166130885091328", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6798, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Ga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "periodistasoy", "id": "175241307"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 126, "tag": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @periodistasoy: En pleno proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00edas, aparece muerto el ex director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, Mauricio Ga\u2026", "author_id": "1087905124234743808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189166051352813570"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189166051352813570", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "543642664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189166010424840192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "id": "1189166010424840192", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "1051269174134263813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ZerMtSJ8WA", "expanded_url": "http://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7018, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 109, "end": 128, "probability": 0.6519, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 107, "tag": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189165902740148230"], "id": "1189165902740148230", "created_at": "2019-10-29T13:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "En pleno proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00edas, aparece muerto el ex director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n. La versi\u00f3n oficial es que se suicid\u00f3 - https://t.co/ZerMtSJ8WA", "author_id": "175241307"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189165882876014592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189165882876014592", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "1448167196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189165712381825024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189165161086623744"}], "id": "1189165712381825024", "created_at": "2019-10-29T13:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amillon: El suicidio venezolano es lento y una macabra mano presiona el dedo en el gatillo, el suicida tiene quien lo suicide. \nLo cono\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "amillon", "id": "54736910"}]}, "author_id": "115165330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189165683415879681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189165683415879681", "created_at": "2019-10-29T13:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "940755061931675650"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189165588863766530"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "id": "1189165588863766530", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7509, "type": "Person", "normalized_text": "Tamales"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.5619, "type": "Person", "normalized_text": "Guau Guau"}, {"start": 125, "end": 142, "probability": 0.7079, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez Quesqu\u00e9n"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Ja jajajaja qu\u00e9 tal frescura del periodista de conversaci\u00f3n !!! \nCon un suicida, loncheras, Tamales, Guau Guau \ud83d\udc15, Vel\u00e1zquez Quesqu\u00e9n, sigo? \n .... Si claro bien en alto los vemos, sigue crey\u00e9ndotela.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "1481225268"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189165530328031232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "id": "1189165530328031232", "created_at": "2019-10-29T13:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP APRA EL PARTIDO M\u00c1S CORRUPTO DEL PER\u00da QUE TIENE A UN EX PRESIDENTE SUICIDA POR LADR\u00d3N Y CORRUPTO\n\u00a1\u00a1\u00a1 MUERTE AL APRA CUEVA DE LADRONES Y CORRUPTOS!!!", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "298832360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189165511067754496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189165511067754496", "created_at": "2019-10-29T13:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "362029766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189165504990048257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189165504990048257", "created_at": "2019-10-29T13:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "926298102"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189165499646730240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189122561604493313"}], "id": "1189165499646730240", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@UOLNoticias Kkkkkkkkkk! Voc\u00eas n\u00e3o podem ser mais rid\u00edculos. O lula se reuniu varias vezes com o Fidel, que matou milhares de inocentes, e voc\u00eas nos fizeram uma manchete destas. Jornalismo no esgoto", "in_reply_to_user_id": "14594698", "author_id": "581296831"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/Jfnr3OLd2T", "expanded_url": "https://www.blogsicilia.it/catania/tragedia-al-policlinico-sottufficiale-della-finanza-si-suicida-lanciandosi-dal-balcone/503833/", "display_url": "blogsicilia.it/catania/traged\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "clubuds", "id": "385613572"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1189165461923155973"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189162421488889857"}], "id": "1189165461923155973", "created_at": "2019-10-29T13:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @clubuds: https://t.co/Jfnr3OLd2T", "author_id": "1043250043862614016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189165221971202048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "id": "1189165221971202048", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "author_id": "75264243"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189165197262491648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188245588103569408"}], "id": "1189165197262491648", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6939, "type": "Person", "normalized_text": "Vardemus"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.7642, "type": "Other", "normalized_text": "mystic falls"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "orleansk", "id": "133385481"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @orleansk: e se o diretor Vardemus na verdade for o bruxo que estava no cemit\u00e9rio de mystic falls e que matou um cara para algum tipo de\u2026", "author_id": "874412700973051905"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189165177599594497"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188991492720861185"}], "id": "1189165177599594497", "created_at": "2019-10-29T13:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MelissaPeschier @elcomercio_peru Que tal conchaaa..!!\nLa familia del delincuente suicida tenia que ser.", "in_reply_to_user_id": "557992802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MelissaPeschier", "id": "557992802"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "author_id": "1118841023915020288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189165161086623744"], "id": "1189165161086623744", "created_at": "2019-10-29T13:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio venezolano es lento y una macabra mano presiona el dedo en el gatillo, el suicida tiene quien lo suicide. \nLo conoces porque es todo el entramado pol\u00edtico que fue creciendo y fortaleciendose durante muchos a\u00f1os.", "author_id": "54736910"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Y4PyMOuWoL", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodoPoder/status/1189165160042237958/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y4PyMOuWoL", "media_key": "3_1189165157844508675"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9576, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.6835, "type": "Organization", "normalized_text": "BRICS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189165160042237958"], "id": "1189165160042237958", "created_at": "2019-10-29T13:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "text": "O presidente do STF, Dias Toffoli, enforcou a semana, suspendendo o julgamento de pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia, a pretexto de sediar um semin\u00e1rio das Altas Cortes do BRICS. Ele deveria se espelhar nos demais pa\u00edses: nenhum pro\u00edbe ou rediscute pris\u00e3o ap\u00f3s a 2\u00aa inst\u00e2ncia. https://t.co/Y4PyMOuWoL", "author_id": "1453098463"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/i6V5YCAnVW", "expanded_url": "http://bit.ly/36enokP", "display_url": "bit.ly/36enokP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189165130409373697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189163724826804225"}], "id": "1189165130409373697", "created_at": "2019-10-29T13:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsoldepuebla1: Hombre apu\u00f1ala en el coraz\u00f3n a su esposa y luego se quita la vida https://t.co/i6V5YCAnVW", "author_id": "1180172643548315648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/Jfnr3OLd2T", "expanded_url": "https://www.blogsicilia.it/catania/tragedia-al-policlinico-sottufficiale-della-finanza-si-suicida-lanciandosi-dal-balcone/503833/", "display_url": "blogsicilia.it/catania/traged\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "clubuds", "id": "385613572"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1189165117902131208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189162421488889857"}], "id": "1189165117902131208", "created_at": "2019-10-29T13:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @clubuds: https://t.co/Jfnr3OLd2T", "author_id": "4853629355"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189165055587127296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189045482502443009"}], "id": "1189165055587127296", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juancar35546865", "id": "1177419931748622336"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "PicazoRivero", "id": "1119362874978254848"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "RALPHTWENTYONE", "id": "153957740"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "diaz_manuel", "id": "169550797"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juancar35546865: @PicazoRivero @RALPHTWENTYONE @diaz_manuel Ser\u00e1 un costo alto pero si L\u00f3pez no falla no se lograr\u00e1 convencer y comprob\u2026", "author_id": "153957740"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189165024188620800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189165024188620800", "created_at": "2019-10-29T13:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "431331858"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189164879682441217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "id": "1189164879682441217", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "101531054"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189164853681971202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189164853681971202", "created_at": "2019-10-29T12:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "3308614264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189164755589783553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "id": "1189164755589783553", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "author_id": "1016355037864431621"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189164667752472576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189164667752472576", "created_at": "2019-10-29T12:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "907667593816809473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/WFOLPGUMuT", "expanded_url": "https://paper.li/lgpayan/1399406094?read=https%3A%2F%2Fwww.proceso.com.mx%2F605014%2Fbarbosa%2Drevoca%2D29%2Dpatentes%2Dde%2Dnotarias%2Den%2Dpuebla%2Dy%2Dexdirector%2Dde%2Darchivos%2Dse%2Dsuicida", "display_url": "paper.li/lgpayan/139940\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7858, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 139, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189164632289808385"], "id": "1189164632289808385", "created_at": "2019-10-29T12:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/WFOLPGUMuT por @revistaproceso", "author_id": "156754476"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/JTT0mjmbBA", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8409, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Juaco_org", "id": "103803425"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189164604355690497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189046994918096897"}], "id": "1189164604355690497", "created_at": "2019-10-29T12:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Juaco_org: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/JTT0mjmbBA v\u00eda @revistapr\u2026", "author_id": "1174133251117596672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189164419575664640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188969904004829191"}], "id": "1189164419575664640", "created_at": "2019-10-29T12:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @johanna2980: @MeQuieroIr__ Y ya no aprendio. Mas triste a\u00fan. *se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "johanna2980", "id": "76427745"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "MeQuieroIr__", "id": "1087815866643828737"}]}, "author_id": "1087815866643828737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189164376739274752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188862208446468096"}], "id": "1189164376739274752", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8669, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: Por meio do Instagram de James Gunn, um f\u00e3 fez o seguinte questionamento.\n\n\u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Bat\u2026", "author_id": "75264243"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/t7fKeA7OtJ", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/italia/cronaca_nera/agropoli_suicidio_ragazza_si_uccide_a_16_anni_morta_stazione_treno_suicidio_fidanzato-4824222.html", "display_url": "ilgazzettino.it/italia/cronaca\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189164343184777217"], "id": "1189164343184777217", "created_at": "2019-10-29T12:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Giorgia, suicida a 15 anni sotto il treno: il fidanzato si era ucciso tre mesi fa I post: gli addii non sono per sempre https://t.co/t7fKeA7OtJ", "author_id": "71800423"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189164268010311680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188940775209484289"}], "id": "1189164268010311680", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.6104, "type": "Other", "normalized_text": "Koopa doramio"}, {"start": 50, "end": 65, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Mario el suicida"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "Luigi doramio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "thecoreoflife", "id": "468250983"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thecoreoflife: Venciendo al Koopa doramio con Mario el suicida y Luigi doramio. Y recordad chicos, a la 98654237734632582 vez va la ven\u2026", "author_id": "3430563136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189164191581638656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189164191581638656", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:56:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "620089494"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189163870725771264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189163585420906496"}], "id": "1189163870725771264", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.6444, "type": "Person", "normalized_text": "Jax"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maytin77", "id": "54098256"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maytin77 Jajajaja entend\u00ed esa referencia. Cuando se suicida Jax tambi\u00e9n.", "in_reply_to_user_id": "54098256", "author_id": "1055516099159187457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189163867731124224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189163867731124224", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "553265676"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189163856486195200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189147269880303616"}], "id": "1189163856486195200", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Batista"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.7737, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javiergon56", "id": "94605139"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @javiergon56: 29 de octubre de 1957: Se suicida en Caracas, Juan Batista, dirigente deportivo, miembro de la directiva del Caracas desde\u2026", "author_id": "116196984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189163836005371910"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189163836005371910", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1129914039520432128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/tXzo5kdvbb", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/bem-viver/2019/10/28/interna_bem_viver,1096463/saiba-como-se-prevenir-do-aneurisma-doenca-que-matou-jorge-fernando.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/be\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/bem-viver/2019/10/28/interna_bem_viver,1096463/saiba-como-se-prevenir-do-aneurisma-doenca-que-matou-jorge-fernando.shtml"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "SBACV"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1189163806762721280"], "id": "1189163806762721280", "created_at": "2019-10-29T12:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#SBACV https://t.co/tXzo5kdvbb", "author_id": "608239600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189163786382577665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189155082966884352"}], "id": "1189163786382577665", "created_at": "2019-10-29T12:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GirealaDerecha: Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "author_id": "702581638455291906"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189163728484192258"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189163728484192258", "created_at": "2019-10-29T12:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "84738544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/i6V5YCAnVW", "expanded_url": "http://bit.ly/36enokP", "display_url": "bit.ly/36enokP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189163724826804225"], "id": "1189163724826804225", "created_at": "2019-10-29T12:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Hombre apu\u00f1ala en el coraz\u00f3n a su esposa y luego se quita la vida https://t.co/i6V5YCAnVW", "author_id": "236602067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/yFV0OzDRCo", "expanded_url": "https://t.co/yFV0OzDRCo", "display_url": "t.co/yFV0OzDRCo"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.7384, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189163701233995778"], "id": "1189163701233995778", "created_at": "2019-10-29T12:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida / Liga da Justi\u00e7a https://t.co/yFV0OzDRCo", "author_id": "4867325998"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189163675191595010"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189163675191595010", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "919208130868928513"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189163475651694595"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188817141316882432"}], "id": "1189163475651694595", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoAcostaE: INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas e\u2026", "author_id": "300518510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/qAY05dZXLR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4M-y80nw9H/?igshid=hfcfxgxeeioo", "display_url": "instagram.com/p/B4M-y80nw9H/\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 186, "end": 201, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189163465845432320"], "id": "1189163465845432320", "created_at": "2019-10-29T12:53:58.000Z", "geo": {"place_id": "8bb53315fb45b9ec", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-47.1501, -22.765]}}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O suic\u00eddio j\u00e1 \u00e9 a quarta maior causa de morte  em nosso pa\u00eds. Uma pessoa se suicida no Brasil a cada 46 minutos. \n\nN\u00e3o podemos tratar esse assunto como um tabu. \n\nN\u00e3o precisamos esperar Setembro Amarelo para a\u2026 https://t.co/qAY05dZXLR", "author_id": "47965106"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189163442592190466"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189002533928353795"}], "id": "1189163442592190466", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 162, "probability": 0.3646, "type": "Other", "normalized_text": "Poder Judicial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@crebosio95 \u00bfquien duda que los hijos del cobarde suicida presentan ese escrito porque saben o les habr\u00e1n dicho que todav\u00eda hay topos apristas en el Poder Judicial que le dar\u00e1n curso a ese documento con el fin de obstruir la justicia?", "in_reply_to_user_id": "889336992231809024", "author_id": "570401287"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189163371704139776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189163371704139776", "created_at": "2019-10-29T12:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "189127309"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189163321779470338"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189163321779470338", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "2306806187"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189163221959282688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188846296817438720"}], "id": "1189163221959282688", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "EPA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marcvidal", "id": "9974322"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcvidal: Las cifras de la EPA pasaron desapercibidas la semana pasada. Aqu\u00ed el paro dobla a la media europea y se sigue sin contempla\u2026", "author_id": "108083639"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189163220134694912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189163220134694912", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "338772008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189163219472076800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189163219472076800", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "2884920777"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189163203487514624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189159372280270849"}], "id": "1189163203487514624", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JackelineLink", "id": "4821254763"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JackelineLink @JornalOGlobo Quem liga se mulher quer ficar com pr\u00edncipe ou n\u00e3o? O ponto \u00e9 q o cara esquartejou e matou um jornalista, e o presidente q diz q bandido bom \u00e9 bandido morto n\u00e3o liga pra isso. Bolsonaro assim como os antecessores chegaram l\u00e1 pela fraca educa\u00e7\u00e3o escolar do nosso pa\u00eds.", "in_reply_to_user_id": "4821254763", "author_id": "1139948422017028096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189163083333193728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189163083333193728", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1046933862503206912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189162981202055168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189151994096902144"}], "id": "1189162981202055168", "created_at": "2019-10-29T12:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jdealthaus Mentira. Nosotros fuimos primeros al elegir por segunda vez al suicida.", "in_reply_to_user_id": "97446514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "author_id": "72160081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/DkQyzJS2Dw", "expanded_url": "https://twitter.com/inticavero/status/1189162797399187456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DkQyzJS2Dw", "media_key": "7_1189162750326509568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189162797399187456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "id": "1189162797399187456", "created_at": "2019-10-29T12:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Dejo esto por aqu\u00ed y me retiro lentamente...miente descaradamente al igual que el suicida, una lastima https://t.co/DkQyzJS2Dw", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "119101834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/O93fHami4L", "expanded_url": "http://bit.ly/2Pu4ZKS", "display_url": "bit.ly/2Pu4ZKS"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189162754894127108"], "id": "1189162754894127108", "created_at": "2019-10-29T12:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Botte e colpi di cacciavite alla donna che voleva lasciarlo, poi si suicida: lei sopravvive e racconta tutto https://t.co/O93fHami4L", "author_id": "317671787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/CxfGgqt939", "expanded_url": "http://bit.ly/2qMq2Of", "display_url": "bit.ly/2qMq2Of"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189162752230776834"], "id": "1189162752230776834", "created_at": "2019-10-29T12:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Civitavecchia: ferisce l\u2019amante con un cacciavite e si suicida. La donna: \u201cVolevo lasciarlo\u201d https://t.co/CxfGgqt939", "author_id": "317671787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189162578532093952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189158691716640768"}], "id": "1189162578532093952", "created_at": "2019-10-29T12:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elsoldepuebla1: Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "author_id": "201268504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189162557170487296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188821506895294464"}], "id": "1189162557170487296", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mdenser: Hoje faz um ano que o Brasil se suicidou!\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "author_id": "851607488021581825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189162484164448256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189162484164448256", "created_at": "2019-10-29T12:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "580451217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/mFIfTRV7NL", "expanded_url": "https://www.dire.it/29-10-2019/384231-lei-vuole-lasciarlo-lui-la-picchia-col-cacciavite-e-poi-si-suicida/", "display_url": "dire.it/29-10-2019/384\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ViolenzaDonne"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189162466531409920"], "id": "1189162466531409920", "created_at": "2019-10-29T12:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#ViolenzaDonne: lei voleva lasciarlo, lui la picchia ripetutamente con un cacciavite e poi si lancia da un cavalcavia. \u00c8 successo a Civitavecchia.\n\nhttps://t.co/mFIfTRV7NL", "author_id": "469398862"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Jfnr3OLd2T", "expanded_url": "https://www.blogsicilia.it/catania/tragedia-al-policlinico-sottufficiale-della-finanza-si-suicida-lanciandosi-dal-balcone/503833/", "display_url": "blogsicilia.it/catania/traged\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1189162421488889857"], "id": "1189162421488889857", "created_at": "2019-10-29T12:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/Jfnr3OLd2T", "author_id": "385613572"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189162406577987584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189162406577987584", "created_at": "2019-10-29T12:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "224012189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6n26lXKk29", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/186726-una-exesclava-sexual-se-suicida-por-ser-alejada-de-su-explotador-tenia-solo-15-anos#.Xbg1Yf1VxJc.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1867\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189162383312375811"], "id": "1189162383312375811", "created_at": "2019-10-29T12:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una exesclava sexual se suicida por ser alejada de su explotador; ten\u00eda solo 15 a\u00f1os https://t.co/6n26lXKk29", "author_id": "1472766776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189162378077917186"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189008544605057024"}], "id": "1189162378077917186", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.3236, "type": "Person", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5371, "type": "Person", "normalized_text": "JL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosCardin99", "id": "995375037711618049"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CarlosCardin99 No olvidemos que al se\u00f1or que no le gusta BVS le encanta esto, que escuadr\u00f3n suicida era un pelicul\u00f3n y que JL era la mejor pel\u00edcula del g\u00e9nero xD que se puede esperar ya? Ahora que disfruten esta mierda, que lo otro se lo han cargado el y sus colegas por muchos hastags que ponga", "in_reply_to_user_id": "995375037711618049", "author_id": "2792560418"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189162008425500672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "id": "1189162008425500672", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "141654491"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189161987554414593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189161987554414593", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:48:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "870688906601046022"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189161981099548677"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189161981099548677", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "1146020742"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189161942419591168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189161942419591168", "created_at": "2019-10-29T12:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "44810110"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189161425681432576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189161425681432576", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "2542573753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189161418446258177"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188991492720861185"}], "id": "1189161418446258177", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.3189, "type": "Other", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.5086, "type": "Place", "normalized_text": "ratal\u00e1n"}, {"start": 293, "end": 299, "probability": 0.558, "type": "Place", "normalized_text": "ratal\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MelissaPeschier", "id": "557992802"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MelissaPeschier @elcomercio_peru Nava fu\u00e9 el pinchi pinchi de ratal\u00e1n. As\u00ed que f\u00e1cil de deducir siendo su mano derecha de ratal\u00e1n por a\u00f1os. Este sabia todo sus cochinadas. As\u00ed que esa denuncia, de la familia del ladr\u00f3n suicida. Es para darse de inocentes. Esa denuncia traer\u00e1 m\u00e1s destapes de ratal\u00e1n.", "in_reply_to_user_id": "557992802", "author_id": "64087988"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189161367636496384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "id": "1189161367636496384", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "author_id": "703353861298323456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189161271532408839"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "id": "1189161271532408839", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "188569240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189161209578151937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189161209578151937", "created_at": "2019-10-29T12:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "2309333114"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189161019840618497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "id": "1189161019840618497", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "4049785619"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189161019584720897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189161019584720897", "created_at": "2019-10-29T12:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "874662477606375424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189160946377342978"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "id": "1189160946377342978", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "author_id": "1068138877876166656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189160871056084992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189160871056084992", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "873141055327277058"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189160865137868800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189000721280180224"}], "id": "1189160865137868800", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.5199, "type": "Place", "normalized_text": "Infierno"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Cual de todos los Dioses? El Dios que cre\u00eda Alan Garc\u00eda, esa que condena el suicidio? Indica que las personas que se suicida no tienen perd\u00f3n de Dios en ir\u00e1n directamente al Infierno.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "827346012343762944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189160832506257426"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188895256990961666"}], "id": "1189160832506257426", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6973, "type": "Person", "normalized_text": "Nadir"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hectorbecerrilr JajajJa que pueblo ya no tienen plata para pagar, Nadir les va a prestar y ahora del narco. Anda no m\u00e1s HDP que prontito vas a cana. Si no festejamos por el suicida con gusto festejaremos por ti. Este cretino cree que tiene pueblo que lo apoye. 4 gatos mafiosos de la pestilencia", "in_reply_to_user_id": "525822471", "author_id": "383545687"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/20IyeDS7vA", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-10-2019/3669324", "display_url": "sinembargo.mx/28-10-2019/366\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8247, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189160818274897931"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189085710633979904"}], "id": "1189160818274897931", "created_at": "2019-10-29T12:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SinEmbargoMX: Un hombre le dispara a su pareja por una infidelidad y al creerla muerta se suicida en el Edomex https://t.co/20IyeDS7vA\u2026", "author_id": "609490105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189160682526314496"], "id": "1189160682526314496", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.37, "type": "Other", "normalized_text": "red"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tava de boa a\u00ed lembrei que a red se matou e agora eu t\u00f4 bem mal", "author_id": "755121525301317632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189160470898528256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189160470898528256", "created_at": "2019-10-29T12:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "203220936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189160443274846208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189160443274846208", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "author_id": "828067311894437888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189160422143942656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980081407995904"}], "id": "1189160422143942656", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.5815, "type": "Organization", "normalized_text": "PericotesGarcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 29, "tag": "PericotesGarcia"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@canalN_ Los #PericotesGarcia se est\u00e1n desesperando .. claro deben estar aterrados q les quiten todo lo q rob\u00f3 el miserable suicida del padre y los dejen en la calle! Sarta de conchudos !", "in_reply_to_user_id": "248692867", "author_id": "449519261"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189160333912526848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188805952729997312"}], "id": "1189160333912526848", "created_at": "2019-10-29T12:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @papu19721: @jdealthaus @Vponce64 No lo est\u00e1n acusando, lo est\u00e1n investigando. Cual es el temor, como dec\u00eda el suicida \"el que nada debe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "papu19721", "id": "2792544719"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}]}, "author_id": "198579667"}], "includes": {"users": [{"username": "csa7et", "name": "Csa7et", "id": "944797406322937856", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1490, "tweet_count": 91135, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "proceso", "name": "Proceso", "id": "41156599", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5275173, "following_count": 1711, "tweet_count": 226353, "listed_count": 14468}, "verified": true}, {"username": "dudaodugrau4", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd94 \ud83d\ude1d", "id": "944628122691006464", "location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 524, "tweet_count": 6746, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaluNascimennto", "name": "Malu", "id": "712779843621019649", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 479, "tweet_count": 48517, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TenconiPaula", "name": "Pau\ud83c\udf38", "id": "716985132", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 388, "tweet_count": 18901, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PereyraJus", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc22", "id": "1123562334", "location": "San Rafael, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 698, "tweet_count": 15723, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nudesnobrasil", "name": "Nudes do Brasil", "id": "1136480848092508161", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17651, "following_count": 5470, "tweet_count": 4423, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "bdellarosaluxo", "name": "Beatriz Della Rosa \u2728 top 1%", "id": "882982306197196800", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32036, "following_count": 1417, "tweet_count": 23670, "listed_count": 115}, "verified": false}, {"username": "alfaunoatsan", "name": "Gabo Tapia", "id": "2891210619", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 712, "tweet_count": 25432, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "NoTengoCuerpo", "name": "No Tengo Cuerpo", "id": "1083920173902516225", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 241, "tweet_count": 1269, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TetsuNoFolgore", "name": "Folgore", "id": "506439645", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 472, "tweet_count": 33881, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "yukimura_4", "name": "Yuki \ud83c\udf83", "id": "790227622789775360", "location": "Teruel, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 107, "tweet_count": 17870, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TatoCaves", "name": "Walter Caballero", "id": "3308711913", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 3233, "tweet_count": 34254, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mico_viejo", "name": "M0\u03a90\ud83d\udc35", "id": "909825961620893696", "location": "Fort Lauderdale, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 282, "tweet_count": 33267, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ChioHdzGC", "name": "Rocio Hernandez", "id": "974531960327495680", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 723, "tweet_count": 16093, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Chokko30", "name": "Jorge S (YAKO)", "id": "1119051034473578496", "location": "Los \u00c1ngeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 24154, "following_count": 20843, "tweet_count": 92335, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "FelipeMinero1", "name": "Felipe Minero", "id": "976950306805309440", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 633, "tweet_count": 6501, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Noticaribe", "name": "Noticaribe", "id": "8083452", "location": "Playa del Carmen, Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 104229, "following_count": 9447, "tweet_count": 336682, "listed_count": 564}, "verified": false}, {"username": "PERFILADOR", "name": "PERFILADOR\u2696\ufe0f", "id": "115995415", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17350, "following_count": 16063, "tweet_count": 145270, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "Diario_Supremo", "name": "PERI\u00d3DICO SUPREMO", "id": "392469861", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 59665, "following_count": 70147, "tweet_count": 105529, "listed_count": 301}, "verified": false}, {"username": "BbernardoRo", "name": "Bernardo Ro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2885233505", "location": "Puebla ", "public_metrics": {"followers_count": 22146, "following_count": 20429, "tweet_count": 45225, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "FJ_Asociados", "name": "F&J Asociados", "id": "4509631615", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 172, "tweet_count": 3004, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amarilisnajera2", "name": "Amarilis Najera", "id": "2997329947", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 827, "tweet_count": 18249, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soy_502", "name": "Soy 502", "id": "1687984068", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 895100, "following_count": 12, "tweet_count": 255359, "listed_count": 902}, "verified": true}, {"username": "TonyPV3", "name": "@TonyPV", "id": "1092492764145770498", "location": "zarate sjl, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 11, "tweet_count": 1676, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EIPeruano", "name": "ElPeruano", "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "verified": false}, {"username": "j0rs4m", "name": "pelux", "id": "1099163621416988672", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1294, "tweet_count": 52849, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "john194507", "name": "Biblicaly Accurate Jon", "id": "1173641459720957952", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 868, "tweet_count": 4628, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hoje_no", "name": "Hoje no Mundo Militar", "id": "799915069186469888", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 404514, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}, "verified": false}, {"username": "mariaakemi_", "name": "Maria Akemi", "id": "217896897", "location": "Petrolina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 701, "tweet_count": 79082, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "rehvanovic", "name": "reh #13", "id": "270934007", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 371, "tweet_count": 131569, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "AlondraMTorrel1", "name": "Alondra Mar\u00eda Torrellas Reyes", "id": "747922949521317888", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1055, "tweet_count": 4801, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NoticentroWAPA", "name": "NotiCentro", "id": "493319351", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 249321, "following_count": 190, "tweet_count": 171976, "listed_count": 615}, "verified": false}, {"username": "RRodriguesEliel", "name": "Eliel Rodrigues \u2618\ufe0f\u2618\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1081640502586458116", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 611, "tweet_count": 28037, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GabrielArtimito", "name": "Gabriel Gonz\u00e1lez", "id": "2965906743", "location": "Paso molino", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 330, "tweet_count": 14210, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cmdteraul", "name": "Rp", "id": "882354691560153088", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1894, "tweet_count": 34047, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SkBNlex", "name": "Nexthor \uea00", "id": "293286066", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 247, "tweet_count": 1148, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cachoo01", "name": "Cacho01", "id": "1511269670", "public_metrics": {"followers_count": 583746, "following_count": 504, "tweet_count": 8992, "listed_count": 242}, "verified": true}, {"username": "Selman03224313", "name": "Selman", "id": "762347794199752704", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 71, "tweet_count": 74705, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "gororobei", "name": "Carol \ud83e\udd8a \ud83d\udc51", "id": "1186813498212397061", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1558, "tweet_count": 7340, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "maruxinha3", "name": "A maruxinha ou A Prosovi\u00e9tica \ud83e\udd0d\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc9c", "id": "919935836623458304", "location": "Ourense, Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 4544, "following_count": 3294, "tweet_count": 42275, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "catadelaplaza", "name": "Cata", "id": "2796871205", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 2616, "tweet_count": 33617, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ernestotironi", "name": "Ernesto Tironi", "id": "75699637", "location": "Santiago,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5518, "following_count": 1502, "tweet_count": 3701, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "masdsouzaa", "name": "masdsouzaa@gmail.com", "id": "1175228371556605953", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 79, "tweet_count": 113, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "csfdss", "name": "Catarina", "id": "1281078704", "location": "Sporting Clube de Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 244, "tweet_count": 37241, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RicaPugliesi", "name": "RicaPugliesi", "id": "893267437877067776", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 273, "tweet_count": 2179, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320067, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "verified": true}, {"username": "GabinoH45637532", "name": "Gabino Hern\u00e1ndez Dom\u00ednguez", "id": "1185679643829047296", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 120, "tweet_count": 977, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elsoldepuebla1", "name": "El Sol de Puebla", "id": "236602067", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 589413, "following_count": 268, "tweet_count": 395245, "listed_count": 873}, "verified": false}, {"username": "joanjojett", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u26a1\ud83e\udd21Joanjo Jett\ud83c\udf83\ud83d\udc52\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "746151269010661376", "location": "zona negativa", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1836, "tweet_count": 71682, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768363, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "verified": true}, {"username": "LibieleMerces", "name": "Libiele Merc\u00eas", "id": "925838402", "location": "Vit\u00f3ria, E.S./ Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 241, "tweet_count": 271, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LucasZigaran", "name": "Lucas", "id": "3323970237", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 86, "tweet_count": 6290, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "elcosodelapizza", "name": "cosito de la pizza", "id": "834702151", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6645914, "following_count": 574, "tweet_count": 65708, "listed_count": 1620}, "verified": false}, {"username": "Luluhmarttins", "name": "L\u00fch", "id": "1058721013247172608", "location": "Lagamar, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 265, "tweet_count": 3212, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tempoweb", "name": "IL TEMPO", "id": "78567974", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 99738, "following_count": 1407, "tweet_count": 107343, "listed_count": 742}, "verified": false}, {"username": "montoycam", "name": "Martha Montoya\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "868977349", "public_metrics": {"followers_count": 23166, "following_count": 22891, "tweet_count": 88329, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "hombreenlacaja", "name": "Agradable sujeto\ud83d\udce6", "id": "1031799078", "location": "Honolulu", "public_metrics": {"followers_count": 7207, "following_count": 545, "tweet_count": 115856, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "SrMondiola", "name": "Mondiola", "id": "228430527", "location": "(podcast en Spotify) ", "public_metrics": {"followers_count": 5452, "following_count": 190, "tweet_count": 92238, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "EfrainSantosRi1", "name": "Efrain Santos Rivera", "id": "748582609081405440", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1305, "tweet_count": 246158, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "poslameraverdad", "name": "Matalacachimba", "id": "316838366", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 4437, "tweet_count": 175016, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Klauvip", "name": "Claudia Vilchis", "id": "148519315", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 422, "tweet_count": 4133, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hernan_Rubito", "name": "Hern\u00e1n \uf8ff\u00ae \u2696\ufe0f", "id": "236652915", "location": "Z\u00farich, Suiza/ Bs.As Arg.", "public_metrics": {"followers_count": 7454, "following_count": 1145, "tweet_count": 103989, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "AltoEscandaloOk", "name": "\ud83d\udce2AltoEscandalo.COM\ud83d\udca5 \ud83d\udde3", "id": "708908895226437632", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 29910, "following_count": 10347, "tweet_count": 131100, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "oscar_platas", "name": "Oso tropical", "id": "140249121", "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 102, "tweet_count": 7341, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "abrahgarcia380", "name": "FocoAmlosferico\ud83e\uddad", "id": "3023545476", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 526, "tweet_count": 90208, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "1000lagross", "name": "1000i", "id": "2709207837", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 417, "tweet_count": 19863, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "denisseloay", "name": "Reina llama \ud83e\udd99", "id": "711522462", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 218, "tweet_count": 3346, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pepepages", "name": "Jos\u00e9 Alberto Toledo Pag\u00e9s", "id": "276777750", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1228, "tweet_count": 41103, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "_VeroTamayo", "name": "Vero.", "id": "1110500737279250437", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 297, "tweet_count": 11372, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Ay_Carambaa", "name": "Natha", "id": "2551291903", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 242, "tweet_count": 4041, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "noir_rex", "name": "Rex Noir deLitio", "id": "798926991500177408", "location": "Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 2483, "following_count": 2497, "tweet_count": 246471, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "SusanaMF27", "name": "Susana Fernandez", "id": "1100163009555693569", "location": "San Isidro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 500, "tweet_count": 18351, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sergiodwy", "name": "Profe Sergio Wisch\u00f1evsky", "id": "213405649", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 46722, "following_count": 2509, "tweet_count": 15495, "listed_count": 106}, "verified": false}, {"username": "carolina_vieir_", "name": "Ana Carolina", "id": "3346860754", "location": "Our\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 701, "tweet_count": 16720, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_plusavage21_", "name": "\u00c9rica \u2728", "id": "999937005277667328", "location": "Cama", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 627, "tweet_count": 25830, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Juaco_org", "name": "Juaco", "id": "103803425", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 3394, "tweet_count": 211110, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "beatriz19071", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcea\ud835\udcea", "id": "1059205509075648512", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 134, "tweet_count": 16571, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chika_camila", "name": "Quiero Ser Otra", "id": "44632616", "location": "Abya Yala", "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 4997, "tweet_count": 24795, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "thaloisio", "name": "Thain\u00e1 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1162061188051668995", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 185, "tweet_count": 9843, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GachuzRicardo", "name": "Ricardo Gachuz", "id": "906171602156437505", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 804, "tweet_count": 48932, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dossierpolitico", "name": "Dossier Politico", "id": "279155209", "location": "Hermosillo, Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 13565, "following_count": 1227, "tweet_count": 132177, "listed_count": 112}, "verified": false}, {"username": "AngelesAriase", "name": "\u00c1ngeles Arias", "id": "3070270094", "public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 3899, "tweet_count": 137707, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ArnaizIvan", "name": "Arnaiz Ivan", "id": "1571370128", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 5002, "tweet_count": 74086, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "Luan_Siilva1", "name": "Luan S. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1129159070", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 407, "tweet_count": 14956, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JorchICM", "name": "Jorch!", "id": "3290300202", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 0, "tweet_count": 4393, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soueuamanda", "name": "#Rodineinuncacritiquei TETRA", "id": "1104576342056677378", "location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 132, "tweet_count": 4792, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vicdsrosa", "name": "vicmix TETRA", "id": "1091486032858619905", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1000, "tweet_count": 138571, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "corrupcionson", "name": "Corrupcion en Sonora", "id": "3773968032", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 3616, "tweet_count": 52680, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MonicaRiosssss", "name": "M\u00f3nica Guillermina", "id": "217552834", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 4042, "tweet_count": 59452, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "6eco", "name": "House Mafuuba \ud83d\udc09", "id": "104239538", "location": "Comodoro Rivadavia", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 786, "tweet_count": 18345, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "AlmiraUva", "name": "AlmiraUva", "id": "1082399819086348288", "location": "Bari, Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 4135, "following_count": 1332, "tweet_count": 51138, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "RobertoGranai", "name": "Bob McCartney /Lennon /Harrison /Starr (Let it be)", "id": "630961397", "location": "Siena", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 336, "tweet_count": 227223, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "CCBardal", "name": "Carlos Bardal", "id": "410121299", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 55, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mlkmaladeza", "name": "AR15", "id": "2411581423", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1543, "tweet_count": 7459, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Thids_Sts", "name": "Thiago dos Santos \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "67918563", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 689, "tweet_count": 6458, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551831, "following_count": 171773, "tweet_count": 611993, "listed_count": 13864}, "verified": true}, {"username": "robertovasconc", "name": "Roberto Vasconcelos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "37368329", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 516, "tweet_count": 3875, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "exame", "name": "exame", "id": "30070288", "public_metrics": {"followers_count": 2900797, "following_count": 334, "tweet_count": 287131, "listed_count": 7068}, "verified": true}, {"username": "andyparkemo", "name": "barri \ud83d\udec0", "id": "846763377980518400", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 945, "tweet_count": 30247, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "set_salvador", "name": "Salvador", "id": "1024052836575981570", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1650, "tweet_count": 172022, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eniovital", "name": "brucewenyo // eniovital.com", "id": "719565769177186304", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1249, "tweet_count": 6827, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "caiopro", "name": "caiopro", "id": "17194072", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 4201, "tweet_count": 28641, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "JbcrramJaime", "name": "Jaime Becerra", "id": "1079143151032365056", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 2370, "tweet_count": 112980, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lulIabybieber", "name": "\u0618", "id": "838579249", "location": "Tree hill, Carolina do Norte", "public_metrics": {"followers_count": 15238, "following_count": 8499, "tweet_count": 49871, "listed_count": 199}, "verified": false}, {"username": "classorry", "name": "milena", "id": "787426525", "public_metrics": {"followers_count": 10932, "following_count": 9584, "tweet_count": 166777, "listed_count": 153}, "verified": false}, {"username": "Mao718", "name": "Mao", "id": "107283283", "location": "Estado de alerta", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1545, "tweet_count": 97019, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "felipe220583", "name": "Fe...Lipe\ud83c\udfae\u26bd", "id": "484030011", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 876, "tweet_count": 10924, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "danielmbahia", "name": "Daniel Bahia", "id": "52023120", "location": "Salvador/Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 202, "tweet_count": 20229, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "PabloMtzDelCam1", "name": "Pablo Mtz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "924831814165848064", "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 7861, "following_count": 7392, "tweet_count": 688260, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "jasg_cuervo67", "name": "jaime CR-UDO", "id": "120283550", "location": "mexico ", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 2051, "tweet_count": 15884, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "chokrunyeo", "name": "eli, quarentenada.", "id": "775459537629376512", "location": "Vit\u00f3ria, ES", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 549, "tweet_count": 17667, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "tanobarbato", "name": "Patricio Barbato", "id": "3130366594", "location": "CABA comuna3", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 358, "tweet_count": 24358, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "dalila_rosa", "name": "Dali", "id": "192324307", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 1308, "tweet_count": 86323, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LuanPereira05", "name": "\u00b0 \ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86\u0303\ud835\udd94 \u00b0", "id": "908768808428548097", "location": "Z\u00e9.P \u2660\u2666   Rosa.C \ud83c\udf37\ud83d\udc80 ", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1035, "tweet_count": 17479, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gladiador2111", "name": "Gladiador", "id": "158621050", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 2728, "tweet_count": 127556, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "rajamurgh", "name": "ASIL", "id": "1227766477", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 3056, "tweet_count": 19501, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "fcastillo3067", "name": "Francisco Castillo #PORMEXICOTODO", "id": "2393418548", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 773, "tweet_count": 12618, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Quim6749", "name": "Quim Aldemar", "id": "750994477221830656", "location": "Terrassa", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 4928, "tweet_count": 21152, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "verified": false}, {"username": "AnsLyle", "name": "Ansly Ansly\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd QuedateEnCasaSalvaUnaVida", "id": "758226154297753600", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1582, "tweet_count": 83752, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "West99307638", "name": "West", "id": "900424790531612673", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2519, "tweet_count": 163091, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "curroarevalo", "name": "Curro Ar\u00e9valo \u27b0\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u27b0", "id": "810958783", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 86, "tweet_count": 323, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joscarl021", "name": "Carlos glagliano", "id": "999443164405686272", "location": "Rj  /off cogul\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 172, "tweet_count": 10827, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlexDe_Large_", "name": "* \ud835\ude82\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude99\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude98 *", "id": "2651386772", "location": "Discovery 1", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 5000, "tweet_count": 245734, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "consaludmental", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "id": "618094149", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 29060, "following_count": 2019, "tweet_count": 36778, "listed_count": 451}, "verified": true}, {"username": "riodejaneirense", "name": "Riodejaneirense \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "952712768964177920", "location": "RJ, Imp\u00e9rio do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 107, "tweet_count": 2218, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Josue25960327", "name": "Josue", "id": "987375896733593608", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 2965, "tweet_count": 42744, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Ramolivares", "name": "RamOlivartinez", "id": "202387892", "location": "Sur Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10784, "following_count": 11127, "tweet_count": 60297, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "dimfer2007", "name": "Fermin D S", "id": "1085162970", "location": "Ingolstadt, Bayern", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 360, "tweet_count": 31988, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ross_468", "name": "Rossy\ud83c\udf39\u2764", "id": "1107171023462563847", "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 3679, "following_count": 2279, "tweet_count": 1165, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ffreitasleo", "name": "Leonardo Freitas", "id": "1189136661445263360", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 317, "tweet_count": 207, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "samirakmartins", "name": "Samira", "id": "133421749", "location": "S\u00e3o Gabriel da Palha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 343, "tweet_count": 54260, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "lxxsnog", "name": "lauren", "id": "826259854855643140", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 216, "tweet_count": 11465, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ArturoDZR14", "name": "Arturo Zarate", "id": "912146902128275456", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 1062, "tweet_count": 9214, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DalyVasconcelos", "name": "Dalila Vasconcelos R", "id": "986812758", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1816, "tweet_count": 17015, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Erisbertolima", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 EPITETO \u1d43\u02e2\u1d43\u207f", "id": "139545635", "location": "Jucuri/RN = Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1390, "tweet_count": 64698, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "RevistaISTOE", "name": "Revista ISTO\u00c9", "id": "29913589", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1920192, "following_count": 425, "tweet_count": 152506, "listed_count": 4783}, "verified": true}, {"username": "itzaju10", "name": "Itzeli Zamora", "id": "177095053", "location": "Puebla, pue", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 520, "tweet_count": 3018, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "OroNoticiasPue", "name": "Oro Noticias Puebla", "id": "278135356", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 37529, "following_count": 1932, "tweet_count": 184801, "listed_count": 181}, "verified": false}, {"username": "Fuerzadeley", "name": "Paloma negra", "id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DanielUrresti1", "name": "Daniel Urresti", "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "verified": false}, {"username": "LuigiPiccarozzi", "name": "Luigi Piccarozzi", "id": "865193857", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 2243, "tweet_count": 53803, "listed_count": 83}, "verified": false}, {"username": "momentosera", "name": "Momento-Sera", "id": "3034342438", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1121, "tweet_count": 14265, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "francotaratufo2", "name": "\u25b2 FONTE AUTOREVOLE \u25b2", "id": "837387974224543744", "location": "Matera, Basilicata", "public_metrics": {"followers_count": 5758, "following_count": 5054, "tweet_count": 158122, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "vponce541", "name": "Victor Ponce", "id": "2363148942", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 338, "tweet_count": 66988, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "PueblaenLinea", "name": "Puebla", "id": "317827089", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 45529, "following_count": 1442, "tweet_count": 142957, "listed_count": 160}, "verified": false}, {"username": "GiovaniRDP", "name": "Giovani", "id": "301175087", "public_metrics": {"followers_count": 3851, "following_count": 2847, "tweet_count": 113563, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "silhouettecpec", "name": "Ernesto", "id": "565536828", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 69, "tweet_count": 9193, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ramgar2008", "name": "Ramon", "id": "737951652", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 342, "tweet_count": 31272, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hugocastrocapch", "name": "Hugocc", "id": "918093343", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 42, "tweet_count": 15301, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elcomercio_peru", "name": "El Comercio", "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1026449, "following_count": 418, "tweet_count": 317746, "listed_count": 1426}, "verified": false}, {"username": "Viterbo777", "name": "Pirituba", "id": "106748578", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 2753, "tweet_count": 20052, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "antoniolz", "name": "Bucanero", "id": "60642206", "location": "Celaya, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 538, "tweet_count": 36813, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "FEFiORCA2017E83", "name": "Defender o bem!", "id": "884845984689377287", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1192, "tweet_count": 89272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408879, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "verified": false}, {"username": "YakaJaqs16", "name": "jaqsA", "id": "1049504251620208640", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 38, "tweet_count": 3537, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoseRosette", "name": "Luis Rosete", "id": "2200133174", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 1802, "tweet_count": 168784, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Arya_iExist", "name": "Styrofoam Kitty", "id": "956556402054512640", "location": "EndOfAnEra", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 625, "tweet_count": 31834, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "IATodayBR", "name": "Iggy Azalea Today Brasil", "id": "307647018", "location": "iatodaybrasil@gmail.com \ud83d\udce7", "public_metrics": {"followers_count": 31250, "following_count": 341, "tweet_count": 21171, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "vctr_manuel", "name": "Victor Montenegro Diaz", "id": "1673622067", "location": "La bella ciudad de Tarapoto", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 245, "tweet_count": 31903, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand", "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "verified": false}, {"username": "wmr43", "name": "Zeus", "id": "118273914", "location": " Olympo", "public_metrics": {"followers_count": 12492, "following_count": 12460, "tweet_count": 201035, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "kfalqueto", "name": "Kennedy Falqueto", "id": "274262399", "location": "Pra l\u00e1 de Marrakesh!", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1850, "tweet_count": 29186, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Magalychivista", "name": "Chivitalegriux", "id": "1024025416816779270", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 666, "tweet_count": 6463, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RaulAlcmun", "name": "raul alcantara", "id": "1432084152", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 75, "tweet_count": 132548, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "havers26", "name": "havers", "id": "1979374898", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 412, "tweet_count": 18805, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariaCafiero", "name": "Maria Cafiero", "id": "42540018", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 543, "tweet_count": 26210, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sa_gava", "name": "Sabrina Gava", "id": "906630541088346113", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 142, "tweet_count": 2017, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "panteranegraf1", "name": "maisumaloukdavida\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2640\ufe0f\u264c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "812966500365725696", "location": "Arapiraca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4019, "following_count": 4012, "tweet_count": 32114, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mamysdopedro", "name": "Eleitora do LULA e do HADDAD \u2640\ufe0f\ud83d\udea9", "id": "125233580", "location": "S\u00e3o Carlos no pa\u00eds Tucanist\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 15654, "following_count": 15036, "tweet_count": 54778, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "alexis_cocco", "name": "Alexis", "id": "944415468", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 136, "tweet_count": 1449, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Rebelion_fiscal", "name": "Rebe", "id": "860699370961981440", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10498, "following_count": 1160, "tweet_count": 34066, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "DALBA67", "name": "DeALBA", "id": "1456794602", "location": "M\u00c9XICO", "public_metrics": {"followers_count": 16666, "following_count": 15141, "tweet_count": 695724, "listed_count": 79}, "verified": false}, {"username": "kainne616", "name": "Camus", "id": "101377116", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 4871, "tweet_count": 35793, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ivokleber", "name": "Hell este que vos fala", "id": "128287259", "location": "Inferno City", "public_metrics": {"followers_count": 11054, "following_count": 755, "tweet_count": 25162, "listed_count": 87}, "verified": false}, {"username": "FriarrTuck", "name": "Lucas Freire", "id": "141016347", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 490, "tweet_count": 41614, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "100cellae", "name": "centumcellae", "id": "2444082330", "location": "News e media", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 18, "tweet_count": 37882, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "noticiasdmv", "name": "Noticias DMV", "id": "755804619557728257", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 450, "tweet_count": 10507, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Beli_Annie", "name": "Ana Beli", "id": "895047222680850432", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 106, "tweet_count": 7183, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pepemacero72", "name": "No Contactado (pepemacero)", "id": "3294558029", "location": "Puerto Maldonado, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 3231, "tweet_count": 31431, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "krugger65", "name": "Freddy T. S.", "id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "merlina1017", "name": "Reina Norat", "id": "170331812", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 154, "tweet_count": 16591, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SCUOTEG", "name": "Luciano Scuoteguazza", "id": "53194436", "location": "Florianopolis", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1479, "tweet_count": 60459, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "diariodopoder", "name": "Di\u00e1rio do Poder", "id": "1453098463", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 69098, "following_count": 381, "tweet_count": 71521, "listed_count": 291}, "verified": true}, {"username": "sandycorrea94", "name": "sandy correa", "id": "3080738694", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 6179, "tweet_count": 327439, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "mividosabroso", "name": "Hippie Darks fiu fiu \u262d", "id": "1911031434", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1285, "tweet_count": 51350, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Coto235", "name": "Coto235", "id": "3123666359", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 136, "tweet_count": 1157, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pccomponentes", "name": "PcComponentes", "id": "110231838", "location": "Tu tienda de tecnolog\u00eda online", "public_metrics": {"followers_count": 490505, "following_count": 468, "tweet_count": 168632, "listed_count": 999}, "verified": true}, {"username": "AlbertoAcostaE", "name": "Alberto Acosta", "id": "247290681", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 94749, "following_count": 10960, "tweet_count": 46914, "listed_count": 497}, "verified": false}, {"username": "BulnesUno", "name": "Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "1169537827245371392", "location": "Bulnes Cabrales Asturias  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 16837, "following_count": 17036, "tweet_count": 175188, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "RudaPeroFifi", "name": "Angelique", "id": "179820097", "location": "Pipopeland", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1776, "tweet_count": 43836, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "__carija__", "name": "__carija__", "id": "1038878597333831680", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 388, "tweet_count": 960, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pko_ricorico", "name": "francisco ramirez", "id": "221776815", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 2084, "tweet_count": 8567, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "laylapaty1", "name": "layla paty", "id": "2941513859", "location": "Cumplea\u00f1os 12 de Febrero", "public_metrics": {"followers_count": 3885, "following_count": 4981, "tweet_count": 120761, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ArthurK91467589", "name": "Arthur King", "id": "967272863702114304", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 3571, "tweet_count": 58398, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vmatheus154", "name": "Matheus Vieira", "id": "1731719227", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 152, "tweet_count": 7145, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MoisesAlfaro", "name": "M.F. Mois\u00e9s Alfaro A. Consultor Fiscal", "id": "178196772", "location": "Le\u00f3n, Gto.", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 250, "tweet_count": 40827, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "LNoticiaAlPunto", "name": "La Noticia al Punto", "id": "981345830446788609", "location": "Le\u00f3n Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1290, "tweet_count": 17503, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "santitiago1", "name": "tiago", "id": "1096943322382434304", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 23, "tweet_count": 4660, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdrianDomG", "name": "Adrian Dom\u00ednguez", "id": "1057010601023692800", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 1152, "tweet_count": 15386, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JcvJcvt", "name": "Carlos Verdalett \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Chiapas", "id": "125476355", "location": "Pedagogo", "public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 4865, "tweet_count": 83090, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "ibabags", "name": "y...", "id": "73176521", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1105, "tweet_count": 76188, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "angellombardi", "name": "\u00c1ngel Lombardi", "id": "110280490", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 22588, "following_count": 964, "tweet_count": 144790, "listed_count": 160}, "verified": false}, {"username": "choche04_jorge", "name": "Jorge Flores", "id": "2248991827", "location": "Atlanta ", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1386, "tweet_count": 11761, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lalox_1980", "name": "Yo confiezo!", "id": "106850494", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 753, "tweet_count": 83824, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "furor_Izquierda", "name": "MMC.\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "111215850", "location": "Estados Unidos/M\u00e9xico/Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 800, "tweet_count": 77642, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "0hkr", "name": "oscar", "id": "480580029", "location": "mx", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 792, "tweet_count": 46776, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Salgado10Andre", "name": "Andr\u00e9 Luiz \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "795376408646316032", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 642, "tweet_count": 148713, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Anousca65", "name": "Ana C \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "78191663", "location": "RJ Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5794, "following_count": 6084, "tweet_count": 345626, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "zfabrogmailcom", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Fabro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "241421596", "public_metrics": {"followers_count": 48350, "following_count": 18271, "tweet_count": 563478, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "prolemex", "name": "L.@.Z.", "id": "607681685", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 2273, "tweet_count": 153836, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "TigreCeballos", "name": "TigreCeballos", "id": "156053978", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5733, "following_count": 5619, "tweet_count": 601062, "listed_count": 108}, "verified": false}, {"username": "PabloGa67237079", "name": "Pablo Garcia", "id": "952998444561395712", "public_metrics": {"followers_count": 9218, "following_count": 8697, "tweet_count": 96811, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "diogo5abreu", "name": "abreu", "id": "1942184797", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 733, "tweet_count": 45530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joao_m1906", "name": "Jo\u00e3o Marques", "id": "3188255327", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 399, "tweet_count": 16210, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Web_Peru", "name": "Web_Peru", "id": "282257444", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 218, "tweet_count": 155874, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PROMMAIZ", "name": "PROMMAIZ, 100% AMLO VICENTE LLAMAS G. RED-AMLO", "id": "743308652", "location": "AREA METROPOLITANA DEL D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 7428, "following_count": 8101, "tweet_count": 183978, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "jpleandro92", "name": "leandro", "id": "1158088383815716866", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 73, "tweet_count": 24731, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chapulete80", "name": "chapulin colorado", "id": "897587155144515584", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 46, "tweet_count": 154875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Leila10A", "name": "\ud83e\udd81 Leila Amorim \ud83e\udd81", "id": "1051453975411724288", "public_metrics": {"followers_count": 6053, "following_count": 6577, "tweet_count": 27097, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "anadaymendes", "name": "Ana Lucia", "id": "608643728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1647, "tweet_count": 22910, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "f_antarctica", "name": "Cerveja \u0ad0", "id": "731234367280959489", "location": "Bsb banda ", "public_metrics": {"followers_count": 3632, "following_count": 2000, "tweet_count": 133531, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Laura_Villagran", "name": "Laura Hern\u00e1ndez V.", "id": "165480664", "location": "Puebla / M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2688, "following_count": 1441, "tweet_count": 54776, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "Efekto10", "name": "Efekto10", "id": "1615746020", "public_metrics": {"followers_count": 17898, "following_count": 1594, "tweet_count": 237228, "listed_count": 158}, "verified": false}, {"username": "4nghelod4nte", "name": "Gabriel Ram\u00edrez", "id": "992444713", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 82, "tweet_count": 19380, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BeloNathlia", "name": "Nath\u00e1lia Belo\ud83e\udd40\ud83d\udc9b", "id": "2239659896", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 306, "tweet_count": 19932, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AntonioRamrezG8", "name": "Antonio Ram\u00edrez Galv\u00e1n", "id": "1016802370158657536", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 98, "tweet_count": 2190, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_O_Nigga", "name": "Matheus Duarte", "id": "2292145004", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 165, "tweet_count": 32414, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fparra9", "name": "Paquita Parra Guerre", "id": "2391474463", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 73, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jguzmanparra", "name": "Jose Guzman Parra", "id": "2759460907", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 682, "tweet_count": 1303, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ponchocon", "name": "Poncho", "id": "188886157", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 650, "tweet_count": 32844, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GGMaury", "name": "GabrielGonz\u00e1lezMaury", "id": "308888287", "location": "Campeche, MX", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 464, "tweet_count": 59497, "listed_count": 76}, "verified": false}, {"username": "hortenmari", "name": "BRUJA, BIEN BRUJA", "id": "482168645", "public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 810, "tweet_count": 59601, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "marcocavallo_73", "name": "MarcoCavallo", "id": "4889920773", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 219, "tweet_count": 6314, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "zazoomblog", "name": "Zazoom Social News", "id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180084, "listed_count": 2191}, "verified": false}, {"username": "JFandinho5", "name": "Fandi\u00f1o", "id": "785500328", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 794, "tweet_count": 29358, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "froilanbustaman", "name": "Froil\u00e1n Bustamante Duarte", "id": "2580696841", "location": "Maracaibo, estado Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1279, "tweet_count": 22694, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "mathewspeclatt", "name": "Mathewspeclatt", "id": "1176822529203286017", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 216, "tweet_count": 146, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lalo_recargado", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Eduardo Melchor \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "334662688", "location": "Chiapas ", "public_metrics": {"followers_count": 4281, "following_count": 3527, "tweet_count": 122152, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "TercamTere", "name": "Tere", "id": "2562894729", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 266, "tweet_count": 3938, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "rasputinpue", "name": "FEDERICO", "id": "4877175587", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5034, "following_count": 4399, "tweet_count": 58590, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PLakech", "name": "Magica-O-Mim", "id": "3182927072", "public_metrics": {"followers_count": 12609, "following_count": 8744, "tweet_count": 65799, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "le_on_ida", "name": "Leonida", "id": "794230868730580992", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 441, "tweet_count": 14659, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaStrisia", "name": "LaStrisia", "id": "21185125", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 364, "tweet_count": 45401, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "SinEmbargoMX", "name": "SinEmbargo", "id": "244218738", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1675195, "following_count": 400, "tweet_count": 1199061, "listed_count": 6563}, "verified": true}, {"username": "seiveracruz", "name": "ALIOSHAV", "id": "2484368102", "location": "Torreon Coah. Mex", "public_metrics": {"followers_count": 11103, "following_count": 7078, "tweet_count": 33251, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ARS68", "name": "Monovsky \ud83d\ude02 #RedAmlove #Obradorista #", "id": "85680288", "location": "Gaia", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1603, "tweet_count": 40369, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "IsmaelS64321985", "name": "Ismael Silva", "id": "1188928300913233923", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlanBalderrama6", "name": "Alan Ye Gon Sarganzo (Choricero)", "id": "1120522632439451649", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 313, "tweet_count": 6970, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcopalmundo", "name": "Marco Velazco", "id": "197676794", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1361, "tweet_count": 163596, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Patrick_XMG", "name": "CS", "id": "940200658724155392", "location": "Santa Maria Madalena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 585, "tweet_count": 6802, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GaboGuerrero16", "name": "GaboGuerrero", "id": "1123336381596602370", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1009, "tweet_count": 23198, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LordUlises", "name": "KuroUlysses", "id": "978912876", "location": "Tucum\u00e1n - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 601, "tweet_count": 34044, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EndiabladoEl", "name": "El Endiablado", "id": "1168829748614705153", "public_metrics": {"followers_count": 9772, "following_count": 10052, "tweet_count": 65353, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "aeciofaraujo", "name": "@TerrorismoNuncaMais", "id": "334358066", "location": "BARRADOJACUIPE  BA", "public_metrics": {"followers_count": 49379, "following_count": 46095, "tweet_count": 503473, "listed_count": 87}, "verified": false}, {"username": "kontrakapital_", "name": "NoticiasDeLaRebeli\u00f3n", "id": "624955626", "location": "Estamos en todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 819, "tweet_count": 115969, "listed_count": 93}, "verified": false}, {"username": "Javibeat65Garay", "name": "Javier M.", "id": "460720910", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1128, "tweet_count": 73558, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "nickkkkrying", "name": "samambaia do caralho", "id": "1041393568026423301", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 266, "tweet_count": 9438, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "math3usb", "name": "matheus brito", "id": "135305471", "location": "Teresina", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 620, "tweet_count": 27876, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "NanuDFB", "name": "Daniel", "id": "172985657", "location": "Aqu\u00ed y ahora...", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 35, "tweet_count": 5672, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "peke_rosario", "name": "maria peque.", "id": "326545930", "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 601, "tweet_count": 121973, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jlara59573671", "name": "jlara", "id": "1084867151423565824", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 2578, "tweet_count": 85063, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EvaPesqueraSole", "name": "Eva Pesquera Sol\u00e9", "id": "790229522973163521", "location": "Valls/Carballedo", "public_metrics": {"followers_count": 8026, "following_count": 3162, "tweet_count": 59187, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "Frances54738233", "name": "Francesc", "id": "1002092350154399745", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 500, "tweet_count": 9116, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "KarlBF2017", "name": "Carlos BF", "id": "895435617840005121", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 73, "tweet_count": 56605, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "papu19721", "name": "Ruben Rios", "id": "2792544719", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 198, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lupihuis", "name": "Mara", "id": "112871970", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 1837, "tweet_count": 56262, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "koenig584", "name": "Edgardo Karlos Engelmann", "id": "131310260", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 287, "tweet_count": 8576, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "REAndradeOk", "name": "H. Rodrigo Est\u00e9vez Andrade", "id": "452181966", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11741, "following_count": 1880, "tweet_count": 35786, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "mtro_rosales", "name": "ABOGADO\ud83e\udd89", "id": "908787479628587008", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1158, "tweet_count": 2548, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PedroVicencio10", "name": "Pedro", "id": "735645936601305089", "location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 97, "tweet_count": 28013, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fernandez_lesua", "name": "LESUA FERN\u00c1NDEZ \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd QROO", "id": "1070756751237148673", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4737, "following_count": 3820, "tweet_count": 48095, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cursedcathyy", "name": "Princesa Dem\u00f4nio", "id": "988504096507297793", "location": "inferno", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 524, "tweet_count": 31776, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_mathmallow", "name": "galo galindo", "id": "1056710415395291136", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 322, "tweet_count": 42865, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Joannsebastia14", "name": "J. Sebastian9822", "id": "1151508288728551424", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 458, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diarioelpopular", "name": "El Popular", "id": "166356616", "location": "Puebla, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 41365, "following_count": 165, "tweet_count": 268339, "listed_count": 348}, "verified": false}, {"username": "claudiodapelo", "name": "claudio dapelo", "id": "225933635", "location": "SCL", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 191, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "felipekast", "name": "Felipe Kast", "id": "16193496", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 528959, "following_count": 35966, "tweet_count": 27857, "listed_count": 1751}, "verified": true}, {"username": "Evolve813EVIL", "name": "Yasu\u2764\ufe0fQueenofDarkness\u2764\ufe0f", "id": "928193867412750337", "location": "\u9650\u754c\u306f\u306a\u304f\u6e80\u958b\u306b\u54b2\u304f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 987, "tweet_count": 82415, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "MujeresActiva19", "name": "RED DE MUJERES ACTIVAS POR EL BIEN COMUN", "id": "2207666611", "location": "Ajalpan, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 4034, "tweet_count": 62519, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "RedLopezDiaz", "name": "Javier L\u00f3pez D\u00edaz Personal", "id": "1153810906138238976", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98564, "following_count": 851, "tweet_count": 40722, "listed_count": 202}, "verified": false}, {"username": "gaelnamor", "name": "angel omar", "id": "268365860", "location": "SAN MIGUEL- BS AS", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 434, "tweet_count": 413, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Luisalb90503166", "name": "Luis Alberto Rodr\u00edguez", "id": "4756314573", "location": "Lima,los olivos", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 251, "tweet_count": 50842, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Edenherrera85", "name": "Eden Herrera", "id": "2909461278", "location": "Mexicali, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 952, "tweet_count": 39131, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "punksnowflake_", "name": "S P O O K E M O \u2744", "id": "1159835410530308097", "location": "Suvaco do Capeta (Bauru)", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 345, "tweet_count": 10927, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JussaraDall", "name": "Jussara Dall igna\ud83c\udf5e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "837439284667891712", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 614, "tweet_count": 12865, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ehanicksz", "name": "nicolly \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1130982352270823424", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 324, "tweet_count": 12718, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Maxrcelly", "name": "cecelly \u2b50\u2764\ufe0f", "id": "790357557638533121", "location": "01/03 \ud83d\udcab\ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 67, "tweet_count": 108109, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabievaz", "name": "Gabi", "id": "425057896", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33528, "following_count": 17863, "tweet_count": 113657, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "dontriana", "name": "Martin Triana", "id": "32273344", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 11333, "following_count": 6337, "tweet_count": 383701, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AngelCe12891979", "name": "Angel Cevallos", "id": "1187442977972674561", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 100, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JiraiyaGoketsu", "name": "Otori", "id": "88511386", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 833, "tweet_count": 73711, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Quimnuss", "name": "Quim Nuss Sz\u00e9kely", "id": "229091299", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 293, "tweet_count": 21533, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "lexandre_f", "name": "Oliveira", "id": "1165611031411986432", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 299, "tweet_count": 4360, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AriSpichencoff", "name": "Ari Spichencoff", "id": "53070843", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 316, "tweet_count": 43377, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fostersafety", "name": "sala", "id": "242560000", "location": "morelos", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1478, "tweet_count": 18841, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Jesusgarzaartea", "name": "Jesus garza artea", "id": "527125128", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 4999, "tweet_count": 40216, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JAntonioBarRios", "name": "Jose Antonio Barrios", "id": "385522023", "location": "Acapulco  Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3312, "following_count": 3694, "tweet_count": 17232, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "lopezlotina", "name": "Alberto", "id": "82463090", "location": "Nuevo Leon", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 3192, "tweet_count": 104900, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "YadiraOjeda1", "name": "Yadira Ojeda", "id": "395121274", "location": "MEXICALI", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 22, "tweet_count": 1442, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PiLu975", "name": "cica", "id": "847497841", "location": "team @radiostradario \ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcfb\ud83c\udfb6\ud83d\ude01", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1410, "tweet_count": 154237, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "EFRAAIZA", "name": "E. A.", "id": "183122112", "location": "Merida yucatan,Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 117, "tweet_count": 535795, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "antoanml", "name": "MST", "id": "624943503", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 301, "tweet_count": 69602, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "CentralPuebla", "name": "Noticias Puebla en Central", "id": "549813366", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 65200, "following_count": 9126, "tweet_count": 304586, "listed_count": 461}, "verified": false}, {"username": "LaPaginaNegraMX", "name": "P\u00e1gina Negra", "id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157792, "listed_count": 121}, "verified": false}, {"username": "enondamx", "name": "EnOnda", "id": "1124072117576904704", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 122, "tweet_count": 5996, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "abatita1", "name": "abatita\ud83d\ude3a", "id": "936875822", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1129, "tweet_count": 44976, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AlanTimb", "name": "Timb\u00f3 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "509116718", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 596, "tweet_count": 9731, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElPorpie01", "name": "KalimanMx", "id": "1137940588756516864", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 101, "tweet_count": 2785, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "77Luucaas", "name": "Lucas Reis", "id": "904860675830419457", "location": "SP / RJ", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 277, "tweet_count": 148389, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "RaulinoMilena", "name": "M \u03df L E N A \ud83c\udf3b", "id": "2936554060", "location": "Floripa", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1313, "tweet_count": 30271, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DianadeLeonv", "name": "Diana", "id": "309882598", "public_metrics": {"followers_count": 3853, "following_count": 600, "tweet_count": 32044, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "rolandorojas_", "name": "Rolando Rojas", "id": "105354526", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 623, "tweet_count": 42144, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "DedezaoSilva", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9 \u24c2\ufe0felo da Silva", "id": "80874491", "location": "Fortaleza-CE", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 634, "tweet_count": 279847, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "proferovertos", "name": "Roverto S\u00e1nchez", "id": "1084794143992369160", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 238, "tweet_count": 1400, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabrielboric", "name": "Gabriel Boric Font", "id": "73981088", "location": "Punta Arenas", "public_metrics": {"followers_count": 1834912, "following_count": 7710, "tweet_count": 61818, "listed_count": 1967}, "verified": true}, {"username": "SON88338833", "name": "SONIA B", "id": "283235807", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1032, "tweet_count": 19261, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Gabrigortiz", "name": "Gabriel Gonz\u00e1lez", "id": "279723595", "location": "Pamplona", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1025, "tweet_count": 560, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "milcacumbay", "name": "mil", "id": "953456663314550784", "location": "Doncaster", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 555, "tweet_count": 6894, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "optoRubenVG", "name": "Ruben Velazquez", "id": "2740819623", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 177, "tweet_count": 154834, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "eap_oscar", "name": "Oscar", "id": "1415849893", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 50, "tweet_count": 19635, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cristabeta1", "name": "Crista Beta\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "779755859299532800", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 3191, "tweet_count": 120931, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PPTONOAGUILERA", "name": "M\u00e9xicoSecuestradoPorLa4a", "id": "188417698", "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 2516, "tweet_count": 77003, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "avadakadabrahoe", "name": "Sofs \ud83d\udc7b", "id": "1678720392", "location": "Lisbon, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 644, "tweet_count": 59426, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "noegarza00", "name": "No\u00e9 Garza", "id": "2734681835", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 383, "tweet_count": 2671, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diario24horas", "name": "@diario24horas", "id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374526, "following_count": 628, "tweet_count": 903793, "listed_count": 2509}, "verified": true}, {"username": "ivaghu", "name": "ivaghu", "id": "625851680", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 348, "tweet_count": 7102, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miguelangel_rex", "name": "El torero", "id": "4116588494", "location": "aparaxin xico.", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 321, "tweet_count": 6904, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Daniel19594520", "name": "Daniel Diaz R.", "id": "1037492985020272640", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 178, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sabinof1perez", "name": "Sabino Perez Ortiz #ApoyoAMLO \ud83d\udcaf", "id": "3308461668", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 2560, "tweet_count": 112155, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LuiguiLuigui1", "name": "Luigui Luigui", "id": "495449580", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 129, "tweet_count": 19474, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chaconmotasaul", "name": "Saul", "id": "3154599529", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 263, "tweet_count": 3246, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MirrhaL", "name": "Mir", "id": "3523430593", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 821, "tweet_count": 12361, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cfmendezz", "name": "Carmen Flores", "id": "131026439", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1167, "tweet_count": 5523, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lyoresh", "name": "L daniEl Yoresh", "id": "417071298", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 788, "tweet_count": 16165, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "torito_mexico", "name": "Alex Medina R. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Cd.Mx", "id": "268943816", "location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 4892, "following_count": 4605, "tweet_count": 86207, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "mrcmz", "name": "yo", "id": "152511389", "location": "mex", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 223, "tweet_count": 52273, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "FlaSempre_", "name": "\u24bb\u24c1\u24b6\u24c2\u24ba\u24c3\u24bc\u24c4\u26bd\ufe0f \ud83c\udf0d", "id": "154602506", "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 4998, "tweet_count": 150505, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "inacio_lusca", "name": "Lucas Inacio\ud83c\udfb0", "id": "706359608", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 147, "tweet_count": 1161, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joantolentinos", "name": "Joan Tolentino Torres", "id": "1245961700", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 2513, "tweet_count": 3867, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "davzar27", "name": "davzar", "id": "285168548", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 962, "tweet_count": 189417, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lambruci", "name": "@RiChairo\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "437904388", "location": "St Pejesburgo, MX", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1813, "tweet_count": 35231, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Wallacek_bjj", "name": "Wall \u2605\u5f61", "id": "1005097983636058114", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 163, "tweet_count": 10805, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ckShikamaru", "name": "Mugiwara", "id": "767339728463073280", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 254, "tweet_count": 3578, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Miguel23525283", "name": "Miguel", "id": "2351727918", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 152, "tweet_count": 27906, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ClaudiaFelipin", "name": "Claudia felipin", "id": "1189169090981707786", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "XclusivasPuebla", "name": "Exclusivas Puebla \ud83d\udcac", "id": "335041409", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6448, "following_count": 1445, "tweet_count": 72817, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "VictorC19368335", "name": "Victor C\u00e9sar", "id": "982371031951298560", "location": "Barbacena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 681, "tweet_count": 71942, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bebetovargas", "name": "Beto", "id": "162442081", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 776, "tweet_count": 43831, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Eduardowannt2", "name": "Eduardo", "id": "750718547974815745", "location": "Dubai", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 1051, "tweet_count": 59323, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jmoraleslopez77", "name": "J MORALES LOPZ", "id": "976982100686483456", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 284, "tweet_count": 20460, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lx119w", "name": "\u0410\u043b\u0435\u0445\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u044f. #AMLOVER FOR EVER.", "id": "793532371404398593", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1241, "tweet_count": 19503, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LDhagner", "name": "Dhagner", "id": "712256328", "location": "Go/Df, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 563, "tweet_count": 70801, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jeanpiercs23", "name": "JeanPierMateo", "id": "2994217881", "location": "villa maria del triunfo", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 154, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lmedflex90", "name": "thepiimpbooy \ud83e\udd8d\ud83c\udf40", "id": "1143178356264976384", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 1, "tweet_count": 2137, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "68Joherfe", "name": "Jose Hernandez Felix", "id": "3808492813", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1007, "tweet_count": 72823, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "periodistasoy", "name": "Rodolfo Ruiz R.", "id": "175241307", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 31622, "following_count": 984, "tweet_count": 77622, "listed_count": 298}, "verified": false}, {"username": "yerko125", "name": "ERNESTO ESPIRITU M.", "id": "197916301", "location": "CERRO DE PASCO  ", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 61, "tweet_count": 5552, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "francescagraz1", "name": "Francesca Graziani #Italia Viva", "id": "1061317800", "location": "Viterbo", "public_metrics": {"followers_count": 7399, "following_count": 5521, "tweet_count": 105360, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "_q_t_importa_", "name": "ex presidi\u00e1rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "918964348210614273", "location": "Bangladesh", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 339, "tweet_count": 28091, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "J_Tatee", "name": "tarthur \u267f", "id": "80656802", "location": "ZL de SP", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1523, "tweet_count": 56087, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ludojona", "name": "Ludovica Jona", "id": "29241203", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 795, "tweet_count": 3885, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "Adriana08853793", "name": "Adriane", "id": "3011971621", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 169, "tweet_count": 19072, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Loody2792", "name": "Kenia L\u00f3pez", "id": "1602191887", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 751, "tweet_count": 88894, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "quirospepe", "name": "Pepe para los cuates \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1542389052", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 333, "tweet_count": 25455, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "drfidelmaruri", "name": "DrMaruri", "id": "197932609", "public_metrics": {"followers_count": 12206, "following_count": 6058, "tweet_count": 404099, "listed_count": 86}, "verified": false}, {"username": "antiannunaki", "name": "antireptiliano", "id": "216588560", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 262, "tweet_count": 60347, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "enrique19766", "name": "kike f g", "id": "1612300734", "location": "muy cerca de ti", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1405, "tweet_count": 3736, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_bibiias", "name": "Ana", "id": "1168289302884827136", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 115, "tweet_count": 3159, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agustinroman121", "name": "agustin Roman", "id": "2685246678", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 875, "tweet_count": 57583, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "VPi3perez", "name": "Vicente Pi3perez no comulgo con Comunistas y amo a", "id": "1176038384575438848", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1493, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "changeofbrain", "name": "chiara (moved)", "id": "2729143269", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 364, "tweet_count": 82453, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "68NOVA80", "name": "king68", "id": "4732474454", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 78, "tweet_count": 9704, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BkerKali", "name": "Bruno B Kalila \u30c4", "id": "1654148270", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 200, "tweet_count": 29659, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "heldermaldonado", "name": "Helder Maldonado", "id": "128619303", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 80338, "following_count": 1555, "tweet_count": 22162, "listed_count": 169}, "verified": false}, {"username": "andersonbravopr", "name": "Anderson Bravo", "id": "68747597", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 13584, "following_count": 101, "tweet_count": 54872, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "Jorge_8080", "name": "Jorge_8080", "id": "230220684", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 284, "tweet_count": 9571, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giowinco", "name": "maria", "id": "2255375894", "location": "Reserva da @sens4ta", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 89, "tweet_count": 22982, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "verified": false}, {"username": "Pedrocandelo", "name": "Pedrito Pijamas", "id": "772466655825956864", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 940, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "curromorales", "name": "CURRO", "id": "120762623", "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 5961, "following_count": 946, "tweet_count": 22894, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "hernan_jeh", "name": "JEH", "id": "571250591", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 942, "tweet_count": 89767, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "lvgrim", "name": "Lidya \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Parler @Lidya", "id": "97484651", "location": "Lecheria Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 2029, "tweet_count": 61067, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "amillon", "name": "Victor Meza", "id": "54736910", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10543, "following_count": 11313, "tweet_count": 305447, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "alegriasc50", "name": "Alegr\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "2778521722", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 1194, "tweet_count": 227430, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Augustoock", "name": "C\u00e9sar Guzm\u00e1n", "id": "94253315", "location": "Sam's town", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 2086, "tweet_count": 48202, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "e_consulta", "name": "Peri\u00f3dico e-consulta", "id": "25695532", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 235948, "following_count": 3731, "tweet_count": 680724, "listed_count": 1021}, "verified": true}, {"username": "ana_k_nop", "name": "ana\u0967", "id": "1126242627068805121", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 172, "tweet_count": 4032, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "1iversoDiscreto", "name": "Lucas (Universo Discreto) \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb", "id": "19029316", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4482, "following_count": 1688, "tweet_count": 36429, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "mariadelcamen", "name": "Maria del Carmen", "id": "130367054", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1674, "tweet_count": 5616, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "chatoaca", "name": "Gaspar Acapulco", "id": "885897542680141824", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 2769, "following_count": 1985, "tweet_count": 413906, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AlineAlvesEu", "name": "CPX do Pe.Julio Lancelotti\ud83d\udc92\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1109672624", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1393, "tweet_count": 4051, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdelitaMonteiro", "name": "Adelita Lula da Silva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "830144764360192002", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19311, "following_count": 1094, "tweet_count": 3256, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "FMachadu", "name": "Felipe Machado", "id": "2978727293", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 189, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DoBalacobaco89", "name": "Do Balacobaco 2.Z\u00e9", "id": "2473035436", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19967, "following_count": 116, "tweet_count": 26327, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "marthae050296", "name": "Martha B.", "id": "770839546460303361", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1162, "tweet_count": 73880, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "heraldodemexico", "name": "El Heraldo de M\u00e9xico", "id": "846899281806082053", "public_metrics": {"followers_count": 382189, "following_count": 897, "tweet_count": 351461, "listed_count": 1494}, "verified": true}, {"username": "Maradel07044308", "name": "Mar\u00eda del rosario su", "id": "4888571943", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "blapa61", "name": "blanca", "id": "578232024", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 97, "tweet_count": 5598, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jameswcavoy", "name": "a", "id": "1178330511074308096", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 299, "tweet_count": 15736, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo", "id": "2255625498", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223611, "following_count": 279, "tweet_count": 110218, "listed_count": 322}, "verified": false}, {"username": "rcdoren", "name": "Rodrigo Ceballos D. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "413477532", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1084, "tweet_count": 10431, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "muneco001", "name": "Jorge Ma\u00f1ueco", "id": "102430955", "public_metrics": {"followers_count": 6325, "following_count": 3354, "tweet_count": 77955, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "jalexmiramontes", "name": "Alejandro Miramontes Salinas", "id": "142470265", "location": "Edo. de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 4985, "tweet_count": 40223, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "David10070552", "name": "David Espinosa", "id": "1179831200476794880", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 928, "tweet_count": 133831, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rodrigoivanzd", "name": "Rodrigo Ivan", "id": "535679627", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1413, "tweet_count": 40706, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "garsan10", "name": "David Alarcon", "id": "946164100006019072", "location": "Illinois", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 3921, "tweet_count": 43903, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pepevilaala", "name": "Pepevilaala", "id": "2334970492", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Armentia8", "name": "Armentia", "id": "1076212365715300352", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 689, "tweet_count": 53295, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Tosquitito", "name": "Jos\u00e9 Isais", "id": "1702754611", "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 89, "tweet_count": 213415, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "arielmantilla", "name": "ariel mantilla\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #RedAMLO\u00ae\ufe0f", "id": "874413798", "public_metrics": {"followers_count": 4077, "following_count": 2537, "tweet_count": 9322, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JuanEnr65189743", "name": "Juan Enrique Mendez Ramirez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdRedAMLO", "id": "1088184566848937985", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 540, "tweet_count": 5768, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sluconi65", "name": "Sergio L.", "id": "2596301080", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 2237, "tweet_count": 6619, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Rconstantino", "name": "Rodrigo Constantino", "id": "33520195", "location": "Weston, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1407813, "following_count": 1085, "tweet_count": 47095, "listed_count": 1988}, "verified": false}, {"username": "julmatu", "name": "julio lemos", "id": "3305247497", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 107, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nicotallica", "name": "Nick \ud83e\udd0c", "id": "2614859186", "location": "Bourgogne, France", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 571, "tweet_count": 30215, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "MousseMiss", "name": "Miss Mousse", "id": "1137775469548462080", "location": "Somewhere I Belong", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 59, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juan309393", "name": "Laslo Losla", "id": "2938440961", "location": "Observatorio, Alvaro Obreg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 3313, "tweet_count": 16081, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "guitarra867", "name": "pumas82 prepa8", "id": "3008279749", "location": "DF", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 2408, "tweet_count": 10750, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "DAFERAMOS", "name": "JAVIER RAMOS B.", "id": "2294889360", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 212, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "veteranadel73", "name": "Maru", "id": "937493882", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11576, "following_count": 10523, "tweet_count": 223840, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "mguzmanvergara", "name": "Mario Guzman", "id": "4285725203", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 833, "tweet_count": 20104, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VotaLocal", "name": "De Temuco al Sur #PorUnChileMejor", "id": "2151083496", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1024, "tweet_count": 4911, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Girealaderecha", "name": "Gire a la Derecha", "id": "1075453394", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 48128, "following_count": 35550, "tweet_count": 724473, "listed_count": 110}, "verified": false}, {"username": "Marroney2001", "name": "Ara\u00fajo\ud83e\udd20", "id": "902560013444624389", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 317, "tweet_count": 3095, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SraDavid12", "name": "Karina Silva", "id": "872528693209550848", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 1399, "tweet_count": 32505, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PensamientoNac2", "name": "PensamientoNacional", "id": "1145577868321275904", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1493, "tweet_count": 7023, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TORIMIND", "name": "\u30d1\u30cf\u30ed\u30f3 @ \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9YouTube PJLL", "id": "58985091", "location": "YouTube&Twitter", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2026, "tweet_count": 138596, "listed_count": 168}, "verified": false}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "bryanster455", "name": "Bryan", "id": "810332294313635840", "location": "En lugar del mundo :) ", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 94, "tweet_count": 12537, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thecoreoflife", "name": "Juanchup", "id": "468250983", "location": "Torrevieja", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 820, "tweet_count": 6391, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jandinsilva", "name": "Black Panther", "id": "257900762", "location": "Es", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 210, "tweet_count": 5398, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jchb7107", "name": "Juan Carlos bodoque", "id": "1228760533", "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 933, "tweet_count": 50941, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AleksSCCP", "name": "\ud835\ude77\ud835\ude8a\ud835\ude94\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude91\ud835\ude92\ud835\ude97 \ud83d\udc51", "id": "241317725", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1396, "tweet_count": 79880, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "bizcommunityit", "name": "Business Community", "id": "239736419", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 143, "tweet_count": 429459, "listed_count": 626}, "verified": false}, {"username": "ariiannamv", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud80c\udc83 \u196b\u1b61", "id": "18111004", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 527, "tweet_count": 102687, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "JairoJM91", "name": "Jairo", "id": "18110528", "location": "Ecuador (lamentablemente)", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 2283, "tweet_count": 63379, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "CallMeDeia", "name": "DeiaCaleffi", "id": "21670082", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 195, "tweet_count": 2036, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alexanderback1", "name": "Alexander Backman", "id": "2826590244", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5472, "following_count": 1312, "tweet_count": 145594, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaxKaiser75", "name": "Max Kaiser", "id": "3264949920", "public_metrics": {"followers_count": 334135, "following_count": 5135, "tweet_count": 63319, "listed_count": 745}, "verified": true}, {"username": "PsychoK6", "name": "Psycho \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "178167160", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6700, "following_count": 6738, "tweet_count": 58951, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "easmac", "name": "AS\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "2201870755", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico,", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1344, "tweet_count": 92865, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Gazetadelsur", "name": "Gazeta del Sureste", "id": "4883490880", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 240, "tweet_count": 98786, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "salvadornaran16", "name": "Salvador Naranjo N\u00fa\u00f1ez", "id": "4759451412", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 2739, "tweet_count": 126572, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "imiozz0", "name": "cabe\u00e7a de rolon", "id": "336818160", "location": "curitiba se n me engano", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 538, "tweet_count": 331729, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "slashante", "name": "vou me churrascar", "id": "66543992", "location": "de_inferno", "public_metrics": {"followers_count": 13974, "following_count": 839, "tweet_count": 501661, "listed_count": 413}, "verified": false}, {"username": "jeal09540", "name": "Bot Corleone", "id": "2722711648", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 719, "tweet_count": 34938, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bozotd3", "name": "bozin", "id": "1171599783699648512", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 418, "tweet_count": 10171, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antonio_navag", "name": "Antonio Nava", "id": "1488191750", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 3294, "tweet_count": 14712, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "libero335", "name": "marco mantini", "id": "915802238", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 3, "tweet_count": 70798, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alfredo72165130", "name": "Alfredo RAMIREZ", "id": "1031020304208932864", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 142, "tweet_count": 2691, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "atvmasnoticias", "name": "ATV+ Noticias", "id": "1231444076", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 452565, "following_count": 430, "tweet_count": 110552, "listed_count": 716}, "verified": false}, {"username": "lapikanteria", "name": "La Pikanteria \ud83c\udf36", "id": "778634686268600322", "location": "Lambayeque Chiclayo Ferre\u00f1afe", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 264, "tweet_count": 5484, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "canalN_", "name": "Canal N", "id": "248692867", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469033, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "verified": true}, {"username": "fforvd", "name": "fr\u00e5n 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "851446649218105344", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 238, "tweet_count": 16301, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PatoLegal2", "name": "Pato Legal", "id": "1179192202238550020", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 51, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Claudia14385725", "name": "Claudia Silva", "id": "1151012128133996544", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 212, "tweet_count": 1962, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mauriciopierrez", "name": "Mauricio Martin", "id": "862483927809761281", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 930, "tweet_count": 14477, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ManuMrl", "name": "Manu", "id": "3162547261", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 930, "tweet_count": 113933, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "yzmo91", "name": "yzmo9", "id": "1056298951802990592", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 827, "tweet_count": 32588, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Lapolacapoblana", "name": "La Polaca Poblana", "id": "1087905124234743808", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1189, "tweet_count": 22988, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "SilviaIllades", "name": "Silades\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdpuebla", "id": "543642664", "location": "Puebla, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5189, "following_count": 5560, "tweet_count": 178069, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PeterRompeBolas", "name": "Peter", "id": "1051269174134263813", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 636, "tweet_count": 1569, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MilerandNejar", "name": "Milerand Nejar", "id": "1448167196", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 194, "tweet_count": 4264, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rdco15", "name": "Rafael David Correa", "id": "115165330", "location": "De momento, Cartago-Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1487, "tweet_count": 11863, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "IsraelDiazTova1", "name": "Israel D\u00edaz Tovar", "id": "940755061931675650", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 202, "tweet_count": 77017, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "2022Crashed", "name": "G.", "id": "1481225268", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 971, "tweet_count": 9545, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aldogam", "name": "alberto donayre", "id": "298832360", "location": "chiclayo Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 604, "tweet_count": 11536, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CeopJesus", "name": "Chuchurirama.", "id": "362029766", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1098, "tweet_count": 13976, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "moztrenko", "name": "Gonzalo_Chal\u00edn", "id": "926298102", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 205, "tweet_count": 21291, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "CSoletti", "name": "Carlos E. Soletti", "id": "581296831", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 70, "tweet_count": 2399, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4669745, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}, "verified": true}, {"username": "forestale82", "name": "Pigna_Forestale82", "id": "1043250043862614016", "location": "Firenze, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 4954, "tweet_count": 219316, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "clubuds", "name": "U.D.S. Uomini e Donne della Sicurezza", "id": "385613572", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 3165, "tweet_count": 33904, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "alanrodrigues14", "name": "Alan Rodrigues", "id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "AndressaFaoth", "name": "ANDRESSA HAYLIJAH #TeamBlack", "id": "874412700973051905", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 3775, "tweet_count": 57118, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "orleansk", "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud83e\udd92", "id": "133385481", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8115, "following_count": 4007, "tweet_count": 37380, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "WillCD5", "name": "GatoRo\u00f1oso\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1118841023915020288", "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 556, "tweet_count": 35371, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MelissaPeschier", "name": "Melissa Peschiera", "id": "557992802", "public_metrics": {"followers_count": 126108, "following_count": 844, "tweet_count": 29480, "listed_count": 220}, "verified": false}, {"username": "roberto_carreto", "name": "roberto nah carreto", "id": "1180172643548315648", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1986, "tweet_count": 8963, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DevCiavi", "name": "Ciavi", "id": "4853629355", "location": "Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 211, "tweet_count": 2501, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RALPHTWENTYONE", "name": "RALPH ANTI Amlo", "id": "153957740", "public_metrics": {"followers_count": 8929, "following_count": 9011, "tweet_count": 585458, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "juancar35546865", "name": "juan carlos\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde6\ud83c\udde9", "id": "1177419931748622336", "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 28115, "following_count": 9828, "tweet_count": 93653, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "nopalkecura", "name": "nopal.com.mx", "id": "431331858", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 351, "tweet_count": 26056, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "edgaroc69", "name": "DE", "id": "101531054", "location": "Quito", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 3007, "tweet_count": 197785, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "DraOmayra", "name": "Dra. Omayra", "id": "3308614264", "location": "Tlalpan, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1575, "tweet_count": 32876, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "matheusqrz99", "name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30", "id": "1016355037864431621", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 3922, "tweet_count": 62211, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Ismael_riodoce", "name": "Ismael Boj\u00f3rquez", "id": "907667593816809473", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 588, "tweet_count": 3277, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "lgpayan", "name": "Luis Pay\u00e1n", "id": "156754476", "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 3972, "following_count": 4597, "tweet_count": 16539, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Pineda13883904", "name": "BOROLAS", "id": "1174133251117596672", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 863, "tweet_count": 13220, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MeQuieroIr__", "name": "\u1d39\u1d49 Q\u1d58\u2071\u1d49\u02b3\u1d52 \u1d35\u02b3 \u1d52 \u2c7d\u1d49\u207f\u2071\u02b3, \u02b8\u1d43 \u207f\u1d52 \u02e2\u1d49!!! (\u30c4)\u256d\u2229\u256e", "id": "1087815866643828737", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 4041, "tweet_count": 61158, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "johanna2980", "name": "joha", "id": "76427745", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 234, "tweet_count": 7671, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47932, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "jaywest1", "name": "Eugenio Cugnoli XENYO", "id": "71800423", "location": "recco, genoa (italy)", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 5006, "tweet_count": 48452, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Mikasisland", "name": "Mika's Island", "id": "3430563136", "location": "Vega baja FTW  ", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 771, "tweet_count": 28285, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "kogaluis1", "name": "kogaluis", "id": "620089494", "location": "Miguel Hidalgo, CDMX M\u00c9XICO", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 884, "tweet_count": 127688, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "GatilloBobillo", "name": "Mori", "id": "1055516099159187457", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 732, "tweet_count": 8632, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maytin77", "name": "El PandALanda \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "54098256", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1061, "tweet_count": 10055, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MrCanciller", "name": "Canciller \ud83c\udf40", "id": "553265676", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 981, "tweet_count": 131743, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "historialexis", "name": "Alexis Delgado", "id": "116196984", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 449, "tweet_count": 14163, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "javiergon56", "name": "Javier Gonz\u00e1lez", "id": "94605139", "location": "\u00dcT: 10.158816,-67.951286", "public_metrics": {"followers_count": 7778, "following_count": 893, "tweet_count": 74127, "listed_count": 81}, "verified": false}, {"username": "salsanchez58", "name": "@salsanchez58\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1129914039520432128", "location": " Michoac\u00e1n ", "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 1475, "tweet_count": 5064, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PSDvilavelha", "name": "DR ELIUD 55055", "id": "608239600", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 24, "tweet_count": 1834, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carmen73390220", "name": "Carmen \ud83d\udc99\ud83d\udc9a del 44% PATRIOTA \ud83d\udcaa", "id": "702581638455291906", "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 2301, "tweet_count": 56203, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "chovimi", "name": "Shayo \ud83d\udc30", "id": "84738544", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 276, "tweet_count": 6318, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oruatial", "name": "\u2764\ufe0f", "id": "4867325998", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 235, "tweet_count": 39102, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "migueleramedina", "name": "Miguele", "id": "919208130868928513", "location": "Planeta tierra", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 757, "tweet_count": 2323, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "desdeabajo_info", "name": "Peri\u00f3dico desdeabajo", "id": "300518510", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 25009, "following_count": 10158, "tweet_count": 30589, "listed_count": 202}, "verified": false}, {"username": "nivearando", "name": "N\u00edvea Rando", "id": "47965106", "location": "Campinas/Paul\u00ednia/Cosm\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 281, "tweet_count": 83623, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "crebosio95", "name": "Cristian Rebosio \ud83d\udc9a", "id": "889336992231809024", "public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 2946, "tweet_count": 125307, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Jorgeholo", "name": "Jorge Zuno Reyes", "id": "189127309", "location": "Guadalajara, Jal. Mex.", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 159, "tweet_count": 69918, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PhSvntxs", "name": "\u9ed2\u91d1", "id": "2306806187", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 404, "tweet_count": 19470, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josep_codina", "name": "Josep Codina", "id": "108083639", "public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 1238, "tweet_count": 89922, "listed_count": 187}, "verified": false}, {"username": "marcvidal", "name": "M\u039bRC VID\u039bL", "id": "9974322", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 112994, "following_count": 982, "tweet_count": 44705, "listed_count": 2729}, "verified": true}, {"username": "Galdino_Araujo", "name": "Galdino Araujo", "id": "338772008", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1646, "tweet_count": 70696, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlejandroMay11", "name": "ALEJANDRO LARA MAY \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f", "id": "2884920777", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1324, "tweet_count": 53284, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Eduardo88201140", "name": "Eduardo", "id": "1139948422017028096", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariaAnaCorder1", "name": "\ud83e\udd70\ud83d\ude0d", "id": "1046933862503206912", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 571, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josejlk", "name": "Jos\u00e9", "id": "72160081", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 877, "tweet_count": 12029, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jdealthaus", "name": "Jaime de Althaus", "id": "97446514", "public_metrics": {"followers_count": 498823, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "verified": false}, {"username": "inticavero", "name": "Inti Cavero", "id": "119101834", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 245, "tweet_count": 1785, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "infoitinterno", "name": "informazione interno", "id": "317671787", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767916, "listed_count": 165}, "verified": false}, {"username": "kazotna333", "name": "1:33", "id": "201268504", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 190, "tweet_count": 86553, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Nrmarzola", "name": "NrMarzola", "id": "851607488021581825", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 221, "tweet_count": 65405, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mdenser", "name": "marcia denser", "id": "204842728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39051, "following_count": 1677, "tweet_count": 137733, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "AlfKastro", "name": "AlfKastro", "id": "580451217", "location": "Cuernavaca, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 894, "tweet_count": 14918, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "direpuntoit", "name": "Dire.it", "id": "469398862", "public_metrics": {"followers_count": 24717, "following_count": 920, "tweet_count": 76599, "listed_count": 530}, "verified": false}, {"username": "jaimelh97", "name": "Jaime Lim\u00f3n", "id": "224012189", "location": "Xalapa-Enr\u00edquez, Ver. ", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 423, "tweet_count": 17869, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "apunterd", "name": "Apunte Digital", "id": "1472766776", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 627, "tweet_count": 875514, "listed_count": 135}, "verified": false}, {"username": "XxZero1987xX", "name": "Aitor Borda", "id": "2792560418", "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 576, "tweet_count": 12063, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "CarlosCardin99", "name": "Carlos Mara\u00f1\u00f3n Card\u00edn #RestoreTheSnyderVerse", "id": "995375037711618049", "location": "Howgarts", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 1306, "tweet_count": 61085, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "__R2R2__", "name": "Nuevo Orden Mundial", "id": "141654491", "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 2354, "tweet_count": 161102, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "aliceuwu123", "name": "Aliceuwu\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "870688906601046022", "location": "Distrito Feder", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 532, "tweet_count": 32805, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "linfomayra", "name": "Linfoterapias mayra", "id": "1146020742", "location": "mexico 55 8676 3017", "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 4070, "tweet_count": 154098, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "aldoprendas", "name": "Aldo Prendas", "id": "44810110", "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1841, "tweet_count": 47241, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AxellaoD", "name": "Alea jacta est \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2623\ufe0f", "id": "2542573753", "location": "Saharsa, India", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 2642, "tweet_count": 93147, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "richlimcus", "name": "ricard", "id": "64087988", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 236, "tweet_count": 12898, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RodrigoRSantos3", "name": "Rodrigo SRN \ud83d\udd34\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26ab", "id": "703353861298323456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1990, "tweet_count": 29164, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "j7lopezz", "name": "Jose Luis Lopez", "id": "188569240", "location": "Mendoza - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 129, "tweet_count": 385, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Figumal70", "name": "Figueroa M.", "id": "2309333114", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1725, "tweet_count": 71206, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "claudia_meza_09", "name": "Claudia Andrea Meza\ud83d\udc9a", "id": "4049785619", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 283, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Evama46015421", "name": "Eva Mar\u00eda", "id": "874662477606375424", "location": "Cuautitl\u00e1n Izcalli, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 859, "tweet_count": 12884, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdrianaBeatr1", "name": "Adriana Beatriz Fern\u00e1ndez Rivero", "id": "1068138877876166656", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1147, "tweet_count": 3673, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ElisGaher", "name": "Elis \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd PROAMLO #MORENA #LaReformaElectoralVa", "id": "873141055327277058", "location": "Michoac\u00e1n ", "public_metrics": {"followers_count": 5514, "following_count": 4952, "tweet_count": 77826, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "GDanielbeltran", "name": "Daniel Beltran", "id": "827346012343762944", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 277, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anitashock", "name": "annika", "id": "383545687", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 159, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hectorbecerrilr", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "id": "525822471", "location": "Trujillo - la Libertad.", "public_metrics": {"followers_count": 135416, "following_count": 2255, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "verified": false}, {"username": "faumyr", "name": "Faucar", "id": "609490105", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 884, "tweet_count": 238123, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "carolicalhau", "name": "policial disfar\u00e7ado \ud83e\udd86", "id": "755121525301317632", "location": "Itajub\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 324, "tweet_count": 6111, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alfcer", "name": "Alf Cervantes", "id": "203220936", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 400, "tweet_count": 115542, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Gracehuerta16", "name": "GraceH \ud83d\udc9f", "id": "828067311894437888", "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 5448, "following_count": 1445, "tweet_count": 155022, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "lalancitah", "name": "karla", "id": "449519261", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 989, "tweet_count": 11280, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amr_cix", "name": "POCHO MROSAS", "id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/dttj4Yc3XA", "expanded_url": "http://ow.ly/9q9o50wWi9V", "display_url": "ow.ly/9q9o50wWi9V"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 131, "end": 148, "probability": 0.6332, "type": "Place", "normalized_text": "San Andr\u00e9s Cholula"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192693261299715"], "id": "1189192693261299715", "created_at": "2019-10-29T14:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 11, "like_count": 39, "quote_count": 8}, "text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su departamento en San Andr\u00e9s Cholula.  https://t.co/dttj4Yc3XA", "author_id": "41156599"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189148267914956800"], "id": "1189148267914956800", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5758, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "meu Deus s\u00f3 ontem 3 pessoa se suicidou aqui em tx. Que Deus tenha miseric\u00f3rdia de todos n\u00f3s...", "author_id": "712779843621019649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192301450428417"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189185910748770304"}], "id": "1189192301450428417", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6732, "type": "Place", "normalized_text": "POLLERA"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me tuve que saltar un balc\u00f3n y estaba en POLLERA \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1123562334", "author_id": "1123562334"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hTCXSILdH9", "expanded_url": "https://twitter.com/bdellarosaluxo/status/1188801677094260737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTCXSILdH9", "media_key": "3_1188801671381557249"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188801677094260737"], "id": "1188801677094260737", "created_at": "2019-10-28T12:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 69, "like_count": 748, "quote_count": 7}, "text": "Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra atacada e, em sequ\u00eancia, o cliente se matou\nUma domme foi estuprada\nTempos loucos...\n\nEnt\u00e3o, por enquanto, apenas conhecidos / indicados\n\nSeguran\u00e7a em 1\u00b0 lugar! https://t.co/hTCXSILdH9", "author_id": "882982306197196800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189041678818185217"], "id": "1189041678818185217", "created_at": "2019-10-29T04:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 39, "like_count": 587, "quote_count": 23}, "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "author_id": "41156599"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189191945374928896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189182953533820929"}], "id": "1189191945374928896", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4456, "type": "Other", "normalized_text": "Ibas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TetsuNoFolgore", "id": "506439645"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "IsaacVianaT", "id": "68510305"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:47:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@TetsuNoFolgore @IsaacVianaT @HLorule Ibas bien hasta la \u00faltima frase", "in_reply_to_user_id": "506439645", "author_id": "790227622789775360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Es3jTxeiaT", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_mundo/status/1189023674185203712", "display_url": "twitter.com/abc_mundo/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.5687, "type": "Organization", "normalized_text": "Argentinos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189191889926250497"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189023674185203712"}], "id": "1189191889926250497", "created_at": "2019-10-29T14:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los Argentinos no s\u00f3lamente en f\u00fatbol son campeones mundiales...\ud83d\ude48 https://t.co/Es3jTxeiaT", "author_id": "909825961620893696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/aRjPFsdFAG", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 13, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189028995548925952"], "id": "1189028995548925952", "created_at": "2019-10-29T03:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 116, "like_count": 657, "quote_count": 33}, "text": "Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey que ten\u00eda...Siendo del @AccionNacional hay un dicho que dice, piensa mal y acertaras, lo que pienso que fue presionado.\ud83e\udd2b\n\nhttps://t.co/aRjPFsdFAG", "author_id": "1119051034473578496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/i7qr8qsYwS", "expanded_url": "https://noticaribe.com.mx/2019/10/28/se-suicida-mujer-al-interior-de-su-domicilio-en-chiquila/", "display_url": "noticaribe.com.mx/2019/10/28/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Chiquil\u00e1"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189167729384787968"], "id": "1189167729384787968", "created_at": "2019-10-29T13:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida mujer al interior de su domicilio en Chiquil\u00e1 https://t.co/i7qr8qsYwS", "author_id": "8083452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/dbNcD7X73L", "expanded_url": "https://cutt.ly/2ecwph6", "display_url": "cutt.ly/2ecwph6"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ns2wUxWv8q", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Supremo/status/1189192207175163906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ns2wUxWv8q", "media_key": "3_1189192200099266560"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7729, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8212, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5623, "type": "Place", "normalized_text": "Texcoco"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.7383, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.8817, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.6655, "type": "Place", "normalized_text": "Toluca"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.7068, "type": "Place", "normalized_text": "Huejotzingo"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.6942, "type": "Place", "normalized_text": "Cholula"}, {"start": 183, "end": 186, "probability": 0.6935, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "Teotihuac\u00e1n"}, {"start": 202, "end": 209, "probability": 0.7004, "type": "Place", "normalized_text": "Chiautla"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.4891, "type": "Place", "normalized_text": "Atenco"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.5853, "type": "Place", "normalized_text": "Cuautlalpan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "Edomex"}, {"start": 127, "end": 135, "tag": "Texcoco"}, {"start": 136, "end": 143, "tag": "Puebla"}, {"start": 144, "end": 151, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "Toluca"}, {"start": 160, "end": 172, "tag": "Huejotzingo"}, {"start": 173, "end": 181, "tag": "Cholula"}, {"start": 182, "end": 187, "tag": "CDMX"}, {"start": 188, "end": 200, "tag": "Teotihuac\u00e1n"}, {"start": 201, "end": 210, "tag": "Chiautla"}, {"start": 211, "end": 218, "tag": "Atenco"}, {"start": 219, "end": 231, "tag": "Cuautlalpan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189192207175163906"], "id": "1189192207175163906", "created_at": "2019-10-29T14:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Ent\u00e9rate \nBarbosa revoca Patentes de notar\u00eda y exdirector de Archivos se suicida en Puebla\n\n\ud83d\udc49https://t.co/dbNcD7X73L\n\n#Edomex #Texcoco #Puebla #M\u00e9xico #Toluca #Huejotzingo #Cholula #CDMX #Teotihuac\u00e1n #Chiautla #Atenco #Cuautlalpan https://t.co/ns2wUxWv8q", "author_id": "392469861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/MGFntbAyet", "expanded_url": "https://noticaribe.com.mx/2019/10/29/anuncia-barbosa-revocacion-de-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida/", "display_url": "noticaribe.com.mx/2019/10/29/anu\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/c98K4CyroJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticaribe/status/1189190584235253761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c98K4CyroJ", "media_key": "3_1189190582108708866"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Anuncia"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.48, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8632, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189190584235253761"], "id": "1189190584235253761", "created_at": "2019-10-29T14:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Anuncia Barbosa revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se\u00a0suicida https://t.co/MGFntbAyet https://t.co/c98K4CyroJ", "author_id": "8083452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/EjBQhoBNHU", "expanded_url": "http://bit.ly/2PzNhW2", "display_url": "bit.ly/2PzNhW2"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/9y0RmEr1TS", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1189190205678374915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9y0RmEr1TS", "media_key": "3_1189190201165271043"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189190205678374915"], "id": "1189190205678374915", "created_at": "2019-10-29T14:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "#VIDEO Momento en que piloto suicida se empotra en la tienda de fotos\n\nEstas nuevas im\u00e1genes del accidente, ocurrido el pasado domingo, muestran el \"momento exacto\" del impacto.\n\nM\u00edralas aqu\u00ed: https://t.co/EjBQhoBNHU https://t.co/9y0RmEr1TS", "author_id": "1687984068"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/xDTmBXk5uH", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1188256834248945664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xDTmBXk5uH", "media_key": "7_1188256396820668417"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188256834248945664"], "id": "1188256834248945664", "created_at": "2019-10-27T00:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 894, "reply_count": 636, "like_count": 2262, "quote_count": 359}, "text": "Pelea campal en el APRA de Alfonso Ugarte. Se pelean por cupos. Igual tienen 3% no pasan la valla.\ud83e\udd23 https://t.co/xDTmBXk5uH", "author_id": "2977539507"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/JyYgS3stsz", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1188909031403900928", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189091815728844800"], "id": "1189091815728844800", "created_at": "2019-10-29T08:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 20, "like_count": 1377, "quote_count": 4}, "text": "Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de um t\u00fanel estreito. Como todo terrorista covarde, ele se matou c/ explosivos que acabaram ferindo esse her\u00f3i, mas felizmente ele passa bem! GOOD BOY! \ud83d\udc36 https://t.co/JyYgS3stsz", "author_id": "799915069186469888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/bMg5XtlBLE", "expanded_url": "http://bit.ly/2MR3VPg", "display_url": "bit.ly/2MR3VPg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wapa.tv/noticias/locales/atentos-a-lo-que-ven-los-ninos-en-el-internet_20131122463246.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188941023134834689"], "id": "1188941023134834689", "created_at": "2019-10-28T22:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "El intento suicida de una ni\u00f1a de tan solo 5 a\u00f1os pudo deberse a la imitaci\u00f3n de dibujos animados violentos en internet. https://t.co/bMg5XtlBLE", "author_id": "493319351"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/gGWK8hAT4C", "expanded_url": "https://twitter.com/cmdteraul/status/1188897562708893697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gGWK8hAT4C", "media_key": "3_1188897552139243523"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 139, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "Fraude Amplio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188897562708893697"], "id": "1188897562708893697", "created_at": "2019-10-28T19:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 26, "like_count": 55, "quote_count": 6}, "text": "El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros del Fraude Amplio, ella \"hoy puede tomar un caf\u00e9 y no tener caritas mirando del otro lado de la ventana con hambre\". \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude2d.Ojo lacraFA se suicida, ati\u00e9ndala https://t.co/gGWK8hAT4C", "author_id": "882354691560153088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/rJQUd1A8Bw", "expanded_url": "https://twitter.com/cachoo01/status/1189188437758201856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rJQUd1A8Bw", "media_key": "3_1189188429633818625"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Vazquez"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.5316, "type": "Other", "normalized_text": "Fut Champions"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189188437758201856"], "id": "1189188437758201856", "created_at": "2019-10-29T14:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8287, "reply_count": 125, "like_count": 3599, "quote_count": 23}, "text": "Si este tweet llega a 10.000 RT pillo a Lucas Vazquez y este fin de semana lo utilizo de titular en mi equipo de Fut Champions!!! https://t.co/rJQUd1A8Bw", "author_id": "1511269670"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188982403982860288"], "id": "1188982403982860288", "created_at": "2019-10-29T00:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "text": "La violencia, saqueo e incendios de hoy lunes son inadmisibles. \nEs hora de terminar esta destrucci\u00f3n suicida.", "author_id": "75699637"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189173179174064130"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189171358527348736"}], "id": "1189173179174064130", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.9007, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9251, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@magrildz Se informa melhor pq o animal Edmundo matou tr\u00eas num acidente na lagoa e hoje \u00e9 comentarista na Fox. E era ovacionado pela torcida do Vasco", "in_reply_to_user_id": "315529142", "author_id": "1175228371556605953"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/jhO4k60SLO", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1188962664116113413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jhO4k60SLO", "media_key": "3_1188962657098960902"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/jhO4k60SLO", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1188962664116113413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jhO4k60SLO", "media_key": "3_1188962657098960901"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/jhO4k60SLO", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1188962664116113413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jhO4k60SLO", "media_key": "3_1188962657107369984"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/jhO4k60SLO", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1188962664116113413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jhO4k60SLO", "media_key": "3_1188962657107369985"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7494, "type": "Person", "normalized_text": "Helo\u00edsa"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4146, "type": "Person", "normalized_text": "Beretta"}, {"start": 139, "end": 151, "probability": 0.5194, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Virginia"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.3324, "type": "Other", "normalized_text": "Folha"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.4015, "type": "Organization", "normalized_text": "Piau\u00ed"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188962664116113413"], "id": "1188962664116113413", "created_at": "2019-10-28T23:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2583, "reply_count": 2850, "like_count": 16322, "quote_count": 905}, "text": "Minha esposa Helo\u00edsa fez ontem um stories com nossa cadela Beretta agradecendo ao fabricante que ganhou uma cama de pet. Hoje a jornalista Anna Virginia, da Folha/Piau\u00ed, entra em contato com a fabricante querendo saber o pre\u00e7o da cama e justificando que eu sou homem p\u00fablico. https://t.co/jhO4k60SLO", "author_id": "74756085"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/i6V5YCAnVW", "expanded_url": "http://bit.ly/36enokP", "display_url": "bit.ly/36enokP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189163724826804225"], "id": "1189163724826804225", "created_at": "2019-10-29T12:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Hombre apu\u00f1ala en el coraz\u00f3n a su esposa y luego se quita la vida https://t.co/i6V5YCAnVW", "author_id": "236602067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/D7TfRskQgV", "expanded_url": "http://bit.ly/32STi44", "display_url": "bit.ly/32STi44"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/d1iSYjplgl", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1189187632233877504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1iSYjplgl", "media_key": "3_1189044738298712065"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/d1iSYjplgl", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1189187632233877504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1iSYjplgl", "media_key": "3_1189044738307035136"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7637, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "Aranha Noir"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189187632233877504"], "id": "1189187632233877504", "created_at": "2019-10-29T14:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 496, "quote_count": 7}, "text": "Marvel anuncia nova revista do Homem-Aranha Noir para 2020: https://t.co/D7TfRskQgV https://t.co/d1iSYjplgl", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/zDgIzMPCfl", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1189178445173022726/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zDgIzMPCfl", "media_key": "3_1189178431763693568"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9184, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189178445173022726"], "id": "1189178445173022726", "created_at": "2019-10-29T13:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 808, "reply_count": 2929, "like_count": 6251, "quote_count": 1592}, "text": "Quase 2.000 toneladas j\u00e1 foram retiradas da praia do nordeste. https://t.co/zDgIzMPCfl", "author_id": "74756085"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189033617432829953"], "id": "1189033617432829953", "created_at": "2019-10-29T04:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3121, "reply_count": 29, "like_count": 5826, "quote_count": 203}, "text": "Saben hace cuanto no piso un cine? 16373717 a\u00f1os", "author_id": "834702151"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188968281908154374"], "id": "1188968281908154374", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 232, "quote_count": 2}, "text": "Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "author_id": "228430527"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189144879428984833"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189028995548925952"}], "id": "1189144879428984833", "created_at": "2019-10-29T11:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@Chokko30 @XBD3446 @JLozanoA @AccionNacional Qui\u00e9n se suicida dispar\u00e1ndose en el h\u00edgado? No inventen!!", "in_reply_to_user_id": "1119051034473578496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "author_id": "316838366"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/SU0fHMQcEv", "expanded_url": "https://www.altoescandalo.com/2019/10/la-fabiola-futura-primera-dama-de.html#.XbhPNaoxNAo.twitter", "display_url": "altoescandalo.com/2019/10/la-fab\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.2938, "type": "Place", "normalized_text": "ARGENTINA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189190121452474371"], "id": "1189190121452474371", "created_at": "2019-10-29T14:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "LA FABIOLA, FUTURA PRIMERA DAMA DE ARGENTINA https://t.co/SU0fHMQcEv 40Mentiroso", "author_id": "708908895226437632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.4803, "type": "Organization", "normalized_text": "Notar\u00edas"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7309, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189158691716640768"], "id": "1189158691716640768", "created_at": "2019-10-29T12:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "author_id": "236602067"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189173003151724546"], "id": "1189173003151724546", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}, {"start": 126, "end": 143, "probability": 0.6533, "type": "Other", "normalized_text": "del morenovallismo"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Barbosa inicia proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00edas al mismo tiempo que se suicida Mauricio Garc\u00eda Leon, ex director de Notar\u00edas del morenovallismo. \nNada es coincidencia.\n\nUy amiguitos si supieran...\n\nLamentable.", "author_id": "276777750"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189014653529133056"], "id": "1189014653529133056", "created_at": "2019-10-29T03:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Otorgarle el poder a alguien de dominar tu estado emocional, es un acto suicida muy grande.", "author_id": "2551291903"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188784568888893440"], "id": "1188784568888893440", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Dormise"}]}, "created_at": "2019-10-28T11:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 353, "like_count": 10553, "quote_count": 128}, "text": "PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl gato cay\u00f3 parado.\nM\u00e1s de 10 millones de argentinos avalaron todo esto. Hay un trabajo pol\u00edtico y cultural enorme para hacer. \nDormise ahora es suicida.", "author_id": "213405649"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189188616020361216"], "id": "1189188616020361216", "created_at": "2019-10-29T14:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Se fumar mata, a subida da escola suicida!", "author_id": "999937005277667328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/JTT0mjmbBA", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189046994918096897"], "id": "1189046994918096897", "created_at": "2019-10-29T05:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/JTT0mjmbBA v\u00eda @revistaproceso", "author_id": "103803425"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189177216602652674"], "id": "1189177216602652674", "created_at": "2019-10-29T13:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha m\u00e3e me falou \"ele infartou\" eu entendi \"ele se matou\"", "author_id": "1091486032858619905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/JOPlaUzoXH", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1189046384135196673"], "id": "1189046384135196673", "created_at": "2019-10-29T05:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude31 https://t.co/JOPlaUzoXH", "author_id": "217552834"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189175383352139776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189154808760078337"}], "id": "1189175383352139776", "created_at": "2019-10-29T13:41:19.000Z", "geo": {"place_id": "311bbb5c5e719646"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@AlmiraUva @DavLucia @onlyamour @sara309_60 @user9870 @alberto080461 @Rebeka80721106 @Lucyluciana94 @cmont4560 @bettypra @BiordiVanda @sorridicncausa @LinaGarante @Avissmon @ValyValentina58 @RobertaDalPra @sonlello @Mirella73767634 @guagnano_paolo @paoloigna1 @PietroDiMauro @Pina81770030 @IlVentoDelMare1 @ElybetCa @PreziosaGemma @gori_magnani @72LadyMoonLight @TRacconto @vaniacavi @lissablu68 @albertopetro2 @GagareRaosaheb @CristianeGLima @Vandabio @Lorenzo60952594 @maxmanni68 @FatimaBordignon @AntonellaLaTor6 @SantoriniEmma @scastaldi9 @NadiaZanelli1 @c95a5c1e1146487 @Mercurimc Ti ringrazio ma non fa per me . sono un appassionato di ferrovie e quindi anche Treni ormai questa passione la coltivo da oltre 40 anni se non di pi\u00f9 ciao Bob", "in_reply_to_user_id": "1082399819086348288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AlmiraUva", "id": "1082399819086348288"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "DavLucia", "id": "804190579"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "onlyamour", "id": "236976719"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "sara309_60", "id": "1069380308"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "user9870", "id": "2878091469"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "alberto080461", "id": "2279393862"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "Rebeka80721106", "id": "810476391674290177"}, {"start": 85, "end": 99, "username": "Lucyluciana94", "id": "856216775830253568"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "cmont4560", "id": "2594602871"}, {"start": 111, "end": 120, "username": "bettypra", "id": "1018537970"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "BiordiVanda", "id": "1184196103035609088"}, {"start": 134, "end": 149, "username": "sorridicncausa", "id": "880333098214465536"}, {"start": 150, "end": 162, "username": "LinaGarante", "id": "739731081784655872"}, {"start": 173, "end": 189, "username": "ValyValentina58", "id": "4476143476"}, {"start": 190, "end": 204, "username": "RobertaDalPra", "id": "503093583"}, {"start": 205, "end": 214, "username": "sonlello", "id": "895614591455170561"}, {"start": 215, "end": 231, "username": "Mirella73767634", "id": "1175080135957127168"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "guagnano_paolo", "id": "2892254642"}, {"start": 248, "end": 259, "username": "paoloigna1", "id": "1341462944"}, {"start": 260, "end": 274, "username": "PietroDiMauro", "id": "1024729327"}, {"start": 275, "end": 288, "username": "Pina81770030", "id": "959722353365315584"}, {"start": 289, "end": 305, "username": "IlVentoDelMare1", "id": "1063051220703686658"}, {"start": 306, "end": 315, "username": "ElybetCa", "id": "1861063610"}, {"start": 316, "end": 330, "username": "PreziosaGemma", "id": "2521602814"}, {"start": 331, "end": 344, "username": "gori_magnani", "id": "4009900163"}, {"start": 345, "end": 361, "username": "72LadyMoonLight", "id": "429120122"}, {"start": 373, "end": 383, "username": "vaniacavi", "id": "476053480"}, {"start": 384, "end": 395, "username": "lissablu68", "id": "3170632792"}, {"start": 396, "end": 410, "username": "albertopetro2", "id": "1644683106"}, {"start": 411, "end": 426, "username": "GagareRaosaheb", "id": "889908589149773824"}, {"start": 427, "end": 442, "username": "CristianeGLima", "id": "106068828"}, {"start": 443, "end": 452, "username": "Vandabio", "id": "573991398"}, {"start": 453, "end": 469, "username": "Lorenzo60952594", "id": "934102165802618880"}, {"start": 470, "end": 481, "username": "maxmanni68", "id": "859509928876273664"}, {"start": 482, "end": 498, "username": "FatimaBordignon", "id": "1125505405000519681"}, {"start": 499, "end": 515, "username": "AntonellaLaTor6", "id": "736257667568635904"}, {"start": 516, "end": 530, "username": "SantoriniEmma", "id": "1008345612360847361"}, {"start": 531, "end": 542, "username": "scastaldi9", "id": "4633772304"}, {"start": 543, "end": 557, "username": "NadiaZanelli1", "id": "764164503860903936"}, {"start": 558, "end": 574, "username": "c95a5c1e1146487", "id": "3016894523"}, {"start": 575, "end": 585, "username": "Mercurimc", "id": "1012961360"}]}, "author_id": "630961397"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/BvVmCasBgK", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/10/carioca-perde-filho-combatente-do-estado-islamico-e-dois-netos-na-siria.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/10/carioca-perde-filho-combatente-do-estado-islamico-e-dois-netos-na-siria.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 103, "username": "folha_mundo", "id": "91182842"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189185115710279681"], "id": "1189185115710279681", "created_at": "2019-10-29T14:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Como ela, pais de militantes que foram ao pa\u00eds tentam h\u00e1 anos recuperar os familiares (via @folha_mundo)\n\nhttps://t.co/BvVmCasBgK", "author_id": "14594813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/YeiOS2bwBs", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fkPH", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fkPH"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Khashoggi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189146333250240517"], "id": "1189146333250240517", "created_at": "2019-10-29T11:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 193, "like_count": 328, "quote_count": 19}, "text": "Bolsonaro se re\u00fane com pr\u00edncipe saudita, acusado de matar Khashoggi https://t.co/YeiOS2bwBs", "author_id": "30070288"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1189186344385314816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189185879551569922"}], "id": "1189186344385314816", "created_at": "2019-10-29T14:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kidrauhsI QUE??????  #11MillionForJB5", "in_reply_to_user_id": "838579249", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 38, "tag": "11MillionForJB5"}]}, "author_id": "787426525"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189184935954747395"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189180425249255426"}], "id": "1189184935954747395", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8624, "type": "Person", "normalized_text": "Enke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cornetaeuropa", "id": "55749578"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@cornetaeuropa O goleiro \u00e9 o falecido Enke?\nTem uns ai que nem lembro quem s\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "55749578", "author_id": "52023120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188983251446226946"], "id": "1188983251446226946", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.369, "type": "Place", "normalized_text": "CAOS"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.3219, "type": "Place", "normalized_text": "ANARQU\u00cdA"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.2477, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMENCIAL y SUICIDA lo q est\u00e1 pasando. Ya no es lucha x ideolg\u00edas, es cosa de los demonios + abyectos metidos en la mente de gente al estilo de ISIS.\nQ tristeza", "author_id": "1227766477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "author_id": "4685258616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189182083962327041"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189129072976240640"}], "id": "1189182083962327041", "created_at": "2019-10-29T14:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@BulnesUno @abcespana Si esto se convierte en realidad tendr\u00e9 claro que este pa\u00eds se ha vuelto loco y es realmente suicida", "in_reply_to_user_id": "1169537827245371392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "author_id": "810958783"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/ST3rgwUOBl", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1189142109556744194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ST3rgwUOBl", "media_key": "3_1189142092758552577"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 207, "username": "CarmenMonton", "id": "334533392"}, {"start": 245, "end": 252, "username": "La_SER", "id": "43910684"}, {"start": 255, "end": 263, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "suicidio"}, {"start": 222, "end": 241, "tag": "Depresi\u00f3nySuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189142109556744194"], "id": "1189142109556744194", "created_at": "2019-10-29T11:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "\u201cLa manera de comunicar puede prevenir un #suicidio, tambi\u00e9n incluir medidas de prevenci\u00f3n. Cuando se suicida una persona famosa habr\u00eda que incluir al final de la noticia los recursos que hay\u201d. @CarmenMonton en la jornada #Depresi\u00f3nySuicidio de @La_SER y @el_pais https://t.co/ST3rgwUOBl", "author_id": "618094149"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189156449336877056"], "id": "1189156449336877056", "created_at": "2019-10-29T12:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 3}, "text": "Marquei consulta psicol\u00f3gica pra uma pessoa e a m\u00e3e n\u00e3o a trouxe pq disse que n\u00e3o precisava, que s\u00f3 rem\u00e9dio estava bom. Hoje recebi a not\u00edcia que ela se suic\u00eddou. FA\u00c7AM TERAPIA, N\u00c3O \u00c9 BESTEIRA!", "author_id": "133421749"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189185870768701440"], "id": "1189185870768701440", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4206, "type": "Other", "normalized_text": "rochelle"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eles arrumamos a Cida pra fazer faxina aqui em casa mas querem que eu fa\u00e7a faxina antes dela pra ela n\u00e3o ver sujeira kkkk\nrochelle temos visita", "author_id": "838579249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/oLitTyxb26", "expanded_url": "https://istoe.com.br/corpo-de-baghdadi-foi-jogado-no-mar-por-militares-dos-eua/", "display_url": "istoe.com.br/corpo-de-baghd\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/corpo-de-baghdadi-foi-jogado-no-mar-por-militares-dos-eua/"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189181393093451777"], "id": "1189181393093451777", "created_at": "2019-10-29T14:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "L\u00edder do grupo extremista Estado Isl\u00e2mico cometeu suic\u00eddio durante uma opera\u00e7\u00e3o no fim de semana em seu esconderijo na S\u00edria  https://t.co/oLitTyxb26", "author_id": "29913589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/DGfAVAm7H5", "expanded_url": "https://twitter.com/OroNoticiasPue/status/1189159195183996928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DGfAVAm7H5", "media_key": "3_1189093364374888448"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "y Notarias"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.6589, "type": "Other", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 122, "end": 141, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas de Angel\u00f3polis"}, {"start": 167, "end": 185, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 276, "username": "estradapaty", "id": "289321936"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "OronoticiasDe6a9"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189159195183996928"], "id": "1189159195183996928", "created_at": "2019-10-29T12:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#OronoticiasDe6a9 | El ex director de Archivos y Notarias, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n se suicida al interior de su domicilio en Lomas de Angel\u00f3polis. Este ex funcionario de Rafael Moreno Valle fue cesado el 20 de  octubre de 2018 en medio de acusaciones  | Ent\u00e9rate con @estradapaty https://t.co/DGfAVAm7H5", "author_id": "278135356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/DgZNGBX3Np", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1188757299298361344", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.4142, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188827032945332224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188757299298361344"}], "id": "1188827032945332224", "created_at": "2019-10-28T14:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 81, "like_count": 896, "quote_count": 7}, "text": "Comienzo a dudar de la salud mental del secretario personal de AG. \u00bfNo tendr\u00e1 los mismos problemas que tuvo su jefe? https://t.co/DgZNGBX3Np", "author_id": "2416088899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/i7qr8qbn8i", "expanded_url": "https://noticaribe.com.mx/2019/10/28/se-suicida-mujer-al-interior-de-su-domicilio-en-chiquila/", "display_url": "noticaribe.com.mx/2019/10/28/se-\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UZkIJWV3Qs", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticaribe/status/1188934477378027521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UZkIJWV3Qs", "media_key": "3_1188934475633135616"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9564, "type": "Place", "normalized_text": "Chiquil\u00e1"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188934477378027521"], "id": "1188934477378027521", "created_at": "2019-10-28T21:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida mujer al interior de su domicilio en Chiquil\u00e1 https://t.co/i7qr8qbn8i https://t.co/UZkIJWV3Qs", "author_id": "8083452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/m0PsXbBYZL", "expanded_url": "http://ow.ly/P4Rs50wWlmX", "display_url": "ow.ly/P4Rs50wWlmX"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/CshaM39cze", "expanded_url": "https://twitter.com/momentosera/status/1189182235271811078/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CshaM39cze", "media_key": "3_1189182232620986368"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 220, "tag": "SantaMarinella"}, {"start": 232, "end": 246, "tag": "Civitavecchia"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189182235271811078"], "id": "1189182235271811078", "created_at": "2019-10-29T14:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La massacra di botte, poi si suicida. Lei sull'A12 coperta di sangue, lui morto in fondo al viadotto: \u00abVolevo lasciarlo, mi ha aggredita e si \u00e8 buttato\u00bb. Una storia terribile iniziata alle 18,30 di ieri a #SantaMarinella e finita a #Civitavecchia https://t.co/m0PsXbBYZL https://t.co/CshaM39cze", "author_id": "3034342438"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/7qXCdXbpff", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHBc3l", "display_url": "dlvr.it/RHBc3l"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xd3yd6z0PV", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1189179344054173698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xd3yd6z0PV", "media_key": "3_1189179342191906824"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189179344054173698"], "id": "1189179344054173698", "created_at": "2019-10-29T13:57:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Apu\u00f1ala en el coraz\u00f3n a su esposa y luego se suicida frente a su peque\u00f1a hija en Puebla https://t.co/7qXCdXbpff https://t.co/xd3yd6z0PV", "author_id": "317827089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/7gBgRJBCwt", "expanded_url": "https://twitter.com/Dudu/status/1188950807506493447", "display_url": "twitter.com/Dudu/status/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6698, "type": "Person", "normalized_text": "Fabricio CapimMijado"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi Lol\u00f3"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189185065361690626"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188950807506493447"}], "id": "1189185065361690626", "created_at": "2019-10-29T14:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Fabricio CapimMijado e Vivi Lol\u00f3 https://t.co/7gBgRJBCwt", "author_id": "301175087"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189044424933871616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189041678818185217"}], "id": "1189044424933871616", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4322, "type": "Other", "normalized_text": "ABDOMEN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "created_at": "2019-10-29T05:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "@revistaproceso En serio..??\nSe \u201csuicida\u201d con un disparo en el abdomen??\nEN EL ABDOMEN !!\nLa de cosas que suceden en derredor de ese tipo.", "in_reply_to_user_id": "41156599", "author_id": "737951652"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/DpWMFOtf32", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-pilar-nores-e-hijos-denuncian-a-luis-nava-por-presunta-calumnia-y-difamacion-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-pilar-nores-e-hijos-denuncian-a-luis-nava-por-presunta-calumnia-y-difamacion-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6124, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7771, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189170773044404225"], "id": "1189170773044404225", "created_at": "2019-10-29T13:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 82, "like_count": 204, "quote_count": 19}, "text": "Pilar Nores e hijos de Alan Garc\u00eda denuncian a Luis Nava por presunta calumnia y difamaci\u00f3n https://t.co/DpWMFOtf32", "author_id": "233033221"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vfJo2ykZQw", "expanded_url": "https://t.co/vfJo2ykZQw", "display_url": "t.co/vfJo2ykZQw"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189176723599962113"], "id": "1189176723599962113", "created_at": "2019-10-29T13:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 30, "like_count": 326, "quote_count": 2}, "text": "O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o existisse sabe qual seria a diferen\u00e7a para a Direita? O mesmo do n\u00famero de seguidores que ele tem. A esquerda matou milh\u00f5es, mas o problema maior s\u00e3o os fakes https://t.co/vfJo2ykZQw", "author_id": "1073226183461011456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GEBPBHqjao", "expanded_url": "https://twitter.com/IATodayBR/status/1188906626713030656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEBPBHqjao", "media_key": "3_1188906622049050624"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 266, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Iggy"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188906626713030656"], "id": "1188906626713030656", "created_at": "2019-10-28T19:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 2}, "text": "MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas voc\u00ea n\u00e3o fez parte da produ\u00e7\u00e3o criativa do meu \u00e1lbum T.I., \u00e9 por isso que tive problemas com voc\u00ea tentando se aproximar do meu sucesso.\" - Iggy via Twitter https://t.co/GEBPBHqjao", "author_id": "307647018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CSxccWVxxS", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1188980081407995904", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 230, "end": 231, "probability": 0.3069, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 165, "end": 181, "tag": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 229, "end": 232, "tag": "AG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189018874202726400"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188980081407995904"}], "id": "1189018874202726400", "created_at": "2019-10-29T03:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "text": "los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investigaciones. Dizquen se sienten calumniados por #LuisNavaGuibert, asesor \u00edntimo de las cochinadas y rater\u00edas de #AG. https://t.co/CSxccWVxxS", "author_id": "122541642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/KiAJth58j8", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/amp/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189177223426859008"], "id": "1189177223426859008", "created_at": "2019-10-29T13:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "S\u00c9 o LO ? ._Excolaborador de Rafael Moreno Valle se suicida \u00b7 https://t.co/KiAJth58j8", "author_id": "118273914"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188963628176805889"], "id": "1188963628176805889", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 22, "like_count": 183, "quote_count": 4}, "text": "Se Bolsonaro se recusa a cumprimentar Alberto Fern\u00e1ndez,pela vit\u00f3ria na Argentina,como ser\u00e1 em 2022, quando tiver que passar a faixa presidencial?!?!?!\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "author_id": "125233580"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/LtAJlP8m0C", "expanded_url": "https://twitter.com/Rebelion_fiscal/status/1188983679202279424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LtAJlP8m0C", "media_key": "3_1188983670822055941"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188983679202279424"], "id": "1188983679202279424", "created_at": "2019-10-29T00:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 152, "quote_count": 7}, "text": "\"Postulados ideol\u00f3gicos de Mauricio Macri\", pero si de pedo sabe hablar \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/LtAJlP8m0C", "author_id": "860699370961981440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189182491287932934"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189181591790051328"}], "id": "1189182491287932934", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "Mordo"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Killgrave"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ivokleber", "id": "128287259"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:09:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ivokleber Porra, se colocar s\u00f3 o Mordo e o Killgrave ali n\u00e3o precisa de metade dessa galera pra cumprir as miss\u00f5es.", "in_reply_to_user_id": "128287259", "author_id": "141016347"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "expanded_url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "display_url": "t.co/ak5X48I0ne"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 111, "end": 138, "probability": 0.3127, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188932477659815936"], "id": "1188932477659815936", "created_at": "2019-10-28T21:36:06.000Z", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "text": "30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon del suicida\nY nunca aprendi\u00f3 a hilvanar una frase que concuerde.\nPobre hombre cree saber todo y al final no sabe Nada. https://t.co/ak5X48I0ne", "author_id": "800715400828751872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Y4PyMOuWoL", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodoPoder/status/1189165160042237958/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y4PyMOuWoL", "media_key": "3_1189165157844508675"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9576, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.6835, "type": "Organization", "normalized_text": "BRICS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189165160042237958"], "id": "1189165160042237958", "created_at": "2019-10-29T13:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "text": "O presidente do STF, Dias Toffoli, enforcou a semana, suspendendo o julgamento de pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia, a pretexto de sediar um semin\u00e1rio das Altas Cortes do BRICS. Ele deveria se espelhar nos demais pa\u00edses: nenhum pro\u00edbe ou rediscute pris\u00e3o ap\u00f3s a 2\u00aa inst\u00e2ncia. https://t.co/Y4PyMOuWoL", "author_id": "1453098463"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/2MQWSO0HlO", "expanded_url": "https://twitter.com/pccomponentes/status/1189142488960983040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MQWSO0HlO", "media_key": "3_1189142480043892740"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.6938, "type": "Other", "normalized_text": "Acer Nitro 5"}], "mentions": [{"start": 227, "end": 241, "username": "pccomponentes", "id": "110231838"}, {"start": 244, "end": 252, "username": "ES_Acer", "id": "2370191647"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 177, "tag": "AcerDaysEnPcComponentes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189142488960983040"], "id": "1189142488960983040", "created_at": "2019-10-29T11:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3136, "reply_count": 3235, "like_count": 1473, "quote_count": 769}, "text": "\ud83d\udca5SORTEAZO\ud83d\udca5\n\n\u26a1\ufe0f\u00a1Ll\u00e9vate por la patilla este pedazo de port\u00e1til Acer Nitro 5 y disfruta de una experiencia GAMING que te sorprender\u00e1!\n\n1\u20e3 RT \u2795 Comenta con #AcerDaysEnPcComponentes diciendo para qu\u00e9 quieres esta joyita\n2\u20e3 Sigue a @pccomponentes y @ES_Acer\n\n\ud83c\udf40 \u00a1\u00a1Muuuucha suerte!! https://t.co/2MQWSO0HlO", "author_id": "110231838"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YixgFAuxuR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/wradio.ec/videos/761093440983387/?v=761093440983387", "display_url": "facebook.com/wradio.ec/vide\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wVgvZr2cjm", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoAcostaE/status/1188817141316882432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wVgvZr2cjm", "media_key": "3_1188817133398102017"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.7279, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 240, "username": "WRadioec", "id": "229468495"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188817141316882432"], "id": "1188817141316882432", "created_at": "2019-10-28T13:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas econ\u00f3micas\nsocial y ambientalmente depredadoras,\npol\u00edticamente desestabilizadoras.\n\nhttps://t.co/YixgFAuxuR\n\nV\u00eda @WRadioec https://t.co/wVgvZr2cjm", "author_id": "247290681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/SVdRYq7LIz", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/#.XbfOj4H4mno.twitter", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.6954, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael MorenoV"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 207, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 208, "end": 223, "username": "M_OlgaSCordero", "id": "972171133704314880"}, {"start": 224, "end": 233, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 234, "end": 244, "username": "marianagc", "id": "41169468"}, {"start": 245, "end": 257, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189053275976404992"], "id": "1189053275976404992", "created_at": "2019-10-29T05:36:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Excolaborador del \"desaparecido\" Rafael MorenoV se suicida de un balazo! Sab\u00eda y conoc\u00eda el https://t.co/SVdRYq7LIz teje y maneje d 'negocios y propiedades' de los morenovalle-alonso! OjO! Pte @lopezobrador_ @M_OlgaSCordero @JLozanoA @marianagc @lopezdoriga", "author_id": "2941513859"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/qqHUmrFpTP", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-lanza-pedro-sanchez-encima-133-diputados-201910291135_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "abc.es/espana/abci-la\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/abci-lanza-pedro-sanchez-encima-133-diputados-201910291135_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-foto"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8841, "type": "Organization", "normalized_text": "CIS"}, {"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 99, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189129072976240640"], "id": "1189129072976240640", "created_at": "2019-10-29T10:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 19, "like_count": 12, "quote_count": 6}, "text": "El CIS lanza a Pedro S\u00e1nchez por encima de los 133 diputados https://t.co/qqHUmrFpTP v\u00eda @ABCespana", "author_id": "1169537827245371392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/jQ8riph5vs", "expanded_url": "https://www.lanoticiaalpunto.com/nacional/63-estados/10564-secretaria-de-salud-de-guanajuato-exhorta-a-la-poblacion-guanajuatense-a-identificar-sintomas-y-signos-de-alarma-de-conducta-suicida", "display_url": "lanoticiaalpunto.com/nacional/63-es\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4565, "type": "Organization", "normalized_text": "de Salud"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.8008, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188952449358405638"], "id": "1188952449358405638", "created_at": "2019-10-28T22:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Secretaria de Salud de Guanajuato exhorta a la poblaci\u00f3n guanajuatense a identificar s\u00edntomas y signos de alarma de conducta suicida.\nhttps://t.co/jQ8riph5vs", "author_id": "981345830446788609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/lIx7fSL4KE", "expanded_url": "https://es.panampost.com/antonio-sanchez/2019/10/26/america-latina-caso-perdido/", "display_url": "es.panampost.com/antonio-sanche\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9403, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 94, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189179244242276352"], "id": "1189179244242276352", "created_at": "2019-10-29T13:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El EXTRAVIO COMO VOCACI\u00d3N SUICIDA DE LA HISTORIA.\nAm\u00e9rica Latina: \u00bfcaso perdido? @PanAmPost_es https://t.co/lIx7fSL4KE", "author_id": "110280490"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189179925284171776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189179836541165574"}], "id": "1189179925284171776", "created_at": "2019-10-29T13:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@diogo5abreu Ya um puto, Nao tinha mais de 14 ou 15", "in_reply_to_user_id": "1942184797", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diogo5abreu", "id": "1942184797"}]}, "author_id": "3188255327"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/S77QS7lAvI", "expanded_url": "http://efekto10.com/se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon/", "display_url": "efekto10.com/se-suicida-el-\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/43ixQrbuHi", "expanded_url": "https://twitter.com/Efekto10/status/1188962100908945413/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/43ixQrbuHi", "media_key": "3_1188962096337145856"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.3068, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 70, "end": 89, "probability": 0.6271, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188962100908945413"], "id": "1188962100908945413", "created_at": "2019-10-28T23:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "#Ent\u00e9rate Se suicida el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n  https://t.co/S77QS7lAvI https://t.co/43ixQrbuHi", "author_id": "1615746020"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/IlcJQHMdUn", "expanded_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-dias/1123269.html", "display_url": "laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laopiniondemalaga.es/malaga/2019/10/28/malaga-suicida-persona-2-8-29298969.html"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189084116714741760"], "id": "1189084116714741760", "created_at": "2019-10-29T07:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "En M\u00e1laga se suicida una persona cada 2,8 d\u00edas https://t.co/IlcJQHMdUn", "author_id": "2759460907"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188918965982117890"], "id": "1188918965982117890", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5901, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos delincuentes del Foro de Sao Paulo, han sembrado la envidia y el odio.\nArgentina, Uruguay, Colombia, Venezuela, Cuba, Chile, consiguieron malos amantes.", "author_id": "482168645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/lu1PxMj0yJ", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-10-28/catania-finanziere-si-suicida-buttandosi-dal-4-piano-dellospedale-era-ricoverato-in-psichiatria/5903278/", "display_url": "zazoom.it/2019-10-28/cat\u2026", "status": 200, "title": "Google", "description": "Search the world's information, including webpages, images, videos and more. Google has many special features to help you find exactly what you're looking for.", "unwound_url": "https://www.google.it/"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 109, "tag": "Catania"}, {"start": 110, "end": 121, "tag": "finanziere"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "suicida"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188854697764909056"], "id": "1188854697764909056", "created_at": "2019-10-28T16:27:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Catania finanziere si suicida buttandosi dal 4\u00b0 piano dell\u2019ospedale. Era ricoverato in psichiatria - #Catania #finanziere #suicida https://t.co/lu1PxMj0yJ", "author_id": "231726084"}, {"entities": {"urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/r8jrPmCveS", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/director-archivos-notarias-suicida-lomas-angelopolis", "display_url": "milenio.com/policia/direct\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rasputinpue", "id": "4877175587"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "MexLibre_", "id": "1031648230780612608"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "acastagne", "id": "303602414"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "almavatv", "id": "1228629830"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "itzivalencia", "id": "347513448"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "JCarlos_Valerio", "id": "167842439"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "JJDiazMachuca", "id": "1005155561313308672"}, {"start": 104, "end": 116, "username": "JSharrazkas", "id": "817127679329705984"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "Zacek_Ik", "id": "117880833"}, {"start": 127, "end": 140, "username": "adri_rojas74", "id": "3300060614"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}, {"start": 173, "end": 185, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189159893900627970"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189150673562157056"}], "id": "1189159893900627970", "created_at": "2019-10-29T12:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@rasputinpue @elamadecasa @MexLibre_ @acastagne @almavatv @itzivalencia @JCarlos_Valerio @JJDiazMachuca @JSharrazkas @Zacek_Ik @adri_rojas74 @ferbelaunzaran @FerBetancourt9 @lopezdoriga @mmromanol Se cree que le fall\u00f3 la punter\u00eda y en lugar de darse el balazo en la cabeza, le peg\u00f3 al h\u00edgado https://t.co/r8jrPmCveS", "in_reply_to_user_id": "4877175587", "author_id": "3182927072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Yjc6NtgV0Z", "expanded_url": "https://www.basilicata24.it/2019/10/detenuto-potentino-si-suicida-nel-carcere-melfi-uilpa-un-bollettino-guerra-69939/", "display_url": "basilicata24.it/2019/10/detenu\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189173168214294529"], "id": "1189173168214294529", "created_at": "2019-10-29T13:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Melfi. Recluso 41enne si suicida in carcere https://t.co/Yjc6NtgV0Z", "author_id": "21185125"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/20IyeDS7vA", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-10-2019/3669324", "display_url": "sinembargo.mx/28-10-2019/366\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Yx8yp7MrXB", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1189085710633979904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yx8yp7MrXB", "media_key": "3_1189043968496922624"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8667, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189085710633979904"], "id": "1189085710633979904", "created_at": "2019-10-29T07:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre le dispara a su pareja por una infidelidad y al creerla muerta se suicida en el Edomex https://t.co/20IyeDS7vA https://t.co/Yx8yp7MrXB", "author_id": "244218738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188905189371207680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188904397012721671"}], "id": "1188905189371207680", "created_at": "2019-10-28T19:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@SoyMaybel No vamos a perder nada estos apuraron y van a chocar la calecita", "in_reply_to_user_id": "2740305216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SoyMaybel", "id": "2740305216"}]}, "author_id": "1168829748614705153"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1189159245348048898"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187935325273968640"}], "id": "1189159245348048898", "created_at": "2019-10-29T12:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EvaPesqueraSole @moontsehdz13 @FiodoirMacTire Posa el dni y entrar\u00e0s a pres\u00f3 com a terrorista en 10 minuts,vivim un estat de setge,joves que porten m\u00e9s d'un mes a presons de Madrid,altres comdemnats a anys per pujar a un cotxe,altres a pres\u00f3 o apalli\u00e7ats per ser on no tocaba...posa el teu dni maco,jo no penso fer-lo.", "in_reply_to_user_id": "790229522973163521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EvaPesqueraSole", "id": "790229522973163521"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "moontsehdz13", "id": "1553845634"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "fiodoirmactire", "id": "958688699730092033"}]}, "author_id": "1002092350154399745"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189005758043701248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189004478877503490"}], "id": "1189005758043701248", "created_at": "2019-10-29T02:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "text": "@malditaternura Me hace recordar al suicida. Todos eran corruptos, menos \u00e9l.", "in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "author_id": "2792544719"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/2lzDZJjLHL", "expanded_url": "https://twitter.com/REAndRAdeOk/status/1189157854193868801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2lzDZJjLHL", "media_key": "3_1189157851786371072"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.488, "type": "Place", "normalized_text": "Cordobazo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189157854193868801"], "id": "1189157854193868801", "created_at": "2019-10-29T12:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 16, "like_count": 102, "quote_count": 4}, "text": "Hubiera jurado que es la misma provincia del Cordobazo...\nPero, debe ser mala m\u00eda https://t.co/2lzDZJjLHL", "author_id": "452181966"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vDgRdiuzhI", "expanded_url": "http://bit.ly/36g7mGP", "display_url": "bit.ly/36g7mGP"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 29, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7092, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 77, "tag": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189001405220229125"], "id": "1189001405220229125", "created_at": "2019-10-29T02:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude2f Fallece Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla durante el morenogalismo\nhttps://t.co/vDgRdiuzhI", "author_id": "166356616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189000183612350464"], "id": "1189000183612350464", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 251, "tag": "QueremosPaz"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1074, "reply_count": 597, "like_count": 4233, "quote_count": 117}, "text": "Me duele Chile. La violencia es un ataque contra las demandas de millones de chilenos. Contra nuestras familias y contra miles de peque\u00f1os emprendedores. Hoy todos, tu tambi\u00e9n, tenemos la responsabilidad de repudiar y detener la violencia #QueremosPaz", "author_id": "16193496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZiGFoKUPUe", "expanded_url": "https://twitter.com/RedLopezDiaz/status/1188958357769596928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZiGFoKUPUe", "media_key": "3_1188958352207859713"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas de Angel\u00f3polis"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8426, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 157, "end": 175, "probability": 0.5179, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 273, "username": "JornadaOriente", "id": "184740401"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188958357769596928"], "id": "1188958357769596928", "created_at": "2019-10-28T23:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 48, "like_count": 151, "quote_count": 6}, "text": "Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #Puebla durante la administraci\u00f3n de Rafael Moreno Valle y separado de su cargo en 2018 por investigaci\u00f3n en usurpaci\u00f3n de patentes. Foto @JornadaOriente https://t.co/ZiGFoKUPUe", "author_id": "1153810906138238976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189044377290711040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188879746739986433"}], "id": "1189044377290711040", "created_at": "2019-10-29T05:00:45.000Z", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "text": "@MijaelGLP Hay un conflicto de intereses en tu postulaci\u00f3n, tu padre tiene cuentas q saldar con la justicia desde el 1 y 2 gbno de suicida, y t\u00fa lo quieres blindar.\nNo llegar\u00e1s", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "870449053787721730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189176264579522561"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189160064285847553"}], "id": "1189176264579522561", "created_at": "2019-10-29T13:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@This_IsK Pior que essa m\u00fasica \u00e9 antiga deve ser de 2012", "in_reply_to_user_id": "180245360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "This_isK", "id": "1382014333454979075"}]}, "author_id": "1159835410530308097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189004480878170114"], "id": "1189004480878170114", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8431, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7137, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.4218, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.3459, "type": "Other", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}]}, "created_at": "2019-10-29T02:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 7, "like_count": 415, "quote_count": 15}, "text": "Lucas: gostaria de fazer uma pergunta a Bif\u00e3o: se eu te desse um poder de voc\u00ea imunizar a Andr\u00e9a, e ir pra ro\u00e7a voc\u00ea aceitaria?\nBif\u00e3o: imuniaria (Andr\u00e9a)\nLucas: MEU VOTO \u00c9 EM VOC\u00ca. \n\nLUCAS, EU TE VENERO", "author_id": "1130982352270823424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189131623218008064"], "id": "1189131623218008064", "created_at": "2019-10-29T10:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "O transporte p\u00fablico me proporciona coisas como ouvir o seguinte di\u00e1logo: o cara ligou pra outro cara e perguntou se tem barata no jogo do bicho pq ele sonhou que matou uma barata e quando acordou realmente matou uma barata kkkkkkk ainda falou \u2018\u2019eu tenho chances\u2019\u2019", "author_id": "425057896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189175634553122816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189166242298503168"}], "id": "1189175634553122816", "created_at": "2019-10-29T13:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JiraiyaGoketsu @ultrafosc @Serco747 @Guillemmartnez Qu\u00e8 podriem fer per a reclamar-ho que no fem ja?", "in_reply_to_user_id": "88511386", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JiraiyaGoketsu", "id": "88511386"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "ultrafosc", "id": "1149322660314267648"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "Guillemmartnez", "id": "205457327"}]}, "author_id": "229091299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/d1vRYBpAab", "expanded_url": "https://bit.ly/2MWKBjD", "display_url": "bit.ly/2MWKBjD"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.6062, "type": "Organization", "normalized_text": "RMV"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.7616, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "TonyGali", "id": "847786501"}, {"start": 256, "end": 271, "username": "mundovelazquez", "id": "150358786"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 95, "tag": "RMV"}, {"start": 138, "end": 145, "tag": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189175049476952064"], "id": "1189175049476952064", "created_at": "2019-10-29T13:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La investigaci\u00f3n e inminente revocaci\u00f3n de 29 notar\u00edas entregadas durante los gobiernos de #RMV y @TonyGali abri\u00f3 la \u201ccaja de pandora\u201d en #Puebla.\n\nEn medio de la investigaci\u00f3n se suicida el ex titular de Archivos y Notar\u00edas \ud83d\udc47\nhttps://t.co/d1vRYBpAab\nV\u00eda: @mundovelazquez", "author_id": "446328030"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189174023462313984"], "id": "1189174023462313984", "created_at": "2019-10-29T13:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Cada vez est\u00e1 m\u00e1s cabron despertar", "author_id": "105354526"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188877816827437058"], "id": "1188877816827437058", "entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 246, "probability": 0.4438, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-28T17:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2171, "reply_count": 3349, "like_count": 5964, "quote_count": 450}, "text": "Prioridades: 1. Esclarecer violaciones ddhh y sus responsables. No a la impunidad 2. Agenda social ambiciosa d corto plazo (pensiones, medicamentos, sueldos) y fin de privilegios (dieta, redistribuci\u00f3n) 3. Cambios estructurales. Nueva Constituci\u00f3n mediante Asamblea Constituyente.", "author_id": "73981088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/G7b6cKqD3R", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/10/28/bombero-atrapa-en-el-aire-a-mujer-suicida-que-se-arrojo-de-un-cuarto-piso-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/10/28/bom\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189119685406539776"], "id": "1189119685406539776", "created_at": "2019-10-29T10:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El equipo de bomberos decidi\u00f3 preparase para una ca\u00edda de la mujer en un piso inferior, y al darse cuenta de que era probable que saltara se prepararon para atraparla https://t.co/G7b6cKqD3R", "author_id": "357050985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189172795370082305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189172551538356224"}], "id": "1189172795370082305", "created_at": "2019-10-29T13:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Wallace_k_ T\u00f4 te falando que matava", "in_reply_to_user_id": "1005097983636058114", "author_id": "767339728463073280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ghQE6ItofG", "expanded_url": "https://twitter.com/OroNoticiasPue/status/1188947602416504834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ghQE6ItofG", "media_key": "3_1188947597207191552"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 36, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.4966, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00daltimoMomento"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188947602416504834"], "id": "1188947602416504834", "created_at": "2019-10-28T22:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 16, "like_count": 31, "quote_count": 11}, "text": "#\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se suicida de un balazo en el h\u00edgado al interior de su domicilio, ubicado en el Fraccionamiento Lomas de Angel\u00f3polis. | Foto: Especial https://t.co/ghQE6ItofG", "author_id": "278135356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ZerMtSJ8WA", "expanded_url": "http://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7018, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 109, "end": 128, "probability": 0.6519, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 107, "tag": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189165902740148230"], "id": "1189165902740148230", "created_at": "2019-10-29T13:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "En pleno proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00edas, aparece muerto el ex director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n. La versi\u00f3n oficial es que se suicid\u00f3 - https://t.co/ZerMtSJ8WA", "author_id": "175241307"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189171389925904385"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189169568805195776"}], "id": "1189171389925904385", "created_at": "2019-10-29T13:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_q_t_importa_ @Felino_resiste Uau inteligentissimo fazendo piada c amazonia pra lamber bola de politico. Seria uma pena se vc e o idolo fossem pro saco junto com todos n\u00f3s por falta de recursos. Vemk da um abra\u00e7o aqui! Vamos todos morrer pq gente como vc existe ^-^", "in_reply_to_user_id": "918964348210614273", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_q_t_importa_", "id": "918964348210614273"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Felino_resiste", "id": "1174070507693469697"}]}, "author_id": "80656802"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189139786168057858"], "id": "1189139786168057858", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Scandal"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 13, "like_count": 866, "quote_count": 3}, "text": "O 1\u00ba epis\u00f3dio de Scandal \u00e9 sobre um militar conservador acusado de matar a namorada, mas que tem como \u00e1libi um v\u00eddeo provando que na hora do crime ele tava beijando o amante na rua. O estere\u00f3tipo do rea\u00e7a enrustido \u00e9 universal. N\u00e3o \u00e9 100% correto, mas est\u00e1 no imagin\u00e1rio popular", "author_id": "128619303"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VuIdTawH9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1188952873788497920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VuIdTawH9Y", "media_key": "16_1188952795325648896"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.3863, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4801, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188952873788497920"], "id": "1188952873788497920", "created_at": "2019-10-28T22:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 3, "like_count": 254, "quote_count": 1}, "text": "Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bilh\u00e3o\n3 - Aquaman: $862M\n4 - Coringa: $852M\n5 - Batman vs Superman: $778M\n6 - Esquadr\u00e3o Suicida: $747M\n7 - Mulher Maravilha: $733M https://t.co/VuIdTawH9Y", "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189093998692130817"], "id": "1189093998692130817", "created_at": "2019-10-29T08:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "martes dellamorte", "author_id": "120762623"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189165161086623744"], "id": "1189165161086623744", "created_at": "2019-10-29T13:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El suicidio venezolano es lento y una macabra mano presiona el dedo en el gatillo, el suicida tiene quien lo suicide. \nLo conoces porque es todo el entramado pol\u00edtico que fue creciendo y fortaleciendose durante muchos a\u00f1os.", "author_id": "54736910"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/2I8AJuRTWD", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188949904690831360"], "id": "1188949904690831360", "created_at": "2019-10-28T22:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/2I8AJuRTWD", "author_id": "25695532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/I7OjV01NgV", "expanded_url": "https://twitter.com/1iversoDiscreto/status/1189166456266735616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I7OjV01NgV", "media_key": "16_1189166443130175489"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189166456266735616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189166441087590401"}], "id": "1189166456266735616", "created_at": "2019-10-29T13:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "2012: vc conhece ele? Pq?\n2019: \u00e9 que no futuro vamos ter um canal tb\n2012: s\u00e9rio? De games?\n2019: n\u00e3o, de ci\u00eancia \n2012: o pessoal assiste?\n2019: n\u00e3o muito\n2012: vc ganha dinheiro com isso? Faz sucesso?\n2019: n\u00e3o e n\u00e3o...\n2012: ent\u00e3o pq vc faz?\n2019: https://t.co/I7OjV01NgV", "in_reply_to_user_id": "19029316", "author_id": "19029316"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/REhuddXEus", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1189140342081314816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/REhuddXEus", "media_key": "3_1189140329095675904"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 141, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Andr\u00e9s Mateos"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 187, "username": "La_SER", "id": "43910684"}, {"start": 188, "end": 196, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 176, "tag": "Depresi\u00f3nySuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189140342081314816"], "id": "1189140342081314816", "created_at": "2019-10-29T11:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "\u201cNo nos miramos a los ojos, no miramos al sufrimiento. No culpemos a nadie que se suicida. Hay detr\u00e1s una serie de causas\u201d. Juan Andr\u00e9s Mateos en la jornada #Depresi\u00f3nySuicidio de @La_SER @el_pais https://t.co/REhuddXEus", "author_id": "618094149"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187854647802957824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187710985093681153"}], "id": "1187854647802957824", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9898, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 280, "end": 287, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Petismofobia", "id": "2974920471"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Petismofobia Carluxo, se eu devo acreditar que Lula mandou matar Celso Daniel por que o Marcos Val\u00e9rio falou (sem apresentar prova nenhuma) o que eu devo pensar do Bolsonaro que era vizinho, tem foto abra\u00e7adinho e foi sogro do miliciano que matou Marielle?", "in_reply_to_user_id": "68712576", "author_id": "830144764360192002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/mRtwjNa15b", "expanded_url": "http://ow.ly/Gygq50wW0SB", "display_url": "ow.ly/Gygq50wW0SB"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189066873037561856"], "id": "1189066873037561856", "created_at": "2019-10-29T06:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Los hechos se reportaron minutos despu\u00e9s del\u00a0mediod\u00eda\u00a0cuando\u00a0vecinos\u00a0pidieron apoyo por una persona herida.\n\nhttps://t.co/mRtwjNa15b", "author_id": "846899281806082053"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189155547926413315"], "id": "1189155547926413315", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9535, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Feige"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 17, "like_count": 180, "quote_count": 26}, "text": "Tem um filme de Star Wars em 2022 na mesma data de Aquaman 2, acreditem ou n\u00e3o mas provavelmente \u00e9 o filme do Kevin Feige.\n\nkKKKKKKKKKKKK", "author_id": "2255625498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/U5KkLIdWM2", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/opiniao/editoriais/prisao-mental-populismo-argentino-peronismo-alberto-fernandez-cristina-kirchner/?utm_source=facebook&utm_medium=midia-social&utm_campaign=Rodrigo-constantino", "display_url": "gazetadopovo.com.br/opiniao/editor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/opiniao/editoriais/prisao-mental-populismo-argentino-peronismo-alberto-fernandez-cristina-kirchner/?utm_source=facebook&utm_medium=midia-social&utm_campaign=Rodrigo-constantino"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189162095495077889"], "id": "1189162095495077889", "created_at": "2019-10-29T12:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 37, "like_count": 700, "quote_count": 6}, "text": "\"Os dois mandatos de Kirchner foram um desastre econ\u00f4mico em todos os aspectos. O pa\u00eds se viu praticamente isolado do mundo em termos financeiros, tendo declarado morat\u00f3ria em 2014 e adotando uma pol\u00edtica radical de protecionismo e controle cambial.\"\nhttps://t.co/U5KkLIdWM2", "author_id": "33520195"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1189165591350919168"], "id": "1189165591350919168", "created_at": "2019-10-29T13:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Coucou Twitter, un temps \u00e0 rester sous la couette \u00e0 faire des c\u00e2lins aujourd'hui \ud83d\ude18", "author_id": "1137775469548462080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/kxTIcvEKOV", "expanded_url": "https://twitter.com/mguzmanvergara/status/1189116234077495301/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxTIcvEKOV", "media_key": "3_1189116227404423168"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MaritzaZiller", "id": "1467305418598883329"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1189116234077495301"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189018283279814656"}], "id": "1189116234077495301", "created_at": "2019-10-29T09:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@maritzaziller https://t.co/kxTIcvEKOV", "in_reply_to_user_id": "937493882", "author_id": "4285725203"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189155082966884352"], "id": "1189155082966884352", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el suicida Allende antes de volarse el mate, pero no dejan transitar a nadie por ella, Plop...", "author_id": "1075453394"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189118615523606528"], "id": "1189118615523606528", "created_at": "2019-10-29T09:55:45.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 matou, j\u00e1 roubou, j\u00e1 usou drogas, OK!! \nMas se voc\u00ea entrou para igreja hoje, n\u00e3o julga os jovens n\u00e3o, p\u00f4s voc\u00ea j\u00e1 fez no seu passado. N\u00e3o queira ser melhor que ningu\u00e9m s\u00f3 pq voc\u00ea est\u00e1 na igreja hoje. \n \nAo inv\u00e9s de julgar, ora ou chama para ir na igreja! \ud83d\udc9a", "author_id": "872528693209550848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gWwvkR9fMO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12646", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1188944329898782720"], "id": "1188944329898782720", "created_at": "2019-10-28T22:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u4e09\u9023\u4f11\u306f\u5927\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u796d\u308a\uff01\u4f55\u304b\u304c\u8d77\u3053\u308b\u30d3\u30c3\u30af\u30de\u30c3\u30c1\u958b\u50ac\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff13\u65e5\u9593\u3001\uff15\u56e3\u4f53\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u5168\u90e8\u898b\u308b\u3068\u3044\u3046\u5f37\u8005\u306f\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u2026\nhttps://t.co/gWwvkR9fMO", "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/2YQAitnu4s", "expanded_url": "https://twitter.com/thecoreoflife/status/1188940775209484289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2YQAitnu4s", "media_key": "3_1188940756913930240"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Koopa"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5908, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "Luigi doramio"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 157, "username": "Mikasisland", "id": "3430563136"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188940775209484289"], "id": "1188940775209484289", "created_at": "2019-10-28T22:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Venciendo al Koopa doramio con Mario el suicida y Luigi doramio. Y recordad chicos, a la 98654237734632582 vez va la vencida, nunca te rindas\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e. @Mikasisland @johnny13gamesro https://t.co/2YQAitnu4s", "author_id": "468250983"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189039245828202497"], "id": "1189039245828202497", "created_at": "2019-10-29T04:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Somos una generaci\u00f3n depresivo-suicida.", "author_id": "18110528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188816496182452225"], "id": "1188816496182452225", "created_at": "2019-10-28T13:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 504, "quote_count": 3}, "text": "La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "3264949920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/INS2L5FaG4", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189043563314712576"], "id": "1189043563314712576", "created_at": "2019-10-29T04:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/INS2L5FaG4", "author_id": "4883490880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189166643106271238"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189166530975715328"}], "id": "1189166643106271238", "created_at": "2019-10-29T13:06:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@imiozz0 mano tava indo no sitio domingo quase entrei na valeta pra desviar de um tbm", "in_reply_to_user_id": "336818160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "imiozz0", "id": "336818160"}]}, "author_id": "66543992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CJMbZxDDon", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/mauricio-mulder-habla-del-caso-de-luciana-leon-396403", "display_url": "atv.pe/actualidad/mau\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 88, "probability": 0.5346, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 89, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188814832600014848"], "id": "1188814832600014848", "created_at": "2019-10-28T13:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 14, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Mauricio Mulder: ''Es bastante doloroso ver el caso de Luciana Le\u00f3n'' #ATVNoticiasMatinal  https://t.co/CJMbZxDDon", "author_id": "1231444076"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/5QARDWTYtW", "expanded_url": "http://ow.ly/biTh30pNjuz", "display_url": "ow.ly/biTh30pNjuz", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/alan-garcia-hijos-expresidente-denunciaron-nava-difamacion-y-calumnia-n394383?hootPostID=06804b12572ae17a913d23dc6ab197f6"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava Guibert"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188980081407995904"], "id": "1188980081407995904", "created_at": "2019-10-29T00:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 278, "like_count": 339, "quote_count": 47}, "text": "Los hijos del fallecido expresidente Alan Garc\u00eda formalizaron una denuncia en contra de Luis Nava Guibert por los presuntos delitos de difamaci\u00f3n y calumnia https://t.co/5QARDWTYtW", "author_id": "248692867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/67GW87HmvE", "expanded_url": "http://zpr.io/tqJvL", "display_url": "zpr.io/tqJvL"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189122561604493313"], "id": "1189122561604493313", "created_at": "2019-10-29T10:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 723, "reply_count": 572, "like_count": 3090, "quote_count": 248}, "text": "Bolsonaro se re\u00fane com pr\u00edncipe saudita acusado de mandar matar jornalista https://t.co/67GW87HmvE", "author_id": "14594698"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Jfnr3OLd2T", "expanded_url": "https://www.blogsicilia.it/catania/tragedia-al-policlinico-sottufficiale-della-finanza-si-suicida-lanciandosi-dal-balcone/503833/", "display_url": "blogsicilia.it/catania/traged\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1189162421488889857"], "id": "1189162421488889857", "created_at": "2019-10-29T12:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/Jfnr3OLd2T", "author_id": "385613572"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/X8uBU6bsM2", "expanded_url": "https://twitter.com/orleansk/status/1188245588103569408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X8uBU6bsM2", "media_key": "3_1188245570835623936"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "Vardemus"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.7609, "type": "Other", "normalized_text": "mystic falls"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188245588103569408"], "id": "1188245588103569408", "created_at": "2019-10-27T00:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "e se o diretor Vardemus na verdade for o bruxo que estava no cemit\u00e9rio de mystic falls e que matou um cara para algum tipo de magia de malivore?! https://t.co/X8uBU6bsM2", "author_id": "133385481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ON1V00qY6R", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-pilar-nores-e-hijos-denuncian-a-luis-nava-por-presunta-calumnia-y-difamacion-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-pilar-nores-e-hijos-denuncian-a-luis-nava-por-presunta-calumnia-y-difamacion-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5935, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 136, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188991492720861185"], "id": "1188991492720861185", "created_at": "2019-10-29T01:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 39, "like_count": 95, "quote_count": 7}, "text": "Pilar Nores e hijos de Alan Garc\u00eda denuncian a Luis Nava por presunta calumnia y difamaci\u00f3n https://t.co/ON1V00qY6R v\u00eda @elcomercio_peru", "author_id": "557992802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189045482502443009"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188964052569116672"}], "id": "1189045482502443009", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PicazoRivero", "id": "1119362874978254848"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "RALPHTWENTYONE", "id": "153957740"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "diaz_manuel", "id": "169550797"}]}, "created_at": "2019-10-29T05:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "@PicazoRivero @RALPHTWENTYONE @diaz_manuel Ser\u00e1 un costo alto pero si L\u00f3pez no falla no se lograr\u00e1 convencer y comprobar lo ineficiente de su socialismo y a\u00fan as\u00ed pueden seguir reacios Venezuela aunque con mucho menos  tiene millones maduro hoy \nEl socialismo tiene la peculiaridad de arraigarse de forma irraciona suicida", "in_reply_to_user_id": "1119362874978254848", "author_id": "1177419931748622336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188969904004829191"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188925284965343232"}], "id": "1188969904004829191", "created_at": "2019-10-29T00:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@MeQuieroIr__ Y ya no aprendio. Mas triste a\u00fan. *se suicida.", "in_reply_to_user_id": "1087815866643828737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MeQuieroIr__", "id": "1087815866643828737"}]}, "author_id": "76427745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/9BehTlL2ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188862208446468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BehTlL2ZN", "media_key": "3_1188862163873648647"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/9BehTlL2ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188862208446468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BehTlL2ZN", "media_key": "3_1188862172270661632"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/9BehTlL2ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188862208446468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BehTlL2ZN", "media_key": "3_1188862177781932032"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.7718, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188862208446468096"], "id": "1188862208446468096", "created_at": "2019-10-28T16:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 106, "quote_count": 5}, "text": "Por meio do Instagram de James Gunn, um f\u00e3 fez o seguinte questionamento.\n\n\u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Batman de Robert Pattinson? Estou confusa porque alguns filmes s\u00e3o conectados e outros n\u00e3o.\u201d\n\nEnt\u00e3o o cineasta respondeu\n\n\u201cSim, assim como nos quadrinhos.\u201d https://t.co/9BehTlL2ZN", "author_id": "1074468328163500033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189163585420906496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188923071211724801"}], "id": "1189163585420906496", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.3548, "type": "Other", "normalized_text": "Opi"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.6834, "type": "Person", "normalized_text": "LlorasComoFerrari"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 54, "tag": "LlorasComoFerrari"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ReyDelValhalla Cuando muri\u00f3 Opi... #LlorasComoFerrari", "in_reply_to_user_id": "1055516099159187457", "author_id": "54098256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/JRxaGV5hbl", "expanded_url": "https://twitter.com/javiergon56/status/1189147269880303616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JRxaGV5hbl", "media_key": "3_1189147180583530499"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Batista"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189147269880303616"], "id": "1189147269880303616", "created_at": "2019-10-29T11:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "29 de octubre de 1957: Se suicida en Caracas, Juan Batista, dirigente deportivo, miembro de la directiva del Caracas desde la \u00e9poca del Cervecer\u00eda https://t.co/JRxaGV5hbl", "author_id": "94605139"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/raUnHzi0B3", "expanded_url": "https://twitter.com/crebosio95/status/1189002533928353795/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/raUnHzi0B3", "media_key": "3_1189002507579736064"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/raUnHzi0B3", "expanded_url": "https://twitter.com/crebosio95/status/1189002533928353795/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/raUnHzi0B3", "media_key": "3_1189002525581684742"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189002533928353795"], "id": "1189002533928353795", "created_at": "2019-10-29T02:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "Los par\u00e1sitos que dej\u00f3 Alan Garc\u00eda est\u00e1n demasiado nerviosos por las declaraciones de Nava.\nParece que hablar de sus \"becas\" para justificar su estilo de vida no dio el resultado que esperaban.\nSe acerca el verano y temen quedarse sin yate y casa de playa \ud83e\udd23 https://t.co/raUnHzi0B3", "author_id": "889336992231809024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/sP97vdYxS8", "expanded_url": "https://www.marcvidal.net/blog/2019/10/28/robots-en-el-sector-turistico-riesgo-u-oportunidad", "display_url": "marcvidal.net/blog/2019/10/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.marcvidal.net/blog/2019/10/28/robots-en-el-sector-turistico-riesgo-u-oportunidad"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "EPA"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188846296817438720"], "id": "1188846296817438720", "created_at": "2019-10-28T15:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "text": "Las cifras de la EPA pasaron desapercibidas la semana pasada. Aqu\u00ed el paro dobla a la media europea y se sigue sin contemplar, por ejemplo, como va a afectar la robotizaci\u00f3n al sector que supone la quinta parte del mercado laboral en Espa\u00f1a es suicida.\n\nhttps://t.co/sP97vdYxS8", "author_id": "9974322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ipWOHeoNbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1189151994096902144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ipWOHeoNbZ", "media_key": "3_1189151980234690560"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1189151994096902144"], "id": "1189151994096902144", "created_at": "2019-10-29T12:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 31, "like_count": 210, "quote_count": 4}, "text": "https://t.co/ipWOHeoNbZ", "author_id": "97446514"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188821506895294464"], "id": "1188821506895294464", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-28T14:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "text": "Hoje faz um ano que o Brasil se suicidou!\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "author_id": "204842728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/7qUF2Jg0GU", "expanded_url": "https://twitter.com/LandonOLeary/status/1188917460780617729", "display_url": "twitter.com/LandonOLeary/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189008544605057024"], "id": "1189008544605057024", "created_at": "2019-10-29T02:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Hey, que hype! Por fin un Superman clich\u00e9, que sonr\u00ede siempre y con una carenc\u00eda absoluta de desarrollo adem\u00e1s de ser cutre a la d\u00e9cima potencia \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/7qUF2Jg0GU", "author_id": "995375037711618049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188895256990961666"], "id": "1188895256990961666", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.4384, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}, {"start": 208, "end": 223, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "created_at": "2019-10-28T19:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 2393, "like_count": 926, "quote_count": 209}, "text": "Gobierno GOLPISTA,usa a su fiscal \u201csicario\u201dpara dejar al Fujimorismo fuera de carrera electoral y proscribirlo de la vida pol\u00edtica del pa\u00eds,NI se ATREVAN,el pueblo saldr\u00e1 a las calles a defender el legado de Alberto Fujimori y el futuro  del pa\u00eds con Keiko.", "author_id": "525822471"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188805952729997312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188799258637549568"}], "id": "1188805952729997312", "created_at": "2019-10-28T13:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "@jdealthaus @Vponce64 No lo est\u00e1n acusando, lo est\u00e1n investigando. Cual es el temor, como dec\u00eda el suicida \"el que nada debe nada teme\".", "in_reply_to_user_id": "97446514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}]}, "author_id": "2792544719"}], "places": [{"full_name": "Ecoporanga, Brasil", "id": "5f399838d0b004a4"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Cidade Ocidental, Brasil", "id": "674adf66a8da27f1"}, {"full_name": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "071a52d3a927a1b8"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "id": "088bd1671a2e601a"}, {"full_name": "Paul\u00ednia, Brasil", "id": "8bb53315fb45b9ec"}]}, "errors": [{"resource_id": "1189170746247000065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189170746247000065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189170746247000065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1189186767976448003", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189186767976448003", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189186767976448003].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "935249316654080007", "value": "935249316654080007", "detail": "User has been suspended: [935249316654080007].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189169668336082945", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189169668336082945", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189169668336082945].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3090740052", "value": "3090740052", "detail": "User has been suspended: [3090740052].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189136180341858306", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189136180341858306", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189136180341858306].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "725807219774767104", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [725807219774767104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "725807219774767104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189115788952776704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189115788952776704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189115788952776704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1187369954858934272", "value": "1187369954858934272", "detail": "User has been suspended: [1187369954858934272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189139413118390273", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189139413118390273", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189139413118390273].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "988436120202567681", "value": "988436120202567681", "detail": "User has been suspended: [988436120202567681].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189048363221749760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189048363221749760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189048363221749760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1189177095383080961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189177095383080961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189177095383080961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189177065427222528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189177065427222528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189177065427222528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3922680916", "value": "3922680916", "detail": "User has been suspended: [3922680916].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188982502263873537", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188982502263873537", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188982502263873537].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "315529142", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [315529142].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "315529142", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189171358527348736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189171358527348736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189171358527348736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "995102199960260608", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [995102199960260608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "995102199960260608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189045657597702144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189045657597702144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189045657597702144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4821254763", "value": "4821254763", "detail": "User has been suspended: [4821254763].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189159372280270849", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189159372280270849", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189159372280270849].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189000721280180224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189000721280180224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189000721280180224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1189192956198182912", "oldest_id": "1189160333912526848", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91x15an7x452q2yj6pfcdg9oku5"}}