{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/OTvV5nZ8yR", "expanded_url": "https://youtu.be/129lhyT2Uvs", "display_url": "youtu.be/129lhyT2Uvs"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "RANKED"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 83, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187417467351654404"], "id": "1187417467351654404", "created_at": "2019-10-24T17:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "SE SUICIDA PARA NO DARNOS PUNTOS EN RANKED WTF https://t.co/OTvV5nZ8yR v\u00eda @YouTube", "author_id": "1067791848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187417284370808840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187417284370808840", "created_at": "2019-10-24T17:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "268791757"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187417237163925504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187417237163925504", "created_at": "2019-10-24T17:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "1042219204857024512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/oQ237vkl0s", "expanded_url": "https://www.facebook.com/JoJantschR/posts/10219668514333733", "display_url": "facebook.com/JoJantschR/pos\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187417196735193089"], "id": "1187417196735193089", "created_at": "2019-10-24T17:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ok pessoal, vamos ver quem me acompanha na brincadeira???\n\nJ\u00e1 foi preso \u2014 Nops\nJ\u00e1 foi ou \u00e9 casado \u2014 Sim\nDivorciado \u2014 Nops\nJ\u00e1 se apaixonou \u2014 Sim\nJ\u00e1 teve o cora\u00e7\u00e3o partido \u2014 Sim\nJ\u00e1 matou aula \u2014 Sim\nViu algu\u00e9m dar a luz... https://t.co/oQ237vkl0s", "author_id": "69303392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/GsAORmKWtx", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NOdebeHacerse", "id": "402990085"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "claudioescobosa", "id": "74856411"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1187417131408855040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187412766669172736"}], "id": "1187417131408855040", "created_at": "2019-10-24T17:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NOdebeHacerse @claudioescobosa https://t.co/GsAORmKWtx", "in_reply_to_user_id": "402990085", "author_id": "67174990"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187417083006590977"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187416325028798464"}], "id": "1187417083006590977", "created_at": "2019-10-24T17:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BunburyDaniel Una pena que el resto del equipo le mole lo de ir en plan suicida u.u", "in_reply_to_user_id": "1134411793", "author_id": "194975882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187416735491788801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187416735491788801", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "author_id": "2776467389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187416698959400962"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187416698959400962", "created_at": "2019-10-24T17:12:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "87370451"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187416615287230467"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187416615287230467", "created_at": "2019-10-24T17:12:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "84839318"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187416552267759616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187416552267759616", "created_at": "2019-10-24T17:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "1100103586158206987"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187416388727537664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187416388727537664", "created_at": "2019-10-24T17:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "1000156572906115072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187416306980737024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187416306980737024", "created_at": "2019-10-24T17:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "274813664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/k9Ue522Lak", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703?ref=fbpp", "display_url": "lastampa.it/cronaca/2019/1\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187416239599210497"], "id": "1187416239599210497", "created_at": "2019-10-24T17:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Infinita tristezza per questo ragazzo. \ud83d\ude22 https://t.co/k9Ue522Lak", "author_id": "312851537"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187416222494793728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187415364751319041"}], "id": "1187416222494793728", "created_at": "2019-10-24T17:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@jouberth19 Quando ocorre um homic\u00eddio, pergunta-se quem matou. Quando ocorre um roubo, pergunta-se quem foi o autor.\n\nPor que, no desastre ambiental nordestino, a M\u00eddia, o Centr\u00e3o, a Esquerda n\u00e3o indagam e se inquietam sobre o respons\u00e1vel pelo evento danoso? Quem foi o autor?\n\nEstranho.", "in_reply_to_user_id": "350476403", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "author_id": "1036261928241426434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187416063576870912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187416063576870912", "created_at": "2019-10-24T17:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "2401818288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187415983201406976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187415983201406976", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "3018748644"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187415941463674880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187415941463674880", "created_at": "2019-10-24T17:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "708021510011641856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187415862954942464"], "id": "1187415862954942464", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8891, "type": "Organization", "normalized_text": "loona"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "que rabia que no hayan nominado a loona dios ahora todos mis tweets van a ser en plan suicida porque me parece fatal", "author_id": "1140865946132893696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187415855967199232"], "id": "1187415855967199232", "created_at": "2019-10-24T17:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Quando ocorre um homic\u00eddio, pergunta-se quem matou. Quando ocorre um roubo, pergunta-se quem foi o autor.\n\nPor que, no desastre ambiental nordestino, a M\u00eddia, o Centr\u00e3o, a Esquerda n\u00e3o indagam e se inquietam sobre o respons\u00e1vel pelo evento danoso? Quem foi o autor?\n\nEstranho.", "author_id": "1036261928241426434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187415791521550336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187415791521550336", "created_at": "2019-10-24T17:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "19663145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187415757539467264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187385094455119873"}], "id": "1187415757539467264", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carasbrasil", "id": "16725544"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "valerialeal1969", "id": "1250230808"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@carasbrasil @valerialeal1969 Prefiro 10 Rodrigo qu\u00ea um Jorge suicida qu\u00ea se joga na ro\u00e7a para salvar uma senhora arrogante bem de vida \ud83d\udcaa", "in_reply_to_user_id": "16725544", "author_id": "817921739594354688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187415750564339712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187106353241825288"}], "id": "1187415750564339712", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Nava"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Bartra"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos,\u2026", "author_id": "887230182"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187415644540506112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187369760427827201"}], "id": "1187415644540506112", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elbasiliogmas", "id": "168834896"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elbasiliogmas: Que triste todo este asunto de Claudio Escobosa, as\u00ed pasa, se acomodan en los huesos unos pocos y muchos que se la jugar\u2026", "author_id": "456695361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187415621828517888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187415621828517888", "created_at": "2019-10-24T17:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "110792307"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187415597501571073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187414151750209536"}], "id": "1187415597501571073", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Herman G\u00f6ring"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Herman G\u00f6ring (comandante das forzas a\u00e9reas nazis) tam\u00e9n se suicidou, a noite antes da que \u00eda ser a s\u00faa execuci\u00f3n, da mesma maneira. Hai quen conta que lle deron un boli con cianuro. Outros contan que ti\u00f1a a c\u00e1psula oculta baixo a pel e que tivo que abrir unha ferida para collela", "in_reply_to_user_id": "723519746432446465", "author_id": "723519746432446465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187415492669136896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187415492669136896", "created_at": "2019-10-24T17:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "1451702389"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187415397831720960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187415397831720960", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "1055778341989560320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187415336808828928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187415336808828928", "created_at": "2019-10-24T17:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "998824956027985920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187415251513466881"], "id": "1187415251513466881", "created_at": "2019-10-24T17:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Uma menina l\u00e1 do turno da noite se matou ontem, e logicamente todo mundo ficou chocado, por que todo mundo dizia que ela era uma pessoa muito legal. Eu consegui ter um pouco de contato com ela.\nTodo mundo diz que foi pq ela tinha depress\u00e3o, e agora+", "author_id": "1115064523113795584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187415216923074560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187415216923074560", "created_at": "2019-10-24T17:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "161381686"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/xar2gvTGAB", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1187126326341328902", "display_url": "twitter.com/DanielUrresti1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.602, "type": "Person", "normalized_text": "Pinocho"}, {"start": 24, "end": 31, "probability": 0.5166, "type": "Person", "normalized_text": "Geppetto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187415149768040448"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187126326341328902"}], "id": "1187415149768040448", "created_at": "2019-10-24T17:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pinocho qued\u00f3 chicote...Geppetto se suicida despu\u00e9s de conocer a esta \"se\u00f1ora\"...: https://t.co/xar2gvTGAB", "author_id": "311160263"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187415084886306816"], "id": "1187415084886306816", "created_at": "2019-10-24T17:06:31.000Z", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfac\ud83c\udfa5", "author_id": "994979613767061509"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187415053877809152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187414168879714305"}], "id": "1187415053877809152", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6293, "type": "Person", "normalized_text": "suzane"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8244, "type": "Place", "normalized_text": "india"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3154, "type": "Person", "normalized_text": "taina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "prwsperity", "id": "74185515"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "holyserquel", "id": "985126477"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@prwsperity @holyserquel @cadelinhaituner suzane, matou os pais, india taina cansou do marido e desligou os aparelhos, e assim se conheceram na cadeia e se apaixonaram a primeira vista.", "in_reply_to_user_id": "74185515", "author_id": "1289353898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187414903776301056"], "id": "1187414903776301056", "created_at": "2019-10-24T17:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 31, "like_count": 151, "quote_count": 10}, "text": "Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "1223168594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/kBPXtbEVlO", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1187412537182248961", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5759, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.2811, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187414842895949825"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187412537182248961"}], "id": "1187414842895949825", "created_at": "2019-10-24T17:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lucianita era otra delincuente de marca mayor... al puro estilo del delincuente suicida AG... https://t.co/kBPXtbEVlO", "author_id": "608253492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/XlDPWXGhW9", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoleChat_Berre/status/1187414642672447488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XlDPWXGhW9", "media_key": "3_1187414641149972481"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1187414642672447488"], "id": "1187414642672447488", "created_at": "2019-10-24T17:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Doux et affectueux, \" Douce \", attend toujours qu'une personne accepte de l'accueillir en panier retraite au sein de son foyer. Terriblement c\u00e2lin, ce petit matou adorera se lover sur vos genoux en ronronnant et en savourant ces instants dont il a \u00e9t\u00e9 par trop priv\u00e9. https://t.co/XlDPWXGhW9", "author_id": "843849945220349952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187414575714619392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187414575714619392", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "1318283654"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187414547889565698"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187414547889565698", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "4309032449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187414519116644352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "id": "1187414519116644352", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "NATURAL"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP El APRA NUNCA MUERE POR ORDEN NATURAL SOLO SE SUICIDA.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "133165641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187414335645085696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187369760427827201"}], "id": "1187414335645085696", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elbasiliogmas", "id": "168834896"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elbasiliogmas: Que triste todo este asunto de Claudio Escobosa, as\u00ed pasa, se acomodan en los huesos unos pocos y muchos que se la jugar\u2026", "author_id": "240973813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/d7Pnmc2gsi", "expanded_url": "https://twitter.com/Luizartzlima/status/1187414297623879680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d7Pnmc2gsi", "media_key": "3_1187414288698351617"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "MUFFIN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187414297623879680"], "id": "1187414297623879680", "created_at": "2019-10-24T17:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O q eu achei mais engra\u00e7ado \u00e9 q eles botaram A MUSICA DO MUFFIN SUICIDA pra definir a danceability. Perdi mt serio https://t.co/d7Pnmc2gsi", "author_id": "2800752612"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187414112998973446"], "id": "1187414112998973446", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "Luto eterno"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Depress\u00e3o \n\"\u00c9 frescura\" eles disseram\n\"Luto eterno\" eles postar\u00e3o\n\nAs pessas passam horas e horas escrevendo um texto quando um amigo se suicida, mais n\u00e3o tiravam 10 minutos do seu dia pra ver como aquele amigo estava, entt eu pergunto meus amigos onde est\u00e1 o erro ?", "author_id": "1181313881538531330"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187414005637365760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187412747358801925"}], "id": "1187414005637365760", "created_at": "2019-10-24T17:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pepemontex: \u00abSi alguien observara desde afuera la sociedad planetaria \ud83c\udf0e, se asombrar\u00eda ante semejante comportamiento que a veces parece\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pepemontex", "id": "1415211342"}]}, "author_id": "814172780602212352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187413917867368448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187413917867368448", "created_at": "2019-10-24T17:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2485179839"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187413755602329600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187413755602329600", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2395357339"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187413578040647681"], "id": "1187413578040647681", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.3854, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tia Marcele se suicidou e eu ainda n\u00e3o to acreditando nisso", "author_id": "1030242222523002881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187413574471303168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187120710239453184"}], "id": "1187413574471303168", "created_at": "2019-10-24T17:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aldoEsp96807840 Otro suicida, ser\u00eda lo mejor, otra mier da menos", "in_reply_to_user_id": "845495150834954240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}]}, "author_id": "957994506787393537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/e13ycD3DX7", "expanded_url": "https://wp.me/p6xCyg-gjT", "display_url": "wp.me/p6xCyg-gjT"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5002, "type": "Other", "normalized_text": "LoM\u00e1sVisto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187413561846448131"], "id": "1187413561846448131", "created_at": "2019-10-24T17:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#LoM\u00e1sVisto Una Mujer se avent\u00f3 de un puente con todo y su hijo, pues las deudas la alcanzaron hasta \"el cuello\"\nhttps://t.co/e13ycD3DX7", "author_id": "3293596903"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187413556049920000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187413556049920000", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "2986437928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187413420360044545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187413420360044545", "created_at": "2019-10-24T16:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1022193799"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187413150854983681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186267729403240448"}], "id": "1187413150854983681", "created_at": "2019-10-24T16:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pxmary: ter a mente suicida \u00e9 a pior coisa do mundo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "pxmary", "id": "2212775718"}]}, "author_id": "1152025993802072065"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187413017568464896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187413017568464896", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:58:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "1046915309788192768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187412993262391298"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "id": "1187412993262391298", "created_at": "2019-10-24T16:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Pero en ninguno de esos casos exist\u00eda un narcoindultador suicida, ministros coimeros, congresistas delincuentes y menos periodistas arribistas.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "981943508272668673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187412964275564547"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187412964275564547", "created_at": "2019-10-24T16:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "610204230"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/T7rUzYsZ51", "expanded_url": "https://twitter.com/arrobamano/status/1187412748315041793/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/T7rUzYsZ51", "media_key": "7_1187412069957750791"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187412748315041793"], "id": "1187412748315041793", "created_at": "2019-10-24T16:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "em um, a mulher se enforcou com uma cortina depois de levar um tapa, a outra consegue nadar no ar e pra finalizar com chave de ouro temos uma reencena\u00e7\u00e3o da novela mutantes da record\n\ncomo explicar a \u00edndia https://t.co/T7rUzYsZ51", "author_id": "893809181697990656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/AAnvD2wp5c", "expanded_url": "https://twitter.com/pepemontex/status/1187412747358801925/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AAnvD2wp5c", "media_key": "3_1187412739020546048"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 168, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "LaudatoSi"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 147, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 169, "tag": "LaudatoSi"}, {"start": 171, "end": 195, "tag": "MovemosFichaMovemosTodo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187412747358801925"], "id": "1187412747358801925", "created_at": "2019-10-24T16:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00abSi alguien observara desde afuera la sociedad planetaria \ud83c\udf0e, se asombrar\u00eda ante semejante comportamiento que a veces parece suicida\u00bb. \n@Pontifex_es escribe en #LaudatoSi\u2019\n#MovemosFichaMovemosTodo https://t.co/AAnvD2wp5c", "author_id": "1415211342"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Instagr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187412528885915648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187376756229099524"}], "id": "1187412528885915648", "created_at": "2019-10-24T16:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagr\u2026", "author_id": "1072118882020794368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187412399613198337"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187402104303833088"}], "id": "1187412399613198337", "created_at": "2019-10-24T16:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@zombitch801 @Chileokulto @sebastianpinera Lo di como ejemplo como hay miles pero no puedo hacer mas en 140 caracteres, pon el ejemplo que tu quieras. La unica forma de frenar la oleada de saqueos es esa, nunca hubo otra. Y asi no muere nadie, tendria que ser un suicida sabiendo lo que le espera.", "in_reply_to_user_id": "1252976082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zombitch801", "id": "1252976082"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Chileokulto", "id": "967183981"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "author_id": "866436282314084352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187412172906926080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187412172906926080", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "1177222346509291520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187411953733509122"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187410523345838081"}], "id": "1187411953733509122", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Juliet A"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majuveltrini", "id": "4765840700"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:54:05.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@majuveltrini Mano mandar carta pra pedir conselho amoroso 0ra Juliet A, esfregar a est\u00e1tua pra ter sorte...\n\nELA SE MATOU ADOLESCENTE POR UM AMOR DE DIAS ......", "in_reply_to_user_id": "4765840700", "author_id": "192661158"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187411917364760576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187411917364760576", "created_at": "2019-10-24T16:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "100126292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187411770488569856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187411762020261888"}], "id": "1187411770488569856", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.5298, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Sede"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El mismo dia en que la Santa Sede califica al presunto homicida. suicida Tornay de LOCO, ENFERMO Y DROGADICTO, se averigua que el difunto cabo segundo habria sido tambien homosexual \"PROSTITUTO\" e incluso, un poco ALCOHOLIZADO.", "in_reply_to_user_id": "990418380615241728", "author_id": "990418380615241728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/3N3vvwfP0z", "expanded_url": "https://twitter.com/annalaguerrera/status/1187411758069272577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3N3vvwfP0z", "media_key": "3_1187411750456569856"}], "annotations": [{"start": 254, "end": 257, "probability": 0.4649, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alguien019", "id": "2614699318"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Jorgebuxade", "id": "154110601"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187411758069272577"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187368407953563648"}], "id": "1187411758069272577", "created_at": "2019-10-24T16:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alguien019 @Jorgebuxade @vox_es @PSOE @populares @CiudadanosCs Imaginate que te asesinen  y el asesino se suicida, te gustaria q te entierren al lado de \u00e9l/ella? En cuanto a esa cruz  est\u00e1 manchada de sangre inocente. Ah\u00ed tienes a los representantes de Dios haciendo el gesto del Dictador. Eso es religion? \ud83e\udd14 https://t.co/3N3vvwfP0z", "in_reply_to_user_id": "2614699318", "author_id": "1156230250889732096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/WWKEQBkgeP", "expanded_url": "http://basilicatanotizie.net/meridiana/13756-falsi-corsi-per-oss-sei-arresti-in-calabria-suicida-uno-dei-ragazzi-truffati.html", "display_url": "basilicatanotizie.net/meridiana/1375\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187411561406750721"], "id": "1187411561406750721", "created_at": "2019-10-24T16:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Falsi corsi per Oss. Sei arresti in Calabria. Suicida uno dei ragazzi truffati https://t.co/WWKEQBkgeP", "author_id": "1130778458"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187411209596866562"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187411209596866562", "created_at": "2019-10-24T16:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "108439420"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/lkVT5ey7t4", "expanded_url": "https://twitter.com/trump_argento/status/1187170935780057088", "display_url": "twitter.com/trump_argento/\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187411186452709376"], "id": "1187411186452709376", "created_at": "2019-10-24T16:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida Alberto? https://t.co/lkVT5ey7t4", "author_id": "2981783609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/3LfWrWCzL5", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/4t-lo-orilla-a-la-pobreza-extrema-y-se-mata-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/4t-lo-\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/4t-lo-orilla-a-la-pobreza-extrema-y-se-mata-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187411168819908610"], "id": "1187411168819908610", "created_at": "2019-10-24T16:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Consecuencias...\nhttps://t.co/3LfWrWCzL5", "author_id": "1047914380367556609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187410799050002433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187410799050002433", "created_at": "2019-10-24T16:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "300604660"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187410751914418178"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187410751914418178", "created_at": "2019-10-24T16:49:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "280120358"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187410692065955842"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187095918803378176"}], "id": "1187410692065955842", "created_at": "2019-10-24T16:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FrancescoLollo1 @mariorisaliti1 Priorit\u00e0 assoluta di questo governo inutile e suicida.", "in_reply_to_user_id": "1039438621982502913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FrancescoLollo1", "id": "1039438621982502913"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "mariorisaliti1", "id": "2617113937"}]}, "author_id": "548631951"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187410558372470784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187410186274791425"}], "id": "1187410558372470784", "created_at": "2019-10-24T16:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@santana_drops N\u00e9 n\u00e3o? E mano, o cara morria de medo de que eu pudesse fazer algo... o pai dele se suicidou, por isso ele tinha tanto trauma de gente triste... quando eu fiquei sabendo disso meu mundo caiu e vi o peso que eu tava sendo pra ele. Ele tava tentando me salvar mas n\u00e3o conseguia", "in_reply_to_user_id": "311563020", "author_id": "2888818499"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187410524402835456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187410524402835456", "created_at": "2019-10-24T16:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "942502202022809601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187410499824181249"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "id": "1187410499824181249", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.4546, "type": "Person", "normalized_text": "Mijaelito"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP El APRA no muere porque la corrupci\u00f3n promovida por su l\u00edder suicida no la deja morir, Mijaelito.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "43470702"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/IsNoQPQTgT", "expanded_url": "https://www.cossetania.com/tasts/Vallmatanca.pdf", "display_url": "cossetania.com/tasts/Vallmata\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/WOYjkgqeJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/josepmasanes/status/1187410341233332224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WOYjkgqeJJ", "media_key": "3_1187410321876672513"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1187410341233332224"], "id": "1187410341233332224", "created_at": "2019-10-24T16:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "la vall de la matan\u00e7a. els set magn\u00edfics en una missi\u00f3 su\u00efcida\n\nprimeres p\u00e0gines aqu\u00ed \ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d \nhttps://t.co/IsNoQPQTgT https://t.co/WOYjkgqeJJ", "author_id": "1147683133"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187410338163150848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186807928654909441"}], "id": "1187410338163150848", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.3486, "type": "Other", "normalized_text": "USB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RafaelGmezA", "id": "1012353000"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RafaelGmezA: @PeruanoComunica A la hora que aparezcan los USB del caso \"choponeo\"  no solo caer\u00e1 \u00e9l, sino varios que ayudaron a desapar\u2026", "author_id": "570401287"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187410307876085760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187410307876085760", "created_at": "2019-10-24T16:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1214394476"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CHLtq3Ged0", "expanded_url": "http://minutopop.com.br/2019/10/24/esquadrao-suicida-fotos-teste-margot-robbie/", "display_url": "minutopop.com.br/2019/10/24/esq\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.4711, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187410222295474181"], "id": "1187410222295474181", "created_at": "2019-10-24T16:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: veja fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/CHLtq3Ged0", "author_id": "497958477"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187410219875348481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187410219875348481", "created_at": "2019-10-24T16:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "360956608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187410073024450561"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187408818315108354"}], "id": "1187410073024450561", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.3706, "type": "Other", "normalized_text": "Inv"}, {"start": 144, "end": 154, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Anchebiondi", "id": "1129760998255210497"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Anchebiondi @LuzSalgado_R Por lo dem\u00e1s, es obvio que Rosa Bartra MINTI\u00d3. En el informe final de la Com. Inv. no se le incluye ni se menciona a Alan Garc\u00eda. Por lo tanto, se pas\u00f3 de sinverg\u00fcenza al leer un texto donde no figura el suicida, ex-presidente.", "in_reply_to_user_id": "3001405107", "author_id": "3001405107"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187409986298744833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187409986298744833", "created_at": "2019-10-24T16:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "281786640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187409980741296129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187409980741296129", "created_at": "2019-10-24T16:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "311178757"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187409971841028096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187408194290835457"}], "id": "1187409971841028096", "created_at": "2019-10-24T16:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MesasAlejandro Ha sido un intento suicida de tirarle por las escaleras... Y estaban subiendo dos profesoras y claro... La mejor parte es cuando las miro y se estaban descojonando", "in_reply_to_user_id": "4167176607", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MesasAlejandro", "id": "1476901417927553026"}]}, "author_id": "1095098823347703808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187409855348387841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187409855348387841", "created_at": "2019-10-24T16:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "490561503"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187409810943295489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1141831836022296577"}], "id": "1187409810943295489", "created_at": "2019-10-24T16:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 607, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @karlaextrabao97: @brsna1234 @Bibs_feer O que adiantaria, a mulher ia dar um tiro no estuprador e depois ia ser presa por homic\u00eddio, pq\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "brsna1234", "id": "1125418619926732800"}]}, "author_id": "446688737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187409711014043650"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187409711014043650", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "author_id": "1041923583419854849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187409710724669441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187409710724669441", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "1103417230702923776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187409623936131072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187409623936131072", "created_at": "2019-10-24T16:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "865282794"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187409410295029760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187404144405090304"}], "id": "1187409410295029760", "created_at": "2019-10-24T16:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@outrofobia Sempre penso nos psicopatas quando leio essas \"frases motivacionais\". Seja quem voc\u00ea \u00e9? Ent\u00e3o t\u00e1, sou uma escrota, pregui\u00e7osa, suicida, c\u00ednica e mimada, ufa ainda bem que posso ser.", "in_reply_to_user_id": "843212917864648704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "outrofobia", "id": "843212917864648704"}]}, "author_id": "33694033"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187409213233991680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187409213233991680", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "3320472427"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187409160771649543"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186819771825819648"}], "id": "1187409160771649543", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Edi Fleishman"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "Pitucon"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.8741, "type": "Organization", "normalized_text": "La U"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "E_FLEISCHMAN", "id": "119837523"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@E_FLEISCHMAN Edi Fleishman (o como se escriba es un judio) como todo derechista Pitucon y corrupto critica a Evo no te veo criticando al suicida de Alan o al ratero de Fujimori o PPK. Tampoco veo que critiques a La U o Alianza sabiendo que son los clubes mas CORRUPTOS del f\u00fatbol peruano. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "119837523", "author_id": "717137326695182336"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187409159093923840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187408744860311553"}], "id": "1187409159093923840", "created_at": "2019-10-24T16:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Giacinto_Bruno forse.. anche se nel frattempo gli Italiani sono diventati pi\u00f9 poveri del 25% e molti sono stati dimenticati da Suicida.", "in_reply_to_user_id": "270050737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}]}, "author_id": "957962750"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187409045872885761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187409045872885761", "created_at": "2019-10-24T16:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "259508576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187409040252424192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "id": "1187409040252424192", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP As\u00ed es j\u00f3venes del Per\u00fa, a votar por esta nueva cara que representa en el fondo las viejas y conocidas ma\u00f1as del partido identificado con la corrupci\u00f3n y la evasi\u00f3n a la justicia, como lo represent\u00f3 a cabalidad el ex presidente suicida.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "2185181300"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187409026046406657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187327522020696071"}], "id": "1187409026046406657", "created_at": "2019-10-24T16:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: Glavnim i odgovornim urednicima tabloida - molim RT! \n\n1. Preporuka SZO je da se ne koristi izraz \"izvr\u0161io/po\u010dinio samoubistv\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "author_id": "1083747303083646976"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187408810270511104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187405747828805632"}], "id": "1187408810270511104", "created_at": "2019-10-24T16:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: ODGOVORNI STE za ono sto objavljujete u svojim medijima - svakim senzacionalistickim, tabloidnim naslovom/tekstom/prilogom za\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "author_id": "4888961343"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187408809486098433"], "id": "1187408809486098433", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7382, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "3106211901"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187408750027694081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187396661640871936"}], "id": "1187408750027694081", "created_at": "2019-10-24T16:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Jingularity_: Ontem um menino da minha escola se suicidou\nOntem meus amigos choraram\nOntem os amigos dele choraram\nOntem eu chorei\nOnt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_Jingularity_", "id": "1060936093833539585"}]}, "author_id": "1149414674217279492"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187408748450635779"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187408748450635779", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "586642444"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187408719774208000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187408719774208000", "created_at": "2019-10-24T16:41:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "2395239023"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187408688165904384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187408688165904384", "created_at": "2019-10-24T16:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "84665975"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187408575292989441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187408575292989441", "created_at": "2019-10-24T16:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "189712956"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187408541381992450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187389705630945280"}], "id": "1187408541381992450", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5856, "type": "Person", "normalized_text": "lavag"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JosemariaCaruso", "id": "370960510"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JosemariaCaruso: Un amigo gorila me dice, \"yo no voto ni loco a Alberto, porque la vice gobernadora es Magario, por eso lo voto a lavag\u2026", "author_id": "2748580787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/qD1By8ihv7", "expanded_url": "https://agenciaperu.net/2019/10/21/escuadron-suicida-2-james-gunn-explica-por-que-el-guason-no-necesita-aparecer/", "display_url": "agenciaperu.net/2019/10/21/esc\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Tqsa3UaJX9", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaPeruNet/status/1187408502312050688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tqsa3UaJX9", "media_key": "3_1187408496574304258"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.4792, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6683, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}, {"start": 20, "end": 30, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 50, "end": 57, "tag": "Guas\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187408502312050688"], "id": "1187408502312050688", "created_at": "2019-10-24T16:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Escuadr\u00f3nSuicida2: #JamesGunn explica por qu\u00e9 el #Guas\u00f3n no necesita aparecer\n\nhttps://t.co/qD1By8ihv7 https://t.co/Tqsa3UaJX9", "author_id": "1431210810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/6giag2jAMI", "expanded_url": "https://twitter.com/ruiptsporting/status/1187137395726180353", "display_url": "twitter.com/ruiptsporting/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187408397538418688"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187137395726180353"}], "id": "1187408397538418688", "created_at": "2019-10-24T16:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "pessoal que se suicida \u00e9 porque quer morrer mais r\u00e1pido e n\u00e3o quer esperar pela a eventual morte, mas n\u00e3o h\u00e1 pressas https://t.co/6giag2jAMI", "author_id": "1395178592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187408274976464897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187408274976464897", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "1015800295475929088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187408269628846088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187402194439606272"}], "id": "1187408269628846088", "created_at": "2019-10-24T16:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ruben910: @canalN_ Es in\u00fatil, hace muchos a\u00f1os q el partido aprista tiene una imagen de corrupci\u00f3n bastante grande, q se hizo evidente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ruben910", "id": "264290474"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "570401287"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187408180411863045"], "id": "1187408180411863045", "created_at": "2019-10-24T16:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o sei se eh paran\u00f3ia ou pensamento suicida mas toda vez que t\u00f4 no \u00faltimo pavimento da biblioteca eu penso em me jogar. Eu sempre me afasto da beirada", "author_id": "201997912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187407806623895552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187407806623895552", "created_at": "2019-10-24T16:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "30540112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/8jVeNZkGeO", "expanded_url": "https://lasillarota.com/amp/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250?__twitter_impression=true", "display_url": "lasillarota.com/amp/estados/de\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "Diamante"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 62, "username": "NOdebeHacerse", "id": "402990085"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "ChairoArrepentido"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187407696888090630"], "id": "1187407696888090630", "created_at": "2019-10-24T16:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este se lleva su #ChairoArrepentido de Diamante @NOdebeHacerse \n\nhttps://t.co/8jVeNZkGeO", "author_id": "2375057768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187407588025085953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187407588025085953", "created_at": "2019-10-24T16:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2272017043"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187407540025511937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187407540025511937", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "108787065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/RXlog2XMFb", "expanded_url": "http://www.dagospia.com/rubrica-29/cronache/italia-2019-storia-tragica-che-racconta-paese-frutta-217139.htm", "display_url": "dagospia.com/rubrica-29/cro\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187407477220020224"], "id": "1187407477220020224", "created_at": "2019-10-24T16:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/RXlog2XMFb", "author_id": "1095435848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187407453308313601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187407453308313601", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "1150268635979665408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187407351889969158"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187407351889969158", "created_at": "2019-10-24T16:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "112141246"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187407349750910976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187407349750910976", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "326340551"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187407288014909441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187238906632331264"}], "id": "1187407288014909441", "created_at": "2019-10-24T16:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @francofontana43: Castrovillari. Finti corsi di formazione per lavorare nella Sanit\u00e0.\n47enne truffato si suicida\n@Corriere https://t.co/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francofontana43", "id": "437533038"}, {"start": 116, "end": 125, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "author_id": "884023737745645572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187407181240365056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187407181240365056", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "author_id": "1001292853853634560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187407102815408130"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187406981964947457"}], "id": "1187407102815408130", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5191, "type": "Organization", "normalized_text": "FLACA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "97jungo", "id": "1388871840441974791"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@97jungo aparte vos tw queres meter con 4 FLACA SOS SUICIDA", "in_reply_to_user_id": "1180110081477795849", "author_id": "4516160841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187407048369201153"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187407043319255041"}], "id": "1187407048369201153", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Cedric Tornay"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tras haber atribuido los hechos a la accion homocida-suicida de Cedric Tornay, se intenta ahora explicar el movil, sacando a relucir un PRESUNTO \"TUMOR\" CEREBRAL,que habia producido en el joven cabo segundo unas fantasmagoricas \"ALTERACIONES DE LA CONDUCTA\".", "in_reply_to_user_id": "990418380615241728", "author_id": "990418380615241728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187407015481692160"], "id": "1187407015481692160", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Cedric Tornay"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6082, "type": "Other", "normalized_text": "MODUS"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.4415, "type": "Person", "normalized_text": "Volleges"}, {"start": 162, "end": 176, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "Muguette Baudat"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Pontifex_es El caso de Cedric Tornay, el mismo MODUS OPERANDI que en mi caso. lea:\nEl 4 de enero de 1999, desde Volleges, la madre del presunto homicida-suicida Muguette Baudat envia una carta a todos los que han manifestado su solidaridad....", "in_reply_to_user_id": "525264466", "author_id": "990418380615241728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187406977896452104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187406977896452104", "created_at": "2019-10-24T16:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "61855932"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/wWMamvl0g2", "expanded_url": "https://rpp.pe/p/1225874", "display_url": "rpp.pe/p/1225874"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 40, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7087, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7477, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Concien63372004", "id": "1100523413989408768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187406790578917377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186639325292826625"}], "id": "1187406790578917377", "created_at": "2019-10-24T16:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Concien63372004: Mijael Garrido Lecca acept\u00f3 invitaci\u00f3n del APRA para postular al Congreso en 2020 https://t.co/wWMamvl0g2 v\u00eda @RPPNoti\u2026", "author_id": "1100523413989408768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187406692935458820"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187406692935458820", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "4149004933"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/MPNe3jQPIf", "expanded_url": "https://elblogdelnarco.com/2019/10/14/el-marro-se-queda-solo-caen-3-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-uno-mas-se-suicida/", "display_url": "elblogdelnarco.com/2019/10/14/el-\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8019, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.6895, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MundoNarco", "id": "146614229"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187406673201291264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183817333074255872"}], "id": "1187406673201291264", "created_at": "2019-10-24T16:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MundoNarco: 'El Marro' se queda solo, caen 3 l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y uno mas se suicida https://t.co/MPNe3jQPIf", "author_id": "3019289405"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187406629635014656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187405515019771904"}], "id": "1187406629635014656", "created_at": "2019-10-24T16:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@arantza_q Es un video de un sujeto que de suicida dispar\u00e1ndose en la cabeza amix, pero se ve muy grotesco y horrible \ud83e\udd7a\nCuenta la leyenda que si no comentas la fecha del d\u00eda que lo viste, mueres \u2639\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1171542513368223744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "arantza_q", "id": "1171542513368223744"}]}, "author_id": "2749857181"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187406517206732801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187406517206732801", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "author_id": "358534226"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187406230828077056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187405150782214146"}], "id": "1187406230828077056", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@VidalQuadras Y Torra abriendo expedientes en Consejer\u00eda de Interior por reprimir la violencia cuasiterrorista. Lo que dije, Catalu\u00f1a se suicida a manos de los que se creen los m\u00e1s catalanistas.", "in_reply_to_user_id": "166100601", "author_id": "1334569291"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/lBCnjmoPEM", "expanded_url": "https://ift.tt/33ZTOO0", "display_url": "ift.tt/33ZTOO0"}, {"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ED0rceBzS2", "expanded_url": "https://twitter.com/problemon_com/status/1187406217766981632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ED0rceBzS2", "media_key": "3_1187406216034770944"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4711, "type": "Other", "normalized_text": "Carta"}, {"start": 9, "end": 10, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "un"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187406217766981632"], "id": "1187406217766981632", "created_at": "2019-10-24T16:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Carta de un suicida https://t.co/lBCnjmoPEM https://t.co/ED0rceBzS2", "author_id": "1126074875934846976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187406209936187395"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187406209936187395", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "447502678"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187406138779885573"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187406138779885573", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "1669468968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/cUXOMFQ0px", "expanded_url": "https://twitter.com/vasudevakamaswa/status/1187406017547644929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cUXOMFQ0px", "media_key": "3_1187406007347171329"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.5551, "type": "Place", "normalized_text": "AF"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5704, "type": "Other", "normalized_text": "Marquitos Di Palma"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.606, "type": "Place", "normalized_text": "MM"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "Chano"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187406017547644929"], "id": "1187406017547644929", "created_at": "2019-10-24T16:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ANALOG\u00cdA: Si la rep\u00fablica fuese un micro escolar.\n\n-&gt;Votar a AF es tan riesgoso y temerario como poner de conductor a Marquitos Di Palma.\n\n-&gt;Votar de nuevo a MM es tan criminal y suicida como dejar que al micro escolar lo conduzca Chano! https://t.co/cUXOMFQ0px", "author_id": "2182757706"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/jKHgNWr3yV", "expanded_url": "https://www.google.co.uk/amp/s/www.lastampa.it/cronaca/2019/10/23/news/partecipa-a-un-finto-concorso-per-operatori-sanitari-truffato-si-suicida-in-calabria-1.37779703/amp/", "display_url": "google.co.uk/amp/s/www.last\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarCiscoDentro", "id": "56454487"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "colvieux", "id": "444225252"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1187405936450822145"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187002767040307201"}], "id": "1187405936450822145", "created_at": "2019-10-24T16:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MarCiscoDentro @colvieux https://t.co/jKHgNWr3yV", "in_reply_to_user_id": "56454487", "author_id": "733990485694554112"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187405747828805632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187405746264260608"}], "id": "1187405747828805632", "created_at": "2019-10-24T16:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "text": "ODGOVORNI STE za ono sto objavljujete u svojim medijima - svakim senzacionalistickim, tabloidnim naslovom/tekstom/prilogom zadajete neopisiv bol porodici, prijateljima osobe koja je preminula od suicida, stigmatizujuci i nju i njene bliznje.", "in_reply_to_user_id": "1125681787", "author_id": "1125681787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187405350846124034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187405350846124034", "created_at": "2019-10-24T16:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1109597725216198658"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187405331862872064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187394917045325827"}], "id": "1187405331862872064", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "farmacologia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dunnouregay", "id": "2319542563"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:27:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dunnouregay farmacologia deixa me assim, suicida", "in_reply_to_user_id": "2319542563", "author_id": "3825625282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187405290125160448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187405290125160448", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "49900671"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187405234915741698"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187405234915741698", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "144376833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187405034490757122"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187405034490757122", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "author_id": "468885249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/sIyWEcp4Lw", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1571925823", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187405009333428224"], "id": "1187405009333428224", "created_at": "2019-10-24T16:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Ser\u00eda suicida y absurdo ir a una elecci\u00f3n sin una reforma\" https://t.co/sIyWEcp4Lw", "author_id": "2780626260"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187405008918200320"], "id": "1187405008918200320", "created_at": "2019-10-24T16:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pq as pessoas ficam compartilhando pessoas se matando velho... 0 respeito com os outros, tanto com qm se matou e qm \u00e9 sens\u00edvel com a coisa..", "author_id": "367460593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187404870476693506"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187217365181841409"}], "id": "1187404870476693506", "entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 272, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}, {"start": 299, "end": 304, "probability": 0.8471, "type": "Person", "normalized_text": "Heleno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "silvady85", "id": "727804696006696964"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Gen_VillasBoas", "id": "826847661559050242"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "GenPauloChagas", "id": "962687028268818432"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@silvady85 @Gen_VillasBoas @gen_heleno @GenPauloChagas @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro Desculpa cara, mas o trouxa \u00e9 vc.\nEu n\u00e3o vou fik explicando, sendo que todos sabem a vdd.\nInclusive a bala que matou a garota, n\u00e3o saiu do armamento militar.\nSobre a coca\u00edna, n\u00e3o estava na al\u00e7ada do Heleno.\nEnfim, procure se informar melhor...", "in_reply_to_user_id": "727804696006696964", "author_id": "1042011017633562625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187404827669794818"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "id": "1187404827669794818", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4279, "type": "Person", "normalized_text": "apra"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Pues as\u00ed desaparecer\u00e1s t\u00fa y el apra quisa siga, pero seguir\u00e1 siendo el partido m\u00e1s corrupto de la historia. Con un l\u00edder suicida y a cada rato destapes de coimas.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "274580488"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187404581417951237"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "id": "1187404581417951237", "created_at": "2019-10-24T16:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "author_id": "4919837110"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187404461393764352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187404461393764352", "created_at": "2019-10-24T16:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "1685258498"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187404436001513472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187404436001513472", "created_at": "2019-10-24T16:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1194781938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187404173274439680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187404173274439680", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "280544195"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187404171412234240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187404171412234240", "created_at": "2019-10-24T16:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "312026339"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/HHdyYj413D", "expanded_url": "https://twitter.com/YuriMarcal/status/1187399539638095876", "display_url": "twitter.com/YuriMarcal/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187404133680238595"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187399539638095876"}], "id": "1187404133680238595", "created_at": "2019-10-24T16:23:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu sa\u00ed perfeita da terapia na sexta, super positiva com a vida\n\ns\u00e1bado tive crise suicida\n\ndomingo tava bem https://t.co/HHdyYj413D", "author_id": "2598831229"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187404127183233024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "id": "1187404127183233024", "created_at": "2019-10-24T16:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "author_id": "2322849823"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187404096950734856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187388333992894464"}], "id": "1187404096950734856", "created_at": "2019-10-24T16:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@wiilliian09 Esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "1067748793351835648", "author_id": "815236112935518209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mK5t4jOgaD", "expanded_url": "https://twitter.com/limbrowneyes/status/1187404056089812993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mK5t4jOgaD", "media_key": "3_1187403879517949960"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.3302, "type": "Other", "normalized_text": "X1"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7288, "type": "Organization", "normalized_text": "mnet"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.5499, "type": "Organization", "normalized_text": "mnet"}, {"start": 245, "end": 246, "probability": 0.6137, "type": "Organization", "normalized_text": "x1"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.9303, "type": "Other", "normalized_text": "MAMAvote"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 272, "username": "x1official101", "id": "1145298826384687104"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 247, "tag": "x1"}, {"start": 248, "end": 257, "tag": "MAMAvote"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187404056089812993"], "id": "1187404056089812993", "created_at": "2019-10-24T16:22:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O foda \u00e9 todo mundo achar que s\u00f3 porque o X1 \u00e9 da mnet eles n\u00e3o podem ter nenhum pr\u00eamio justo????? N\u00e3o foi a mnet que enlouqueceu comprando \u00e1lbum, subindo [@] e [#] em tudo quer rede social, nem que fez stream, se matou votando pra ganhar win.\n#x1 #MAMAvote @x1official101 https://t.co/mK5t4jOgaD", "author_id": "1159317134033522688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187404003707183104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187404003707183104", "created_at": "2019-10-24T16:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "3090458524"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187403986917380098"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "id": "1187403986917380098", "created_at": "2019-10-24T16:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "author_id": "3580823956"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187403970278494208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069988965945351"}], "id": "1187403970278494208", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5411, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrezoCriado", "id": "4252077755"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BrezoCriado: Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional\u2026", "author_id": "1133772415459364864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187403768687665152"], "id": "1187403768687665152", "created_at": "2019-10-24T16:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Em\u00eddio e o dom de permanecer sonhando mesmo quando coisas horr\u00edveis acontecem.\n\nSonhei q um amigo se matou na minha frente, tinha sangue pra todo lado, uns peda\u00e7o do mano pra um lado e o resto pro outro....queria ter sonhos normais como pessoas normais", "author_id": "1098343373033885697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187403732331483137"], "id": "1187403732331483137", "created_at": "2019-10-24T16:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Por qu\u00e9 la gente se suicida ?? Eso es una soluci\u00f3n permanente para un problema temporal \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "author_id": "3181997162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187403658197159939"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187399196783104000"}], "id": "1187403658197159939", "created_at": "2019-10-24T16:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@canalN_ EL PUEBLO ES TESTIGO PRESENCIAL,  QUE LA IMAGEN Y TRAYECTORIA DEL APRA,  SIEMPRE HA SIDO DE ROBOS AL PAIS,  DESCARADAMENTE DEFENDIDOS POR SUS LUGARTENIENTES DEL CABECILLA SUICIDA, QUE DEBE DE ESTAR PAGANDO SENSACI\u00d3N POR SENSACI\u00d3N, MOL\u00c9CULA POR MOL\u00c9CULA, POR SER LADR\u00d3N DE LADRONES", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "author_id": "1129620120991608832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187403591776030721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187403591776030721", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "1719935810"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1187403586948476929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187393676433154048"}], "id": "1187403586948476929", "created_at": "2019-10-24T16:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mariabohigassal: \"I malgrat tot, som feli\u00e7os. Que su\u00efcida que pot ser la felicitat.\" Kafka, 'El castell', traducci\u00f3 de Joan Ferrarons.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariabohigassal", "id": "409094638"}]}, "author_id": "451989000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187403394371260416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187122644526743552"}], "id": "1187403394371260416", "created_at": "2019-10-24T16:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @choutzugirl: @Jiminutivo_twt @BTS_twt 2016 tamb\u00e9m amiga foi p\u00e9ssimo a gente se matou de votar fomos boicotada e ainda obrigada a ver a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "choutzugirl", "id": "1453051382181863425"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "840383086714093568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187403243573387265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187403243573387265", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "998701361339527169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187403194743300097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187094232957411328"}], "id": "1187403194743300097", "created_at": "2019-10-24T16:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @levirey: Que se sepa la verdad. Ese informe \u201cenvuelve-palta\u201d nunca incluy\u00f3 (desc\u00e1rguese versi\u00f3n virtual de la pag web) al suicida cobar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "levirey", "id": "447450858"}]}, "author_id": "403872822"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187403186291855360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187403186291855360", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "873883815990755328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mYM65EZh6r", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/exconcejal-caracas-se-suicida-en-pleno-centro-comercial/", "display_url": "epmundo.com/2019/exconceja\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/gD8h8cKGp6", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1187402884561932289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gD8h8cKGp6", "media_key": "3_1187402879071600640"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187402884561932289"], "id": "1187402884561932289", "created_at": "2019-10-24T16:18:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bb Exconcejal Caracas se suicida en pleno centro comercial https://t.co/mYM65EZh6r https://t.co/gD8h8cKGp6", "author_id": "108192135"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187402790571778049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187178424797925376"}], "id": "1187402790571778049", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "Eve"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6149, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.4384, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lenaluthorbr: \"Eve tamb\u00e9m era uma esp\u00e9cie de monstro. Ela mentiu para Lena e companhia por anos, quase matou James e teria matado Lena\u2026", "author_id": "807724238388023296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187402761605931009"], "id": "1187402761605931009", "created_at": "2019-10-24T16:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Meu cachorro se passa matou um passarinho mds q pecado", "author_id": "1089332953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187402719478370307"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187402368083812353"}], "id": "1187402719478370307", "created_at": "2019-10-24T16:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danalcon Igual m\u00e1s que el instinto suicida me despiertan el ameba.", "in_reply_to_user_id": "110802490", "author_id": "868900664847605761"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187402628579430400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187402628579430400", "created_at": "2019-10-24T16:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "1108588009040084992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187402447817453569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187402447817453569", "created_at": "2019-10-24T16:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "2263177300"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187402327709437952"], "id": "1187402327709437952", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.3192, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rojo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 189, "end": 204, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Benito Mussolini"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alemania: Hitler ante la llegada del Ej\u00e9rcito Rojo se suicida junto a su mujer. La mayor\u00eda de altos cargos nazis lo hacen tambi\u00e9n. \n\nItalia: Los Partisanos italianos antifascistas cercan a Benito Mussolini. Una iglesia que le daba cobijo fue bombardeada.", "author_id": "2231791217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187402281806913537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187402281806913537", "created_at": "2019-10-24T16:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "239014826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187402194439606272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187399196783104000"}], "id": "1187402194439606272", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 173, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1n Garc\u00eda"}, {"start": 213, "end": 228, "probability": 0.487, "type": "Place", "normalized_text": "Haya de la Torre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:15:18.000Z", "geo": {"place_id": "0142981624862aa5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@canalN_ Es in\u00fatil, hace muchos a\u00f1os q el partido aprista tiene una imagen de corrupci\u00f3n bastante grande, q se hizo evidente desde el 1er gobierno del suicida Sr. Al\u00e1n Garc\u00eda. Una l\u00e1stima por un partido q tuvo en Haya de la Torre a su mejor representante.", "in_reply_to_user_id": "248692867", "author_id": "264290474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kCGHxNbbbd", "expanded_url": "https://www.michellerivera.com.mx/2019/10/24/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-hermosillo/", "display_url": "michellerivera.com.mx/2019/10/24/den\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.3859, "type": "Person", "normalized_text": "Hermosillo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187402125288136705"], "id": "1187402125288136705", "created_at": "2019-10-24T16:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Denuncia que la 4T lo orill\u00f3 a la \u201cpobreza extrema\u201d y se suicida en Hermosillo https://t.co/kCGHxNbbbd", "author_id": "106021488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187402092585115648"], "id": "1187402092585115648", "created_at": "2019-10-24T16:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El suicida y su gato irreal", "author_id": "934550034242252800"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187401967284510720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187381914967121920"}], "id": "1187401967284510720", "created_at": "2019-10-24T16:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProVitaFamiglia: Chiede l' #Eutanasia perch\u00e8 brutta.\n\n\u00abQuando mi guardo allo specchio, vedo un mostro\u00bb\n\nUn romanzo distopico? No, la re\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProVitaFamiglia", "id": "1608414217"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "Eutanasia"}]}, "author_id": "371140710"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187401946094882818"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187154362633768962"}], "id": "1187401946094882818", "created_at": "2019-10-24T16:14:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@fixsuho Esquadr\u00e3o Suicida...", "in_reply_to_user_id": "708006782", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fixsuho", "id": "708006782"}]}, "author_id": "803586148622880768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187401661175750656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187401661175750656", "created_at": "2019-10-24T16:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "1076686886893219840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187401519366397961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186705307122184197"}], "id": "1187401519366397961", "created_at": "2019-10-24T16:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anathainaaa: depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa espec\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anathainaaa", "id": "740959935169744896"}]}, "author_id": "701803161493880832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187401484754927617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187401484754927617", "created_at": "2019-10-24T16:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "612791273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/73q3AchpX9", "expanded_url": "http://www.dagospia.com/rubrica-29/cronache/italia-2019-storia-tragica-che-racconta-paese-frutta-217139.htm", "display_url": "dagospia.com/rubrica-29/cro\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187401472956387333"], "id": "1187401472956387333", "created_at": "2019-10-24T16:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/73q3AchpX9", "author_id": "2970015723"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187401425502064640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187401425502064640", "created_at": "2019-10-24T16:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "2726395774"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187400914690289666"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187400914690289666", "created_at": "2019-10-24T16:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2970173015"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187400839184470016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187400839184470016", "created_at": "2019-10-24T16:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "313540638"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187400816975601664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187400816975601664", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "885331469169766400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187400561177571328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187399507572613120"}], "id": "1187400561177571328", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.5644, "type": "Other", "normalized_text": "pSicOpaTa"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @heyleosz: se voc\u00ea n\u00e3o sabe o que \u00e9 TPAS n\u00e3o diga que \u00e9 antissocial, ou que \u00e9 pSicOpaTa porque vc matou uma lagartixa com seu estilingue\u2026", "author_id": "1014995722486329346"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187400415966445570"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187397218283556864"}], "id": "1187400415966445570", "created_at": "2019-10-24T16:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leyvarzo Oye yo ya no soy suicida", "in_reply_to_user_id": "853705543776559104", "author_id": "861969402"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187399831716876290"], "id": "1187399831716876290", "created_at": "2019-10-24T16:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu que sonhei que meu professor de matem\u00e1tica matou uma pessoa, eu fui testemunha e ele me pediu pra n\u00e3o contar pra ngm se n\u00e3o ele ia me matar tb", "author_id": "1059353352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187399769934782465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187399769934782465", "created_at": "2019-10-24T16:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2346017665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187399766403104769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187396661640871936"}], "id": "1187399766403104769", "created_at": "2019-10-24T16:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Jingularity_: Ontem um menino da minha escola se suicidou\nOntem meus amigos choraram\nOntem os amigos dele choraram\nOntem eu chorei\nOnt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_Jingularity_", "id": "1060936093833539585"}]}, "author_id": "852680826684940288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187399763819466752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187395161124429824"}], "id": "1187399763819466752", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6901, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CruzaRockk", "id": "163056744"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CruzaRockk: A los reservistas obligados por Pinochet como yo no crean esa foto que circula por RRSS es falsa...... aunque yo y mi escua\u2026", "author_id": "378835705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187399671330824197"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187399671330824197", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "110466618"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187399664032722946"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187399664032722946", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "146639842"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187399626472787968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353937952817158"}], "id": "1187399626472787968", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/wZky\u2026", "author_id": "1068186295871184897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/b00jRJqE8P", "expanded_url": "https://twitter.com/siriusnthm/status/1187332417813651457", "display_url": "twitter.com/siriusnthm/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.5255, "type": "Other", "normalized_text": "pSicOpaTa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187399507572613120"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187332417813651457"}], "id": "1187399507572613120", "created_at": "2019-10-24T16:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "se voc\u00ea n\u00e3o sabe o que \u00e9 TPAS n\u00e3o diga que \u00e9 antissocial, ou que \u00e9 pSicOpaTa porque vc matou uma lagartixa com seu estilingue de brinquedo. \u00e9 escroto pra porra https://t.co/b00jRJqE8P", "author_id": "1018890745665777664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187399395748265984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187371835073150976"}], "id": "1187399395748265984", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_kctus", "id": "188953895"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_kctus: En el Reino Unido hay muchos carteles sobre salud mental y atenci\u00f3n al suicida. Algunos est\u00e1n en puentes y lugares altos. Estos\u2026", "author_id": "1123718274762539009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187399393680474114"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187395618559447040"}], "id": "1187399393680474114", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5762, "type": "Person", "normalized_text": "ryan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "callowaylily", "id": "1117217594602328071"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@callowaylily assim amiga, tem a pp e ela tem uma g\u00eamea a\u00ed acontece que essa g\u00eamea se suicida, a\u00ed segue a hist\u00f3ria, ela conh conhece o ryan na noite em que acontece ela acaba indo parar na cama dele sem querer etc, e segue ela tentando lidar com isso com o amor com a fam\u00edlia", "in_reply_to_user_id": "775141691837845505", "author_id": "1101350220959502337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187399366568546305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187399366568546305", "created_at": "2019-10-24T16:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "1636951410"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187399322444423168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187396661640871936"}], "id": "1187399322444423168", "created_at": "2019-10-24T16:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Jingularity_: Ontem um menino da minha escola se suicidou\nOntem meus amigos choraram\nOntem os amigos dele choraram\nOntem eu chorei\nOnt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_Jingularity_", "id": "1060936093833539585"}]}, "author_id": "1055381313186881537"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187399269680058368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187399269680058368", "created_at": "2019-10-24T16:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "436356975"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187399228299075584"], "id": "1187399228299075584", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Renato Ga\u00facho"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.7745, "type": "Person", "normalized_text": "Portuga"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9774, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OSDONOSDABOLA", "id": "89696936"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:03:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OSDONOSDABOLA Renato Ga\u00facho \u00e9 muito falador e se enforcou com a pr\u00f3pria l\u00edngua e enquanto isso o Portuga faz um \u00f3timo trabalho no Flamengo!", "in_reply_to_user_id": "89696936", "author_id": "274199033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187399178458161152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187399178458161152", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "3387940804"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187399095838822402"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187399095838822402", "created_at": "2019-10-24T16:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "267254744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/9AfEOHnGBW", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2019/10/23/brumadinho-governo-reconhece-falhas-no-licenciamento-da-barragem-que-se-rompeu.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mg/minas-gerai\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.4023, "type": "Other", "normalized_text": "Mina C\u00f3rrego"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.2437, "type": "Organization", "normalized_text": "Feij\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187398898496802818"], "id": "1187398898496802818", "created_at": "2019-10-24T16:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Brumadinho: Governo reconhece falhas no licenciamento da barragem que se rompeu. A estrutura da Mina C\u00f3rrego do Feij\u00e3o despertava a preocupa\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sua seguran\u00e7a desde 2006. A barragem cedeu em janeiro deste ano e matou 270 pessoas. https://t.co/9AfEOHnGBW", "author_id": "383359690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0gjC2QQSiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Duduzinn021/status/1187201342420504576", "display_url": "twitter.com/Duduzinn021/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187398884328431616"], "id": "1187398884328431616", "created_at": "2019-10-24T16:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se tem gnt q ri disso \u00e9 no m\u00ednimo doente mental, msm q tenha sido por emo\u00e7\u00e3o o cara quase matou a crian\u00e7a https://t.co/0gjC2QQSiZ", "author_id": "977610655254663169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187398798487805954"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187398798487805954", "created_at": "2019-10-24T16:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1166947590"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187398707697852421"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187168205661442050"}], "id": "1187398707697852421", "created_at": "2019-10-24T16:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rohanygms: Voc\u00eas que est\u00e3o se sentindo mal hoje por uma mo\u00e7a que se suicidou, procurem os seus amigos que falam que n\u00e3o est\u00e3o bem, os q\u2026", "author_id": "313540638"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/qjm4Kx678e", "expanded_url": "https://twitter.com/arandaayala1985/status/1187398528441733120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qjm4Kx678e", "media_key": "3_1187398511588982784"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "alva Castro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aadler_fd", "id": "3123307622"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187398528441733120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187183440476758016"}], "id": "1187398528441733120", "created_at": "2019-10-24T16:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aadler_fd @MartinVizcarraC Al menos inaugur\u00f3 algo,  no como el viejo lesbiano de alva Castro y el loco suicida q quisieron tomarnos el pelo con sus patrulleros chinos https://t.co/qjm4Kx678e", "in_reply_to_user_id": "3123307622", "author_id": "910666967958327298"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187398505763168256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187398311029989376"}], "id": "1187398505763168256", "created_at": "2019-10-24T16:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@uphiago ele se matou, a ex dele nem falou mais no assunto, n\u00e3o deu em nada, a internet nem ligou pro suic\u00eddio dele direito e isso ai", "in_reply_to_user_id": "1186070426407055360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uphiago", "id": "142552123"}]}, "author_id": "1186070426407055360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187398399332630529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187398399332630529", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "773239093467746305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187398273465757697"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187356837609443331"}], "id": "1187398273465757697", "created_at": "2019-10-24T15:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JamauJesus @CarlosBasombrio Recuerdo las tantas veces que el obeso suicida acudio al poder judicial para que la megacomicion d tejada no lo investigue, el gordo nunca colaboro con las investigaciones.", "in_reply_to_user_id": "2784888598", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JamauJesus", "id": "2784888598"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "CarlosBasombrio", "id": "187591611"}]}, "author_id": "1141411176229855232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/P8NIAdZXxP", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187398175604256770"], "id": "1187398175604256770", "created_at": "2019-10-24T15:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Ser\u00eda suicida y absurdo ir a una elecci\u00f3n sin una reforma electoral\" https://t.co/P8NIAdZXxP", "author_id": "265211197"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187398153441546242"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187391779571679237"}], "id": "1187398153441546242", "created_at": "2019-10-24T15:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@damnagvst Prima delle segnalazioni,aveva fatto un video in cui spiegava la risposta di Nam.Era commovente per quanto era emozionata.Sprizzava gioia pura e non si meritava per nulla un trattamento del genere. Ma comunque, quando qualcuno si suicida per bullismo,\u00e8 sempre colpa degli altri eh", "in_reply_to_user_id": "3028392789", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DAMNAGVST", "id": "3028392789"}]}, "author_id": "1168110771634606080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187398130272219137"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187395786822377474"}], "id": "1187398130272219137", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3568, "type": "Other", "normalized_text": "Plata"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "C.A."}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JONATHANLUGO2", "id": "123088550"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "amaromero79", "id": "1259679193"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JONATHANLUGO2 @amaromero79 La Plata viene sola,,era el Lema del suicida A.G.,\nCompadre espitual del C.A.P.\nQue coincidencias no?\nEl cancer de la codicia pol\u00edtica, no tiene l\u00edmites.\nNo les importa la Naci\u00f3n.\nTendr\u00e1n que ser fusilados,por Traidores a la patria.\n\ud83c\udfad", "in_reply_to_user_id": "123088550", "author_id": "405839701"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187398067231834113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187398067231834113", "created_at": "2019-10-24T15:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "2721854883"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187397946905677824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187396661640871936"}], "id": "1187397946905677824", "created_at": "2019-10-24T15:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Jingularity_: Ontem um menino da minha escola se suicidou\nOntem meus amigos choraram\nOntem os amigos dele choraram\nOntem eu chorei\nOnt\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_Jingularity_", "id": "1060936093833539585"}]}, "author_id": "1032776337029775361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187397832711557120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187060689871032320"}], "id": "1187397832711557120", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 133, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rlia1969: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn\u2026", "author_id": "995627012801908736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/VzBu8WbMon", "expanded_url": "https://twitter.com/La_VerdadSonora/status/1187397816781606912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VzBu8WbMon", "media_key": "3_1187397690289733633"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/VzBu8WbMon", "expanded_url": "https://twitter.com/La_VerdadSonora/status/1187397816781606912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VzBu8WbMon", "media_key": "3_1187397690306547718"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4266, "type": "Other", "normalized_text": "Navojoa"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "Navojoa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Polic\u00edaca"}, {"start": 11, "end": 19, "tag": "Navojoa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187397816781606912"], "id": "1187397816781606912", "created_at": "2019-10-24T15:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Polic\u00edaca #Navojoa Se suicida persona dentro de la escuela secundaria #29 de Navojoa\n\nSe suspenden clases en el turno matutino.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en unos momentos... https://t.co/VzBu8WbMon", "author_id": "2732090972"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/mdUs2bZl1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/nocontextcris/status/1187357692630831104", "display_url": "twitter.com/nocontextcris/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5831, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187397755829981186"], "id": "1187397755829981186", "created_at": "2019-10-24T15:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - vers\u00e3o estendida do diretor https://t.co/mdUs2bZl1Y", "author_id": "3449315061"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187397545112326145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055727795408896"}], "id": "1187397545112326145", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 133, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rlia1969: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn\u2026", "author_id": "995627012801908736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6JB0eatMcT", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialINH/status/1187145442620035072", "display_url": "twitter.com/OficialINH/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187397408327639043"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187145442620035072"}], "id": "1187397408327639043", "created_at": "2019-10-24T15:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El gran Campe\u00f3n y tren suicida cm de costumbre  haciendo q los persegu\u00edan se le explotaran los Ojos https://t.co/6JB0eatMcT", "author_id": "169118960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187397112574730241"], "id": "1187397112574730241", "created_at": "2019-10-24T15:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mala idea la playlist suicida en estos momentos \ud83d\udc8a", "author_id": "2198325426"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187397073357955072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187392087177736193"}], "id": "1187397073357955072", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3234, "type": "Organization", "normalized_text": "amazonia"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "anaelisaq", "id": "52820181"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CarolMSaid_ @anaelisaq sem contar que pode ter sido o proprio br num plano meio suicida tipo as queimadas da amazonia", "in_reply_to_user_id": "993491611421171712", "author_id": "49165758"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187397055376965634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187397055376965634", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "1733105772"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187397036284563456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187193306612191232"}], "id": "1187397036284563456", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wesleyol", "id": "42271161"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@wesleyol Vida e assim mesmo, se Caim matou Abel imagina quem n\u00e3o e da fam\u00edlia", "in_reply_to_user_id": "42271161", "author_id": "709366586"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187396841148694529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187396841148694529", "created_at": "2019-10-24T15:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "210173820"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187396771007356929"], "id": "1187396771007356929", "created_at": "2019-10-24T15:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ontem um menino da minha escola se suicidou\nOntem meus amigos chorarem\nOntem os amigos dele chorarem\nOntem eu chorei\nOntem a escola ficou em sil\u00eancio por muito mais que um minuto\nOntem eu ouvi pessoas chorando se abra\u00e7arem\nOntem um menino suicidou e um pouco de n\u00f3s morreu com ele", "author_id": "1060936093833539585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187396732038123520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187396729022406657"}], "id": "1187396732038123520", "created_at": "2019-10-24T15:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortaria por si se hace policiaaaaaaa", "in_reply_to_user_id": "864069206", "author_id": "864069206"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187396689016942594"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187388492860575746"}], "id": "1187396689016942594", "created_at": "2019-10-24T15:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SayltAintSoJoe Este es el aspecto bonito, pero tambi\u00e9n, hay casos en donde esto no se puede hacer. Por ejemplo: Alguien pierde a un hijo@ joven en un accidente, guerra. El que entra en un lugar con una escopeta y mata a mucha gente, luego se suicida. El que se suicida sin motivos aparentes, etc", "in_reply_to_user_id": "1079860428593905665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SayltAintSoJoe", "id": "1079860428593905665"}]}, "author_id": "908757140801646592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187396661640871936"], "id": "1187396661640871936", "created_at": "2019-10-24T15:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "text": "Ontem um menino da minha escola se suicidou\nOntem meus amigos choraram\nOntem os amigos dele choraram\nOntem eu chorei\nOntem a escola ficou em sil\u00eancio por muito mais que um minuto\nOntem eu ouvi pessoas chorando se abra\u00e7arem\nOntem um menino suicidou e um pouco de n\u00f3s morreu com ele", "author_id": "1060936093833539585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187396658688073729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187392676427128832"}], "id": "1187396658688073729", "created_at": "2019-10-24T15:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JulioCe59337798: SI TODOS LOS MILLONES Q SE ROBA LA  KORRUPCION KONGRESAL Y DE TODOS LOS GOBIERNOS, SOBRETODO LOS DEL PROFUGO JAPONES Y\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}]}, "author_id": "594783177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187396468631625728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187396468631625728", "created_at": "2019-10-24T15:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "719566434263805961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187396446179467265"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187395603069882370"}], "id": "1187396446179467265", "created_at": "2019-10-24T15:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Gutinnnho j\u00e1 se enforcou?", "in_reply_to_user_id": "1108110354805149697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gutinnnho", "id": "1108110354805149697"}]}, "author_id": "942737166530154497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187396387371212801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "id": "1187396387371212801", "created_at": "2019-10-24T15:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "author_id": "3205764814"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187396350536753152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187395149141348352"}], "id": "1187396350536753152", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 195, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ducaneppele", "id": "716357339402649606"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ducaneppele @InChinaGabriel @MidiaInsurgere O que adianta ter 9 partidos, se 8 nunca ter\u00e3o chance. \nTer 9 partidos n\u00e3o quer dizer nada. \nO partido comunista est\u00e1 no poder desde a revolu\u00e7\u00e3o de Mao. J\u00e1 matou dezemas de milh\u00f5es de pessoas.", "in_reply_to_user_id": "716357339402649606", "author_id": "795787967717576704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187396015671918592"], "id": "1187396015671918592", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Maverick"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "me preocupa mucho que a Ed Maverick le importe todo el hate que le tiran, si de por si en sus rolas demuestra que es un suicida todo esto de los mi\u00e9rcoles, de verdad lo lastiman, todos est\u00e1n por la verga, y les hace falta un chingo de empat\u00eda", "author_id": "330001526"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187395833332940801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187395833332940801", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "441126209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Z72IB7WWR9", "expanded_url": "https://canaln.pe/actualidad/beingolea-sobre-elecciones-ppc-ira-solo-no-voy-cerrar-ninguna-puerta-n393743", "display_url": "canaln.pe/actualidad/bei\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6152, "type": "Person", "normalized_text": "burbujito"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187395645910462465"], "id": "1187395645910462465", "created_at": "2019-10-24T15:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfAlg\u00fan suicida buscar\u00e1 la compa\u00f1\u00eda de burbujito y su gente?... https://t.co/Z72IB7WWR9", "author_id": "99953132"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Nhq8op7uEw", "expanded_url": "https://twitter.com/DiegoAr76738846/status/1187395619905667072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nhq8op7uEw", "media_key": "3_1187395609507946496"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.3811, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruz"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.7684, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "Federico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187395619905667072"], "id": "1187395619905667072", "created_at": "2019-10-24T15:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "La Sexta palabra en la Cruz:\n\"TODO ESTA CONSUMADO\"\n\nEsos centrales dar\u00e1n al menos un penal y alguno saldr\u00e1 expulsado.\nEsa primera l\u00ednea de volantes es una herej\u00eda.\nDejarlo solo a Cartagena en la altura arequipe\u00f1a es suicida.\nSeremos 10.\nFederico ... \u00bfDios, que estamos pagando? https://t.co/Nhq8op7uEw", "author_id": "765936231523946496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187395535189303296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187394092193464321"}], "id": "1187395535189303296", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4084, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.398, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.248, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@diariocorreo Dice para no manchar la imagen del Apra la imagen del Apra hace a\u00f1os est\u00e1 x los suelos gracias al suicida de AG y sus compinches en los que se encuentran Luciana Le\u00f3n!!", "in_reply_to_user_id": "85840608", "author_id": "1168284470321000450"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187395492155707394"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187395492155707394", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "author_id": "994489797992484864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187395426045046784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186979210625273857"}], "id": "1187395426045046784", "created_at": "2019-10-24T15:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisCValois: Tem gente que se suicida, como n\u00e3o vai ter advogado contra o direito \u00e0 ampla defesa?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LuisCValois", "id": "3428696883"}]}, "author_id": "3092572929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187395385104449537"], "id": "1187395385104449537", "created_at": "2019-10-24T15:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La reciprocidad del suicida y el abismo que le grita \"lo hagas o no ya has tocado fondo y no ser\u00e1 la \u00faltima vez\" La vida aprieta pero no ahoga as\u00ed que prep\u00e1rate para la siguiente hostia", "author_id": "512367229"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187395289822441472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187395161124429824"}], "id": "1187395289822441472", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6901, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CruzaRockk", "id": "163056744"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CruzaRockk: A los reservistas obligados por Pinochet como yo no crean esa foto que circula por RRSS es falsa...... aunque yo y mi escua\u2026", "author_id": "70999807"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/wL0xqiEOON", "expanded_url": "https://twitter.com/RYC3RD/status/1187395215147053057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wL0xqiEOON", "media_key": "3_1187395207450550272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187395215147053057"], "id": "1187395215147053057", "created_at": "2019-10-24T15:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cuando empiezas a tirotear tu escuela y el chico suicida sale corriendo. https://t.co/wL0xqiEOON", "author_id": "458662719"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/f0n85kvFU0", "expanded_url": "https://twitter.com/CruzaRockk/status/1187395161124429824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0n85kvFU0", "media_key": "3_1187395082984534018"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/f0n85kvFU0", "expanded_url": "https://twitter.com/CruzaRockk/status/1187395161124429824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0n85kvFU0", "media_key": "3_1187395154258386945"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6529, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187395161124429824"], "id": "1187395161124429824", "created_at": "2019-10-24T15:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A los reservistas obligados por Pinochet como yo no crean esa foto que circula por RRSS es falsa...... aunque yo y mi escuadr\u00f3n suicida (con evidente sobrepeso y estado f\u00edsico pal loly) ten\u00edamos pensado desarticular la represi\u00f3n  por dentro https://t.co/f0n85kvFU0", "author_id": "163056744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187395086818127873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187395086818127873", "created_at": "2019-10-24T15:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1573146620"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187394966458425346"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186894395850801153"}], "id": "1187394966458425346", "created_at": "2019-10-24T15:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @j_gufo: Secondo questi pm probabilmente classe 1870, i social godono di scarsa considerazione e credibilit\u00e0. Forse chi ha perso un figl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "j_gufo", "id": "707586648"}]}, "author_id": "453815626"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187394938499207168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187393489765617664"}], "id": "1187394938499207168", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.4199, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.2836, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.4634, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ExpresoPeru La imagen del Apra hace a\u00f1os est\u00e1 x los suelos gracias al suicida de AG y sus compinches en los q esta Luciana Le\u00f3n!!", "in_reply_to_user_id": "225232891", "author_id": "1168284470321000450"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Instagr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187394633258688513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187376756229099524"}], "id": "1187394633258688513", "created_at": "2019-10-24T15:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagr\u2026", "author_id": "152855889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187394544792412160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187394544792412160", "created_at": "2019-10-24T15:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1030619305875042304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187394453432090625"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187393677079056385"}], "id": "1187394453432090625", "created_at": "2019-10-24T15:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eslatarde @isanseba @jg_dominguez @cultrun con leyes anticonstitucionales y totalitarias que buscan el enfrentamiento entre espa\u00f1oles como la de memoria hist\u00f3rica estalinista, con el fomento enloquecido y suicida de la inmigraci\u00f3n ilegal musulmana, a la que se destina todo tipo de privilegios y subvenciones, much\u00edsimos...", "in_reply_to_user_id": "705003330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eslatarde", "id": "1257413705639309313"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "isanseba", "id": "461370816"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "jg_dominguez", "id": "382020290"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "cultrun", "id": "21121637"}]}, "author_id": "705003330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/hL8s9XZHqx", "expanded_url": "https://twitter.com/CMonteroOficial/status/1187362072444768256", "display_url": "twitter.com/CMonteroOficia\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9736, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187394206840643585"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187362072444768256"}], "id": "1187394206840643585", "created_at": "2019-10-24T15:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M\u00e1s imb\u00e9cil y se suicida. C\u00f3mo logr\u00f3 ser periodista en CNN? https://t.co/hL8s9XZHqx", "author_id": "110298270"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187394181842505733"], "id": "1187394181842505733", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "LOUIS TOMLINSON"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "VAI SE FODER, QUE GAROTO PERFEITO DA PORRA, LOUIS TOMLINSON PQ ME MATOU??", "author_id": "3637160795"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187394152889307136"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187355516453949441"}], "id": "1187394152889307136", "created_at": "2019-10-24T15:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@denisetton Qu\u00e9 sos suicida ahora flaca", "in_reply_to_user_id": "1042612606840852481", "author_id": "960429774362628096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187394136627961856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187159620286144513"}], "id": "1187394136627961856", "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 220, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diegocgrossi", "id": "744112771"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@diegocgrossi Ent\u00e3o quem gosta dos 2 votem muito para tirar esse suic\u00edda qu\u00ea n\u00e3o deu valor para o jogo desrespeito. A o p\u00fabico jogou um milh\u00e3o e meio para bab\u00e1 ovo de uma senhora bem de vida me poupem votem fooooora Jorge n\u00e3o acrescento nada no jogo s\u00f3 foi bab\u00e1 ovo \ud83d\udc79", "in_reply_to_user_id": "744112771", "author_id": "817921739594354688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/TllDCJKRO2", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/nueevee3", "display_url": "twitch.tv/nueevee3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/nueevee3"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9762, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite2"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 84, "username": "SirBarbas", "id": "255965430"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "ZeldarLYT", "id": "860499602876891140"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "restrider91", "id": "1055107734054547457"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 62, "tag": "Fortnite2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187393942058348544"], "id": "1187393942058348544", "created_at": "2019-10-24T15:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udea8ESTAMOS EN DIRECTO\ud83d\udea8\n\nVuelve el ESCUADR\u00d3N SUICIDA a #Fortnite2.\n\n\u00a1Junto a @SirBarbas, @ZeldarLYT y @restrider91!\n\n\ud83d\udc47ENTRA Y DIVI\u00c9RTETE (a nuestra costa)\ud83d\udc47\nhttps://t.co/TllDCJKRO2", "author_id": "1123615944620879873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187393795593244672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187335616255668224"}], "id": "1187393795593244672", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.4908, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leandroruschel @joicehasselmann @BolsonaroSP Joice se suicidou na pol\u00edtica...  E agora o ego fala mais alto e n\u00e3o voltar atras da cagada que fez", "in_reply_to_user_id": "174818242", "author_id": "804113402507444226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/HDeERb95hf", "expanded_url": "https://twitter.com/mariabohigassal/status/1187393676433154048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HDeERb95hf", "media_key": "3_1187393670422642689"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1187393676433154048"], "id": "1187393676433154048", "created_at": "2019-10-24T15:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "\"I malgrat tot, som feli\u00e7os. Que su\u00efcida que pot ser la felicitat.\" Kafka, 'El castell', traducci\u00f3 de Joan Ferrarons. Aviat... https://t.co/HDeERb95hf", "author_id": "409094638"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187393587971022850"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187393587971022850", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "1176239841408946178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187393573911699456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187393573911699456", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "1849211072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187392976260984832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187392976260984832", "created_at": "2019-10-24T15:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "799459629029675008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187392837870149634"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187392837870149634", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "1110308452851765248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187392803363577856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187392803363577856", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2366417274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187392731154468864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187391526390980609"}], "id": "1187392731154468864", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Lopez Obrador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "R_Mazon", "id": "145011451"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @R_Mazon: En estos casos es cuando valoro a Lopez Obrador, ya que soport\u00f3 estar mas de 12 a\u00f1os sin empleo, sin salario y con solo $200 p\u2026", "author_id": "14111857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yowQCdx0AB", "expanded_url": "https://twitter.com/JudithTantavil6/status/1187383502737756161", "display_url": "twitter.com/JudithTantavil\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187392676427128832"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187383502737756161"}], "id": "1187392676427128832", "created_at": "2019-10-24T15:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "SI TODOS LOS MILLONES Q SE ROBA LA  KORRUPCION KONGRESAL Y DE TODOS LOS GOBIERNOS, SOBRETODO LOS DEL PROFUGO JAPONES Y DEL SUICIDA AG SE DESTINAR\u00cdAN RECURSOS PARA LOS MAS NECESITADOS Y NO HABRIAN NI\u00d1OS CON ANEMIA NI FALTARIAN INCUBADORAS. NUESTRO PERU SERIA PROSPERO Y HOMOGENEO https://t.co/yowQCdx0AB", "author_id": "1025580083036205058"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187392636149260289"], "id": "1187392636149260289", "created_at": "2019-10-24T15:37:19.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Eu ha anos ansioso,  depressivo e com forte tend\u00eancia suicida: posto meme e volto pra academia pra n\u00e3o me matar logo. \n\nParentes e \"amigos\": \u00f3 la,  n\u00e3o falei que era s\u00f3 frescura e ia passar \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642", "author_id": "1106285206410006530"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187392472453996544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187363042209796097"}], "id": "1187392472453996544", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 93, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlessandroGuede", "id": "59211864"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:36:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlessandroGuede: Em cinco dias de protesto, governo de extrema-direita de Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era matou 18 civis, prendeu 2.410 pessoas,  274\u2026", "author_id": "209184389"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187392391575228416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187388777385398273"}], "id": "1187392391575228416", "created_at": "2019-10-24T15:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@apontedavid @leonel_leon \"Si volvieran los dragones a poblar las avenidas\nDe un planeta que se suicida\nSi volvieran los dragones\".", "in_reply_to_user_id": "20622799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "apontedavid", "id": "20622799"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "leonel_leon", "id": "57943706"}]}, "author_id": "42570944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187392205029281793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187392205029281793", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "author_id": "1138647471708614656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187392163241496583"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187382558226616320"}], "id": "1187392163241496583", "created_at": "2019-10-24T15:35:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@AndreusCafe Repet\u00ed conmigo, nunca se debe anteponer la una demo/requerimiento/lo que sea del cliente a tu salud tanto f\u00edsica como mental... Eso es ser suicida y kamikaze del c\u00f3digo.", "in_reply_to_user_id": "2244867722", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndreusCafe", "id": "2244867722"}]}, "author_id": "547345982"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187392111576006656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187370237219528711"}], "id": "1187392111576006656", "created_at": "2019-10-24T15:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AiltonBenedito Mas se ela n\u00e3o por policial, vai acabar sendo presa porque matou um assaltante armado, em legitima defesa! Nao e assim q funciona a lei nesta pais?", "in_reply_to_user_id": "342403919", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "author_id": "4289383471"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187391938040942595"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187390545787838465"}], "id": "1187391938040942595", "created_at": "2019-10-24T15:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelmv93: Denuncia que la 4T lo orill\u00f3 a la \u201cpobreza extrema\u201d y se suicida en Hermosillo @lopezobrador_ @lillytellez https://t.co/Rxv\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rafaelmv93", "id": "496540443"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 110, "end": 122, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}]}, "author_id": "496540443"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187391562587803651"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187391562587803651", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "996864377990078464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/MNG1g54nky", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/denunc\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Lopez Obrador"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187391526390980609"], "id": "1187391526390980609", "created_at": "2019-10-24T15:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "En estos casos es cuando valoro a Lopez Obrador, ya que soport\u00f3 estar mas de 12 a\u00f1os sin empleo, sin salario y con solo $200 pesos en la bolsa, es un m\u00e1rtir!! https://t.co/MNG1g54nky", "author_id": "145011451"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187391469193236481"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187391083153522693"}], "id": "1187391469193236481", "created_at": "2019-10-24T15:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial Usted era una promesa nueva a\u00f1os atr\u00e1s. Se dej\u00f3 llevar por esa vieja guardia protectora del l\u00edder suicida. Era m\u00e1s que obvio el resultado. Buena suerte.", "in_reply_to_user_id": "45048171", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "author_id": "1061257515852292096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187391365765849089"], "id": "1187391365765849089", "created_at": "2019-10-24T15:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La gata me rasgu\u00f1o el brazo dormida y ahora no solo parezco suicida sino que tambi\u00e9n me arde como la mierda.", "author_id": "212090582"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187391159183777794"], "id": "1187391159183777794", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.961, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu estava aqui lembrando do homem que se matou pq o Flamengo foi eliminado na cdb. Fico triste pela decis\u00e3o dele e fico mais triste ainda por ter feito isso e n\u00e3o poder ter a alegria de ver o time dele numa final de libertadores\ud83d\ude1e", "author_id": "758309005534134272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187390965205458944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187390965205458944", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "3097903809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187390949879627776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187390545787838465"}], "id": "1187390949879627776", "created_at": "2019-10-24T15:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelmv93: Denuncia que la 4T lo orill\u00f3 a la \u201cpobreza extrema\u201d y se suicida en Hermosillo @lopezobrador_ @lillytellez https://t.co/Rxv\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rafaelmv93", "id": "496540443"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 110, "end": 122, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}]}, "author_id": "2877349048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187390881273466881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187390881273466881", "created_at": "2019-10-24T15:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "103720063"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Y2qPedRD0x", "expanded_url": "https://twitter.com/27punxa/status/1187390880170283011/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y2qPedRD0x", "media_key": "3_1187390871148400640"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1187390880170283011"], "id": "1187390880170283011", "created_at": "2019-10-24T15:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "4at, que ens l\u2019hem deixat;Ingenu\u00eftat o platonisme su\u00efcida ,nom\u00e9s la cooperaci\u00f3 permet una vida en com\u00fa relativament satisfact\u00f2ria i segura (Kropotkin).Per si no ho sab\u00edeu , ser d\u2019esquerres no comporta \u00e9sser millor persona( no senyale a ning\u00fa, ahi ho deixe).M@ki. https://t.co/Y2qPedRD0x", "author_id": "2888141903"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187390660355248128"], "id": "1187390660355248128", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7475, "type": "Organization", "normalized_text": "aatrox"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "pena tenho q de se matou pra pegar gold e ganhar uma skin do aatrox", "author_id": "92961229"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/RxvGqvtBmL", "expanded_url": "https://www.michellerivera.com.mx/2019/10/24/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-hermosillo/", "display_url": "michellerivera.com.mx/2019/10/24/den\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.3208, "type": "Other", "normalized_text": "Hermosillo"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 93, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "michelleriveraa", "id": "102244899"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187390545787838465"], "id": "1187390545787838465", "created_at": "2019-10-24T15:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Denuncia que la 4T lo orill\u00f3 a la \u201cpobreza extrema\u201d y se suicida en Hermosillo @lopezobrador_ @lillytellez https://t.co/RxvGqvtBmL a trav\u00e9s de @michelleriveraa", "author_id": "496540443"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187390531955023872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187390531955023872", "created_at": "2019-10-24T15:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "1469759383"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187390362505093122"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187146099292721152"}], "id": "1187390362505093122", "created_at": "2019-10-24T15:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@zegarramining Digno hijo de aprista, la escopeta de 2 ca\u00f1ones usada con el cl\u00e1sico cinismo aprista, bien dicen q: Lo q se hereda no se hurta.\nAunq nunca oculto su condici\u00f3n de felpudo del clept\u00f3crata suicida,  pas\u00f3 de cojudo fantasioso a monigote de delincuentes, adecuado final para un idiota", "in_reply_to_user_id": "423807080", "author_id": "1040946449310212096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187390359304839170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187390359304839170", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "269102963"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187390261288157184"], "id": "1187390261288157184", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.7587, "type": "Other", "normalized_text": "halloween"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vuelve el escuadr\u00f3n suicida para halloween \ud83d\udc7b\u2620\ufe0f", "author_id": "155758261"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187389955250835456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187389734504534016"}], "id": "1187389955250835456", "created_at": "2019-10-24T15:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ajotica95 A ver, creo que deber\u00eda tener en cuenta que una persona suicida c\u00f3mo est\u00e1 llamando usted, no est\u00e1 en plenas condiciones y por tanto requiere un trato especial, si no lo piensa, es su opini\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "788513305958703105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ajotica95", "id": "788513305958703105"}]}, "author_id": "3598382116"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187389905472802816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187386575975526400"}], "id": "1187389905472802816", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "egua"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.5116, "type": "Other", "normalized_text": "tim maia"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CharlesJensen04 egua hahahahahah sempre cantei assimmm tamb\u00e9m \numa vez fui cantar em p\u00fablico isso e tiveram q me falar q o certo era \u201c me mudar\u201d \ntim maia vers\u00e3o sec XXI suicida", "in_reply_to_user_id": "4882299981", "author_id": "1083148941301043200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187389705630945280"], "id": "1187389705630945280", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "lavagna"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Un amigo gorila me dice, \"yo no voto ni loco a Alberto, porque la vice gobernadora es Magario, por eso lo voto a lavagna\" y quien es el vice gobernador de lavagna le pregunto, \"ah ni idea me dice\" jaja cuando se entere se suicida.", "author_id": "370960510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Instagr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187389620943761408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187376756229099524"}], "id": "1187389620943761408", "created_at": "2019-10-24T15:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagr\u2026", "author_id": "965680948653240321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/8nWRRGtlta", "expanded_url": "https://twitter.com/AnasoClash/status/1186039950418030593", "display_url": "twitter.com/AnasoClash/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187389539435864065"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186039950418030593"}], "id": "1187389539435864065", "created_at": "2019-10-24T15:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El reto suicida :v https://t.co/8nWRRGtlta", "author_id": "1002385397501104130"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187389483823620098"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187386816615370757"}], "id": "1187389483823620098", "created_at": "2019-10-24T15:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@robezerra14 U\u00e9, n\u00e3o to levando rivalidade, to s\u00f3 expondo minha indigna\u00e7\u00e3o e da fam\u00edlia, que porventura deveria ser tua tamb\u00e9m. A justi\u00e7a \u00e9 falha, violenta e suicida igual ao seu time. Por falta de puni\u00e7\u00f5es mais severas est\u00e3o sendo omissos no caso. Abre o olho e deixa seu clubista de lado", "in_reply_to_user_id": "871909731216105473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "robezerra14", "id": "871909731216105473"}]}, "author_id": "3976466835"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187389431919108096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187389431919108096", "created_at": "2019-10-24T15:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "875087782565335041"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187389177844908032"], "id": "1187389177844908032", "created_at": "2019-10-24T15:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Pra vc que matou o cachorrinho com tijolo, s\u00f3 pq ele mijou na roda do seu carro, minha vontade \u00e9 de jogar algo bem corrosivo na roda do seu carro e descer o cassete, em vc e na roda PRA VER SE VC LARGA M\u00c3O DE SET TROXA E VIRA GENTE SEU CORNO", "author_id": "1129923553078464519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0QZ3j275si", "expanded_url": "https://twitter.com/CODAI_FANB/status/1187322846839738368", "display_url": "twitter.com/CODAI_FANB/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "RAFAEL URDANETA"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "ZULIANO"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.2835, "type": "Other", "normalized_text": "Urdaneta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187388859878952960"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187322846839738368"}], "id": "1187388859878952960", "created_at": "2019-10-24T15:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "JUSTO HOY DIA D RAFAEL URDANETA; h\u00e9roe Venezolano ZULIANO BOLIVARIANO Independentista dl yugo imperialista Espa\u00f1ol Y la derecha maltrecha suicida hoy ahorcada en su propias contradicciones invita a los Zulianos A APOYAR AL IMPERIO Y SUS perritos d alfombra;\nFranco Vs Urdaneta https://t.co/0QZ3j275si", "author_id": "138092974"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187388780656902144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "id": "1187388780656902144", "created_at": "2019-10-24T15:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "author_id": "718422070829428737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/O9mXVElMmy", "expanded_url": "https://twitter.com/ObiwanxKannoli/status/1187387722803154950", "display_url": "twitter.com/ObiwanxKannoli\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187388777125371904"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187387722803154950"}], "id": "1187388777125371904", "created_at": "2019-10-24T15:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ah vai se fode com essa porra \nn\u00e3o \nele s\u00f3 matou o pai dele pq tava putinho https://t.co/O9mXVElMmy", "author_id": "353889727"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187388700734439424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187388700734439424", "created_at": "2019-10-24T15:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Cluzcar Era\nsu amante.q otro nombre se le podr\u00eda dar a la Sra honoraable q tuvo un hijo cuando el suicida estuvo casado y con familia??? Simplemente AMANTE", "in_reply_to_user_id": "282155394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "4025244819"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187388413734989825"], "id": "1187388413734989825", "created_at": "2019-10-24T15:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "desmerecer a depress\u00e3o de algu\u00e9m que quase se suicidou usando a justificativa de que ele \u00e9 branco e fulaninho sofreu mais por n\u00e3o ser \u00e9 vc ser MUITO filha da puta, eu espero muito que em setembro essas pessoas n\u00e3o tenham fingido ser as melhores do mundo", "author_id": "865088810"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187388309879873536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187388309879873536", "created_at": "2019-10-24T15:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "847453214223900674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187388026609160194"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187388026609160194", "created_at": "2019-10-24T15:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "47091791"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187387934556803072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187387934556803072", "created_at": "2019-10-24T15:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "160981662"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187387890147512321"], "id": "1187387890147512321", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9458, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.4746, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.767, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Sei que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um desastre por si s\u00f3, mas voc\u00eas j\u00e1 pararam para pensar o quanto \u00e9 bizarro o filme estabelecer que est\u00e1 no mesmo universo de Batman e Flash (que aparecem no filme) e o vil\u00e3o ficar 2 dias  destruindo a cidade e os 2 her\u00f3is nem ai\nBIZARRO", "author_id": "63637272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187387807960047616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187387424755728391"}], "id": "1187387807960047616", "created_at": "2019-10-24T15:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xStorniG @JZaza_ //Si claro pongan al suicida y drogadicto de pap\u00e1 xD", "in_reply_to_user_id": "1055729224626171904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xStorniG", "id": "1055729224626171904"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "JZaza_", "id": "890421100919877632"}]}, "author_id": "1085751281510244353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187387722014572544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1114539827574259713"}], "id": "1187387722014572544", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8945, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:17:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @upsinara: Gente eu peguei um Uber maravilhoso ele quase me matou, amei. Perguntou se a gente queria com emo\u00e7\u00e3o ou sem, eu b\u00eabada falei\u2026", "author_id": "1013447955934777344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187387578259034113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187387578259034113", "created_at": "2019-10-24T15:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "4558414815"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/mn1ZNB0ERT", "expanded_url": "https://bit.ly/2pdWg4H", "display_url": "bit.ly/2pdWg4H"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6062, "type": "Place", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 110, "end": 128, "probability": 0.538, "type": "Place", "normalized_text": "Tibabuyes Universal"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187387475678896132"], "id": "1187387475678896132", "created_at": "2019-10-24T15:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#\u00daltimaHora: Su ex-esposo discute con su mujer, la mata y se suicida en v\u00eda p\u00fablica en el barrio San Pedro de Tibabuyes Universal https://t.co/mn1ZNB0ERT", "author_id": "339385886"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187387426270072832"], "id": "1187387426270072832", "created_at": "2019-10-24T15:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se a fome n\u00e3o me matou , n\u00e3o \u00e9 a inveja que vai ..", "author_id": "1165995391659192321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Instagr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187387099001036800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187376756229099524"}], "id": "1187387099001036800", "created_at": "2019-10-24T15:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagr\u2026", "author_id": "979407098982338560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/PW6Tihanx3", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/brasil/suzane-richthofen-quer-ser-pastora-se-sair-da-prisao-24037664?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=post", "display_url": "epoca.globo.com/brasil/suzane-\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7408, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187387094651547654"], "id": "1187387094651547654", "created_at": "2019-10-24T15:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "A cren\u00e7a em Deus precisa se basear no seu poder de transformar as pessoas.\n\n\"No Dia das M\u00e3es deu um testemunho de 30 minutos sobre arrependimento. Sem entrar em detalhes sobre o crime, contou que matou os pr\u00f3prios pais porque foi seduzida pelo \u201cDiabo\u201d.\n\nhttps://t.co/PW6Tihanx3", "author_id": "487436389"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187387069024346113"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187387065278836736"}], "id": "1187387069024346113", "created_at": "2019-10-24T15:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "M\u00c9RIDA | Grupos de apoyo de plataforma #NoEst\u00e1sSolx de @SOMOSMov y salud mental @IAHULAOficial y @Corposalud_:\n\n- LIKE, grupo para personas con experiencias o ideaci\u00f3n suicida y familiares en duelo por p\u00e9rdida a causa de suicidio\n\nM\u00e1s info sobre grupos: somos.mov@gmail.com", "in_reply_to_user_id": "30426196", "entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 64, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "IAHULAOFICIAL", "id": "956748703284412417"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 51, "tag": "NoEst\u00e1sSolx"}]}, "author_id": "30426196"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187387066981715968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187387066981715968", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "3807253515"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187387010144751618"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187387010144751618", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "1122591586741882881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187386876468121602"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187386876468121602", "created_at": "2019-10-24T15:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "147936797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187386590693183488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187386590693183488", "created_at": "2019-10-24T15:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1070902580774137856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187386430009556992"], "id": "1187386430009556992", "created_at": "2019-10-24T15:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "NO ENTIENDO NADA. EN UNA PEL\u00cdCULA UN PERSONAJE SE SUICIDA POR LA PRESI\u00d3N DE SU \"PROFESOR\" Y ES COMO SI NO HUBIERA MUERTO NADIE AL FINAL. ESTOY MUY ENFADADO, QU\u00c9 BASURA ES ESTA???", "author_id": "498461635"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9nNi4lFaiX", "expanded_url": "https://twitter.com/gbr_pinheiro/status/1187364042995851266", "display_url": "twitter.com/gbr_pinheiro/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187386292864192513"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187364042995851266"}], "id": "1187386292864192513", "created_at": "2019-10-24T15:12:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "2012: terceir\u00e3o, feliz\n2013: sai 1 vez da casa\n2014: depress\u00e3o, qria desistir de medicina.\n2015: voltei morar com os pais e decidi fazer moda\n2016: vim parar no buraco: Cianorte\n2017: depress\u00e3o e pensmto suicida\n2018: despiroquei e comecei tratar a depre\n2019: o mundo t\u00e1 bosta d+ https://t.co/9nNi4lFaiX", "author_id": "58066810"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187386219740704768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187386219740704768", "created_at": "2019-10-24T15:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1034552810963197952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187386151096737792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187385597939372032"}], "id": "1187386151096737792", "created_at": "2019-10-24T15:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@FedeLingua @KtoEstepario Seguro, es suicida no cubrirse, encima ya me anticiparon varios aumentos a partir de la semana q viene, asi no queda nadie vivo..", "in_reply_to_user_id": "164704468", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FedeLingua", "id": "164704468"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "KtoEstepario", "id": "317148601"}]}, "author_id": "10076582"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187386092921724929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187386092921724929", "created_at": "2019-10-24T15:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1088277974338752512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187385839409610753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187385839409610753", "created_at": "2019-10-24T15:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "367218694"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zbHjbwSu3H", "expanded_url": "https://twitter.com/RWinchester23/status/1187385732287078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zbHjbwSu3H", "media_key": "16_1187385723919437824"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Cariocaxboxone", "id": "1102327423033593856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187385732287078400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187382280437850113"}], "id": "1187385732287078400", "created_at": "2019-10-24T15:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cariocaxboxone Liga da justi\u00e7a, Batman vs Superman, esquadr\u00e3o suicida, Batman eternamente, Batman e Robin, Batman forevis, Batman begins....!!!!!!! https://t.co/zbHjbwSu3H", "in_reply_to_user_id": "1102327423033593856", "author_id": "2650204318"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187385609704353793"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186977799392894976"}], "id": "1187385609704353793", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.3646, "type": "Organization", "normalized_text": "clept\u00f3crata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dosdedosfrente", "id": "1079866231304437761"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@dosdedosfrente Ese felpudo del clept\u00f3crata suicida, para salado que lo llamen.\nEs de los sirvientes m\u00e1s sumisos y seguro est\u00e1 dispuesto a inmolarse por su \u00eddolo.\nDe cojudo fantasioso a monigote de delincuentes... adecuado final para este idiota. \ud83d\ude06", "in_reply_to_user_id": "1079866231304437761", "author_id": "1040946449310212096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/AbKam0yTOM", "expanded_url": "https://twitter.com/WagnerBraz55/status/1187385601760415745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AbKam0yTOM", "media_key": "3_1187385595741515777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187385601760415745"], "id": "1187385601760415745", "created_at": "2019-10-24T15:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O cara Matou uma ex mulher, Matou um Policial.., como uma Mulher ainda vai se envolver com um cara desse? \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\n\nAi entra na estat\u00edstica de feminicidio \ud83d\ude11 https://t.co/AbKam0yTOM", "author_id": "782950171328057345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187385309597704192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187122644526743552"}], "id": "1187385309597704192", "created_at": "2019-10-24T15:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @choutzugirl: @Jiminutivo_twt @BTS_twt 2016 tamb\u00e9m amiga foi p\u00e9ssimo a gente se matou de votar fomos boicotada e ainda obrigada a ver a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "choutzugirl", "id": "1453051382181863425"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "2689739345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187385206367543297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187385206367543297", "created_at": "2019-10-24T15:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "1029842873162850304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187385133164306434"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187385133164306434", "created_at": "2019-10-24T15:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "35095944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187385114818437121"], "id": "1187385114818437121", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.6323, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do Brasil"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.9741, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu fico pensando se aquele homem que se suicidou na final da copa do Brasil pq o Flamengo perdeu, esperasse mais um pouco ia t\u00e1 vivendo o melhor momento do Flamengo, a felicidade que estamos sentindo agora! Era s\u00f3 mais um pouquinho de paci\u00eancia.. mas s\u00f3 flamenguista sabe.", "author_id": "780445890628710400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187384978922848256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187136576851189761"}], "id": "1187384978922848256", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Arana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR La imagen de Arana en contraste a las del suicida y su defensora indican la inclinaci\u00f3n subliminal del mensaje. \nSino hubiera texto pareciera que el denunciante es el corrupto.\nPor lo menos guardar formas.", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "122963392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Instagr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187384973680095232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187376756229099524"}], "id": "1187384973680095232", "created_at": "2019-10-24T15:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagr\u2026", "author_id": "766724807014703104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187384953161637889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187384953161637889", "created_at": "2019-10-24T15:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "58065222"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187384942730371074"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187229203319574528"}], "id": "1187384942730371074", "created_at": "2019-10-24T15:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@RaulEJordan Ufff hay un huevo inclu\u00eddo al gordo suicida.", "in_reply_to_user_id": "1080883676", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RaulEJordan", "id": "1080883676"}]}, "author_id": "536800235"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187384932840153088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187384932840153088", "created_at": "2019-10-24T15:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "578687114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187384832889905152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187379691633696773"}], "id": "1187384832889905152", "created_at": "2019-10-24T15:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eddyderisio N\u00e3o matou, s\u00f3 estuprou\n\nO gerente do cinema daqui falou que os diretores do cinema foram assistir aquele release do filme cru, pra ver se censuravam alguma cena, e essa cena era uma cena de estupro na cara dura, que mostrava todos os detalhes e tudo mais, a\u00ed os diretores cortaram", "in_reply_to_user_id": "424642387", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "author_id": "1048036560132874240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187384821452017668"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187384821452017668", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "1862104950"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187384761620291586"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187384761620291586", "created_at": "2019-10-24T15:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "114324894"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187384476772524033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187384476772524033", "created_at": "2019-10-24T15:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "112908870"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187384262489759749"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187384262489759749", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "80728443"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187384193598316544"], "id": "1187384193598316544", "created_at": "2019-10-24T15:03:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esse governo \u00e9 o esquadr\u00e3o suicida todo. Reuniram os vil\u00f5es tudo pra uma miss\u00e3o. E o roteiro \u00e9 o pior poss\u00edvel.", "author_id": "117810412"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187384140452249601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187384140452249601", "created_at": "2019-10-24T15:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "194806692"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187384092272267264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187058674860253185"}], "id": "1187384092272267264", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4039, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RockStroke: Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apoc\u2026", "author_id": "790040293"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/40sCyN4s6W", "expanded_url": "https://twitter.com/SwearingSport/status/1187003826152398849", "display_url": "twitter.com/SwearingSport/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187383802479435776"], "id": "1187383802479435776", "created_at": "2019-10-24T15:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se n\u00e3o se matou... Mataram-na \ud83d\ude02 https://t.co/40sCyN4s6W", "author_id": "1118361966035255298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187383780992081924"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187383780992081924", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "author_id": "3710311334"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187383722900951041"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187310567528243200"}], "id": "1187383722900951041", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.4145, "type": "Place", "normalized_text": "FRANCO"}, {"start": 295, "end": 302, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "indioeuropeo", "id": "944586342796840960"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Fedomenal", "id": "435198893"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@indioeuropeo @Fedomenal @MeanWhileDx @Pablo_Iglesias_ Ni Hitler ni Mussolini fueron iguales a Franco, tanto uno como otro llegaron al poder con el apoyo popular FRANCO NO, ambos metieron a sus pa\u00edses en una guerra suicida FRANCO NO los mantuvo neutrales, los juicios fueron como deb\u00eda ser y la Alemania que qued\u00f3 comunista DESASTRE", "in_reply_to_user_id": "944586342796840960", "author_id": "284763782"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187383452066369536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186975558669701120"}], "id": "1187383452066369536", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 79, "probability": 0.5255, "type": "Other", "normalized_text": "Batalla de Filipos"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Bruto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SaturnaIia", "id": "214043467"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SaturnaIia: 42aC: dentro de la guerra civil, se da la 2da Batalla de Filipos. Marco Antonio y Octavio derrotan definitivamente a Bruto\u2026", "author_id": "3728035874"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187383345824571392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187383345824571392", "created_at": "2019-10-24T15:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "847439299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/x8msdX7zi4", "expanded_url": "https://twitter.com/apaulabc13/status/1187383298433191937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8msdX7zi4", "media_key": "3_1187383288647827460"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/rpwSrTSN1n", "expanded_url": "https://t.co/rpwSrTSN1n", "display_url": "t.co/rpwSrTSN1n"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187383298433191937"], "id": "1187383298433191937", "created_at": "2019-10-24T15:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Re suicida https://t.co/x8msdX7zi4 https://t.co/rpwSrTSN1n", "author_id": "105877546"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187383236739108864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187383236739108864", "created_at": "2019-10-24T14:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "121473647"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187383232460939265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187383232460939265", "created_at": "2019-10-24T14:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "1120777732047163397"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187383222822428672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187383222822428672", "created_at": "2019-10-24T14:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "2593859545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0SfprLvBvA", "expanded_url": "https://twitter.com/UmFilosofoCitou/status/1187368146925248512", "display_url": "twitter.com/UmFilosofoCito\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187383216287768578"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187368146925248512"}], "id": "1187383216287768578", "created_at": "2019-10-24T14:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Da \u00faltima vez que isso aconteceu. Uma amiga se suicidou.\nEu esqueci o celular, n\u00e3o pude fazer nada por.ela..\n:( https://t.co/0SfprLvBvA", "author_id": "1186738572461772800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187383191172194304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187383191172194304", "created_at": "2019-10-24T14:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "4495560689"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187383172037828612"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187383172037828612", "created_at": "2019-10-24T14:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "1184897449170755584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187383123862048769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187383123862048769", "created_at": "2019-10-24T14:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "927956884744794113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187383066924326912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187383066924326912", "created_at": "2019-10-24T14:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "1441807273"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187383024465387522"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187383024465387522", "created_at": "2019-10-24T14:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "949025982949875712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187382990244065280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187382990244065280", "created_at": "2019-10-24T14:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "811419867517714432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187382936993181697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187382661683273730"}], "id": "1187382936993181697", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8818, "type": "Other", "normalized_text": "MAMAVOTE"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "arthvant", "id": "724301877723168768"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "hardwangx", "id": "1219592404023595010"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ATEEZofficial", "id": "923415570522914819"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "ATEEZofficial", "id": "923415570522914819"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 79, "tag": "MAMAVOTE"}, {"start": 80, "end": 86, "tag": "ateez"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ThairleneC: @arthvant @hardwangx @ATEEZofficial Esquadr\u00e3o Suicida\n#MAMAVOTE #ateez @ATEEZofficial", "author_id": "398980026"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187382902088183808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187382902088183808", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1008560543337275393"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187382771032956928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187382771032956928", "created_at": "2019-10-24T14:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "347195404"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187382706914709509"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187382706914709509", "created_at": "2019-10-24T14:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "62281997"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187382661683273730"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187307520148365313"}], "id": "1187382661683273730", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "MAMAVOTE"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arthvant", "id": "724301877723168768"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "hardwangx", "id": "1219592404023595010"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "ATEEZofficial", "id": "923415570522914819"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "ATEEZofficial", "id": "923415570522914819"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "MAMAVOTE"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "ateez"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@arthvant @hardwangx @ATEEZofficial Esquadr\u00e3o Suicida\n#MAMAVOTE #ateez @ATEEZofficial", "in_reply_to_user_id": "724301877723168768", "author_id": "1150086037244469248"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187382611360014337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353937952817158"}], "id": "1187382611360014337", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/wZky\u2026", "author_id": "1101967136027746305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/LcdTfzaJJ3", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRCN/status/1187166989837623301", "display_url": "twitter.com/NoticiasRCN/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187382591554502656"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187166989837623301"}], "id": "1187382591554502656", "created_at": "2019-10-24T14:57:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esta vieja mamag\u00fcevo me va esta orillando a cometer un acto suicida real... https://t.co/LcdTfzaJJ3", "author_id": "1077621021409189889"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187382564216102912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187005757394313217"}], "id": "1187382564216102912", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9412, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.6874, "type": "Person", "normalized_text": "Mujica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DeputadoFederal Este sim tem convic\u00e7\u00f5es e as pratica.Diferente da elite sindicalista milion\u00e1ria que se apoderou do Brasil. Como parasita quase matou de inani\u00e7\u00e3o o pa\u00eds, que agora tem que cortar na carne do trabalhador para poder sair do caos econ\u00f4mico. Parab\u00e9ns Mujica, homem de bem!", "in_reply_to_user_id": "22864100", "author_id": "2343580272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187382406585688064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187379691633696773"}], "id": "1187382406585688064", "created_at": "2019-10-24T14:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eddyderisio Sobre a namorada, creio que a inten\u00e7\u00e3o foi deixar d\u00fabio mesmo. Eu creio que matou.\nA psic\u00f3loga deixa claro wuqe matou pelo sangue que aparece.\nNo standup riram dele.\nQuanto a m\u00e3e: se considerar que a ida dele no asilo realmenete aconteceu ela est\u00e1 mentindo, caso contr\u00e1rio...", "in_reply_to_user_id": "424642387", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "author_id": "43766703"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187382400965402625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187381876576702464"}], "id": "1187382400965402625", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5246, "type": "Other", "normalized_text": "CICPC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CACHI3000", "id": "110899077"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:56:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CACHI3000: Yo me imagino que cuando el CICPC captura a un criminal de este tipo, lo re\u00fane con otros criminales con el mismo ranking y c\u2026", "author_id": "141160059"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187382374297997313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187381914967121920"}], "id": "1187382374297997313", "created_at": "2019-10-24T14:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProVitaFamiglia: Chiede l' #Eutanasia perch\u00e8 brutta.\n\n\u00abQuando mi guardo allo specchio, vedo un mostro\u00bb\n\nUn romanzo distopico? No, la re\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProVitaFamiglia", "id": "1608414217"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "Eutanasia"}]}, "author_id": "1150467950723444736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187382334389133318"], "id": "1187382334389133318", "created_at": "2019-10-24T14:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Estuve en una charla con un psiquiatra colombiano y amigos la depresi\u00f3n y la ansiedad NO son un juego, no es falta de car\u00e1cter, no es distracci\u00f3n...\nCada 40 segundos alguien se suicida en el mundo\n#PreguntarEsPrevenir\n#40SegundosParaActuar", "entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 217, "tag": "PreguntarEsPrevenir"}, {"start": 218, "end": 239, "tag": "40SegundosParaActuar"}]}, "author_id": "184590568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187382249278365696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187382249278365696", "created_at": "2019-10-24T14:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1007109658060951552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187382135071657984"], "id": "1187382135071657984", "created_at": "2019-10-24T14:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Minha garganta parou de doer e eu resolvi passear no sol, ai ai meu inconsciente suicida", "author_id": "958733081560735744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187382023582896129"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187112254426308609"}], "id": "1187382023582896129", "created_at": "2019-10-24T14:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ExpresoPeru Lo que demuestra que el suicida @AlanGarciaPeru,  a\u00fan muerto, tiene m\u00e1s poder y amigos que la fujiAnnabelle @rosamariabartra.\n\u00bfC\u00f3mo se siente eso @KeikoFujimori?", "in_reply_to_user_id": "225232891", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 121, "end": 137, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "author_id": "2717693197"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187381927591976960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187381517775003654"}], "id": "1187381927591976960", "created_at": "2019-10-24T14:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DiecyPereira Se matou pela humilha\u00e7\u00e3o de ontem kkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "912058982172364801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DiecyPereira", "id": "912058982172364801"}]}, "author_id": "1105647316332171264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/4QZttl2zJI", "expanded_url": "https://www.provitaefamiglia.it/blog/bella-ma-insicura-chiede-leutanasia", "display_url": "provitaefamiglia.it/blog/bella-ma-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 20, "tag": "Eutanasia"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187381914967121920"], "id": "1187381914967121920", "created_at": "2019-10-24T14:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Chiede l' #Eutanasia perch\u00e8 brutta.\n\n\u00abQuando mi guardo allo specchio, vedo un mostro\u00bb\n\nUn romanzo distopico? No, la realt\u00e0, in Belgio, dove la deriva suicida sta diventando incontrollabile. \n\nhttps://t.co/4QZttl2zJI\n\nLeggi in numeri agghiaccianti \ud83d\udc47", "author_id": "1608414217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/fEmHgcxokC", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1187378114038509568", "display_url": "twitter.com/ElNacionalWeb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5411, "type": "Organization", "normalized_text": "CICPC"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.9143, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187381876576702464"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187378114038509568"}], "id": "1187381876576702464", "created_at": "2019-10-24T14:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo me imagino que cuando el CICPC captura a un criminal de este tipo, lo re\u00fane con otros criminales con el mismo ranking y crea \"Escuadr\u00f3n Suicida\" para cometer delitos extraordinarios... \ud83d\ude11 https://t.co/fEmHgcxokC", "author_id": "110899077"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187381649086005248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187070396744523777"}], "id": "1187381649086005248", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.2585, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.3496, "type": "Other", "normalized_text": "Calanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "teatromercado", "id": "326630522"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @teatromercado: \u00bfNos acompa\u00f1as en este viaje sobre la vida de Bu\u00f1uel? \u201cEscuela c\u00f3mica suicida\u201d con su obra \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d\u2026", "author_id": "1088167609508552704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187381646305189890"], "id": "1187381646305189890", "created_at": "2019-10-24T14:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quer\u00eda dejar una carta de despedida suicida pero no tengo a quien, y si ni me saludan para que despedirme", "author_id": "448066232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187381572112138241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187381572112138241", "created_at": "2019-10-24T14:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "160761098"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187381101733568512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187379691633696773"}], "id": "1187381101733568512", "created_at": "2019-10-24T14:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@eddyderisio Rapaz eu tava pensando nisso... Se ele tinha matado ou n\u00e3o a mo\u00e7a,mas isso me deixa ainda confusa. A m\u00e3e dele de fato tinha problemas mentais, ele n\u00e3o matou a psic\u00f3loga.", "in_reply_to_user_id": "424642387", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eddyderisio", "id": "424642387"}]}, "author_id": "2830570863"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/VzLDo5mBsc", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/vozes/a-protagonista/aposentadorianochile/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/vozes/a-protag\u2026"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 224, "probability": 0.5462, "type": "Other", "normalized_text": "Copyright"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "Gazeta do Povo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187380945244053506"], "id": "1187380945244053506", "created_at": "2019-10-24T14:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"A gota d\u2019\u00e1gua para a opini\u00e3o p\u00fablica chilena foi quando um taxista aposentado de 89 anos matou a esposa de 84 e se matou em seguida, devido aos problemas financeiros do casal.\"\nLeia mais em: https://t.co/VzLDo5mBsc\nCopyright \u00a9 2019, Gazeta do Povo. Todos os direitos reservados.", "author_id": "1081230653948153861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187380935945261057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187380935945261057", "created_at": "2019-10-24T14:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "134481794"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Instagr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187380843943206912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187376756229099524"}], "id": "1187380843943206912", "created_at": "2019-10-24T14:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagr\u2026", "author_id": "616270587"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187380750632525824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187380750632525824", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "1058901168401891331"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187380690502987778"], "id": "1187380690502987778", "created_at": "2019-10-24T14:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ficou tristinho pq o sup nao se matou por ele e agora quer dar rage em cima da role  \nKKKKKKKKKKKKKKKKK", "author_id": "742815000289501184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187380663441338369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186390257069109250"}], "id": "1187380663441338369", "created_at": "2019-10-24T14:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SweetSalvat0re: Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el tr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "author_id": "712322499409793028"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187380506901520387"], "id": "1187380506901520387", "created_at": "2019-10-24T14:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dicen que el tema no son las horas de las jornadas, si no que el sueldo y el costo de vida (lo cual tambi\u00e9n es tema. Una cosa no limita la otra), pero como psic\u00f3loga pude presenciar como una adolescente realiz\u00f3 un intento suicida por sentir que su mam\u00e1 (su \u00fanica figura) (cont)", "author_id": "2900846841"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187380277158567936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187380277158567936", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:48:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "1086764277808156672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Instagr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187380141665730566"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187376756229099524"}], "id": "1187380141665730566", "created_at": "2019-10-24T14:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagr\u2026", "author_id": "1140776419448033285"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/hejSxwIiGg", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1187092279418339334", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187380068508688384"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187092279418339334"}], "id": "1187380068508688384", "created_at": "2019-10-24T14:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Parab\u00e9ns Carlos Bolsonaro, o que esse ot\u00e1rio diz n\u00e3o se sustenta, est\u00e1 inciumado, gostaria de ser o filho do PB. S\u00f3 isso justifica esse \u00f3dio todo, inveja matou Caim. https://t.co/hejSxwIiGg", "author_id": "1076452353375682564"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187380008886640640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187377861386211331"}], "id": "1187380008886640640", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 180, "end": 194, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o \u00e9 de hoje que temos centenas de provas de que o Brasil \u00e9 governado por milicianos. Pela mesma mil\u00edcia que mata, tortura, sequestra, extorque, amea\u00e7a. A mesma mil\u00edcia que matou Marielle Franco. Pense nisso. O pa\u00eds est\u00e1 na m\u00e3o dessa gente. Se voc\u00ea respeita isso, vc \u00e9 c\u00famplice.", "in_reply_to_user_id": "15191656", "author_id": "15191656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187379908789571587"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187367121472446466"}], "id": "1187379908789571587", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.3106, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MIDIS_Pension65", "id": "2587841568"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "MidisPeru", "id": "1848663270"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@hurgamemoriaPE @MIDIS_Pension65 @MidisPeru Mientras tanto los hijos y \"queridas\" del suicida y LADRON de AG disfrutan de lo robado", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "author_id": "806159539255046144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187379759384272897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187379759384272897", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "102797306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187379661589897219"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187379661589897219", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "author_id": "1006353150972964865"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187379419767115776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187199229950713857"}], "id": "1187379419767115776", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ketamaria", "id": "203979548"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ketamaria: #Sonora Claudio Escobosa denuncia antes de suicidarse que la 4T lo orill\u00f3 a la pobreza extrema y la angustia que vivi\u00f3 duran\u2026", "author_id": "232024969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187379211973120001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187379211973120001", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "547180743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187378887162028032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187378887162028032", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2345627676"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Instagr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187378390887813120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187376756229099524"}], "id": "1187378390887813120", "created_at": "2019-10-24T14:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagr\u2026", "author_id": "324728054"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Instagr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187378325972553728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187376756229099524"}], "id": "1187378325972553728", "created_at": "2019-10-24T14:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagr\u2026", "author_id": "584771512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187378292317446146"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187378292317446146", "created_at": "2019-10-24T14:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "188059065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187378226097803266"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187378226097803266", "created_at": "2019-10-24T14:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "369530271"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Instagr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187377863986733056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187376756229099524"}], "id": "1187377863986733056", "created_at": "2019-10-24T14:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagr\u2026", "author_id": "30081512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187377856101392385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186984984722194433"}], "id": "1187377856101392385", "created_at": "2019-10-24T14:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PlataformFERMAD: En @pla nos queremos aproximar a la conducta suicida, \u00a1Gracias! @RedAipis por compartir una ma\u00f1ana de encuentro format\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PlataformFERMAD", "id": "721006366450651137"}]}, "author_id": "1873198512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/GmUsqEY9ru", "expanded_url": "https://twitter.com/RenataMerini/status/1187320927941517312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GmUsqEY9ru", "media_key": "3_1187320913764716546"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RenataMerini", "id": "885933929865334786"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187377751646449665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187320927941517312"}], "id": "1187377751646449665", "created_at": "2019-10-24T14:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RenataMerini: Vocaci\u00f3n suicida. https://t.co/GmUsqEY9ru", "author_id": "105268551"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187377703370014720"], "id": "1187377703370014720", "created_at": "2019-10-24T14:37:59.000Z", "geo": {"place_id": "86e95544e795e190"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente, outro adolescente se suicidou em taubate, que isso ?!", "author_id": "2829649557"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187377698341036033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187377698341036033", "created_at": "2019-10-24T14:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "2334970492"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187377556707827713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187093142446710786"}], "id": "1187377556707827713", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabelahsv", "id": "722523904959520768"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isabelahsv: Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram s\u2026", "author_id": "1164671262351921152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187377554321223682"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187377554321223682", "created_at": "2019-10-24T14:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "758266224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187377465578217472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187377465578217472", "created_at": "2019-10-24T14:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "3870894238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187377191509745669"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187377191509745669", "created_at": "2019-10-24T14:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1072142575"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187377191019003911"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187376743511973888"}], "id": "1187377191019003911", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.486, "type": "Person", "normalized_text": "Kenia"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AndreaLozo1 Jajajajaja lo que t\u00fa no entiendes es que Kenia jam\u00e1s estuvo en depresi\u00f3n JAJAJAJAJAAJJAJAAJ ya deja de justificar las mentiras de la mente suicida te ves mal", "in_reply_to_user_id": "1180236928114933762", "author_id": "1158611494197714945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187377163173011462"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "id": "1187377163173011462", "created_at": "2019-10-24T14:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "author_id": "835240102540492801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187377017370693632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187372988854931458"}], "id": "1187377017370693632", "created_at": "2019-10-24T14:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FelipeM24898154 @Bryanerj @rdrm2011 @rosamariabartra @LavaJato_Peru @MartinVizcarraC Estamos hablando del ladr\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "1054383702812381185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FelipeM24898154", "id": "1054383702812381185"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Bryanerj", "id": "180236808"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "rdrm2011", "id": "2824268488"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "LavaJato_Peru", "id": "833766984949067776"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "991259857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Instagr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187376999267995648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187376756229099524"}], "id": "1187376999267995648", "created_at": "2019-10-24T14:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagr\u2026", "author_id": "143762433"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187376938148683776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187057152114024449"}], "id": "1187376938148683776", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7601, "type": "Organization", "normalized_text": "disney"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "mcguime", "id": "177250028"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @musoverao: pq se matou uma crianca na disney? estou chorando muito @mcguime", "author_id": "943000617219436545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Instagr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187376896432054275"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187376756229099524"}], "id": "1187376896432054275", "created_at": "2019-10-24T14:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagr\u2026", "author_id": "814086999728656384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/BQsZhF99P9", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1187376756229099524/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQsZhF99P9", "media_key": "3_1187376747525935104"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3453, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.8822, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187376756229099524"], "id": "1187376756229099524", "created_at": "2019-10-24T14:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 268, "quote_count": 6}, "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagram/Reprodu\u00e7\u00e3o] https://t.co/BQsZhF99P9", "author_id": "9612112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187376753523777540"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187376753523777540", "created_at": "2019-10-24T14:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "108672351"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RzREDX4oWp", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/truffato-con-un-corso-finto-un-disoccupato-si-suicida/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1571898565", "display_url": "ilmanifesto.it/truffato-con-u\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187376752026370050"], "id": "1187376752026370050", "created_at": "2019-10-24T14:34:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Truffato con un corso finto, un disoccupato si suicida | il manifesto https://t.co/RzREDX4oWp", "author_id": "1699629746"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187376741637148675"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187376741637148675", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "author_id": "1063743692249473025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187376488582127616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187376488582127616", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:33:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1876015711"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/mYM65EZh6r", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/exconcejal-caracas-se-suicida-en-pleno-centro-comercial/", "display_url": "epmundo.com/2019/exconceja\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/780ca5DLii", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1187376342775599105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/780ca5DLii", "media_key": "3_1187376338262528000"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187376342775599105"], "id": "1187376342775599105", "created_at": "2019-10-24T14:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bb Exconcejal Caracas se suicida en pleno centro comercial https://t.co/mYM65EZh6r https://t.co/780ca5DLii", "author_id": "108192135"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187376284927696898"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187376284927696898", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "354949962"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qxkqXQq7V7", "expanded_url": "http://youtu.be/v-M4NPYjCLM?t=00h21m44s", "display_url": "youtu.be/v-M4NPYjCLM?t=\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.7319, "type": "Other", "normalized_text": "Drag\u00f3n Suicida"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.3705, "type": "Other", "normalized_text": "Sagittarius"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8199, "type": "Other", "normalized_text": "Hard Boy"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.5389, "type": "Other", "normalized_text": "Vengador"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187376280544645120"], "id": "1187376280544645120", "created_at": "2019-10-24T14:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/qxkqXQq7V7 [2019-08-15] (+LuchaTV) Drag\u00f3n Suicida vs Sagittarius, Hard Boy, Vengador Radioactivo", "author_id": "568295245"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187376234076037122"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187375770894651392"}], "id": "1187376234076037122", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 99, "probability": 0.9546, "type": "Other", "normalized_text": "SaveALifeFixAHeart"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 100, "tag": "SaveALifeFixAHeart"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Y por favor, nunca, NUNCA dejen sol@ a una persona suicida. Because they\u2019re not. #SaveALifeFixAHeart", "in_reply_to_user_id": "81942752", "author_id": "81942752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187376196809609216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187376196809609216", "created_at": "2019-10-24T14:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1102000532"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187376036130050049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187376036130050049", "created_at": "2019-10-24T14:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "61248441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187375994870681600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187375994870681600", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "127706568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/m0k2B60GfM", "expanded_url": "https://t.co/m0k2B60GfM", "display_url": "t.co/m0k2B60GfM"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9675, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187375933071810567"], "id": "1187375933071810567", "created_at": "2019-10-24T14:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A los que nos va poco currar tenemos que votar PSOE, algunos nos pagara sin currar,\u00bfno?  comemos poco y vale, a pedir ayudas .como en Finlandia...un porcentaje alto de los que no encuentra trabajo se suicida, creen que son la basura de la sociedad, aqui creen que son los listos https://t.co/m0k2B60GfM", "author_id": "311863904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/sBkFGqlDVY", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/brasil/suzane-richthofen-quer-ser-pastora-se-sair-da-prisao-24037664", "display_url": "epoca.globo.com/brasil/suzane-\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187375896216424449"], "id": "1187375896216424449", "created_at": "2019-10-24T14:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Frequentar a igreja e ser perdoada ok, mas ser pastora? https://t.co/sBkFGqlDVY Disse q matou os pais pq foi induzida pelo diabo.. Ai gente, por favor. Fala a vdd, sei l\u00e1, fala q matou e q se arrepende, agora q foi induzida pelo diabo?? Please!", "author_id": "34641934"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187375603021991941"], "id": "1187375603021991941", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8362, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}], "mentions": [{"start": 271, "end": 278, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Vzla usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo...@tovarr", "author_id": "62369405"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/vsKCoRehpu", "expanded_url": "https://infodifesa.it/poliziotto-suicida-ministero-rivuole-il-milione-di-euro-di-risarcimento-per-malattia-contratta-in-servizio/", "display_url": "infodifesa.it/poliziotto-sui\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187375592720814081"], "id": "1187375592720814081", "created_at": "2019-10-24T14:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Poliziotto suicida: Ministero rivuole il milione di euro di risarcimento per malattia contratta in servizio - INFODIFESA https://t.co/vsKCoRehpu", "author_id": "945502508"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187375564778344449"], "id": "1187375564778344449", "created_at": "2019-10-24T14:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfSaben que es una verdadera mamada? Que la gente tenga ideaci\u00f3n suicida y la rechacen de una instituci\u00f3n de salud mental, quien lo haya hecho, carga con el peso de un suicidio \ud83d\ude21", "author_id": "240369812"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/zoDi5YXDOt", "expanded_url": "https://lacnews24.it/cronaca/suicida-dopo-aver-pagato-un-falso-corso-oss_101829/", "display_url": "lacnews24.it/cronaca/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lacnews24.it/cronaca/suicida-dopo-aver-pagato-un-falso-corso-oss_101829/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187375515293892608"], "id": "1187375515293892608", "created_at": "2019-10-24T14:29:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Il bisogno che uccide, suicida dopo aver scoperto la truffa dei corsi Oss https://t.co/zoDi5YXDOt", "author_id": "524392719"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187375492959232007"], "id": "1187375492959232007", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "mayane"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6223, "type": "Person", "normalized_text": "mariane"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "olivete"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:29:12.000Z", "geo": {"place_id": "93702d3d3c318305"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Guerra feia entre eu, mayane, mariane e olivete VS perereca suicida", "author_id": "744367467083010048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187375301485092865"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187372960455254016"}], "id": "1187375301485092865", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8173, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CcarvajalA2012 @gene_llerena Es un lindo sue\u00f1o, Claudia. Aunque no veo c\u00f3mo lo podemos hacerlo realidad en este momento. \"Elegir\" ese congreso fue suicida.", "in_reply_to_user_id": "432459828", "author_id": "1138596174"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187375295592124416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187374710406799360"}], "id": "1187375295592124416", "created_at": "2019-10-24T14:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Para ayudar a otros, hacer un tipo de # y hacerlo viral. Es lamentable como en estos d\u00edas hay tanta gente suicida y me parece ofensivo que oculten tratar este tipo de temas como lo es el #suicidio y #depresion STOP HIDDING IT! Me puse a llorar terrible (+)", "in_reply_to_user_id": "81942752", "entities": {"hashtags": [{"start": 187, "end": 196, "tag": "suicidio"}, {"start": 199, "end": 209, "tag": "depresion"}]}, "author_id": "81942752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/43CjxUgKNQ", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187375246191542273"], "id": "1187375246191542273", "created_at": "2019-10-24T14:28:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\"Ser\u00eda suicida y absurdo ir a una elecci\u00f3n sin una reforma electoral\" https://t.co/43CjxUgKNQ", "author_id": "302315842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187375195075559427"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187375195075559427", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "3374877753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187375120148586496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187375120148586496", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "195430786"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187374997096095748"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "id": "1187374997096095748", "created_at": "2019-10-24T14:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "author_id": "203666830"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187374990032814085"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187374990032814085", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "1039988208589856769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187374490638061568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187374490638061568", "created_at": "2019-10-24T14:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "139554742"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187374231648112640"], "id": "1187374231648112640", "created_at": "2019-10-24T14:24:11.000Z", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Depois falam ah se matou por besteira ........", "author_id": "856603164262445056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187374198634758145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187374198634758145", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "author_id": "397173990"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187374131857285120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186894395850801153"}], "id": "1187374131857285120", "created_at": "2019-10-24T14:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @j_gufo: Secondo questi pm probabilmente classe 1870, i social godono di scarsa considerazione e credibilit\u00e0. Forse chi ha perso un figl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "j_gufo", "id": "707586648"}]}, "author_id": "166079428"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187374106246877191"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187373844144754688"}], "id": "1187374106246877191", "created_at": "2019-10-24T14:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @crvg_joy: @Leoznn vai tomar no cu suicida fdp QKKKKKKKKKKKKKKKKK", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "crvg_joy", "id": "2716038346"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "Leoznn", "id": "930920370823102464"}]}, "author_id": "930920370823102464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187373929293328385"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187169129456906240"}], "id": "1187373929293328385", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BibianaViana", "id": "3644610015"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "HippiesConOsde", "id": "3153041086"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BibianaViana @HippiesConOsde @realDonaldTrump Trump est\u00e1 gag\u00e1, desmantelo el departamento de estado y admitio en la tele que coacciono a otros lideres para que investiguan a la oposici\u00f3n.\nTrump est\u00e1 hasta las bolas y si lo presionan mucho, sospecho que se suicida en la casa blanca.", "in_reply_to_user_id": "3644610015", "author_id": "28114475"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187373844144754688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187373734044323842"}], "id": "1187373844144754688", "created_at": "2019-10-24T14:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Leoznn vai tomar no cu suicida fdp QKKKKKKKKKKKKKKKKK", "in_reply_to_user_id": "930920370823102464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Leoznn", "id": "930920370823102464"}]}, "author_id": "2716038346"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187373813102792704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187373557900304384"}], "id": "1187373813102792704", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "gui"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mrjcontente", "id": "2258059576"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mrjcontente Estava no refeit\u00f3rio a hora de almo\u00e7o, foi o gui que matou e chamou a dona bia para ver se era mesmo.", "in_reply_to_user_id": "2258059576", "author_id": "885134920762482688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187373808572751872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187373808572751872", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "2182497997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187373761894539266"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187335782777929730"}], "id": "1187373761894539266", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NacionalsPasion", "id": "347438554"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "poldoneitor", "id": "107470151"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NacionalsPasion @poldoneitor El equilibrio que pidi\u00f3 la hinchada. Lo mejor es que vuelva el Nacional suicida. Todo o nada.", "in_reply_to_user_id": "347438554", "author_id": "131343299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/jl5Tvg4Lkr", "expanded_url": "https://khronoshistoria.com/peloton-suicida-cubano/", "display_url": "khronoshistoria.com/peloton-suicid\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "arqueology016", "id": "2634817368"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "khronoshistoria", "id": "4632552857"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187373646593089546"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187042093899886594"}], "id": "1187373646593089546", "created_at": "2019-10-24T14:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arqueology016: La \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria https://t.co/jl5Tvg4Lkr v\u00eda @khronoshistoria", "author_id": "824695374787055616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187373535498518528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187373226579640320"}], "id": "1187373535498518528", "created_at": "2019-10-24T14:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RRosdreguis Ela praticamente matou algu\u00e9m e se livrou disso.", "in_reply_to_user_id": "4890460132", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RRosdreguis", "id": "873011202259079169"}]}, "author_id": "4890460132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187373426958356481"], "id": "1187373426958356481", "created_at": "2019-10-24T14:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Nadie est\u00e1 exento de sufrir ideaci\u00f3n suicida. No todas las personas que piensan en suicidarse o se han suicidado tienen alg\u00fan transtorno mental, muchos factores de riesgo en el entorno inciden en las posibilidades de querer suicidarse. Hablemos. #NoEst\u00e1sSolx", "entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 258, "tag": "NoEst\u00e1sSolx"}]}, "author_id": "706549463247101953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187373406704013313"], "id": "1187373406704013313", "created_at": "2019-10-24T14:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Venir a la ginec\u00f3loga con el pa\u00f1uelo verde en la cartera sigue siendo una experiencia suicida, sin contar que vengo con un pibe al lado. \nSiento que sacan las antorchas y me queman ac\u00e1 nom\u00e1s.. \n\u00bfHasta cu\u00e1ndo che?", "author_id": "710905974039683072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187373382813265920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187373382813265920", "created_at": "2019-10-24T14:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1183776037160792065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187373222993584130"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "id": "1187373222993584130", "created_at": "2019-10-24T14:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "author_id": "279308089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187372949319376901"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187372949319376901", "created_at": "2019-10-24T14:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "222698190"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187372917400768513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187372917400768513", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "author_id": "3416903659"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187372782004424705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187372782004424705", "created_at": "2019-10-24T14:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "193514165"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187372703075975170"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187347334570614785"}], "id": "1187372703075975170", "created_at": "2019-10-24T14:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@EmmaLaEnanuli @aries2011956 Este pais se suicida votando pues que sea bien y de una vez. No vamos andar con vueltas", "in_reply_to_user_id": "1040326449557852162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EmmaLaEnanuli", "id": "1040326449557852162"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "aries2011956", "id": "870235934"}]}, "author_id": "1167080359126806529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187372636063588353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187372636063588353", "created_at": "2019-10-24T14:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1160384001892392962"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187372393314029568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187055124948144128"}], "id": "1187372393314029568", "created_at": "2019-10-24T14:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "544633532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/6Lui1bUMA7", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisCardenasMx/status/1187351395176996867", "display_url": "twitter.com/LuisCardenasMx\u2026"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 207, "probability": 0.5251, "type": "Person", "normalized_text": "FelizJueves"}, {"start": 210, "end": 232, "probability": 0.6027, "type": "Organization", "normalized_text": "MexicoNoTienePresidente"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 246, "username": "CarlosLoret", "id": "68844197"}, {"start": 247, "end": 259, "username": "PedroFerriz", "id": "70390438"}, {"start": 260, "end": 272, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 208, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 209, "end": 233, "tag": "MexicoNoTienePresidente"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187372284136316932"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187351395176996867"}], "id": "1187372284136316932", "created_at": "2019-10-24T14:16:27.000Z", "geo": {"place_id": "2a376531dff3d76a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es correcto pero para poder salir adelante tendremos que aliviar el fanatismo suicida qu es la enfermedad de las llamadas mascotas. Se est\u00e1n suicidado y se est\u00e1n llevando entre las patas al Pa\u00eds. #FelizJueves #MexicoNoTienePresidente @CarlosLoret @PedroFerriz @lopezdoriga https://t.co/6Lui1bUMA7", "author_id": "113793288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187372167274684423"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187372167274684423", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "228477537"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187372069668958208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "id": "1187372069668958208", "created_at": "2019-10-24T14:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "author_id": "236523565"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187372011984752643"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205299960188928"}], "id": "1187372011984752643", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7073, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 102, "end": 120, "probability": 0.356, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 121, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lmjctrl: meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43\u2026", "author_id": "799278169153015808"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187372008239177736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187372008239177736", "created_at": "2019-10-24T14:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "273544651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Eu4nR0PuLP", "expanded_url": "https://twitter.com/_kctus/status/1187371835073150976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eu4nR0PuLP", "media_key": "3_1187371607989374978"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Eu4nR0PuLP", "expanded_url": "https://twitter.com/_kctus/status/1187371835073150976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eu4nR0PuLP", "media_key": "3_1187371607959977986"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Eu4nR0PuLP", "expanded_url": "https://twitter.com/_kctus/status/1187371835073150976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eu4nR0PuLP", "media_key": "3_1187371607997763584"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Eu4nR0PuLP", "expanded_url": "https://twitter.com/_kctus/status/1187371835073150976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eu4nR0PuLP", "media_key": "3_1187371608182263808"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187371835073150976"], "id": "1187371835073150976", "created_at": "2019-10-24T14:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "En el Reino Unido hay muchos carteles sobre salud mental y atenci\u00f3n al suicida. Algunos est\u00e1n en puentes y lugares altos. Estos est\u00e1n en una estaci\u00f3n de trenes. https://t.co/Eu4nR0PuLP", "author_id": "188953895"}], "includes": {"users": [{"username": "Fesbak_official", "name": "Fes", "id": "1067791848", "public_metrics": {"followers_count": 80968, "following_count": 586, "tweet_count": 18482, "listed_count": 16}, "verified": true}, {"username": "adeluna1", "name": "Lic Antonio De Luna", "id": "268791757", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 4602, "tweet_count": 90429, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "FerBetancourt9", "name": "Fernanda \ud83d\udc99", "id": "1223168594", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 159901, "following_count": 5205, "tweet_count": 31025, "listed_count": 394}, "verified": false}, {"username": "MtzChekko", "name": "Torkuato", "id": "1042219204857024512", "location": "En La Patagonia", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2259, "tweet_count": 12254, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "APhoenix13", "name": "Jo Jantsch R.", "id": "69303392", "location": "Porto Alegre - RS", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 273, "tweet_count": 13875, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "roverrz", "name": "Ribert", "id": "67174990", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 33, "tweet_count": 14967, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "NOdebeHacerse", "name": "Dracula, por Bart Simpson", "id": "402990085", "location": "Pensilv\u00e2nia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 7611, "following_count": 7513, "tweet_count": 51215, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "badwolf48f", "name": "\ud83c\udf83 SpookyWolf \ufe3d\u2735\ufe3d \ud83e\udd87", "id": "194975882", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1047, "tweet_count": 190019, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "DanielkaiserZ", "name": "Dkaiser", "id": "1134411793", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 62, "tweet_count": 72200, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "manjy56", "name": "Maulio", "id": "2776467389", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 4978, "tweet_count": 90933, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "confidencial_ni", "name": "Confidencial Nicaragua", "id": "115133899", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 183191, "following_count": 388, "tweet_count": 130761, "listed_count": 616}, "verified": true}, {"username": "FeJaValdes", "name": "Vald\u00e9s", "id": "87370451", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1446, "tweet_count": 143874, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "elvismd20", "name": "Elvis Matheus", "id": "84839318", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1634, "tweet_count": 8556, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Psicovivir", "name": "Alberto Barradas", "id": "85745429", "location": "en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "verified": true}, {"username": "alfredoporras93", "name": "alfredoporras93", "id": "1100103586158206987", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 743, "tweet_count": 3826, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RobertoSolori14", "name": "BetoSolorio", "id": "1000156572906115072", "location": "Colima, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 289, "tweet_count": 987, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SIRDADDY55", "name": "BRAVE HEART", "id": "274813664", "location": "  LdeG \ud83c\udff0 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 5003, "tweet_count": 124939, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Pasqlubinu", "name": "Pasquale Lubinu", "id": "312851537", "location": "Ossi (sardegna) Italy", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 132, "tweet_count": 24237, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LiamBourn", "name": "Liam Bourn", "id": "1036261928241426434", "public_metrics": {"followers_count": 4368, "following_count": 971, "tweet_count": 32396, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Jouberth19", "name": "Jouberth Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "350476403", "location": "Vale do a\u00e7o-MG, ", "public_metrics": {"followers_count": 229312, "following_count": 2074, "tweet_count": 45574, "listed_count": 223}, "verified": false}, {"username": "raqueltaguilar", "name": "Raquel Aguilar", "id": "2401818288", "public_metrics": {"followers_count": 5408, "following_count": 5611, "tweet_count": 48104, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "RussGian", "name": "gian franco russo", "id": "3018748644", "location": "Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 246, "tweet_count": 10715, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tovarr", "name": "Gustavo Tovar", "id": "49856215", "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "verified": true}, {"username": "428_Toro", "name": "Observador", "id": "708021510011641856", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 2578, "tweet_count": 187421, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "hunst4rs", "name": "MOVED!!", "id": "1140865946132893696", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 246, "tweet_count": 15195, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mandarinnee", "name": "Tet\u00e9 \uea00", "id": "19663145", "location": "Loompaland", "public_metrics": {"followers_count": 38847, "following_count": 6543, "tweet_count": 92377, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "ledarmariano", "name": "Leda Mariano", "id": "817921739594354688", "public_metrics": {"followers_count": 3024, "following_count": 4869, "tweet_count": 46230, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carasbrasil", "name": "CARAS Brasil", "id": "16725544", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 802450, "following_count": 1568, "tweet_count": 226414, "listed_count": 1366}, "verified": true}, {"username": "Junior7723", "name": "Junior Miranda", "id": "887230182", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 56, "tweet_count": 30378, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "verified": false}, {"username": "Samvalor", "name": "Samuel Valenzuela", "id": "456695361", "location": "Hermosillo, Sonora, M\u00e9x.", "public_metrics": {"followers_count": 15919, "following_count": 2271, "tweet_count": 151386, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "elbasiliogmas", "name": "el basilio", "id": "168834896", "location": "Hermosillo - Guaymas", "public_metrics": {"followers_count": 12166, "following_count": 5110, "tweet_count": 107103, "listed_count": 86}, "verified": false}, {"username": "maramisifu", "name": "Mariana Mifsut", "id": "110792307", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 857, "tweet_count": 7567, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "clara_louro", "name": "Clarius\ud83e\udde1", "id": "723519746432446465", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 456, "tweet_count": 11564, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "The_kingdecopas", "name": "Dracula", "id": "1451702389", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 4699, "tweet_count": 25078, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "musiqzella", "name": "\u2022 \u1d05\u1d00\u0280\u1d0b\u1d24\u026a\u1d05\u1d07 \u2022\u2653 \u1d3e\u1d3f\u1d31\u1d38\u1d41\u1d30\u1d31", "id": "1055778341989560320", "location": "Somewhere near the roses ", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 398, "tweet_count": 157205, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nkjaurgui", "name": ".", "id": "3118734381", "location": "na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 22612, "following_count": 18089, "tweet_count": 68602, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "Martinr27263083", "name": "Viva Mexico", "id": "998824956027985920", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 2257, "tweet_count": 36085, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_shewaayout_", "name": "ana - TUNE IN DAWN FM", "id": "1115064523113795584", "location": "\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 640, "tweet_count": 4777, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HectorParraRgz", "name": "H\u00e9ctor Parra Rgz", "id": "161381686", "public_metrics": {"followers_count": 7962, "following_count": 2900, "tweet_count": 252364, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "imagenes_niko", "name": "IM\u00c1GENES la Revista", "id": "311160263", "location": "aqui, alla, donde sea o quiera", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 1469, "tweet_count": 9784, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "DanielUrresti1", "name": "Daniel Urresti", "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "verified": false}, {"username": "dindodoBernardo", "name": "Luiz", "id": "994979613767061509", "location": "Salgueiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 555, "tweet_count": 4949, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "putzgiovanna", "name": "su", "id": "1289353898", "location": "cabine 6 e 5", "public_metrics": {"followers_count": 5249, "following_count": 577, "tweet_count": 166184, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "prwsperity", "name": "lola la cava", "id": "74185515", "location": "\u2640", "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 1090, "tweet_count": 104927, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "canalN_", "name": "Canal N", "id": "248692867", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469034, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "verified": true}, {"username": "EcoleChat_Berre", "name": "EcoleduChatdeBerre", "id": "843849945220349952", "location": "Berre-l'Etang, France", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 8, "tweet_count": 914, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CarlosA97187605", "name": "Carlos Avila", "id": "1318283654", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2363, "tweet_count": 61224, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MagdaGraciasFCH", "name": "Magda #M\u00e9xicoLibre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "85204365", "public_metrics": {"followers_count": 24018, "following_count": 6426, "tweet_count": 541935, "listed_count": 198}, "verified": false}, {"username": "Jacquesdmolay", "name": "Jacques de Molay", "id": "4309032449", "location": "La democr\u00e1cia", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1928, "tweet_count": 77760, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SinCafeNo", "name": "El mango bien madurito \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "133165641", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5208, "following_count": 685, "tweet_count": 70609, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "JorgBlumen", "name": "Mapache", "id": "240973813", "location": "Isla del Tiburon", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 4938, "tweet_count": 190539, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "Luizartzlima", "name": "Luiz Arthur Lima", "id": "2800752612", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 226, "tweet_count": 18926, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RodrigoR172", "name": "A vida em frases", "id": "1181313881538531330", "location": "Po\u00e7o das Trincheiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 83, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SusanaMoure", "name": "nubecitasspinola", "id": "814172780602212352", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1037, "tweet_count": 5149, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "pepemontex", "name": "Pepe Montes", "id": "1415211342", "location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 343, "tweet_count": 3966, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Angelicasalg04", "name": "angelica salgueiro", "id": "2485179839", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 148, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "minerva20530", "name": "minerva perez", "id": "2395357339", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 282, "tweet_count": 7353, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "opa_charming", "name": "hidevaneios_", "id": "1030242222523002881", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 88, "tweet_count": 2945, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pablo27210865", "name": "Pablo", "id": "957994506787393537", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 60, "tweet_count": 411, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aldoEsp96807840", "name": "aldo Espinoza", "id": "845495150834954240", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "QuintaFuerzaROO", "name": "Quinta Fuerza", "id": "3293596903", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 584, "tweet_count": 79893, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "lmjcc5hcrb", "name": "\u2ca4\u2c87\u2c85\u2c9f\u2cd1-\u2c93\u2c9b\u2c89 \u2152 Vai ver a Lauren", "id": "2986437928", "location": "Shadeside", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1156, "tweet_count": 20672, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carlosmena1951", "name": "Carlos mena morantes", "id": "1022193799", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 730, "tweet_count": 27907, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "_jsfd", "name": "k rai drogado", "id": "1152025993802072065", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 44, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pxmary", "name": "m", "id": "2212775718", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 629, "tweet_count": 74113, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LumityinloveLuz", "name": "\ud835\udc69\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc89 \ud83d\udcd6: destruidor de espadas", "id": "1046915309788192768", "location": "Madison Beer  \u2728bookstan", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 723, "tweet_count": 4105, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RonaldSotelo14", "name": "Ronald Sotelo", "id": "981943508272668673", "location": "San Miguel, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 484, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kikepaprika", "name": "El Observador", "id": "610204230", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 536, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arrobamano", "name": "Henry", "id": "893809181697990656", "location": "atr\u00e1s de voc\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1087, "tweet_count": 7339, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AlanRamii", "name": "Ramii", "id": "1072118882020794368", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1459, "tweet_count": 12461, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768365, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "verified": true}, {"username": "JLuisSilva", "name": "Parecido a Winston", "id": "866436282314084352", "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1487, "tweet_count": 11029, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "zombitch801", "name": "\u2606\u2665!", "id": "1252976082", "location": "Fort Lauderdale, FL", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 0, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoseLop90670526", "name": "Jose jose", "id": "1177222346509291520", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 108, "tweet_count": 22805, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "moreiramarii", "name": "\u0271\u03b1\u027e\u03b9\u03b9 \u0271\u03c3\u03c3\u0273\ud83c\udf19", "id": "192661158", "location": "Niter\u00f3i - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1803, "tweet_count": 73032, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "majuveltrini", "name": "maria j\u00falia.", "id": "4765840700", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 209, "tweet_count": 9730, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MarieLindado", "name": "Mariaelisa Lindado", "id": "100126292", "location": "Punto Fijo, Estado Falcon", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 449, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vivianavefenix1", "name": "vivianrrojas", "id": "990418380615241728", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 359, "tweet_count": 25445, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "annalaguerrera", "name": "@Annalaguerrera", "id": "1156230250889732096", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 118, "tweet_count": 449, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alguien019", "name": "Marta", "id": "2614699318", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 10, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BasilicataNot", "name": "Basilicata Notizie", "id": "1130778458", "location": "Senise (Pz)", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 187, "tweet_count": 3580, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "lauriemuoz", "name": "laulau,MD", "id": "108439420", "location": "Aprendiendo .....Aqui y Ahora", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 4999, "tweet_count": 38403, "listed_count": 77}, "verified": false}, {"username": "c18685900", "name": "CAG.", "id": "2981783609", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 2058, "tweet_count": 77091, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Armando72897427", "name": "Armando Esparza.", "id": "1047914380367556609", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 62, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ceriga2011", "name": "C\u00e9sar Rivadeniera G.", "id": "300604660", "location": "UIO", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 118, "tweet_count": 235861, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "SFAlfredo", "name": "Alfredo Salom", "id": "280120358", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1273, "tweet_count": 18123, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "g_effe", "name": "CarIo Intrepido unmanageable", "id": "548631951", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 2049, "tweet_count": 46424, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FrancescoLollo1", "name": "Francesco Lollobrigida \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1039438621982502913", "public_metrics": {"followers_count": 16589, "following_count": 208, "tweet_count": 4411, "listed_count": 50}, "verified": true}, {"username": "karolesada", "name": "Karou \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2888818499", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 458, "tweet_count": 38935, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "JChavezmurga", "name": "jj.chavezmurga", "id": "942502202022809601", "location": "La Esperanza, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 681, "tweet_count": 4629, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SazhaPush", "name": "S. Push \ud83d\udc41\ufe0f", "id": "43470702", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 288, "tweet_count": 13374, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "josepmasanes", "name": "\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35 Els proscrits de Santa Fe \ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "id": "1147683133", "location": "Menorca", "public_metrics": {"followers_count": 12992, "following_count": 11393, "tweet_count": 48764, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "RafaelGmezA", "name": "Rafael G\u00f3mez A-", "id": "1012353000", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 49, "tweet_count": 41785, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joxce29", "name": "jd", "id": "1214394476", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 402, "tweet_count": 10231, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MinutoPOP", "name": "Minuto POP", "id": "497958477", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 77, "tweet_count": 6288, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Y_menos_aqui", "name": "No s\u00e9 que poner aqu\u00ed.", "id": "360956608", "location": "In the Unknow.", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 235, "tweet_count": 1865, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JosecitoCebie", "name": "Jos\u00e9 Luis", "id": "3001405107", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 384, "tweet_count": 33853, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "LenitaMat", "name": "Lenis Matute", "id": "281786640", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 382, "tweet_count": 25764, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "soniamol18", "name": "sonia molina....", "id": "311178757", "location": "barinas", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 255, "tweet_count": 1664, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "selumr88", "name": "\ud835\ude77\ud835\ude9e\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude74\ud835\ude9b\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude9b\u2622\ufe0f", "id": "1095098823347703808", "location": "San Fernando, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 342, "tweet_count": 6892, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElAleh_97", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Spooky mapi \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "4167176607", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 424, "tweet_count": 83458, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Eddiemontan", "name": "Eddie Monta\u00f1ez", "id": "490561503", "location": "America del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 345, "tweet_count": 5351, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "m_eduardapedra", "name": "arrocha", "id": "446688737", "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 321, "tweet_count": 44984, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ninhaalmn", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \u2b50 \u029f\u1d1c\u029f\u1d00 13", "id": "3739623021", "location": "\u1d20\u1d00\u029f\u1d1c \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 2765, "tweet_count": 51359, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AnimalN40615118", "name": "Testigo discreto", "id": "1041923583419854849", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 252, "tweet_count": 73310, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ValdelamarD12", "name": "Diana Valdelamar", "id": "1103417230702923776", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 833, "tweet_count": 20229, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jheremy_damian", "name": "Jheremy Damian", "id": "865282794", "location": "VENEZUELA LIBRE!!!", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 497, "tweet_count": 39216, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "nandalands", "name": "Nandaland", "id": "33694033", "location": "Nandaland", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1040, "tweet_count": 16232, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "outrofobia", "name": "Alex Castro", "id": "843212917864648704", "public_metrics": {"followers_count": 6033, "following_count": 3865, "tweet_count": 37774, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "arturogarciah31", "name": "arturo garcia h", "id": "3320472427", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 95, "tweet_count": 148980, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ElkingNestor", "name": "Nestor Hugo", "id": "717137326695182336", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 60, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "E_FLEISCHMAN", "name": "EDDIE FLEISCHMAN", "id": "119837523", "location": "LIMA, PERU", "public_metrics": {"followers_count": 780788, "following_count": 658, "tweet_count": 102231, "listed_count": 1316}, "verified": true}, {"username": "enzosartorello", "name": "enzosartorello", "id": "957962750", "location": "complesso dire dove e dirlo non serve...", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 696, "tweet_count": 52188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Giacinto_Bruno", "name": "Giacinto Bruno", "id": "270050737", "public_metrics": {"followers_count": 53480, "following_count": 55990, "tweet_count": 373922, "listed_count": 166}, "verified": false}, {"username": "Asavior2", "name": "J0$3_R4ng3l \u2020", "id": "259508576", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 804, "tweet_count": 5046, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "RicardoSoldevi1", "name": "Ricardo Soldevilla", "id": "2185181300", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 980, "tweet_count": 5181, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Svepamtilica", "name": "Baba Zorka", "id": "1083747303083646976", "public_metrics": {"followers_count": 3320, "following_count": 2506, "tweet_count": 29836, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "anmaribg", "name": "Anne Marie Curcic", "id": "1125681787", "location": "Belgrade, Serbia", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "RadioEtnolog", "name": "Jelena Savi\u0107", "id": "4888961343", "location": "Beograd", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1067, "tweet_count": 2025, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cortes_th", "name": "\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc9a", "id": "3106211901", "location": "Vila cruzeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 756, "tweet_count": 41271, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "c2lde", "name": "\u0618moved", "id": "1149414674217279492", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 141, "tweet_count": 97143, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "_Jingularity_", "name": "(\ud835\udc7a\ud835\udc96)\ud835\udc6c\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f; nak muay\ud83e\udd4a", "id": "1060936093833539585", "location": "ot7 caralho", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 586, "tweet_count": 17020, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "unperrillo", "name": "Misif\u00fa", "id": "586642444", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 488, "tweet_count": 7675, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JSachun", "name": "Jacqueline Sachun", "id": "2395239023", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 162, "tweet_count": 48036, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "byDiegoA", "name": "Diego A", "id": "84665975", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 574, "tweet_count": 19104, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "astridllinas", "name": "Astrid Llinas", "id": "189712956", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 180, "tweet_count": 4354, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gonzalosuare86", "name": "Gonzalo Suarez", "id": "2748580787", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 244, "tweet_count": 12222, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JosemariaCaruso", "name": "JOSEMARIA CARUSO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "370960510", "location": "Villa Madero- La Matanza", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 877, "tweet_count": 11656, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "AgenciaPeruNet", "name": "AgenciaPeru.Net", "id": "1431210810", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 0, "tweet_count": 7356, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tudopagooo", "name": "kolie", "id": "1395178592", "location": "adolfo santa maria da feira", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 364, "tweet_count": 58569, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ruiptsporting", "name": "Mister Traquino do Sporting", "id": "59437403", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3520, "following_count": 2832, "tweet_count": 148365, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "eddysalazars", "name": "eazy", "id": "1015800295475929088", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 541, "tweet_count": 4783, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ruben910", "name": "Rub\u00e9n Llosa", "id": "264290474", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 80, "tweet_count": 3121, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Candinhozin", "name": "Baco Exu do Autocad", "id": "201997912", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 323, "tweet_count": 7559, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dgrados", "name": "Diego G.", "id": "30540112", "location": "Lima, PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1273, "tweet_count": 241276, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "Lobito_WallSt", "name": "Lobito de Wall St", "id": "2375057768", "location": "Tucson, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 3262, "tweet_count": 3313, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "freddyverver", "name": "Freddy Vergara V.", "id": "2272017043", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1405, "tweet_count": 4857, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gabydelrio", "name": "gabriela del rio", "id": "108787065", "location": "morelia", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 291, "tweet_count": 71683, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "micontengo", "name": "micontengo", "id": "1095435848", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 2469, "tweet_count": 15057, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Madih70482073", "name": "Max", "id": "1150268635979665408", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 32, "tweet_count": 12208, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nicopascazio", "name": "Nico Pascazio", "id": "112141246", "location": "Valera, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1825, "tweet_count": 1833, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rleonyas", "name": "Econ. RLAS.", "id": "326340551", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 4254, "tweet_count": 519215, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "Carmela_oltre", "name": "Carmela", "id": "884023737745645572", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 2711, "tweet_count": 711254, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "francofontana43", "name": "Franco Maria Fontana", "id": "437533038", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 45087, "following_count": 6588, "tweet_count": 152469, "listed_count": 379}, "verified": false}, {"username": "blessnicaragua", "name": "blessnicaragua", "id": "1001292853853634560", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 269, "tweet_count": 23928, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "silkygoogi", "name": "nis", "id": "4516160841", "location": "\ubc15\uc131\ud654", "public_metrics": {"followers_count": 2552, "following_count": 371, "tweet_count": 32162, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "gcfmimi", "name": "\u0618", "id": "1180110081477795849", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 34055, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pontifex_es", "name": "Papa Francisco", "id": "525264466", "location": "Ciudad del Vaticano", "public_metrics": {"followers_count": 18984466, "following_count": 8, "tweet_count": 4235, "listed_count": 13601}, "verified": true}, {"username": "Pashi21", "name": "Tania B. G.", "id": "61855932", "location": "\u00dcT: 10.475724,-66.832803", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 746, "tweet_count": 5781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Concien63372004", "name": "Conciencia", "id": "1100523413989408768", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 1789, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarcoNavarroLor", "name": "Marco A. Navarro L.", "id": "4149004933", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 119, "tweet_count": 621251, "listed_count": 96}, "verified": false}, {"username": "luismmartinezz1", "name": "Luis Manuel Mart\u00ednez Zavala", "id": "3019289405", "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4970, "tweet_count": 7341, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MundoNarco", "name": "El Blog del Narco", "id": "146614229", "location": "ElBlogdelNarco.com", "public_metrics": {"followers_count": 419608, "following_count": 498, "tweet_count": 84884, "listed_count": 930}, "verified": true}, {"username": "viriibow", "name": "viribow\ud83e\udeac", "id": "2749857181", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 152, "tweet_count": 6355, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arantza_q", "name": "\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\uddd4", "id": "1171542513368223744", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 175, "tweet_count": 5481, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JosueGamezNic", "name": "Josu\u00e9 Gamez", "id": "358534226", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1633, "tweet_count": 57567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Felixmito", "name": "F\u00e9lix \ud83c\udf77\ud83e\udd69\ud83c\udf57", "id": "1334569291", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 745, "tweet_count": 62894, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "VidalQuadras", "name": "Alejo Vidal-Quadras", "id": "166100601", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 92122, "following_count": 724, "tweet_count": 14126, "listed_count": 651}, "verified": false}, {"username": "problemon_com", "name": "problemon", "id": "1126074875934846976", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 4, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cepolla", "name": "Maria Rodriguez Rodr", "id": "447502678", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1776, "tweet_count": 39339, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "vicma79", "name": "\u1e7d!\u1e09\u0442\u273a\u056b \u1fb0\u1e7d!\u2113\u1fb0\ud83d\udd4e", "id": "1669468968", "location": "donde \u2135\u1fb0\u1e09!!", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 533, "tweet_count": 8643, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vasudevakamaswa", "name": "El 8\u00ba Lamed Wufnik", "id": "2182757706", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 176, "tweet_count": 50693, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "SaliceAv", "name": "andre.villavillacolle \u24b6", "id": "733990485694554112", "location": "Italia, assurdistan", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 749, "tweet_count": 3399, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MarCiscoDentro", "name": "Ma(r)Cisco Dentro", "id": "56454487", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 1180, "tweet_count": 81784, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "alf_shadow", "name": "AlfShadow", "id": "1109597725216198658", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 61, "tweet_count": 11419, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "biatchh__", "name": "bia", "id": "3825625282", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 411, "tweet_count": 11303, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "dunnouregay", "name": "frank", "id": "2319542563", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 155, "tweet_count": 57368, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carlosdz", "name": "Carlos Dom\u00ednguez", "id": "49900671", "location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1055, "tweet_count": 47288, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "FelipeCalderon", "name": "Felipe Calder\u00f3n \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "144376833", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6041390, "following_count": 2015, "tweet_count": 44679, "listed_count": 15715}, "verified": true}, {"username": "williamzepol", "name": "william e lopez", "id": "468885249", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 2003, "tweet_count": 76977, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "EDCLoadingDock", "name": "Loading Dock System", "id": "2780626260", "location": "Managua", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1497, "tweet_count": 25355, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Drew_R_Danvers", "name": "Cadelinha da K. McGrath \ud83e\udd7a", "id": "367460593", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1595, "tweet_count": 51953, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "patriotajeffi", "name": "Patriota", "id": "1042011017633562625", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2036, "tweet_count": 30651, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HildaBacigalupo", "name": "Hilda Herrera Bacigalupo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "274580488", "location": "Lejos de mi Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1104, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "castell32082033", "name": "castellana", "id": "4919837110", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 2759, "tweet_count": 283561, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "Pietro28254386", "name": "Pietro Bertino", "id": "880787536049844227", "location": "Genova, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1182, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "uputaspellonme_", "name": "\ud83e\udef0\ud83c\udffc", "id": "1685258498", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 476, "tweet_count": 17789, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iagonatividade", "name": "agora quero, agora n\u00e3o quero", "id": "1085866460201828352", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 236, "tweet_count": 12227, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RaficoMartinez", "name": "Rafael Mart\u00ednez Alc\u00edvar", "id": "1194781938", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 195, "tweet_count": 13366, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "lutezaman", "name": "Eleuterio Manuel Zam", "id": "280544195", "location": "Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 667, "tweet_count": 59914, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RockStroke", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "64986985", "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "public_metrics": {"followers_count": 37616, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "verified": false}, {"username": "QueenaL42", "name": "LV \ud83e\udd8b", "id": "312026339", "location": "New Jersey, USA", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 223, "tweet_count": 4200, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luagoncalvesa", "name": "tchutchuquinha", "id": "2598831229", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 277, "tweet_count": 31288, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YuriMarcal", "name": "Jesus", "id": "127117223", "location": "Rio ", "public_metrics": {"followers_count": 437402, "following_count": 296, "tweet_count": 4754, "listed_count": 204}, "verified": true}, {"username": "mariandres2014", "name": "Andres", "id": "2322849823", "public_metrics": {"followers_count": 3993, "following_count": 3338, "tweet_count": 168310, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "RenatoR30", "name": "roque''.", "id": "815236112935518209", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 111, "tweet_count": 2202, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "novinwillian_", "name": "Willian", "id": "1067748793351835648", "location": "Am\u00e9rico de Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 1577, "tweet_count": 4870, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "peanutphilia", "name": "\ud80c\udd3c lucca \ud80c\udd39", "id": "1159317134033522688", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2055, "tweet_count": 18839, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "grl2004", "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo", "id": "3090458524", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "irismloureiro", "name": "\u00cdris", "id": "3580823956", "location": "icarus falls", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 314, "tweet_count": 51508, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "oreripoti", "name": "r\u00e9ri poti \u26a1", "id": "362158279", "location": "rogwartes", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 1286, "tweet_count": 38381, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "CruzRod68637045", "name": "Cruz Rodr\u00edguez", "id": "1133772415459364864", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 145, "tweet_count": 467, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrezoCriado", "name": "Brezo Criado Santos", "id": "4252077755", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 487, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "deusmidio", "name": "Oidime", "id": "1098343373033885697", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 72, "tweet_count": 5637, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juliovalp", "name": "Julio Valencia", "id": "3181997162", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 245, "tweet_count": 933, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "palli_alejandro", "name": "Alejandro Palli", "id": "1129620120991608832", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 48, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "T0SCANA_MX", "name": "\ud83d\udc99MARISA\ud83d\udc99\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdLIBRE", "id": "1719935810", "location": "Huixquilucan, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7144, "following_count": 5543, "tweet_count": 204254, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "VicentTerol", "name": "IshiPoe", "id": "451989000", "location": "X\u00e0tiva", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1115, "tweet_count": 15946, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "mariabohigassal", "name": "Club Editor", "id": "409094638", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 13331, "following_count": 895, "tweet_count": 15915, "listed_count": 240}, "verified": false}, {"username": "astkpop", "name": "A.M estava aqui quando tudo era mato!\ud83d\udc9c", "id": "840383086714093568", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 308, "tweet_count": 6095, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sugaminart", "name": "\u043c\u03b1\u043d\u2077", "id": "1101286587386814464", "public_metrics": {"followers_count": 5337, "following_count": 980, "tweet_count": 41471, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "fuckbtta", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd1e. \ud835\udd1e\ud835\udd32 \ud83d\udccc", "id": "998701361339527169", "location": "district 9", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1145, "tweet_count": 8410, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kokipinedo", "name": "Jorge Pinedo", "id": "403872822", "location": "Lima-PERU", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1221, "tweet_count": 24289, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "levirey", "name": "Levi Rey", "id": "447450858", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 566, "tweet_count": 21958, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "airo_tiv3", "name": "Vit\u00f3ria \ud83d\udcb8", "id": "873883815990755328", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1992, "tweet_count": 64890, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EP_Mundo", "name": "EP | Mundo", "id": "108192135", "public_metrics": {"followers_count": 476226, "following_count": 282034, "tweet_count": 3263359, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "okeefzz", "name": "carol \u2606", "id": "807724238388023296", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 345, "tweet_count": 89232, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "lenaluthorbr", "name": "Lena Luthor Brasil", "id": "986415989242978304", "location": "National City", "public_metrics": {"followers_count": 14213, "following_count": 551, "tweet_count": 30840, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "_dessasbritto", "name": "Andressa", "id": "1089332953", "location": "Gravata\u00ed, Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 1744, "tweet_count": 64529, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Felicitas73_", "name": "Oveja Gris \ud83e\udde1", "id": "868900664847605761", "location": "Siempre ubicada. ", "public_metrics": {"followers_count": 37393, "following_count": 111, "tweet_count": 195769, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "sayforgiveme", "name": "Cassinha da quebradah", "id": "1108588009040084992", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 865, "tweet_count": 25353, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AlespaP", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "id": "2263177300", "location": "Lima, NY", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GhoulRas", "name": "RAGAZZO AREGA", "id": "2231791217", "location": "Sevilla, Andalucia", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 217, "tweet_count": 9343, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alirioalonzo", "name": "ALIRIO DIAZ", "id": "239014826", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 216, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jose_e_orozco_a", "name": "Enmanuel Orozco Aispuro", "id": "106021488", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 740, "tweet_count": 6528, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FranCarrozzino1", "name": "fran", "id": "934550034242252800", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 199, "tweet_count": 1899, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nerillasss", "name": "la Nerilla \u271d \u0646", "id": "371140710", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 266, "tweet_count": 19577, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "ProVitaFamiglia", "name": "Pro Vita & Famiglia", "id": "1608414217", "location": "Italia - 80 circoli locali", "public_metrics": {"followers_count": 15823, "following_count": 6654, "tweet_count": 22117, "listed_count": 99}, "verified": false}, {"username": "GMarianoal", "name": "Mariel Gabriano", "id": "803586148622880768", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 217, "tweet_count": 11999, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fixsuho", "name": "isabel", "id": "708006782", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 595, "tweet_count": 91888, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "milafarfan1", "name": "milafarfan", "id": "1076686886893219840", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carvthay", "name": "thay \ud83d\udc06", "id": "701803161493880832", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 677, "tweet_count": 45380, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "anathainaaa", "name": "ana.", "id": "740959935169744896", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 471, "tweet_count": 5669, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mainesmarin", "name": "Ma. In\u00e9s", "id": "612791273", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 690, "tweet_count": 375, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MariaGiuliaDelf", "name": "Maria Giulia", "id": "2970015723", "public_metrics": {"followers_count": 3429, "following_count": 2542, "tweet_count": 167013, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "guelymit", "name": "guelymit", "id": "2726395774", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 179, "tweet_count": 36018, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Joseoro24k", "name": "Empresario-Visi\u00f3n", "id": "2970173015", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 774, "tweet_count": 3116, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ednararrocha", "name": "ed", "id": "313540638", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 846, "tweet_count": 49204, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dsllsd016", "name": ".", "id": "885331469169766400", "location": "Na merda", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1093, "tweet_count": 26565, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "siriusnthm", "name": "\u2e38 \ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd86 \u2e38", "id": "1014995722486329346", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1066, "tweet_count": 36587, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "porceIaindoIIx", "name": "donatella", "id": "1018890745665777664", "location": "they/them \ud83e\udec0 ela/ele/elu", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 791, "tweet_count": 88474, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "Lorenalguerrero", "name": "Rata wera", "id": "861969402", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 830, "tweet_count": 15729, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lgarcezz", "name": "Laura", "id": "1059353352", "location": "Videira - SC", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 317, "tweet_count": 46651, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cbrapo7", "name": "Carlos Bravo", "id": "2346017665", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 237, "tweet_count": 27357, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_Taehyie", "name": "Yumi com ressaca liter\u00e1ria", "id": "852680826684940288", "location": " Ele/dele \u2661 Ela/dela          ", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 347, "tweet_count": 11008, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "DaniloR_UC", "name": "DaniloRiquelme", "id": "378835705", "location": "Puerto Varas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 813, "tweet_count": 23013, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CruzaRockk", "name": "#CruzaRock \ud83e\udd18", "id": "163056744", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 629, "tweet_count": 87431, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chefffrank", "name": "franklin ferrer", "id": "110466618", "location": "Maracaibo, Zulia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 385, "tweet_count": 4482, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NELDAMPC", "name": "NELDA M PEREZ C", "id": "146639842", "location": "Carabobo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 521, "tweet_count": 3415, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GretaValdiviezo", "name": "Greta Valdiviezo", "id": "1068186295871184897", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 48, "tweet_count": 52258, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true}, {"username": "fansmileee", "name": "\ud83c\udfca\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1123718274762539009", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1053, "tweet_count": 54231, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_kctus", "name": "cactus", "id": "188953895", "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 362, "tweet_count": 56611, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "rebelsands", "name": "ana;;", "id": "1101350220959502337", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 423, "tweet_count": 8526, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "veturiuslaia", "name": ".", "id": "775141691837845505", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 541, "tweet_count": 64160, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "sofiaastos", "name": "Sopinha", "id": "1636951410", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 179, "tweet_count": 84496, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "7Mely_fs", "name": "MilyBorahae\u2077\ud83d\udc9c", "id": "1055381313186881537", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 716, "tweet_count": 52680, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AnaBeHernandez", "name": "Ana BeatrizHernandez", "id": "436356975", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1636, "tweet_count": 81520, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "mansur79", "name": "M@n$u\u00ae", "id": "274199033", "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 125, "tweet_count": 8735, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "OSDONOSDABOLA", "name": "OS DONOS DA BOLA", "id": "89696936", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 586737, "following_count": 140, "tweet_count": 25862, "listed_count": 1656}, "verified": true}, {"username": "Rita_Santooss", "name": "Rita\ud83d\udd4a", "id": "3387940804", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 302, "tweet_count": 20368, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ruteandolatino", "name": "Yanuncay \ud83c\udf40\ud83e\udd40\ud83c\udf37", "id": "267254744", "public_metrics": {"followers_count": 7477, "following_count": 8218, "tweet_count": 787986, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "UmaGotaNoOceano", "name": "Uma Gota no Oceano", "id": "383359690", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 1380, "tweet_count": 14491, "listed_count": 176}, "verified": false}, {"username": "malualvimb", "name": "Maria Luiza com z", "id": "977610655254663169", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 474, "tweet_count": 15154, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gregorioasl_", "name": "Gregorio S\u00e1nchez", "id": "1166947590", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 734, "tweet_count": 4266, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marirruhany", "name": "hany baby", "id": "943408158", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 260, "tweet_count": 26367, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JoseMiguel_AL", "name": "Jos\u00e9 Miguel", "id": "910666967958327298", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 471, "tweet_count": 9979, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aadler_fd", "name": "aadler", "id": "3123307622", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 963, "tweet_count": 68963, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "upguardiao", "name": "FUR Guardi\u00e3o", "id": "1186070426407055360", "location": "Catal\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1267, "tweet_count": 9823, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cardosobahh", "name": "Barbara \ud83e\udee0", "id": "773239093467746305", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1201, "tweet_count": 11915, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JosSandovALT1", "name": "Jos\u00e9 SandovAL T", "id": "1141411176229855232", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 231, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raimonmene", "name": "DIRIANGEN", "id": "265211197", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 163, "tweet_count": 17150, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Aubergine_Noir", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude7e\ud835\ude81\ud835\ude76\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude70 \u0f04 \u2022 \u263d", "id": "1168110771634606080", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 346, "tweet_count": 3384, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DAMNAGVST", "name": "the astronaut sam", "id": "3028392789", "location": "he/him\u250ainfj", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 730, "tweet_count": 96935, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "Critconst", "name": "Critconst", "id": "405839701", "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1114, "tweet_count": 106691, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JONATHANLUGO2", "name": "Lugo Jonathan \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "123088550", "location": "Matur\u00edn, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4395, "following_count": 665, "tweet_count": 50265, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Ilaninha_P", "name": "Laura Adormecida", "id": "2721854883", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 547, "tweet_count": 148208, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "shawguks", "name": "namu", "id": "1032776337029775361", "location": "engene - moa", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 2147, "tweet_count": 34046, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "IGCCadiz", "name": "IGCC\u00e1diz", "id": "995627012801908736", "location": "C\u00e1dis, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1165, "tweet_count": 9164, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "rlia1969", "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "533498226", "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "La_VerdadSonora", "name": "Diario la Verdad", "id": "2732090972", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 889, "tweet_count": 106568, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "lvz_xvr", "name": "jo\u00e3o (0-1)", "id": "3449315061", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 493, "tweet_count": 5830, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Honyman218", "name": "Honyman", "id": "169118960", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 241, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OficialINH", "name": "OFICIAL INH", "id": "1879754708", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 92973, "following_count": 49, "tweet_count": 69890, "listed_count": 228}, "verified": false}, {"username": "MorandiniSanti", "name": "\ud835\ude68\ud835\udd92", "id": "2198325426", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 216, "tweet_count": 14922, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "igrobvieira", "name": "Carrie Bradshaw", "id": "49165758", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4038, "following_count": 1994, "tweet_count": 227040, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Ricard13Mx", "name": "RicRodriguezSerrano", "id": "1733105772", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 355, "tweet_count": 37016, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SidneyAntunes1", "name": "Sidney Antunes", "id": "709366586", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 79, "tweet_count": 798, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wesleyol", "name": "Wesley de alola", "id": "42271161", "location": "No planeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 14790, "following_count": 424, "tweet_count": 28838, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "VictorluzMa", "name": "Victor Luzardo", "id": "210173820", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 448, "tweet_count": 2397, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "javieranto_", "name": "Javiera", "id": "864069206", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1019, "tweet_count": 139120, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "GabrielaFubar19", "name": "Gabriela Woodstock con Jos\u00e9 #IStandWithU \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "908757140801646592", "location": "La \u00fanica gente que me interesa", "public_metrics": {"followers_count": 10140, "following_count": 11040, "tweet_count": 214544, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "SayltAintSoJoe", "name": "Methuselah con Gabriela en patines \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1079860428593905665", "location": "Motown, Michiganja   jajaja ", "public_metrics": {"followers_count": 27482, "following_count": 26801, "tweet_count": 17219, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Dragonfree1", "name": "Dragonfree", "id": "594783177", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 994, "tweet_count": 11545, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "decepcaoetriste", "name": "fodac tudo :(", "id": "719566434263805961", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 162, "tweet_count": 23824, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "klwmxan", "name": "bl\u00e9h", "id": "942737166530154497", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 309, "tweet_count": 12714, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gutinnnho", "name": "\ud80c\udd3f", "id": "1108110354805149697", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 157, "tweet_count": 11122, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Psyclo_Bo", "name": "1L CL0Z \ud83e\uddca\ud83e\uddf1", "id": "3205764814", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1541, "tweet_count": 95380, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_DAGOSPIA_", "name": "Dagospia", "id": "70971449", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 712648, "following_count": 224, "tweet_count": 310024, "listed_count": 2563}, "verified": true}, {"username": "RodrigoBorg1", "name": "RB", "id": "795787967717576704", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1791, "tweet_count": 37031, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ducaneppele", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd9a", "id": "716357339402649606", "location": "Teut\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 434, "tweet_count": 29480, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lissmotaa", "name": "fabi", "id": "330001526", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 860, "tweet_count": 63452, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "CarlosRaymundoT", "name": "Carlos Raymundo", "id": "441126209", "location": "Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 4029, "tweet_count": 148399, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "echalecaliche", "name": "alberto", "id": "99953132", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 122, "tweet_count": 11184, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mfge_2020", "name": "El Patr\u00f3n", "id": "765936231523946496", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 3696, "tweet_count": 23945, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "walternicho01", "name": "walterluisnichoberamendi", "id": "1168284470321000450", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 1752, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diariocorreo", "name": "Diario Correo", "id": "85840608", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1315264, "following_count": 500, "tweet_count": 402781, "listed_count": 2875}, "verified": true}, {"username": "NormanAlbertoM2", "name": "Norman Alberto Mu\u00f1oz Ant\u00f3n", "id": "994489797992484864", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 198, "tweet_count": 49639, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Sofimagal", "name": "Sofi", "id": "3092572929", "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 4070, "tweet_count": 114113, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "LuisCValois", "name": "Luis Carlos Valois", "id": "3428696883", "public_metrics": {"followers_count": 146477, "following_count": 1809, "tweet_count": 5806, "listed_count": 273}, "verified": false}, {"username": "Bichoflux", "name": "Mar\u00eda\ud83e\udd9d", "id": "512367229", "location": "La senda que eleg\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 445, "tweet_count": 15215, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "MayoNavia", "name": "Rodrigo Navia", "id": "70999807", "location": "Santiago de Chile...", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 1797, "tweet_count": 112188, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "RYC3RD", "name": "Luis \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "458662719", "location": "Dominican Republic \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 558, "tweet_count": 18910, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "qggjose", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude8e\u0301\ud835\ude8e\u0301\ud835\ude8e\u0301\ud83c\udfa9", "id": "1573146620", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 431, "tweet_count": 9771, "listed_count": 121}, "verified": false}, {"username": "michiamofenice", "name": "Mi Chiamo Fenice", "id": "453815626", "location": "Seconda stella a destra ", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1220, "tweet_count": 40268, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "j_gufo", "name": "gufo", "id": "707586648", "location": "Catania", "public_metrics": {"followers_count": 29488, "following_count": 1329, "tweet_count": 57027, "listed_count": 185}, "verified": false}, {"username": "ExpresoPeru", "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418830, "following_count": 622, "tweet_count": 166736, "listed_count": 784}, "verified": false}, {"username": "_RafaGermanotta", "name": "#Babylon \u2694\ufe0f", "id": "152855889", "location": "De: Rio, presente do verbo Rir", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 373, "tweet_count": 89131, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "marianaceronr", "name": "M", "id": "1030619305875042304", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 290, "tweet_count": 1117, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JaviCarrascoMun", "name": "Javier Carrasco", "id": "705003330", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 358, "tweet_count": 82584, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "juanpemanrique", "name": "Juan Pedro Manrique", "id": "110298270", "location": "\u00dcT: 8.610664,-70.255637", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 775, "tweet_count": 17897, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CMonteroOficial", "name": "Carlos Montero", "id": "119758810", "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "public_metrics": {"followers_count": 544134, "following_count": 393, "tweet_count": 125378, "listed_count": 3406}, "verified": false}, {"username": "kindnessshines", "name": "Lala & Lou conta de bffs \u25df\u033d\u25de\u033d", "id": "3637160795", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 653, "tweet_count": 42284, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Hectorc4rp2", "name": "H\u00e9ctor P.", "id": "960429774362628096", "location": "Tucum\u00e1n, Argenzuela K", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 756, "tweet_count": 9703, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lulithh", "name": "\ud80c\udd39 b\ud81a\uddb9lula", "id": "1042612606840852481", "location": "entp como el jokers", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 415, "tweet_count": 2799, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diegocgrossi", "name": "Diego Grossi", "id": "744112771", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 131695, "following_count": 1977, "tweet_count": 13766, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "Nueevee3", "name": "Nueevee3\ufe0f\u20e3", "id": "1123615944620879873", "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 186, "tweet_count": 5268, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "FabioGoulart11", "name": "Britadeira Patri\u00f3tica", "id": "804113402507444226", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 221, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leandroruschel", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 857568, "following_count": 528, "tweet_count": 641, "listed_count": 1435}, "verified": false}, {"username": "joaombitt0512", "name": "JM", "id": "1176239841408946178", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 180, "tweet_count": 7819, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kikeheinrich", "name": "Kike Farouk \ud83d\udc16", "id": "1849211072", "location": "M\u00e9xico, city", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 2280, "tweet_count": 29460, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sandrano1972", "name": "Sandra", "id": "799459629029675008", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 648, "tweet_count": 255883, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carwIina", "name": "lina\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1110308452851765248", "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1633, "tweet_count": 47879, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "t3nd3r_girl", "name": "Tender Girl", "id": "2366417274", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 165, "tweet_count": 116, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aebs", "name": "Aar\u00f3n Barraza", "id": "14111857", "location": "Hermosillo, Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 519, "tweet_count": 25436, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "R_Mazon", "name": "El Masonsito", "id": "145011451", "location": "Hermosillo Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 2817, "tweet_count": 107385, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "JudithTantavil6", "name": "Ju Marcela", "id": "1030182534850732032", "location": "La Perla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 872, "tweet_count": 52245, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BergmanWillian", "name": "Willian Bergman", "id": "1106285206410006530", "location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 77, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camiltonia", "name": "Camila Las Heras", "id": "209184389", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1124, "tweet_count": 6709, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AlessandroGuede", "name": "Alessandro Guedes \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "59211864", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1518, "tweet_count": 3990, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "SantisbonJL", "name": "Jos\u00e9 Luis Santisb\u00f3n", "id": "42570944", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1200, "tweet_count": 65912, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "apontedavid", "name": "David Aponte", "id": "20622799", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 39120, "following_count": 1137, "tweet_count": 74768, "listed_count": 592}, "verified": true}, {"username": "Gjreyalvarezho1", "name": "Gjreyalvarez@hotmail.com", "id": "1138647471708614656", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 1316, "tweet_count": 915, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ataschz", "name": "Ata S\u00e1nchez", "id": "547345982", "location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 2159, "tweet_count": 28725, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "AndreusCafe", "name": "Andreus", "id": "2244867722", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 10872, "following_count": 1901, "tweet_count": 24131, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "roderickpclark5", "name": "Natu", "id": "4289383471", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 90, "tweet_count": 7337, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265420, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "verified": true}, {"username": "rafaelmv93", "name": "Rafael Valencia", "id": "496540443", "location": "En tu coraz\u00f3n ", "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 5002, "tweet_count": 72019, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "PenquesDuda", "name": "Duda Romania", "id": "996864377990078464", "location": "J\u00e3o e Maria (Eu) \u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83d\ude29", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 461, "tweet_count": 106415, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LanzadorC", "name": "Lanzador de Cuchillos", "id": "1061257515852292096", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 256, "tweet_count": 2392, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LUCIANA_LEON_R", "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "id": "45048171", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 352181, "following_count": 42796, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "verified": false}, {"username": "lasamirasoledad", "name": "Queen Samira Targaryen", "id": "212090582", "location": "Dragonstone", "public_metrics": {"followers_count": 5300, "following_count": 780, "tweet_count": 206973, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "rapha_wsl", "name": "CUPINXA \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "758309005534134272", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 209, "tweet_count": 10857, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caroescer", "name": "Caro Escer", "id": "3097903809", "location": "Lemuria", "public_metrics": {"followers_count": 11528, "following_count": 7812, "tweet_count": 227190, "listed_count": 123}, "verified": false}, {"username": "adrianaranh", "name": "Adriana Rangel\ud83d\ude04\ud83d\ude03", "id": "2877349048", "location": "Atizap\u00e1n de Zaragoza, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1817, "tweet_count": 44301, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arrietangela", "name": "\u00c1ngela Arrieta", "id": "103720063", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 187, "tweet_count": 6585, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "27punxa", "name": "Josep Ramon Aparisi", "id": "2888141903", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 240, "tweet_count": 28609, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Troikinha", "name": "Leopombas mais dark", "id": "92961229", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 184, "tweet_count": 26678, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brendast2", "name": "Darla", "id": "1469759383", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 192, "tweet_count": 29444, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarcunuX", "name": "Marco A. Mercado", "id": "1040946449310212096", "location": "Miraflores, Lima", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 737, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlexPeruLibre", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "423807080", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 5192, "tweet_count": 149136, "listed_count": 138}, "verified": false}, {"username": "richiricherd", "name": "Sin testigos", "id": "269102963", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 2879, "tweet_count": 50092, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Tony_Diaz1997", "name": "\ud83d\udd25TONY\ud83d\udd25", "id": "155758261", "location": "Paysand\u00f9-Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 2686, "tweet_count": 5967, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "danonina_de", "name": "Isabel.", "id": "3598382116", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 127, "tweet_count": 19727, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ajotica95", "name": "Antonio Jos\u00e9", "id": "788513305958703105", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 4997, "tweet_count": 50021, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "badtr1pp", "name": "helobrisa", "id": "1083148941301043200", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 657, "tweet_count": 4781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carlitos_garoto", "name": "lil carlos", "id": "4882299981", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1421, "tweet_count": 20781, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JooPedr94248453", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "id": "965680948653240321", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ehlimboy", "name": "Eliberto", "id": "1002385397501104130", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 329, "tweet_count": 7750, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnasoClash", "name": "Ana Ovalles\ud83d\udc96", "id": "305841418", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 133367, "following_count": 434, "tweet_count": 63635, "listed_count": 130}, "verified": false}, {"username": "betinho97_", "name": "Betinho", "id": "3976466835", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 595, "tweet_count": 32972, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "robezerra14", "name": "Rodinei Marcelo de Almeida", "id": "871909731216105473", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 326, "tweet_count": 4801, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chernmoon", "name": "lea michelle alfabetizada \u2b5013\u2b50", "id": "875087782565335041", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 321, "tweet_count": 9495, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aamandmacedo", "name": "T\u00c1 NA DISNEY? \ud83d\ude0f", "id": "1129923553078464519", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 275, "tweet_count": 7496, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "albaser", "name": "mila salswach", "id": "138092974", "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 10061, "following_count": 11079, "tweet_count": 293534, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "CODAI_FANB", "name": "CODAI", "id": "755034166916440066", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 35683, "following_count": 3903, "tweet_count": 21205, "listed_count": 76}, "verified": false}, {"username": "luigiElquantum", "name": "Luigi Elisei \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc99", "id": "718422070829428737", "location": "Civitanova Marche", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1679, "tweet_count": 25077, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "beamsbeamsbeams", "name": "gislaine patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "353889727", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 417, "tweet_count": 132765, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ObiwanxKannoli", "name": "Ella", "id": "44143282", "location": "Brooklyn, NY ", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 3772, "tweet_count": 32784, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "Roiba53", "name": "Rosario Ib\u00e1rcena", "id": "4025244819", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 167, "tweet_count": 15322, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sheerioned", "name": "cam", "id": "865088810", "location": "nordeste", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2377, "tweet_count": 41476, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "teawithlih", "name": "necas... de pitibiribas", "id": "847453214223900674", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 80, "tweet_count": 12509, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alcileneblog", "name": "Alcilene Cavalcante", "id": "47091791", "location": "Macap\u00e1-Amap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 13726, "following_count": 1796, "tweet_count": 141211, "listed_count": 79}, "verified": false}, {"username": "iamilly", "name": "Iamilly", "id": "160981662", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 1135, "tweet_count": 180331, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "lukatorres", "name": "Lucca Torres", "id": "63637272", "location": "luccatorres@yahoo.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 992, "tweet_count": 87165, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "UnderTheSleeve", "name": "\u2620\u2014 Ace \u2014\u2620", "id": "1085751281510244353", "location": "San Diego, CA", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 353, "tweet_count": 14589, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xStorniG", "name": "\u00abpaxton\u00bb", "id": "1055729224626171904", "location": "Halifax, Nova Scotia", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 275, "tweet_count": 17037, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Drownedcities1", "name": "paca vittar", "id": "1013447955934777344", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 542, "tweet_count": 19165, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "inaraluizza", "name": "Inarinha", "id": "4705805264", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 501, "tweet_count": 17757, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KethelenMolina", "name": "Kethelen", "id": "4558414815", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 882, "tweet_count": 31469, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Subalternativa", "name": "Suba Alternativa", "id": "339385886", "location": "Bogot\u00e1 Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 2056, "tweet_count": 22531, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "_GirlPao", "name": "GEMINIANA \u2653", "id": "1165995391659192321", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 204, "tweet_count": 3457, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "groguisaking", "name": "Bea Skywalker Atreides\u2074\u2074", "id": "979407098982338560", "location": "Tatooine ", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 4994, "tweet_count": 32830, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "henrisilvaolive", "name": "Henrique Oliveira", "id": "487436389", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 10370, "following_count": 8191, "tweet_count": 19590, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "JauBuitre", "name": "Jau Ram\u00edrez", "id": "30426196", "location": "Hugoslavia.", "public_metrics": {"followers_count": 6681, "following_count": 2071, "tweet_count": 61200, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "barbiesouzx", "name": "miz", "id": "3807253515", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 2031, "tweet_count": 12421, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "obsessedear", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc1e \uaa04\ufe0e", "id": "1122591586741882881", "location": "\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd9\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\udde3\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 147, "tweet_count": 37900, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LishaRubio", "name": "Lisha Nayed", "id": "147936797", "location": "Valencia / Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 657, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sparpol_", "name": "Sparpol", "id": "1070902580774137856", "public_metrics": {"followers_count": 6389, "following_count": 537, "tweet_count": 11150, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "goneyin", "name": "Haven", "id": "498461635", "location": "NB [he/him]", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 323, "tweet_count": 118924, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Carolmworld", "name": "Mundo, de planeta Terra", "id": "58066810", "location": "Astorga - PR", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 171, "tweet_count": 13510, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "gbr_pinheiro", "name": "Gabriel.", "id": "103282364", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 374, "tweet_count": 11338, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Anitzasm_98", "name": "Anitza Sulbar\u00e1n\ud83d\udc51", "id": "1034552810963197952", "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 1825, "tweet_count": 78375, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "kastor", "name": "Cristian", "id": "10076582", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 468, "tweet_count": 59546, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "FedeLingua", "name": "F.L.", "id": "164704468", "location": "Mendoza - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 1409, "tweet_count": 97408, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "thethorn13", "name": "\ud83c\udf83ThornEva\ud83c\udf83", "id": "1088277974338752512", "location": "En el Reino de la Oscuridad. ", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 214, "tweet_count": 2657, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "naylethrp", "name": "Nayleth Ramirez", "id": "367218694", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 126, "tweet_count": 747, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BayekWinchester", "name": "Bayek Hudson Winchester", "id": "2650204318", "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1861, "tweet_count": 18935, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "dosdedosfrente", "name": "Dos Dedos de Frente", "id": "1079866231304437761", "location": "Omnipresente", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 29, "tweet_count": 6363, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "WagnerBraz55", "name": "Braz", "id": "782950171328057345", "location": "Recife-PE", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 336, "tweet_count": 14057, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nunesemilly06", "name": "Emilly Nunes", "id": "2689739345", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 665, "tweet_count": 35311, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "swiftieperalta", "name": "nat \ud83d\udc0d", "id": "1029842873162850304", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 694, "tweet_count": 76425, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Miguelealvarado", "name": "Miguel Alvarado \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "35095944", "location": "Somewhere In This World!", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 2613, "tweet_count": 11953, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CarlaSouzaCrf", "name": "\u264f", "id": "780445890628710400", "location": "Salgueiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 156, "tweet_count": 6963, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "001Noel", "name": "NoelZen", "id": "122963392", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 566, "tweet_count": 22256, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "verified": false}, {"username": "arthsm25", "name": "Arthur Quinzel", "id": "766724807014703104", "location": "Metropolis", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 545, "tweet_count": 102213, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "lanneazevedo", "name": "Lanne Azevedo", "id": "58065222", "location": "Macap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 662, "tweet_count": 27617, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "Carmhuguet", "name": "Carmen Huguet Tapia", "id": "536800235", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 839, "tweet_count": 28584, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RaulEJordan", "name": "Ra\u00fal del R\u00edo Jord\u00e1n de Galilea", "id": "1080883676", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 42, "tweet_count": 36300, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ChPancho", "name": "Pancho", "id": "578687114", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1636, "tweet_count": 3870, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MrTadeuxD", "name": "Tadeu Henrique", "id": "1048036560132874240", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 225, "tweet_count": 31413, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eddyderisio", "name": "Eddy Quest", "id": "424642387", "location": "Prontera", "public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 932, "tweet_count": 247931, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "camilacutestt", "name": "pintinho estiloso", "id": "1862104950", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 1452, "tweet_count": 168478, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jesuscastillov", "name": "jesus castillo", "id": "114324894", "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1172, "tweet_count": 1125, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hildemaroferrer", "name": "Hildemaro Ferrer", "id": "112908870", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 2458, "tweet_count": 58416, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "inesrohl", "name": "In\u00e9s", "id": "80728443", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1803, "tweet_count": 30858, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "leobigode", "name": "pronto, socorro", "id": "117810412", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 393, "tweet_count": 10247, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "gustzap", "name": "Gustavo Zapata", "id": "194806692", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 361, "tweet_count": 1502, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SgBirgit", "name": "birgit schwarz", "id": "790040293", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 989, "tweet_count": 13509, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "gonciie", "name": "gon\u00e7alo", "id": "1118361966035255298", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 285, "tweet_count": 7051, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "menocal28", "name": "Diana Menocal", "id": "3710311334", "location": "Granada, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 507, "tweet_count": 12417, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "118ari", "name": "ARIEL. Todos me las tienen por el piso", "id": "284763782", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 393, "tweet_count": 169976, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "ClassicsOlivar", "name": "Cl\u00e0ssics Olivar Gran", "id": "3728035874", "location": "Figueres, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 2967, "tweet_count": 9168, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "SaturnaIia", "name": "SPQR", "id": "214043467", "public_metrics": {"followers_count": 9299, "following_count": 198, "tweet_count": 25114, "listed_count": 138}, "verified": false}, {"username": "natlia_bfr", "name": "Natt", "id": "847439299", "location": "Rio de Janeiro, Nova Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 632, "tweet_count": 31603, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "13apb_", "name": "Ana Paula", "id": "105877546", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 374, "tweet_count": 55972, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "kassyabrum", "name": "trouxa de Konoha \ud83c\udf65\ud83c\udf43", "id": "121473647", "location": "Rj/Mg", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 158, "tweet_count": 16997, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "claudio_eter", "name": "Claudio Eter", "id": "1120777732047163397", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 196, "tweet_count": 3032, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "monxxxro", "name": "carolana", "id": "2593859545", "location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 1110, "tweet_count": 222906, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "NanaMoliver", "name": "moliver\u2022", "id": "1186738572461772800", "location": "Ananindeua, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 508, "tweet_count": 6606, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UmFilosofoCitou", "name": "Frases", "id": "254809626", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6065275, "following_count": 195, "tweet_count": 96593, "listed_count": 1796}, "verified": false}, {"username": "euyars", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud83d\udc0d", "id": "4495560689", "location": "docg", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 870, "tweet_count": 36314, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "earlierddstrong", "name": "demsstrong", "id": "1184897449170755584", "location": "corumb\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1068, "tweet_count": 30175, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "somrshine", "name": "Lukka \u26a0\ufe0fCOMISSIONS CLOSED\u26a0\ufe0f", "id": "927956884744794113", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 152, "tweet_count": 5367, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HenriVendramini", "name": "Henritado", "id": "1441807273", "location": "+55021", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 348, "tweet_count": 13199, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nyr_diniz", "name": "Nayara Diniz", "id": "949025982949875712", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 583, "tweet_count": 16804, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KiaraGuedes", "name": "Kiara Guedes", "id": "811419867517714432", "location": "A gente mora no Twitter mesmo", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 733, "tweet_count": 38290, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Ayoola3210Joy", "name": "\u115f\u115f\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\ude06.", "id": "398980026", "public_metrics": {"followers_count": 7768, "following_count": 3676, "tweet_count": 21982, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "thayseong", "name": "kel \u0b67\u2364\u20dd\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "1150086037244469248", "location": "only ateez ", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 394, "tweet_count": 42047, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gala99609357", "name": "@gala", "id": "1008560543337275393", "location": "Massachusetts, USA", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 296, "tweet_count": 1507, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "igorrealequatro", "name": "Igor Reale", "id": "347195404", "public_metrics": {"followers_count": 606088, "following_count": 789, "tweet_count": 153512, "listed_count": 321}, "verified": false}, {"username": "greeneaglenelso", "name": "Nelson", "id": "62281997", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 3320, "tweet_count": 135156, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "arthvant", "name": "Tati \ud83e\udd42", "id": "724301877723168768", "location": "\u2077   ", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 911, "tweet_count": 27456, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Damian50713913", "name": "@Dami\u00e1nStevenLemus\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u26a1\ud83c\udf0d\ud83d\uddfa\ufe0f", "id": "1101967136027746305", "location": "Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 4518, "tweet_count": 3274, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CristoDespues", "name": "Despu\u00e9s de Cristo", "id": "1077621021409189889", "location": "Nowhere \ud83c\udf08 \ud83e\udd84 ", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 239, "tweet_count": 10651, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NoticiasRCN", "name": "Noticias RCN", "id": "35013719", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8484547, "following_count": 1572, "tweet_count": 654597, "listed_count": 18421}, "verified": true}, {"username": "fabioduartebg", "name": "FABIO", "id": "2343580272", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 45, "tweet_count": 3499, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DeputadoFederal", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531979, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "verified": true}, {"username": "hkoberstain", "name": "Henrique,", "id": "43766703", "location": "Cuiab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 2016, "tweet_count": 7493, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "jlff63taz", "name": "JL", "id": "141160059", "location": "THE  SKY ", "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 4588, "tweet_count": 453941, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "CACHI3000", "name": "ALDO VENTURA", "id": "110899077", "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 10105, "following_count": 9036, "tweet_count": 116314, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "PaoloVersa", "name": "paolo versa", "id": "1150467950723444736", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 4992, "tweet_count": 86574, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NatMerchn", "name": "Nat \ud83c\udf3b", "id": "184590568", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 86, "tweet_count": 34, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "zaharamima2", "name": "@zaharamima2", "id": "1007109658060951552", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 958, "tweet_count": 5268, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "albealbaba", "name": "alba", "id": "958733081560735744", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 556, "tweet_count": 23118, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FuentesVlad", "name": "Vlad Fuentes Calder\u00f3", "id": "2717693197", "location": "Arequipa.", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 909, "tweet_count": 47438, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DiztuDaniel", "name": "Daniel Passos", "id": "1105647316332171264", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 145, "tweet_count": 1230, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DiecyPereira", "name": "Di\u00e9cy", "id": "912058982172364801", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 285, "tweet_count": 1633, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional", "id": "15007299", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5617130, "following_count": 340125, "tweet_count": 7854108, "listed_count": 17508}, "verified": true}, {"username": "AragonesTeatro", "name": "Arag\u00f3n esc\u00e9nico", "id": "1088167609508552704", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 217, "tweet_count": 2394, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "teatromercado", "name": "Teatro del Mercado", "id": "326630522", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 110, "tweet_count": 4087, "listed_count": 98}, "verified": false}, {"username": "CaosVader", "name": "kurtkatze", "id": "448066232", "location": "halab sy", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 259, "tweet_count": 9386, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dayana_bracho", "name": "Dayana Bracho", "id": "160761098", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 65, "tweet_count": 7, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "missygure", "name": "\ud83c\udf83Dan-i \u2b50\ud83c\udf83", "id": "2830570863", "location": "Gatol\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 551, "tweet_count": 39501, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "eucanclomo", "name": "Sem Medo de Ser Feliz...", "id": "1081230653948153861", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2849, "following_count": 3128, "tweet_count": 4363, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "katherinehcj", "name": "Katherine Cede\u00f1o", "id": "134481794", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 414, "tweet_count": 1004, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "magrao6929", "name": "magrao6929\ud83d\udd1e", "id": "616270587", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 261, "tweet_count": 150155, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "5h_grande", "name": "\u2022| camily |\u2022 \ud83e\udde3", "id": "1058901168401891331", "location": "Maca\u00e9, RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1188, "tweet_count": 59365, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "athechateau", "name": "bia", "id": "742815000289501184", "location": "@cutesoraka", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 89, "tweet_count": 4268, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "camilaagomezr", "name": "cami", "id": "712322499409793028", "location": "Madrid, espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 196, "tweet_count": 9668, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SweetSalvat0re", "name": "ara vitiello", "id": "355957658", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 98140, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "verified": false}, {"username": "mporellanam", "name": "marcela orellana", "id": "2900846841", "location": "Osorno, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 98, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kccexhale", "name": "ta\u00a1n\u00e1.", "id": "1086764277808156672", "location": "sabrina follows", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1333, "tweet_count": 32248, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "SooMerda", "name": "Jhoonatan", "id": "1140776419448033285", "location": "Fica esperto caralho\ud83d\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 146, "tweet_count": 2175, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Luska64650757", "name": "Luska", "id": "1076452353375682564", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 107, "tweet_count": 16014, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "68712576", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2820211, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}, "verified": true}, {"username": "distopi", "name": "Maur\u00edcio Angelo", "id": "15191656", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8151, "following_count": 1176, "tweet_count": 7572, "listed_count": 98}, "verified": false}, {"username": "Carloslaztra", "name": "El castigador", "id": "806159539255046144", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130630, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "verified": false}, {"username": "paisano007", "name": "Camilo Garc\u00eda Robles", "id": "102797306", "location": "Venezuela, ahora en Ecuador.", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 4997, "tweet_count": 105995, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "parida19deabril", "name": "Parida19deabril", "id": "1006353150972964865", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 425, "tweet_count": 9917, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "motomoto230", "name": "Francisco Pe\u00f1a", "id": "232024969", "location": "Hermosillo, sonora", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 309, "tweet_count": 2126, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ketamaria", "name": "Ma. Enriqueta P\u00e9rez", "id": "203979548", "location": "Aqui", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2290, "tweet_count": 169199, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "buscamenlaluna", "name": "Carla Diminich Molin", "id": "547180743", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 85, "tweet_count": 575, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "baderdager", "name": "Bader Dager", "id": "2345627676", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1048, "tweet_count": 24469, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "underlinealef", "name": "Alef", "id": "324728054", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 315, "tweet_count": 144114, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "buddhahspace", "name": "berenda", "id": "584771512", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 441, "tweet_count": 146021, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "RiquezesPaola", "name": "Paola Riquezes", "id": "188059065", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 315, "tweet_count": 3380, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WillBenavides1", "name": "Will Benavides", "id": "369530271", "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 228, "tweet_count": 9856, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "samiligia2", "name": "S\u00e2mara L\u00edgia \ud83e\udd95", "id": "30081512", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 2589, "tweet_count": 85149, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "skullqueen69", "name": "LydiA\ud83e\udd8b", "id": "1873198512", "location": "United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 279, "tweet_count": 7505, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PlataformFERMAD", "name": "FERMAD", "id": "721006366450651137", "location": "C/ Conde d Romanones 9. Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 623, "tweet_count": 2771, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "giulf", "name": "giulf", "id": "105268551", "location": "Ccs, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1980, "tweet_count": 19870, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RenataMerini", "name": "La Befana", "id": "885933929865334786", "location": "7 Eccles St.", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 270, "tweet_count": 6572, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "r_morgadoo", "name": "Richo", "id": "2829649557", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 331, "tweet_count": 33465, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pepevilaala", "name": "Pepevilaala", "id": "2334970492", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anacrf21", "name": "ana nascimento", "id": "1164671262351921152", "location": "RJ\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 290, "tweet_count": 833, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isabelahsv", "name": "Isa", "id": "722523904959520768", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 256, "tweet_count": 10403, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elioramons", "name": "Elio Ramon Salazar", "id": "758266224", "location": "San diego carabobo", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 367, "tweet_count": 5958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "belkiscorohotm1", "name": "Belkis", "id": "3870894238", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 527, "tweet_count": 28915, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "117____Vanee_17", "name": "Vanessa", "id": "1072142575", "public_metrics": {"followers_count": 10695, "following_count": 2685, "tweet_count": 19727, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "ruizRv91", "name": "Ruiz", "id": "1158611494197714945", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 161, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SpanishMamiIYL", "name": "\u1d00\u0274\u0274\u1d00 \ud80c\udd97", "id": "1180236928114933762", "location": "\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 513, "tweet_count": 26934, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RossEleven", "name": "Ross \ud83c\udf19\u264f\ufe0f", "id": "835240102540492801", "public_metrics": {"followers_count": 4393, "following_count": 3118, "tweet_count": 82476, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "zunigaaliaga", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "id": "991259857", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cegaliii", "name": "cuscuz paulista", "id": "143762433", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 358, "tweet_count": 216149, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Megpoid4", "name": "vanilla", "id": "943000617219436545", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 285, "tweet_count": 38949, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "musoverao", "name": "jhon", "id": "1904784846", "location": "BIQUEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 369023, "following_count": 25342, "tweet_count": 56124, "listed_count": 264}, "verified": false}, {"username": "benoistsstaff", "name": "Lu\u27b0\u03a8 | \ud83d\udcd6: tog\u2076 e our violent ends", "id": "814086999728656384", "location": "Cabin 6", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 3633, "tweet_count": 75627, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "MayreneD", "name": "Mayrene Davila", "id": "108672351", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 232, "tweet_count": 1443, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "orestemottola60", "name": "Oreste Mottola", "id": "1699629746", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 115, "tweet_count": 8183, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Guardabarranc38", "name": "Oso polar real", "id": "1063743692249473025", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1016, "tweet_count": 21513, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlixPacheco23", "name": "Alix Pacheco", "id": "1876015711", "location": "San Antonio de los Altos", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 658, "tweet_count": 107828, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "malolo51", "name": "Vuelvan CARAJ!!", "id": "354949962", "location": "Mayurupi", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 2072, "tweet_count": 71218, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "lucharobot", "name": "????", "id": "568295245", "location": "the internet", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 4, "tweet_count": 165274, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Leonvonstoker", "name": "Leon, hijo de Ad\u00e1n. \u2728", "id": "81942752", "location": "Chromatica ", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1362, "tweet_count": 70712, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "RosecnyZ", "name": "Rosecny Zambrano", "id": "1102000532", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 522, "tweet_count": 3413, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "cristromero", "name": "Cristina Romero", "id": "61248441", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 689, "tweet_count": 28601, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Luisgeach", "name": "LG", "id": "127706568", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1297, "tweet_count": 47593, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "17paises", "name": "Torero", "id": "311863904", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 2551, "tweet_count": 34912, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "amandafaccioni", "name": "Amanda Faccioni", "id": "34641934", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 212, "tweet_count": 11684, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "GisalvaP", "name": "Alvaro Pati\u00f1o", "id": "62369405", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 2413, "tweet_count": 42304, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "marioassirelli", "name": "mario assirelli", "id": "945502508", "location": "Modena", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 489, "tweet_count": 14889, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Saruchango", "name": "\u30b5\u30eb-\u3061\u3083\u3093 5~\u266a\u266a", "id": "240369812", "location": "P\u00e9njamo", "public_metrics": {"followers_count": 5346, "following_count": 1479, "tweet_count": 36802, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "makeupstudio2", "name": "Rey mesteryo", "id": "524392719", "location": "Catanzaro", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 113, "tweet_count": 1649, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hdkezz", "name": "00:10", "id": "744367467083010048", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 887, "tweet_count": 29481, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Twittterina", "name": "Milla", "id": "1138596174", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 578, "tweet_count": 34950, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "ClauDePizan", "name": "CLAUDIA", "id": "432459828", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1   \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7  \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 21774, "following_count": 10393, "tweet_count": 219819, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "Montesof", "name": "Sof\u00eda Montenegro", "id": "302315842", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 23141, "following_count": 1803, "tweet_count": 118915, "listed_count": 116}, "verified": false}, {"username": "AramisSoyyo", "name": "Margot magallanes", "id": "3374877753", "location": "uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 257, "tweet_count": 22421, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "marien1666", "name": "Marien", "id": "195430786", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 879, "tweet_count": 115607, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Rute99Michele", "name": "Rumi", "id": "203666830", "location": "Piracicaba, Sp", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 603, "tweet_count": 30648, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RPGSemContexto", "name": "RPG Sem Contexto", "id": "4132705815", "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 0, "tweet_count": 1107, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Djabaaan", "name": "\ud83d\udd25", "id": "1039988208589856769", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 177, "tweet_count": 2913, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DayanaZ83", "name": "Dayana Zapata", "id": "139554742", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 417, "tweet_count": 2677, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Juliana18morenh", "name": "Juuh \ud83d\ude0b", "id": "856603164262445056", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 385, "tweet_count": 4883, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ricardoibanez49", "name": "Ricardo Ibanez", "id": "397173990", "location": "NJ USA - JUSTICE&PEACE", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 390, "tweet_count": 8042, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "AngelaManzo", "name": "Angela Manzo", "id": "166079428", "location": "Bologna - Italy", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 231, "tweet_count": 57061, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Leoznn", "name": "Lovelace", "id": "930920370823102464", "location": "Akatsuki", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 425, "tweet_count": 8284, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crvg_joy", "name": "messas", "id": "2716038346", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 935, "tweet_count": 31294, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "anubis4d", "name": "Marquitux \uf8ff", "id": "28114475", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 657, "tweet_count": 41735, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "httpalunada", "name": "nene \ud83e\udd8b", "id": "885134920762482688", "location": "perdida.", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 533, "tweet_count": 28029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mrjcontente", "name": "J[Contente]", "id": "2258059576", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 363, "tweet_count": 4485, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "electriolme", "name": "Electriolme", "id": "2182497997", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 2887, "tweet_count": 46475, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlejoDeLaRivera", "name": "Alejandro Rivera\u2122", "id": "131343299", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 158, "tweet_count": 33440, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "NacionalsPasion", "name": "Nacional Es Pasi\u00f3n", "id": "347438554", "location": "Medell\u00edn - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 322090, "following_count": 963, "tweet_count": 82786, "listed_count": 385}, "verified": false}, {"username": "amorillascobo", "name": "Ana Morillas Cobo \ud83d\udc9c\u2640\ufe0f\u262d", "id": "824695374787055616", "location": "Mancha Real, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3569, "following_count": 3553, "tweet_count": 11991, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "arqueology016", "name": "Federico Flores Perez", "id": "2634817368", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 193, "tweet_count": 94866, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GugaDerp", "name": "GugaDerp", "id": "4890460132", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 218, "tweet_count": 10018, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SomosMov", "name": "Movimiento SOMOS \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08", "id": "706549463247101953", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 2432, "tweet_count": 15661, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "AnaChela20", "name": "Chela", "id": "710905974039683072", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 599, "tweet_count": 201, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Criticoatodos1", "name": "Criticoatodos", "id": "1183776037160792065", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 189, "tweet_count": 4775, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_angieardila_", "name": "\u00b0*\u2661\ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf83 \ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd24\ud835\udd26\ud835\udd22 \ud83d\udc80\ud83d\udd77\ufe0f\u2661*\u00b0", "id": "279308089", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 353, "tweet_count": 58397, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "_Oshorty", "name": "No So\u00a5 Koreana", "id": "1128367993426186243", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10585, "following_count": 495, "tweet_count": 17672, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "jotapebe77", "name": "Jotapebe", "id": "222698190", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 493, "tweet_count": 9741, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SpeedyBless", "name": "Speedy Gonzales", "id": "3416903659", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 763, "tweet_count": 69034, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "aneligon", "name": "LaLunatica", "id": "193514165", "location": "Sigo aqu\u00ed...", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 977, "tweet_count": 68873, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Silviru2", "name": "Silviru", "id": "1167080359126806529", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1893, "tweet_count": 42647, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariaEu32088002", "name": "Maria Eugenia Perez", "id": "1160384001892392962", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 561, "tweet_count": 37242, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "viramirez15b2", "name": "virgilio ramirez", "id": "544633532", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Guerra1970", "name": "Marcos L Guerra", "id": "113793288", "location": "19.295395,-99.167045", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 2864, "tweet_count": 2985, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "LuisCardenasMx", "name": "LuisCardenasMX", "id": "69334913", "public_metrics": {"followers_count": 204466, "following_count": 8144, "tweet_count": 194698, "listed_count": 1581}, "verified": true}, {"username": "rosaurbina93", "name": "Rosa Mar\u00eda Urbina", "id": "228477537", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 333, "tweet_count": 19701, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_yu_r_i_", "name": "Futuro Papai Noel de Shopping", "id": "236523565", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 162, "tweet_count": 2189, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "comunistsafada", "name": "LAUREN NO BRASIL\u00b9/\u2081\u2080 \ud83c\udf38 \u2206\u2122", "id": "799278169153015808", "location": "Fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1040, "tweet_count": 38102, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jasiague", "name": "Jos\u00e9 A. Sialer", "id": "273544651", "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1218, "tweet_count": 84120, "listed_count": 22}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187414903776301056"], "id": "1187414903776301056", "created_at": "2019-10-24T17:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 31, "like_count": 151, "quote_count": 10}, "text": "Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "1223168594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/fQaAPYJ6zi", "expanded_url": "https://twitter.com/claudioescobosa/status/1186409063862587392?s=19", "display_url": "twitter.com/claudioescobos\u2026"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 66, "username": "claudioescobosa", "id": "74856411"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "ChairosArrepentidos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187412766669172736"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186409063862587392"}, {"type": "replied_to", "id": "1186505846785789952"}], "id": "1187412766669172736", "created_at": "2019-10-24T16:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#ChairosArrepentidos\n\nChairo arrepentido N 00396\n\n@claudioescobosa\n\nhttps://t.co/fQaAPYJ6zi", "in_reply_to_user_id": "402990085", "author_id": "402990085"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/kgKshwqJzo", "expanded_url": "https://twitter.com/BunburyDaniel/status/1187416325028798464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kgKshwqJzo", "media_key": "3_1187416320654168069"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.467, "type": "Other", "normalized_text": "tryndamere"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "badwolf48f", "id": "194975882"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187416325028798464"], "id": "1187416325028798464", "created_at": "2019-10-24T17:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@badwolf48f y yo siendo masacrados por quincuag\u00e9sima vez por un tryndamere, pero intentando de nuevo matarle porque alguien tiene que carrear la partida. https://t.co/kgKshwqJzo", "in_reply_to_user_id": "194975882", "author_id": "1134411793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/TiW9XR950t", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571925721", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 40, "end": 50, "tag": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187368128914829312"], "id": "1187368128914829312", "created_at": "2019-10-24T13:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "text": "#Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Ortega para que pueda generar confianza en la poblaci\u00f3n https://t.co/TiW9XR950t", "author_id": "115133899"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "id": "1186997870295162880", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "author_id": "85745429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/fu8wZBXPUH", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/caso-unico-na-historia-do-mundo-diz-mourao-sobre-oleo-no-nordeste/", "display_url": "renovamidia.com.br/caso-unico-na-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/caso-unico-na-historia-do-mundo-diz-mourao-sobre-oleo-no-nordeste/"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "GreenpeaceEcoTerroristas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187415364751319041"], "id": "1187415364751319041", "created_at": "2019-10-24T17:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 10, "like_count": 199, "quote_count": 3}, "text": "#GreenpeaceEcoTerroristas\n\nMour\u00e3o falou sobre o \u00f3leo no Nordeste:\n\n\u201c\u00c9 um caso \u00fanico na hist\u00f3ria do mundo [...] O m\u00e1ximo que a gente pode fazer hoje \u00e9 ter gente capacitada para recolher este \u00f3leo que chega nas praias, e \u00e9 isso que n\u00f3s estamos fazendo.\"\nhttps://t.co/fu8wZBXPUH", "author_id": "350476403"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187008872927649797"], "id": "1187008872927649797", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-23T14:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 56, "like_count": 2344, "quote_count": 36}, "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Venezuela usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo...", "author_id": "49856215"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/F7el4NBS1I", "expanded_url": "https://caras.uol.com.br/tv/a-fazenda-apos-afirmacao-chocante-de-rodrigo-phavanello-publico-acusa-reality-de-manipulacao.phtml", "display_url": "caras.uol.com.br/tv/a-fazenda-a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caras.uol.com.br/tv/a-fazenda-apos-afirmacao-chocante-de-rodrigo-phavanello-publico-acusa-reality-de-manipulacao.phtml"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.5002, "type": "Other", "normalized_text": "RodrigoPhavanello"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.981, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 41, "tag": "RodrigoPhavanello"}, {"start": 53, "end": 62, "tag": "AFazenda"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187385094455119873"], "id": "1187385094455119873", "created_at": "2019-10-24T15:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 7}, "text": "EITA!!!! Vem ver o que #RodrigoPhavanello falou...\ud83d\ude31\ud83d\udc40\ud83d\udc47#AFazenda\nhttps://t.co/F7el4NBS1I", "author_id": "16725544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1YzDSikAA5", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1187106353241825288/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1YzDSikAA5", "media_key": "7_1187106061297299456"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3831, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 23, "end": 38, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 16, "tag": "Nava"}, {"start": 22, "end": 39, "tag": "Comisi\u00f3nLavaJato"}, {"start": 52, "end": 59, "tag": "Bartra"}, {"start": 70, "end": 87, "tag": "loncheritagarcia"}, {"start": 216, "end": 223, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187106353241825288"], "id": "1187106353241825288", "created_at": "2019-10-23T20:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 2}, "text": "Cuando fue #Nava a la #Comisi\u00f3nLavaJato presidida x #Bartra, y neg\u00f3 q #loncheritagarcia era uno d lo m\u00e1s grandes corruptos, nadie lo refut\u00f3. \u00bfPor qu\u00e9?\n\nPorq hasta ese momento era el hombre m\u00e1s fiel, leal y cercano a #Garc\u00eda y al suicida no se le deb\u00eda tocar ni c/el p\u00e9talo d una\ud83c\udf39 https://t.co/1YzDSikAA5", "author_id": "771351819171790848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/z3nozKt9xc", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/denunc\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187369760427827201"], "id": "1187369760427827201", "created_at": "2019-10-24T14:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Que triste todo este asunto de Claudio Escobosa, as\u00ed pasa, se acomodan en los huesos unos pocos y muchos que se la jugaron y merecen una oportunidad los dejan chiflando y en la loma, la vieja historia de las campa\u00f1as https://t.co/z3nozKt9xc", "author_id": "168834896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187414151750209536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187413052469207045"}], "id": "1187414151750209536", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 191, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Heinrinch Himmler"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-10-24T17:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De feito, todos os grandes dirixentes nazis ti\u00f1an a s\u00faa propia c\u00e1psula de cianuro por se os apresaban. Antes de ser xuzagados por un comunista prefer\u00edan recurrir ao suicidio. Heinrinch Himmler (l\u00edder das SS) suicidouse case un mes despois ca Hitler da mesma maneira.", "in_reply_to_user_id": "723519746432446465", "author_id": "723519746432446465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187219128240746496"], "id": "1187219128240746496", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-10-24T04:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 55, "like_count": 935, "quote_count": 14}, "text": "Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han dicho que su lonchera parece la de Alan, tiene mucha comida adentro.", "author_id": "2691099212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/qN43v3EYTV", "expanded_url": "https://twitter.com/karinnelesbica/status/976951196899577858/video/1", "display_url": "twitter.com/karinnelesbica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.3662, "type": "Organization", "normalized_text": "1YearOfExpectations"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 108, "tag": "1YearOfExpectations"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187205299960188928"], "id": "1187205299960188928", "created_at": "2019-10-24T03:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 313, "quote_count": 2}, "text": "meu c\u00e9rebro quando a Lauren se matou em expectations e depois surgiram v\u00e1rias teorias:\n\n#1YearOfExpectations https://t.co/qN43v3EYTV", "author_id": "3118734381"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/PY4VkWSexv", "expanded_url": "https://twitter.com/sincaretaspe/status/1187074701526482945/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PY4VkWSexv", "media_key": "7_1187073052523323393"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187126326341328902"], "id": "1187126326341328902", "created_at": "2019-10-23T21:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1482, "reply_count": 357, "like_count": 3904, "quote_count": 166}, "text": "Imperdible ver este video que demuestra que Rosa Bartra es una Pinocha de marca mayor.\nEl nuevo congreso tiene que investigarla\n https://t.co/PY4VkWSexv", "author_id": "2416088899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/cYAZmJLfX9", "expanded_url": "https://twitter.com/prwsperity/status/1187414168879714305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cYAZmJLfX9", "media_key": "3_1187414162865098753"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "putzgiovanna", "id": "1289353898"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "holyserquel", "id": "985126477"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187414168879714305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187406122694664192"}], "id": "1187414168879714305", "created_at": "2019-10-24T17:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "@putzgiovanna @holyserquel @cadelinhaituner SAIU CAP NOVO CORREEEEEEE https://t.co/cYAZmJLfX9", "in_reply_to_user_id": "1289353898", "author_id": "74185515"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/SBHPkK54Jr", "expanded_url": "http://ow.ly/a06T50wTd5s", "display_url": "ow.ly/a06T50wTd5s", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/intocables-ediles-luciana-leon-habria-gestionado-proyecto-ante-mef-s-13-millones-n393765"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Susel Paredes"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.6911, "type": "Place", "normalized_text": "La Victoria"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.6862, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187412537182248961"], "id": "1187412537182248961", "created_at": "2019-10-24T16:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 10, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "text": "Seg\u00fan Susel Paredes, gerente de Fiscalizaci\u00f3n de la Municipalidad de La Victoria, Luciana Le\u00f3n habr\u00eda gestionado dicho proyecto de seguridad ciudadana  https://t.co/SBHPkK54Jr", "author_id": "248692867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/F6oL7Q9idP", "expanded_url": "https://twitter.com/En_El_Punto/status/1187144691336110080", "display_url": "twitter.com/En_El_Punto/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 54, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Sonora"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187359733705035781"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187144691336110080"}], "id": "1187359733705035781", "created_at": "2019-10-24T13:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 20, "like_count": 117, "quote_count": 3}, "text": "-Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad Republicana\u201d\n@lopezobrador_ https://t.co/F6oL7Q9idP", "author_id": "85204365"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/AAnvD2wp5c", "expanded_url": "https://twitter.com/pepemontex/status/1187412747358801925/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AAnvD2wp5c", "media_key": "3_1187412739020546048"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 168, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "LaudatoSi"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 147, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 169, "tag": "LaudatoSi"}, {"start": 171, "end": 195, "tag": "MovemosFichaMovemosTodo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187412747358801925"], "id": "1187412747358801925", "created_at": "2019-10-24T16:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00abSi alguien observara desde afuera la sociedad planetaria \ud83c\udf0e, se asombrar\u00eda ante semejante comportamiento que a veces parece suicida\u00bb. \n@Pontifex_es escribe en #LaudatoSi\u2019\n#MovemosFichaMovemosTodo https://t.co/AAnvD2wp5c", "author_id": "1415211342"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187120710239453184"], "id": "1187120710239453184", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}]}, "created_at": "2019-10-23T21:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 130, "like_count": 1070, "quote_count": 20}, "text": "El l\u00edder fujimorista H\u00e9ctor Becerril, asegura que no permitir\u00e1 que lo enmarroquen, menos, que le pongan en chaleco de Detenido, eso indica, que busca el honor y la gloria eterna, yo buscar\u00e9 unas cervezas y tv de 62\u201d.", "author_id": "845495150834954240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186267729403240448"], "id": "1186267729403240448", "created_at": "2019-10-21T13:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ter a mente suicida \u00e9 a pior coisa do mundo", "author_id": "2212775718"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/BQsZhF99P9", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1187376756229099524/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQsZhF99P9", "media_key": "3_1187376747525935104"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3453, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.8822, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187376756229099524"], "id": "1187376756229099524", "created_at": "2019-10-24T14:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 268, "quote_count": 6}, "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagram/Reprodu\u00e7\u00e3o] https://t.co/BQsZhF99P9", "author_id": "9612112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187402104303833088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187302864416399364"}], "id": "1187402104303833088", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "New Orleans"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JLuisSilva", "id": "866436282314084352"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Chileokulto", "id": "967183981"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JLuisSilva @Chileokulto @sebastianpinera Vete a New Orleans entonces. Estamos en 2019, nadie va a soltar a la milicia si te asaltan ah\u00ed, amigo. Lo de la milicia fue puro racismo, pero kinda espero que lo justifiques, no me sorprender\u00eda.", "in_reply_to_user_id": "866436282314084352", "author_id": "1252976082"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187410523345838081"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187410298808000514"}], "id": "1187410523345838081", "created_at": "2019-10-24T16:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@moreiramarii eu fico inconformada que um rolo de dois dias entre dois adolescentes que resultou em um bando de morte \u00e9 \u201ca maior hist\u00f3ria de amor de todos os tempos\u201d credo", "in_reply_to_user_id": "192661158", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "moreiramarii", "id": "192661158"}]}, "author_id": "4765840700"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187411762020261888"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187411754202079233"}], "id": "1187411762020261888", "created_at": "2019-10-24T16:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "y siguio muy de cerca las pruebas tecnicas y bal\u00edsticas de la instrucci\u00f3n judicial.", "in_reply_to_user_id": "990418380615241728", "author_id": "990418380615241728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187368407953563648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187346328621371393"}], "id": "1187368407953563648", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 178, "probability": 0.739, "type": "Place", "normalized_text": "valle de los ca\u00eddos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "annalaguerrera", "id": "1156230250889732096"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Jorgebuxade", "id": "154110601"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 37, "end": 42, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@annalaguerrera @Jorgebuxade @vox_es @PSOE @populares @CiudadanosCs Quitar una cruz religiosa?? Sinceramente a mi no me molestaba que estuviera enterrado en el valle de los ca\u00eddos.. me mesta m\u00e1s saber que hay mucho paro, la gente que pasa hambre, los impuestos, los salarios bajos.. no franco que lleva 43 a\u00f1os enterrado..", "in_reply_to_user_id": "1156230250889732096", "author_id": "2614699318"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7qQBnqNbFV", "expanded_url": "https://www.google.it/amp/s/www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/23/migranti-ministra-lamorgese-annuncia-132-posti-in-piu-nellhotspot-di-lampedusa-con-unarea-dedicata-ai-minori-non-accompagnati/5529290/amp/", "display_url": "google.it/amp/s/www.ilfa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/10/23/migranti-ministra-lamorgese-annuncia-132-posti-in-piu-nellhotspot-di-lampedusa-con-unarea-dedicata-ai-minori-non-accompagnati/5529290/"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 75, "tag": "Lamorgese"}, {"start": 156, "end": 166, "tag": "Lampedusa"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187095918803378176"], "id": "1187095918803378176", "created_at": "2019-10-23T19:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 69, "like_count": 208, "quote_count": 12}, "text": "Le priorit\u00e0 del Conte bis nel question time di oggi alla Camera? #Lamorgese: \"Ho dato impulso per accelerare l\u2019attivit\u00e0 di riqualificazione dell\u2019hotspot di #Lampedusa, entro marzo 2020 saranno disponibili altri 132 posti\".\n\nTrafficanti e ONG ringraziano. https://t.co/7qQBnqNbFV", "author_id": "1039438621982502913"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186807928654909441"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186755156370542593"}], "id": "1186807928654909441", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4334, "type": "Organization", "normalized_text": "USB"}]}, "created_at": "2019-10-23T00:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@PeruanoComunica A la hora que aparezcan los USB del caso \"choponeo\"  no solo caer\u00e1 \u00e9l, sino varios que ayudaron a desaparecerlos por orden del suicida.", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "author_id": "1012353000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187408818315108354"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187157661793603585"}], "id": "1187408818315108354", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6492, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 171, "end": 188, "probability": 0.8516, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 272, "end": 273, "probability": 0.5382, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Anchebiondi", "id": "1129760998255210497"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Anchebiondi @LuzSalgado_R Pgta: Era responsabilidad de la Comisi\u00f3n Investigadora del Congreso, hallar responsabilidad penal en Alan Garc\u00eda?, \u00e9sa es su funci\u00f3n?, o es del Ministerio P\u00fablico?. Lo \u00fanico que necesitaban eran INDICIOS para que la fiscal\u00eda lo investigue, y el PJ lo declare inocente o culpable.", "in_reply_to_user_id": "1129760998255210497", "author_id": "3001405107"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187408194290835457"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187350314359361536"}], "id": "1187408194290835457", "created_at": "2019-10-24T16:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@selumr88 Explica eso por favor", "in_reply_to_user_id": "1095098823347703808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "selumr88", "id": "1095098823347703808"}]}, "author_id": "4167176607"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1141831836022296577"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1141794365926445059"}], "id": "1141831836022296577", "created_at": "2019-06-20T22:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 607, "reply_count": 44, "like_count": 4590, "quote_count": 17}, "text": "@brsna1234 @Bibs_feer O que adiantaria, a mulher ia dar um tiro no estuprador e depois ia ser presa por homic\u00eddio, pq nunca ningu\u00e9m acredita numa mulher quando ela diz que foi estuprada, imagina se ela falar que matou ele por que possivelmente ia ser", "in_reply_to_user_id": "483103202", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brsna1234", "id": "1125418619926732800"}]}, "author_id": "3739623021"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187404144405090304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187404143029374977"}], "id": "1187404144405090304", "created_at": "2019-10-24T16:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "Eu, se for eu mesmo, sem freios internos e sem autocensura, serei arrogante e rude, agressivo e impaciente.\n\nPara ser a pessoa que eu quero ser, preciso sempre tentar ativamente ser polido e cuidadoso, amoroso e acolhedor.\n\n(5)", "in_reply_to_user_id": "843212917864648704", "author_id": "843212917864648704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/cC9CmauOpy", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoZevallo5/status/1186655173113978881", "display_url": "twitter.com/AlbertoZevallo\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.8021, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186819771825819648"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186655173113978881"}], "id": "1186819771825819648", "created_at": "2019-10-23T01:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 55, "like_count": 228, "quote_count": 5}, "text": "Don Evo, el de la justicia social y la igualdad, el que reivindica y sirve a su pueblo tiene una cuenta, entre otras, con 325 millones de euros seg\u00fan  testimonio y documentos que se muestran. En la banca de El Vaticano.\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd \u00bfOpiniones? https://t.co/cC9CmauOpy", "author_id": "119837523"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/PhOBZAhEcn", "expanded_url": "http://www.repubblica.it/economia/2019/10/24/news/bce_draghi_ultima_conferenza_stampa-239266898/", "display_url": "repubblica.it/economia/2019/\u2026", "status": 503, "unwound_url": "http://www.repubblica.it/economia/2019/10/24/news/bce_draghi_ultima_conferenza_stampa-239266898/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187408744860311553"], "id": "1187408744860311553", "created_at": "2019-10-24T16:41:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bce: l'ultima di Mario Draghi: \"Ho cercato di rispettare il mandato nel modo migliore\" https://t.co/PhOBZAhEcn", "author_id": "270050737"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187327522020696071"], "id": "1187327522020696071", "created_at": "2019-10-24T11:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Glavnim i odgovornim urednicima tabloida - molim RT! \n\n1. Preporuka SZO je da se ne koristi izraz \"izvr\u0161io/po\u010dinio samoubistvo\" jer time stigmatizujete i tu osobu i njene bli\u017enje, suicid nije krivi\u010dno delo da bi bio izvr\u0161en ili po\u010dinjen -osoba je preminula od suicida", "author_id": "1125681787"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187405747828805632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187405746264260608"}], "id": "1187405747828805632", "created_at": "2019-10-24T16:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "text": "ODGOVORNI STE za ono sto objavljujete u svojim medijima - svakim senzacionalistickim, tabloidnim naslovom/tekstom/prilogom zadajete neopisiv bol porodici, prijateljima osobe koja je preminula od suicida, stigmatizujuci i nju i njene bliznje.", "in_reply_to_user_id": "1125681787", "author_id": "1125681787"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187396661640871936"], "id": "1187396661640871936", "created_at": "2019-10-24T15:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "text": "Ontem um menino da minha escola se suicidou\nOntem meus amigos choraram\nOntem os amigos dele choraram\nOntem eu chorei\nOntem a escola ficou em sil\u00eancio por muito mais que um minuto\nOntem eu ouvi pessoas chorando se abra\u00e7arem\nOntem um menino suicidou e um pouco de n\u00f3s morreu com ele", "author_id": "1060936093833539585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187389705630945280"], "id": "1187389705630945280", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "lavagna"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Un amigo gorila me dice, \"yo no voto ni loco a Alberto, porque la vice gobernadora es Magario, por eso lo voto a lavagna\" y quien es el vice gobernador de lavagna le pregunto, \"ah ni idea me dice\" jaja cuando se entere se suicida.", "author_id": "370960510"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187137395726180353"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186565034287292416"}], "id": "1187137395726180353", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6086, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.3848, "type": "Organization", "normalized_text": "CP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OAngelo82", "id": "3656966417"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "LAlvalade", "id": "1351649732553277440"}]}, "created_at": "2019-10-23T22:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "@OAngelo82 @Lalvalade Esta gente n\u00e3o tem Google para ver os hor\u00e1rios dos comboios? Bem sei que a CP n\u00e3o \u00e9 cumpridora mas, para os devidos efeitos, tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 pressas...", "in_reply_to_user_id": "3656966417", "author_id": "59437403"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187402194439606272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187399196783104000"}], "id": "1187402194439606272", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 173, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1n Garc\u00eda"}, {"start": 213, "end": 228, "probability": 0.487, "type": "Place", "normalized_text": "Haya de la Torre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:15:18.000Z", "geo": {"place_id": "0142981624862aa5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@canalN_ Es in\u00fatil, hace muchos a\u00f1os q el partido aprista tiene una imagen de corrupci\u00f3n bastante grande, q se hizo evidente desde el 1er gobierno del suicida Sr. Al\u00e1n Garc\u00eda. Una l\u00e1stima por un partido q tuvo en Haya de la Torre a su mejor representante.", "in_reply_to_user_id": "248692867", "author_id": "264290474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/zAF4jbhvRM", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1187238906632331264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zAF4jbhvRM", "media_key": "3_1187238866874449920"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/zAF4jbhvRM", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1187238906632331264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zAF4jbhvRM", "media_key": "3_1187238866870325248"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 104, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187238906632331264"], "id": "1187238906632331264", "created_at": "2019-10-24T05:26:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Castrovillari. Finti corsi di formazione per lavorare nella Sanit\u00e0.\n47enne truffato si suicida\n@Corriere https://t.co/zAF4jbhvRM", "author_id": "437533038"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187407043319255041"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187407037854093315"}], "id": "1187407043319255041", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "Muguette Baudat"}, {"start": 69, "end": 92, "probability": 0.682, "type": "Other", "normalized_text": "Messaggero de la vispera"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.2936, "type": "Person", "normalized_text": "Romano"}, {"start": 171, "end": 185, "probability": 0.7866, "type": "Person", "normalized_text": "Muguette Baudat"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "debido a las declaraciones hechas por su madre (Muguette Baudat) aII Messaggero de la vispera\" En realidad el diario Romano habia reproducido los fragmentos dela carta de Muguette Baudat el 4 de enero de 1999 present\u00e1ndolos bajo la forma de declaraciones de prensa.", "in_reply_to_user_id": "990418380615241728", "author_id": "990418380615241728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/wWMamvl0g2", "expanded_url": "https://rpp.pe/p/1225874", "display_url": "rpp.pe/p/1225874"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6124, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8138, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.4488, "type": "Person", "normalized_text": "ratero"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 122, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 179, "end": 190, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186639325292826625"], "id": "1186639325292826625", "created_at": "2019-10-22T13:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mijael Garrido Lecca acept\u00f3 invitaci\u00f3n del APRA para postular al Congreso en 2020 https://t.co/wWMamvl0g2 v\u00eda @RPPNoticias @MijaelGLP  tu padre era cajero del suicida alan ratero @ensustrece", "author_id": "1100523413989408768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MPNe3jQPIf", "expanded_url": "https://elblogdelnarco.com/2019/10/14/el-marro-se-queda-solo-caen-3-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-uno-mas-se-suicida/", "display_url": "elblogdelnarco.com/2019/10/14/el-\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.498, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Rosa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183817333074255872"], "id": "1183817333074255872", "created_at": "2019-10-14T18:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "'El Marro' se queda solo, caen 3 l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y uno mas se suicida https://t.co/MPNe3jQPIf", "author_id": "146614229"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187405515019771904"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187383735714488320"}], "id": "1187405515019771904", "created_at": "2019-10-24T16:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@viribg Qu\u00e9 es eso amix ???", "in_reply_to_user_id": "2749857181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ViriBg", "id": "1251371030561665025"}]}, "author_id": "1171542513368223744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187405150782214146"], "id": "1187405150782214146", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 23, "probability": 0.5695, "type": "Other", "normalized_text": "Mobile World Congress"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:27:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 754, "reply_count": 122, "like_count": 1725, "quote_count": 35}, "text": "El Mobile World Congress duda si seguir en Barcelona despu\u00e9s de 2020 a la vista del vandalismo y las salvajadas de los separatistas de los \u00faltimos d\u00edas. 110000 visitantes, 14000 empleos, 470M de cifra de negocio que se perder\u00e1n. El independentismo es peor que una plaga b\u00edblica.", "author_id": "166100601"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187405746264260608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187405744901111809"}], "id": "1187405746264260608", "created_at": "2019-10-24T16:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "text": "Obracam Vam se ovim putem u nadi da cete konacno nesto konkretno preduzeti po pitanju PROFESIONALNOG i ODGOVORNOG nacina izvestavanja o tako ozbiljnoj i kompleksnoj temi kao sto je suicid.", "in_reply_to_user_id": "1125681787", "author_id": "1125681787"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187077636935311360"], "id": "1187077636935311360", "created_at": "2019-10-23T18:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "text": "Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai barconi che si ribaltano, ai curdi sterminati, ai cileni perseguitati...non sappiamo pi\u00f9 reagire.", "author_id": "880787536049844227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/7mGorOdpPr", "expanded_url": "https://twitter.com/gonatividade/status/1187205401445654528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7mGorOdpPr", "media_key": "3_1187205393187049473"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187205401445654528"], "id": "1187205401445654528", "created_at": "2019-10-24T03:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "text": "Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos familiares, amigos, etc de pessoas com o comportamento suicida. Servi\u00e7o gratuito e sem v\u00ednculo com a institui\u00e7\u00e3o religiosa que disponibiliza o espa\u00e7o https://t.co/7mGorOdpPr", "author_id": "1085866460201828352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/KBQt5iZHB6", "expanded_url": "https://twitter.com/dlacalle/status/1186470145960620032", "display_url": "twitter.com/dlacalle/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187058674860253185"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186470145960620032"}], "id": "1187058674860253185", "created_at": "2019-10-23T17:30:17.000Z", "geo": {"place_id": "07d9d2cd95c83002"}, "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 9, "like_count": 202, "quote_count": 2}, "text": "Qu\u00e9 buen hilo comparando el innegable \u00e9xito chileno con el rotundo fracaso del peronismo argentino y el desastre cuasi apocal\u00edptico de Venezuela. Desgraciadamente vivimos en una era de irracionalidad suicida\u2026 https://t.co/KBQt5iZHB6", "author_id": "64986985"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187399539638095876"], "id": "1187399539638095876", "created_at": "2019-10-24T16:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 405, "reply_count": 11, "like_count": 2312, "quote_count": 82}, "text": "eu semana passada na terapia: AGORA VAI COM CERTEZA \n\neu essa semana: n\u00e3o foi", "author_id": "127117223"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187388333992894464"], "id": "1187388333992894464", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "will Smith"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Se algum dia eu ouvir algu\u00e9m dizendo que will Smith fez algum filme ruim eu meto a paulada", "author_id": "1067748793351835648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167906404075626497"], "id": "1167906404075626497", "created_at": "2019-08-31T21:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 20, "like_count": 1174, "quote_count": 82}, "text": "o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "author_id": "362158279"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/5kL35wsuDD", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191016/Po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 34, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 245, "tag": "1muertecada26d\u00edas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187069988965945351"], "id": "1187069988965945351", "created_at": "2019-10-23T18:15:14.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "text": "Os dejo mi reportaje para @ctxt_es sobre el suicidio en la Guardia Civil \ud83d\udc47. En Espa\u00f1a no contamos con ning\u00fan plan nacional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida y no existen datos representativos de las bajas dentro del Cuerpo. #1muertecada26d\u00edas. https://t.co/5kL35wsuDD", "author_id": "4252077755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/1eyL9yNpCb", "expanded_url": "http://ow.ly/48aI30pM0ec", "display_url": "ow.ly/48aI30pM0ec", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/luciana-leon-pide-suspension-su-militancia-al-apra-n393755?hootPostID=a6e0f879d5bf8252acd57c80700b9100"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 147, "end": 162, "probability": 0.8405, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187399196783104000"], "id": "1187399196783104000", "created_at": "2019-10-24T16:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 434, "like_count": 287, "quote_count": 67}, "text": "Mediante una carta, Luciana Le\u00f3n explica que su decisi\u00f3n la ha tomado con la finalidad de \u201cno poner en duda la imagen y trayectoria del partido de Haya de la Torre\" https://t.co/1eyL9yNpCb", "author_id": "248692867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/HDeERb95hf", "expanded_url": "https://twitter.com/mariabohigassal/status/1187393676433154048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HDeERb95hf", "media_key": "3_1187393670422642689"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1187393676433154048"], "id": "1187393676433154048", "created_at": "2019-10-24T15:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "\"I malgrat tot, som feli\u00e7os. Que su\u00efcida que pot ser la felicitat.\" Kafka, 'El castell', traducci\u00f3 de Joan Ferrarons. Aviat... https://t.co/HDeERb95hf", "author_id": "409094638"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187122644526743552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187121389695836160"}], "id": "1187122644526743552", "created_at": "2019-10-23T21:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "text": "@Jiminutivo_twt @BTS_twt 2016 tamb\u00e9m amiga foi p\u00e9ssimo a gente se matou de votar fomos boicotada e ainda obrigada a ver a comunidade inteira desmerecendo o aoty deles...", "in_reply_to_user_id": "896927123360886785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "1101286587386814464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/F5KtfB31Zj", "expanded_url": "https://twitter.com/sincaretaspe/status/1187074701526482945", "display_url": "twitter.com/sincaretaspe/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187094232957411328"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187074701526482945"}], "id": "1187094232957411328", "created_at": "2019-10-23T19:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "Que se sepa la verdad. Ese informe \u201cenvuelve-palta\u201d nunca incluy\u00f3 (desc\u00e1rguese versi\u00f3n virtual de la pag web) al suicida cobarde. Ahora, oh sorpresa, s\u00ed aparece. https://t.co/F5KtfB31Zj", "author_id": "447450858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/bTOoEGAsPo", "expanded_url": "https://twitter.com/lenaluthorbr/status/1187178424797925376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTOoEGAsPo", "media_key": "3_1187178419081142272"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Eve"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6094, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7136, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.4511, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "Lex"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Eve"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187178424797925376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187178416736477185"}], "id": "1187178424797925376", "created_at": "2019-10-24T01:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "\"Eve tamb\u00e9m era uma esp\u00e9cie de monstro. Ela mentiu para Lena e companhia por anos, quase matou James e teria matado Lena se Lex desse a palavra. Eve recuperar\u00e1 o controle sobre seu corpo em algum momento, ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 nem uma coisa permanente.+ https://t.co/bTOoEGAsPo", "in_reply_to_user_id": "986415989242978304", "author_id": "986415989242978304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/4QZttl2zJI", "expanded_url": "https://www.provitaefamiglia.it/blog/bella-ma-insicura-chiede-leutanasia", "display_url": "provitaefamiglia.it/blog/bella-ma-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 20, "tag": "Eutanasia"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187381914967121920"], "id": "1187381914967121920", "created_at": "2019-10-24T14:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Chiede l' #Eutanasia perch\u00e8 brutta.\n\n\u00abQuando mi guardo allo specchio, vedo un mostro\u00bb\n\nUn romanzo distopico? No, la realt\u00e0, in Belgio, dove la deriva suicida sta diventando incontrollabile. \n\nhttps://t.co/4QZttl2zJI\n\nLeggi in numeri agghiaccianti \ud83d\udc47", "author_id": "1608414217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187154362633768962"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187154304437764096"}], "id": "1187154362633768962", "created_at": "2019-10-23T23:50:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "censurei pela vergonha", "in_reply_to_user_id": "708006782", "author_id": "708006782"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186705307122184197"], "id": "1186705307122184197", "created_at": "2019-10-22T18:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "text": "depress\u00e3o \u00e9 uma palavra t\u00e3o forte que ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio. a \u00fanica que vez que \u00e9 levado a s\u00e9rio \u00e9 quando uma pessoa especial pra voc\u00ea se suicida.", "author_id": "740959935169744896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/R7Z4Fvbl7b", "expanded_url": "https://twitter.com/MadeleineOster3/status/1186671441766469632", "display_url": "twitter.com/MadeleineOster\u2026"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 186, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "Cheesman"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187055124948144128"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186671441766469632"}], "id": "1187055124948144128", "created_at": "2019-10-23T17:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 11, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "text": "Te falt\u00f3. \"De altas cualidadessss\". Una mujer que se mete con un hombre casado no habla bien de ella misma. El cobarde suicida dej\u00f3 2 viudas, con una estuvo casado legalmente: Pilar Nores y la Cheesman fue su amiga con derecho, qu\u00e9 se hace??? https://t.co/R7Z4Fvbl7b", "author_id": "282155394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/b00jRJqE8P", "expanded_url": "https://twitter.com/siriusnthm/status/1187332417813651457", "display_url": "twitter.com/siriusnthm/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.5255, "type": "Other", "normalized_text": "pSicOpaTa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187399507572613120"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187332417813651457"}], "id": "1187399507572613120", "created_at": "2019-10-24T16:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "se voc\u00ea n\u00e3o sabe o que \u00e9 TPAS n\u00e3o diga que \u00e9 antissocial, ou que \u00e9 pSicOpaTa porque vc matou uma lagartixa com seu estilingue de brinquedo. \u00e9 escroto pra porra https://t.co/b00jRJqE8P", "author_id": "1018890745665777664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/f0n85kvFU0", "expanded_url": "https://twitter.com/CruzaRockk/status/1187395161124429824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0n85kvFU0", "media_key": "3_1187395082984534018"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/f0n85kvFU0", "expanded_url": "https://twitter.com/CruzaRockk/status/1187395161124429824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0n85kvFU0", "media_key": "3_1187395154258386945"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6529, "type": "Organization", "normalized_text": "RRSS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187395161124429824"], "id": "1187395161124429824", "created_at": "2019-10-24T15:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A los reservistas obligados por Pinochet como yo no crean esa foto que circula por RRSS es falsa...... aunque yo y mi escuadr\u00f3n suicida (con evidente sobrepeso y estado f\u00edsico pal loly) ten\u00edamos pensado desarticular la represi\u00f3n  por dentro https://t.co/f0n85kvFU0", "author_id": "163056744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/wZky6XaWdP", "expanded_url": "https://es.rt.com/73kp", "display_url": "es.rt.com/73kp"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187353937952817158"], "id": "1187353937952817158", "created_at": "2019-10-24T13:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/wZky6XaWdP\n\nA pesar de ser eliminada, la publicaci\u00f3n fue fuertemente criticada en la red social.", "author_id": "100731315"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187332417813651457"], "id": "1187332417813651457", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7716, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQIA"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 3, "like_count": 455, "quote_count": 3}, "text": "Se voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 LGBTQIA+, n\u00e3o fa\u00e7a piada sobre.\nSe voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 aspie, n\u00e3o fa\u00e7a piada sobre.\nSe voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 m\u00faltiplo, n\u00e3o fa\u00e7a piada sobre.\nSe voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 pcd, n\u00e3o fa\u00e7a piada sobre. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o vai morrer se n\u00e3o fizer piada diminuindo os outros. Seja emp\u00e1tico.", "author_id": "1014995722486329346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Eu4nR0PuLP", "expanded_url": "https://twitter.com/_kctus/status/1187371835073150976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eu4nR0PuLP", "media_key": "3_1187371607989374978"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Eu4nR0PuLP", "expanded_url": "https://twitter.com/_kctus/status/1187371835073150976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eu4nR0PuLP", "media_key": "3_1187371607959977986"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Eu4nR0PuLP", "expanded_url": "https://twitter.com/_kctus/status/1187371835073150976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eu4nR0PuLP", "media_key": "3_1187371607997763584"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/Eu4nR0PuLP", "expanded_url": "https://twitter.com/_kctus/status/1187371835073150976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eu4nR0PuLP", "media_key": "3_1187371608182263808"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187371835073150976"], "id": "1187371835073150976", "created_at": "2019-10-24T14:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "En el Reino Unido hay muchos carteles sobre salud mental y atenci\u00f3n al suicida. Algunos est\u00e1n en puentes y lugares altos. Estos est\u00e1n en una estaci\u00f3n de trenes. https://t.co/Eu4nR0PuLP", "author_id": "188953895"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187168205661442050"], "id": "1187168205661442050", "created_at": "2019-10-24T00:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas que est\u00e3o se sentindo mal hoje por uma mo\u00e7a que se suicidou, procurem os seus amigos que falam que n\u00e3o est\u00e3o bem, os que fazem terapia, os que tem ansiedade ou depress\u00e3o, n\u00e3o espere o pior acontecer pra mandar mensagem pra algu\u00e9m tarde demais.", "author_id": "943408158"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/JHVF0VeyfK", "expanded_url": "https://twitter.com/aadler_fd/status/1187183440476758016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JHVF0VeyfK", "media_key": "3_1187183364966699009"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "Colchado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187183440476758016"], "id": "1187183440476758016", "created_at": "2019-10-24T01:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MartinVizcarraC , ma\u00f1ana nos vemos en la inauguraci\u00f3n del alquiler de estos patrulleros \ud83d\ude05\nSeguro Colchado ya tiene una si distintivos https://t.co/JHVF0VeyfK", "in_reply_to_user_id": "4825296327", "author_id": "3123307622"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187398311029989376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187397150608633859"}], "id": "1187398311029989376", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "hiago"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uphiago", "id": "142552123"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@uphiago n\u00e3o v\u00e3o parar hiago, teve um desenvolvedor de games que tomou um exposed falso da ex dele(sim foi provado que era tudo falso) ele perdeu tudo, TUDO, contatos e talz e ele por ser de empresa indie, precisa de contatos se quiser viver no mundo dos jogos, como ele n\u00e3o tinha+ nada...", "in_reply_to_user_id": "142552123", "author_id": "1186070426407055360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187395786822377474"], "id": "1187395786822377474", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ya se le va a vender el periodo a Guaido el Redentor... Mes y medio para que la Asamblea agarre vacaciones colectivas de Navidad y ya nos vemos en Enero 2020 para ver como queda el cese de usurpaci\u00f3n, Gobierno de Transici\u00f3n y Elecciones Libres.", "author_id": "123088550"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/mUM8Nis0RC", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1187060689871032320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mUM8Nis0RC", "media_key": "3_1187060679297191937"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187060689871032320"], "id": "1187060689871032320", "created_at": "2019-10-23T17:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/mUM8Nis0RC", "author_id": "533498226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/raDqmNkv8H", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1187055727795408896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/raDqmNkv8H", "media_key": "3_1187055716705673217"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187055727795408896"], "id": "1187055727795408896", "created_at": "2019-10-23T17:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/raDqmNkv8H", "author_id": "533498226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ulbUb5Ue9S", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialINH/status/1187145442620035072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ulbUb5Ue9S", "media_key": "7_1187144870043017219"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "My Own Business"}, {"start": 115, "end": 133, "probability": 0.7616, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Premio Cl\u00e1sico"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "Sim\u00f3n Bol\u00edvar"}, {"start": 183, "end": 194, "probability": 0.4453, "type": "Other", "normalized_text": "E. Jaramillo"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.5015, "type": "Person", "normalized_text": "A. Bellardi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "HistoriaH\u00edpica"}, {"start": 226, "end": 234, "tag": "Hipismo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187145442620035072"], "id": "1187145442620035072", "created_at": "2019-10-23T23:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 4, "like_count": 126, "quote_count": 6}, "text": "#HistoriaH\u00edpica \ud83c\udfc7| En el a\u00f1o 2000, el inolvidable \"My Own Business\" logra triunfar en este magno evento h\u00edpico, el Gran Premio Cl\u00e1sico \"Sim\u00f3n Bol\u00edvar\", conducido por el internacional E. Jaramillo y preparado por A. Bellardi.\n\n#Hipismo https://t.co/ulbUb5Ue9S", "author_id": "1879754708"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187193306612191232"], "id": "1187193306612191232", "created_at": "2019-10-24T02:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 23, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "text": "Essa semana eu me decepcionei 5 vezes com as pessoas, minha confian\u00e7a foi quebrada hj pela quarta, ultimamente to confiando s\u00f3 nos meus sobrinhos... tem semana que tu s\u00f3 leva porrada bicho... tu tem raz\u00e3o Chor\u00e3o \" dias de luta, dias de Gl\u00f3ria\" ...", "author_id": "42271161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/6d6WN6GDYC", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3Ydbo7ERdt5vh4FBM3DItv?si=IYr46sVTSm6zuXC37lyAsQ", "display_url": "open.spotify.com/track/3Ydbo7ER\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "Sara Hebe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187396729022406657"], "id": "1187396729022406657", "created_at": "2019-10-24T15:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": ":\u00b7: A.C.A.B. de Sara Hebe\nhttps://t.co/6d6WN6GDYC", "author_id": "864069206"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187388492860575746"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187385092634632193"}], "id": "1187388492860575746", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 78, "probability": 0.8497, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edas de los Muertos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GabrielaFubar19", "id": "908757140801646592"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GabrielaFubar19 Question of an expert: three days; why not D\u00edas de los Muertos?", "in_reply_to_user_id": "908757140801646592", "author_id": "1079860428593905665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yowQCdx0AB", "expanded_url": "https://twitter.com/JudithTantavil6/status/1187383502737756161", "display_url": "twitter.com/JudithTantavil\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187392676427128832"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187383502737756161"}], "id": "1187392676427128832", "created_at": "2019-10-24T15:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "SI TODOS LOS MILLONES Q SE ROBA LA  KORRUPCION KONGRESAL Y DE TODOS LOS GOBIERNOS, SOBRETODO LOS DEL PROFUGO JAPONES Y DEL SUICIDA AG SE DESTINAR\u00cdAN RECURSOS PARA LOS MAS NECESITADOS Y NO HABRIAN NI\u00d1OS CON ANEMIA NI FALTARIAN INCUBADORAS. NUESTRO PERU SERIA PROSPERO Y HOMOGENEO https://t.co/yowQCdx0AB", "author_id": "1025580083036205058"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187395603069882370"], "id": "1187395603069882370", "created_at": "2019-10-24T15:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o \u00e9 assim q se enforca n", "author_id": "1108110354805149697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fyRdny7bSn", "expanded_url": "https://twitter.com/_DAGOSPIA_/status/1187284566731608064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyRdny7bSn", "media_key": "3_1187284564508581888"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187284566731608064"], "id": "1187284566731608064", "created_at": "2019-10-24T08:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "text": "IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https://t.co/fyRdny7bSn", "author_id": "70971449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3C5ipW2PQo", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/luciana-leon-pide-suspension-de-su-militancia-partidaria-del-apra-918717/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/lucia\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/v1acvf09JJ", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1187394092193464321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v1acvf09JJ", "media_key": "3_1187394058970378242"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187394092193464321"], "id": "1187394092193464321", "created_at": "2019-10-24T15:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#LO\u00daLTIMO Luciana Le\u00f3n pide suspensi\u00f3n de su militancia partidaria del Apra\nhttps://t.co/3C5ipW2PQo https://t.co/v1acvf09JJ", "author_id": "85840608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186979210625273857"], "id": "1186979210625273857", "created_at": "2019-10-23T12:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 12, "like_count": 339, "quote_count": 0}, "text": "Tem gente que se suicida, como n\u00e3o vai ter advogado contra o direito \u00e0 ampla defesa?", "author_id": "3428696883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/VDXwYZlQ3p", "expanded_url": "https://twitter.com/j_gufo/status/1186894395850801153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VDXwYZlQ3p", "media_key": "3_1186894390532419584"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186894395850801153"], "id": "1186894395850801153", "created_at": "2019-10-23T06:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "Secondo questi pm probabilmente classe 1870, i social godono di scarsa considerazione e credibilit\u00e0. Forse chi ha perso un figlio suicida a causa del cyberbullismo non la pensa esattamente cosi. Che siamo un Paese da terzo mondo si capisce da queste sfumature. https://t.co/VDXwYZlQ3p", "author_id": "707586648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/eug5PlxzjL", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/luciana-leon-suspende-su-militancia-en-el-apra/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/lucia\u2026"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 10, "tag": "Lo\u00daltimo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187393489765617664"], "id": "1187393489765617664", "created_at": "2019-10-24T15:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udea8#Lo\u00daltimo | Marca distancia. La excongresista aprista suspendi\u00f3 su militancia para, seg\u00fan sus palabras, no afectar la imagen y trayectoria del partido de la estrella.\nhttps://t.co/eug5PlxzjL", "author_id": "225232891"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187393677079056385"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187392711449632769"}], "id": "1187393677079056385", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8125, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eslatarde", "id": "1257413705639309313"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "isanseba", "id": "461370816"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "jg_dominguez", "id": "382020290"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "cultrun", "id": "21121637"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@eslatarde @isanseba @jg_dominguez @cultrun con el Supremo de rodillas ante el Gobierno, con la corrupci\u00f3n sin freno, con Espa\u00f1a al borde de la desmembraci\u00f3n gracias al cleptocr\u00e1tico, ruinoso y destructor de Espa\u00f1a Estado de las 'autonosuyas', con leyes filonazis y anticonstitucionales como la de violencia de 'g\u00e9nero'...", "in_reply_to_user_id": "705003330", "author_id": "705003330"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187362072444768256"], "id": "1187362072444768256", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.5101, "type": "Other", "normalized_text": "EleccionesArgentina"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 235, "end": 243, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 42, "tag": "EleccionesArgentina"}, {"start": 144, "end": 154, "tag": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 167, "like_count": 608, "quote_count": 40}, "text": "Ultimo d\u00eda de campa\u00f1a #EleccionesArgentina ! Faltan solo 72 horas para los comicios. \u00bfQui\u00e9n va a ganar? \ud83d\ude33 La respuesta est\u00e1 en esta pregunta: \u00bf #Argentina est\u00e1 mejor o peor que hace cuatro a\u00f1os? Si est\u00e1 mejor, gana Macri, si est\u00e1 peor Fern\u00e1ndez. As\u00ed de simple", "author_id": "119758810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/XAKyOP7z1z", "expanded_url": "https://t.co/XAKyOP7z1z", "display_url": "t.co/XAKyOP7z1z"}]}, "lang": "art", "edit_history_tweet_ids": ["1187159620286144513"], "id": "1187159620286144513", "created_at": "2019-10-24T00:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 16, "like_count": 412, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/XAKyOP7z1z", "author_id": "744112771"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/MNG1g54nky", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/denunc\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Lopez Obrador"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187391526390980609"], "id": "1187391526390980609", "created_at": "2019-10-24T15:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "En estos casos es cuando valoro a Lopez Obrador, ya que soport\u00f3 estar mas de 12 a\u00f1os sin empleo, sin salario y con solo $200 pesos en la bolsa, es un m\u00e1rtir!! https://t.co/MNG1g54nky", "author_id": "145011451"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4h5zqDUeV5", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1187356523397337088", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187383502737756161"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187356523397337088"}], "id": "1187383502737756161", "created_at": "2019-10-24T15:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Nuestra cruda realidad en provincia mientras un muerto y todo el fujiaprismo acumul\u00f3 dinero por doquier https://t.co/4h5zqDUeV5", "author_id": "1030182534850732032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/rIPGpMiecY", "expanded_url": "https://twitter.com/AlessandroGuede/status/1187363042209796097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIPGpMiecY", "media_key": "3_1187363011553570818"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 279, "tag": "LulaLivre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187363042209796097"], "id": "1187363042209796097", "created_at": "2019-10-24T13:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Em cinco dias de protesto, governo de extrema-direita de Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era matou 18 civis, prendeu 2.410 pessoas,  274 crian\u00e7as e adolescentes e 442 mulheres. Bolsonaro, aliado do chileno, cogita aplicar m\u00e9todo de repress\u00e3o semelhante  no Brasil caso se sinta amea\u00e7ado. #LulaLivre https://t.co/rIPGpMiecY", "author_id": "59211864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187388777385398273"], "id": "1187388777385398273", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.6871, "type": "Place", "normalized_text": "Shangri-La"}], "mentions": [{"start": 154, "end": 166, "username": "SantisbonJL", "id": "42570944"}, {"start": 167, "end": 179, "username": "leonel_leon", "id": "57943706"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\"Si los besos cotizaran m\u00e1s que el oro,\nsi quedara hotel en Shangri-La,\nsi la muerte hiciera mutis por el foro,\nsi pudiera yo quererte hasta el final...\" @SantisbonJL @leonel_leon", "author_id": "20622799"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187382558226616320"], "id": "1187382558226616320", "created_at": "2019-10-24T14:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "La cosa es que me qued\u00e9 hasta las 6am codeando para llegar a la demo de un cliente que es hoy, y me dorm\u00ed tipo 7am despu\u00e9s de redactar un mail inmenso que fue ignorado.\n\nAyer habl\u00e1bamos de burnout, y hoy me cost\u00f3 HORRORES que mi cerebro se acomode a la realidad cuando despert\u00e9.", "author_id": "2244867722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/E9vw2aYKTr", "expanded_url": "https://twitter.com/AiltonBenedito/status/1187370237219528711/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/E9vw2aYKTr", "media_key": "7_1187369924232126468"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187370237219528711"], "id": "1187370237219528711", "created_at": "2019-10-24T14:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2068, "reply_count": 517, "like_count": 9220, "quote_count": 257}, "text": "Sem poder esperar pelo \u201cmonop\u00f3lio do uso da for\u00e7a pelo Estado\u201d, mais uma mulher age em leg\u00edtima defesa contra bandidos. https://t.co/E9vw2aYKTr", "author_id": "342403919"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/RxvGqvtBmL", "expanded_url": "https://www.michellerivera.com.mx/2019/10/24/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-hermosillo/", "display_url": "michellerivera.com.mx/2019/10/24/den\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.3208, "type": "Other", "normalized_text": "Hermosillo"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 93, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "michelleriveraa", "id": "102244899"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187390545787838465"], "id": "1187390545787838465", "created_at": "2019-10-24T15:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Denuncia que la 4T lo orill\u00f3 a la \u201cpobreza extrema\u201d y se suicida en Hermosillo @lopezobrador_ @lillytellez https://t.co/RxvGqvtBmL a trav\u00e9s de @michelleriveraa", "author_id": "496540443"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/GIHSbWPhmN", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1187391083153522693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GIHSbWPhmN", "media_key": "3_1187391073447903232"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187391083153522693"], "id": "1187391083153522693", "created_at": "2019-10-24T15:31:09.000Z", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 1015, "like_count": 595, "quote_count": 70}, "text": "He solicitado al @APRA_Oficial la suspensi\u00f3n de mi militancia partidaria, mientras duren las diligencias fiscales y/o judiciales que buscan sindicarme con hechos que rechazo y que merecen una investigaci\u00f3n amplia y transparente que permita conocer la verdad. https://t.co/GIHSbWPhmN", "author_id": "45048171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ER70a6Fxwo", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1187096794725044230/video/1", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187146099292721152"], "id": "1187146099292721152", "created_at": "2019-10-23T23:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 36, "like_count": 190, "quote_count": 41}, "text": "Mijael vs Mijael sobre su afiliaci\u00f3n aprista.\n\nY eso que es candidatura al congreso 2020. Por el APRA. https://t.co/ER70a6Fxwo", "author_id": "423807080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/OrDfJb4l9i", "expanded_url": "https://twitter.com/danonina_de/status/1187388985410310144", "display_url": "twitter.com/danonina_de/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187389734504534016"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187388985410310144"}], "id": "1187389734504534016", "created_at": "2019-10-24T15:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "y el que intenta ayudarla tampoco tiene humor para que le contesten de mala manera, no tiene culpa de que le contesten as\u00ed, vamos digo yo, no tiene derecho la otra persona a contestarle mal https://t.co/OrDfJb4l9i", "author_id": "788513305958703105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187386575975526400"], "id": "1187386575975526400", "created_at": "2019-10-24T15:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu cantando: \n\nE na parede do meu quarto\nAinda est\u00e1 o seu retrato\nN\u00e3o quero ver pr\u00e1 n\u00e3o lembrar\nPensei at\u00e9 em me matar\n\nN\u00e3o pera tem alguma errada...", "author_id": "4882299981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186039950418030593"], "id": "1186039950418030593", "created_at": "2019-10-20T22:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 795, "quote_count": 4}, "text": "Todos pecamos de manera distinta, deja de criticar.", "author_id": "305841418"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/GzvlQYzVlx", "expanded_url": "https://twitter.com/CODAI_FANB/status/1187322846839738368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GzvlQYzVlx", "media_key": "3_1184095108192489472"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.3721, "type": "Other", "normalized_text": "GJ"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.6321, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Urdaneta"}, {"start": 219, "end": 233, "probability": 0.424, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela Libre"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.8474, "type": "Organization", "normalized_text": "Independiente"}, {"start": 252, "end": 259, "probability": 0.3989, "type": "Organization", "normalized_text": "Soberana"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.7958, "type": "Organization", "normalized_text": "FANB"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 46, "username": "CODAI_FANB", "id": "755034166916440066"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 267, "tag": "FANB"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187322846839738368"], "id": "1187322846839738368", "created_at": "2019-10-24T11:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 3}, "text": "Honrando a nuestros h\u00e9roes Patrios @CODAI_FANB conmemora los 231 a\u00f1os\ndel Natalicio del GJ. Rafael Urdaneta, pr\u00f3cer independentista, s\u00edmbolo\nde lealtad, integridad y valent\u00eda, y ejemplo de entrega incondicional\npor una Venezuela Libre, Independiente y Soberana. #FANB https://t.co/GzvlQYzVlx", "author_id": "755034166916440066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/jYYJTnqMhH", "expanded_url": "https://twitter.com/ObiwanxKannoli/status/1187387722803154950/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jYYJTnqMhH", "media_key": "16_1187387716851376128"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Solo"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.7702, "type": "Other", "normalized_text": "Lucasfilms"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187387722803154950"], "id": "1187387722803154950", "created_at": "2019-10-24T15:17:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "Us: Ben Solo did nothing wrong. \n\nLucasfilms: https://t.co/jYYJTnqMhH", "author_id": "44143282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187387424755728391"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187387121809723393"}], "id": "1187387424755728391", "created_at": "2019-10-24T15:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JZaza_ @UnderTheSleeve U. Dude rlly siempre se puede hacer otro (??????)", "in_reply_to_user_id": "890421100919877632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JZaza_", "id": "890421100919877632"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "UnderTheSleeve", "id": "1085751281510244353"}]}, "author_id": "1055729224626171904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1114539827574259713"], "id": "1114539827574259713", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.7407, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "created_at": "2019-04-06T14:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Gente eu peguei um Uber maravilhoso ele quase me matou, amei. Perguntou se a gente queria com emo\u00e7\u00e3o ou sem, eu b\u00eabada falei com emo\u00e7\u00e3o s\u00f3 vi a hora que os pneu tava saindo fuma\u00e7a", "author_id": "4705805264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187387065278836736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187387062082789377"}], "id": "1187387065278836736", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 151, "probability": 0.4186, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTIQ"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 64, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "IAHULAOFICIAL", "id": "956748703284412417"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 51, "tag": "NoEst\u00e1sSolx"}]}, "created_at": "2019-10-24T15:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "M\u00c9RIDA | Grupos de apoyo de plataforma #NoEst\u00e1sSolx de @SOMOSMov y salud mental @IAHULAOficial y @Corposalud_:\n\n- SOY, ESTOY Y SIENTO, grupo para LGBTIQ+\n- REFUGIO DE SUE\u00d1OS, grupo para personas trans, queers y no binarias\n- VIHDA, grupo para personas que viven con VIH 2/3", "in_reply_to_user_id": "30426196", "author_id": "30426196"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/lxVOQc0f70", "expanded_url": "https://t.co/lxVOQc0f70", "display_url": "t.co/lxVOQc0f70"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.8316, "type": "Other", "normalized_text": "ever alone"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187364042995851266"], "id": "1187364042995851266", "created_at": "2019-10-24T13:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "text": "2012: for ever alone\n2013: achei que tava melhor, mas n\u00e3o tava\n2014: Terceir\u00e3o foi legal\n2015: Sa\u00ed do arm\u00e1rio + primeiro namoro\n2016: In\u00edcio da depress\u00e3o\n2017: Sa\u00ed da casa dos pais + primeiro t\u00e9rmino\n2018: achei que tava melhor, mas n\u00e3o tava 2\n2019: Maconha, surtos e luto https://t.co/lxVOQc0f70", "author_id": "103282364"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187385597939372032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187385198150868993"}], "id": "1187385597939372032", "created_at": "2019-10-24T15:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@KtoEstepario @kastor Dale.. estan todos cubiertos para el lunes, descuento que van a endurecer controles de cambio..", "in_reply_to_user_id": "317148601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KtoEstepario", "id": "317148601"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "kastor", "id": "10076582"}]}, "author_id": "164704468"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186977799392894976"], "id": "1186977799392894976", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.825, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5287, "type": "Person", "normalized_text": "Apoya"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.601, "type": "Other", "normalized_text": "Mechita Ara\u00f3z"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.7114, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.7329, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 198, "end": 209, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 222, "end": 236, "probability": 0.5492, "type": "Other", "normalized_text": "Humberto Abanto"}]}, "created_at": "2019-10-23T12:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 821, "reply_count": 117, "like_count": 2683, "quote_count": 108}, "text": "As\u00ed va la cosa con Mijael:\n\n- Funda Altavoz, quiebra\n- Apoya a Mechita Ara\u00f3z, renuncia\n- Escribe que a Alan no le encontraron nada, Nava le tira dedo\n- Anuncia su postulaci\u00f3n con el APRA, allanan a Luciana Le\u00f3n\n- Nombra a Humberto Abanto como abogado, lo canean\n\n\ud83e\udd51 causa.", "author_id": "1079866231304437761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/UdkLUogfMO", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/23/rosa-bartra-marco-arana-informe-lava-jato-fue-encubridor-alan-garcia/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/23/rosa-bartra-marco-arana-informe-lava-jato-fue-encubridor-alan-garcia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Arana"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6884, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187136576851189761"], "id": "1187136576851189761", "created_at": "2019-10-23T22:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 20, "like_count": 280, "quote_count": 5}, "text": "Marco Arana: \u201cInforme Lava Jato fue encubridor\" https://t.co/UdkLUogfMO", "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187229203319574528"], "id": "1187229203319574528", "created_at": "2019-10-24T04:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 64, "like_count": 356, "quote_count": 18}, "text": "Actitudes propias de un SOCI\u00d3PATA: \nEl enga\u00f1o,\nhostilidad,\nmanipulaci\u00f3n,\nfalta de empat\u00eda y \nausencia de remordimiento.\nSon conscientes que obran mal; pero act\u00faan por impulso, cometiendo incluso delitos graves.\nDemasiada exposici\u00f3n en medios podr\u00eda agravarlos.\nIdentificas alguno?", "author_id": "1080883676"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187379691633696773"], "id": "1187379691633696773", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7571, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6741, "type": "Other", "normalized_text": "Spoiler"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Wayne"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 45, "tag": "Spoiler"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Ent\u00e3o, podemos falar sobre Joker com #Spoiler?\n\nEle matou a \"\"\"namorada\"\"\" dele, n\u00e9?\n\nEle matou a psic\u00f3loga no final?\n\nAs pessoas riram das piadas dele ou dele, no stand-up?\n\nA m\u00e3e dele \u00e9 mentirosa ou o Thomas Wayne comprou todo mundo e isso deixou a m\u00e3e dele louca?", "author_id": "424642387"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186975558669701120"], "id": "1186975558669701120", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "de Filipos"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Bruto"}, {"start": 147, "end": 157, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Julio C\u00e9sar"}]}, "created_at": "2019-10-23T12:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "42aC: dentro de la guerra civil, se da la 2da Batalla de Filipos. Marco Antonio y Octavio derrotan definitivamente a Bruto (uno de los asesinos de Julio C\u00e9sar), que se suicida. Los triunviros se quedan con el control de la Rep\u00fablica.", "author_id": "214043467"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187368146925248512"], "id": "1187368146925248512", "created_at": "2019-10-24T14:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 1, "like_count": 847, "quote_count": 50}, "text": "Amo sair com pessoas que fazem eu esquecer que tenho celular.", "author_id": "254809626"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187382661683273730"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187307520148365313"}], "id": "1187382661683273730", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "MAMAVOTE"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arthvant", "id": "724301877723168768"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "hardwangx", "id": "1219592404023595010"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "ATEEZofficial", "id": "923415570522914819"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "ATEEZofficial", "id": "923415570522914819"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "MAMAVOTE"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "ateez"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@arthvant @hardwangx @ATEEZofficial Esquadr\u00e3o Suicida\n#MAMAVOTE #ateez @ATEEZofficial", "in_reply_to_user_id": "724301877723168768", "author_id": "1150086037244469248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/kuQpPKU7fc", "expanded_url": "http://bit.ly/2xp8FU0", "display_url": "bit.ly/2xp8FU0"}, {"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/z88wFWmiZA", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRCN/status/1187166989837623301/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/z88wFWmiZA", "media_key": "13_1187164339343691779"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 158, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 213, "tag": "DebateDeLasDecisiones"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187166989837623301"], "id": "1187166989837623301", "created_at": "2019-10-24T00:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 201, "like_count": 153, "quote_count": 377}, "text": "\"Aqu\u00ed el liderazgo lo debe tener los padres... lo que sea que se haga en materia de educaci\u00f3n sexual debe ser dirigido por los pap\u00e1s\": candidata @ClaudiaLopez sobre la educaci\u00f3n sexual en el #DebateDeLasDecisiones.\n\nVea nuestra se\u00f1al en vivo aqu\u00ed &gt;&gt;&gt; https://t.co/kuQpPKU7fc https://t.co/z88wFWmiZA", "author_id": "35013719"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/iwktpcSJcN", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1187005757394313217/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iwktpcSJcN", "media_key": "13_1186879379030396928"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe Mujica"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "PepeSenador"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 156, "tag": "RecadoDoMujica"}, {"start": 157, "end": 169, "tag": "PepeSenador"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187005757394313217"], "id": "1187005757394313217", "created_at": "2019-10-23T14:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 8, "like_count": 297, "quote_count": 2}, "text": "RECADO DO MUJICA\n\nO querido Pepe Mujica \u00e9 um dos l\u00edderes populares mais importantes do mundo no s\u00e9culo XXI e merece ser ouvido com aten\u00e7\u00e3o.\n\n#RecadoDoMujica #PepeSenador https://t.co/iwktpcSJcN", "author_id": "22864100"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/fEmHgcxokC", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1187378114038509568", "display_url": "twitter.com/ElNacionalWeb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5411, "type": "Organization", "normalized_text": "CICPC"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.9143, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187381876576702464"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187378114038509568"}], "id": "1187381876576702464", "created_at": "2019-10-24T14:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo me imagino que cuando el CICPC captura a un criminal de este tipo, lo re\u00fane con otros criminales con el mismo ranking y crea \"Escuadr\u00f3n Suicida\" para cometer delitos extraordinarios... \ud83d\ude11 https://t.co/fEmHgcxokC", "author_id": "110899077"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/IkNFmQPshN", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/rosa-bartra-afirma-que-informe-lava-jato-nunca-excluyo-a-alan-garcia/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/rosa-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/rosa-bartra-afirma-que-informe-lava-jato-nunca-excluyo-a-alan-garcia/"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187112254426308609"], "id": "1187112254426308609", "created_at": "2019-10-23T21:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 377, "like_count": 615, "quote_count": 139}, "text": "Sin embargo, el documento definitivo de la Comisi\u00f3n Lava Jato dice todo lo contrario.\nhttps://t.co/IkNFmQPshN", "author_id": "225232891"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187381517775003654"], "id": "1187381517775003654", "created_at": "2019-10-24T14:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Gente, o motta parou de me responder, ser\u00e1 q aconteceu alguma coisa?", "author_id": "912058982172364801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/qXG0BI2nfF", "expanded_url": "http://bit.ly/2qCIMQ9", "display_url": "bit.ly/2qCIMQ9", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/cicpc-capturo-a-integrante-de-banda-que-robaba-autos-en-caracas/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7045, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ENSucesos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187378114038509568"], "id": "1187378114038509568", "created_at": "2019-10-24T14:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "#ENSucesos Cicpc captur\u00f3 a integrante de banda que robaba autos en Caracas https://t.co/qXG0BI2nfF", "author_id": "15007299"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/JgnoG2uRYS", "expanded_url": "https://entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-el-leon-de-calanda/24102027/", "display_url": "entradas.ibercaja.es/compra/bunuel-\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/A13Woh8FCb", "expanded_url": "https://twitter.com/teatromercado/status/1187070396744523777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A13Woh8FCb", "media_key": "3_1187070388477550594"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.3354, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6412, "type": "Other", "normalized_text": "Bu\u00f1uel"}, {"start": 100, "end": 117, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "el le\u00f3n de Calanda"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.6111, "type": "Other", "normalized_text": "TMZ1983"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187070396744523777"], "id": "1187070396744523777", "created_at": "2019-10-23T18:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfNos acompa\u00f1as en este viaje sobre la vida de Bu\u00f1uel? \u201cEscuela c\u00f3mica suicida\u201d con su obra \u201cBu\u00f1uel, el le\u00f3n de Calanda\u201d dice que fue igual de surrealista que sus pel\u00edculas. Ma\u00f1ana es el estreno y hay entrada bonificada con c\u00f3digo TMZ1983 \u00a1No te lo pierdas!\nhttps://t.co/JgnoG2uRYS https://t.co/A13Woh8FCb", "author_id": "326630522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/z1EUcJpA4N", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1186390257069109250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1EUcJpA4N", "media_key": "3_1186390250798616577"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186390257069109250"], "id": "1186390257069109250", "created_at": "2019-10-21T21:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 605, "like_count": 2159, "quote_count": 1525}, "text": "Pongan  \"Est\u00e1 d\u00e9cada hice...\" Para ver qu\u00e9 les sale\n\nEst\u00e1 d\u00e9cada hice el intento de suicidios y no me gusta mucho el trabajo VAGA Y SUICIDA SOY YO https://t.co/z1EUcJpA4N", "author_id": "355957658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/pUeFFbn5ux", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1187092279418339334/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pUeFFbn5ux", "media_key": "3_1187092271742799873"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 53, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187092279418339334"], "id": "1187092279418339334", "created_at": "2019-10-23T19:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1419, "reply_count": 830, "like_count": 7716, "quote_count": 123}, "text": "Quem criou o gabinete foi o Presidente @jairbolsonaro , quem apelidou de \"gabinete do \u00f3dio\" foi a imprensa e quem \u201cacreditou\u201d foram os \u201cot\u00e1rios\u201d, como esse \"Major Ot\u00e1rius Ol\u00edmpius. \ud83e\udd23 https://t.co/pUeFFbn5ux", "author_id": "68712576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I4L5BLkvcF", "expanded_url": "https://twitter.com/julianadalpiva/status/1187295490272088064", "display_url": "twitter.com/julianadalpiva\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187377861386211331"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187295490272088064"}], "id": "1187377861386211331", "created_at": "2019-10-24T14:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Um miliciano foragido, amigo \u00edntimo de Bolsonaro e empregado pela fam\u00edlia Bolsonaro, negociando cargos no governo de Bolsonaro. Voc\u00eas tamb\u00e9m qualquer rela\u00e7\u00e3ozinha de um parasita do Congresso com a mil\u00edcia que se elegeu (tmb) com o apoio da mil\u00edcia j\u00e1 chamam o cara de miliciano... https://t.co/I4L5BLkvcF", "author_id": "15191656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/csOHUSJQHt", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1187356523397337088", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Tayabamba"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6627, "type": "Place", "normalized_text": "Pataz"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.3642, "type": "Place", "normalized_text": "La Libertad"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 111, "username": "MIDIS_Pension65", "id": "2587841568"}, {"start": 208, "end": 218, "username": "MidisPeru", "id": "1848663270"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187367121472446466"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187356523397337088"}], "id": "1187367121472446466", "created_at": "2019-10-24T13:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 25, "like_count": 245, "quote_count": 10}, "text": "En Tayabamba (Pataz, La Libertad) este se\u00f1or acude junto a su esposa a cobrar el apoyo social  @MIDIS_Pension65 en condiciones que ponen en riesgo la vida de ambos. No es justo, no es digno. Esperemos que el @MidisPeru haga algo en estos casos. https://t.co/csOHUSJQHt", "author_id": "3309347867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Xap85YZk0J", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/denunc\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8593, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 8, "end": 23, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Escobosa"}, {"start": 186, "end": 220, "probability": 0.8597, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Sonora"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187199229950713857"], "id": "1187199229950713857", "created_at": "2019-10-24T02:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "#Sonora Claudio Escobosa denuncia antes de suicidarse que la 4T lo orill\u00f3 a la pobreza extrema y la angustia que vivi\u00f3 durante los \u00faltimos 10 meses en su cargo como jefe de Enlace de la Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores en Sonora si recibir paga   https://t.co/Xap85YZk0J", "author_id": "203979548"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/Dt5lRIJSaX", "expanded_url": "https://twitter.com/PlataformFERMAD/status/1186984984722194433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dt5lRIJSaX", "media_key": "3_1186984977390604288"}], "annotations": [{"start": 240, "end": 252, "probability": 0.6111, "type": "Place", "normalized_text": "Espacio Pozas"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 73, "username": "RedAipis", "id": "3092308185"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186984984722194433"], "id": "1186984984722194433", "created_at": "2019-10-23T12:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "En @pla nos queremos aproximar a la conducta suicida, \u00a1Gracias! @RedAipis por compartir una ma\u00f1ana de encuentro formativo en la que trabajemos sobre este tema.\n\u00bfTe inscribes?\nPlazas Limitadas\n\nVIERNES 25 OCTUBRE 2019\nhora: 10:00 A 13:00 en Espacio Pozas 14.\nInformaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/Dt5lRIJSaX", "author_id": "721006366450651137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/GmUsqEY9ru", "expanded_url": "https://twitter.com/RenataMerini/status/1187320927941517312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GmUsqEY9ru", "media_key": "3_1187320913764716546"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187320927941517312"], "id": "1187320927941517312", "created_at": "2019-10-24T10:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vocaci\u00f3n suicida. https://t.co/GmUsqEY9ru", "author_id": "885933929865334786"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187093142446710786"], "id": "1187093142446710786", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "Marcele"}]}, "created_at": "2019-10-23T19:47:14.000Z", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 3}, "text": "Inacredit\u00e1vel isso, tia Marcele se suicidou e isso \u00e9 mt triste. Cuidem da sa\u00fade mental de vcs, procurem ajuda, n\u00e3o sofram sozinhos pq infelizmente o fim pode ser esse... Descanse em paz.", "author_id": "722523904959520768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/g2yqlAbjMV", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaLozo1/status/1187376743511973888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g2yqlAbjMV", "media_key": "3_1187376738361397248"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ruizRv91", "id": "1158611494197714945"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1187376743511973888"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187375876465410054"}], "id": "1187376743511973888", "created_at": "2019-10-24T14:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ruizRv91 https://t.co/g2yqlAbjMV", "in_reply_to_user_id": "1158611494197714945", "author_id": "1180236928114933762"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187057152114024449"], "id": "1187057152114024449", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7846, "type": "Organization", "normalized_text": "disney"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 64, "username": "mcguime", "id": "177250028"}]}, "created_at": "2019-10-23T17:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 12, "like_count": 235, "quote_count": 2}, "text": "pq se matou uma crianca na disney? estou chorando muito @mcguime", "author_id": "1904784846"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187375770894651392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187375295592124416"}], "id": "1187375770894651392", "created_at": "2019-10-24T14:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por la impotencia de no poder ayudar m\u00e1s, al menos mis palabras lo lograron calmar. Si en nuestras manos est\u00e1 ayudar a otros y detenerlos del suicidio, let\u2019s make it real. Escuchen, no juzguen. No les digan c\u00e1lmate, h\u00e1ganlos sentir que son valiosos. Todo ser humano lo es.", "in_reply_to_user_id": "81942752", "author_id": "81942752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187372960455254016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187339523547631616"}], "id": "1187372960455254016", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 224, "end": 232, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gene_llerena", "id": "3116064845"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@gene_llerena @WolfRaub \u00bfEl terrorista provocador de 5 muertes, es este Se\u00f1or? \n\n\u00bfEl que tiene un esca\u00f1o como diputado? \n\nEste sujeto quiere llegar al poder a como de lugar. Pero que se entere Chile no ser\u00e1 segunda Cuba, ni Venezuela. Seguiremos siendo un pa\u00eds libre.", "in_reply_to_user_id": "3116064845", "author_id": "432459828"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187374710406799360"], "id": "1187374710406799360", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9576, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ayer recib\u00ed una llamada de un conocido m\u00edo de Facebook solicitando ayuda porque ten\u00eda muchas ganas de aventarse al metro y terminar su vida. Les juro que por este tipo de cosas es que me gustar\u00eda ser influencer (+)", "author_id": "81942752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"], "id": "1180890533935357953", "created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"", "author_id": "4132705815"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187373844144754688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187373734044323842"}], "id": "1187373844144754688", "created_at": "2019-10-24T14:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Leoznn vai tomar no cu suicida fdp QKKKKKKKKKKKKKKKKK", "in_reply_to_user_id": "930920370823102464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Leoznn", "id": "930920370823102464"}]}, "author_id": "2716038346"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187373734044323842"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187373667782680576"}], "id": "1187373734044323842", "created_at": "2019-10-24T14:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@crvg_joy Tomara", "in_reply_to_user_id": "2716038346", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "crvg_joy", "id": "2716038346"}]}, "author_id": "930920370823102464"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187373557900304384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187350866195550208"}], "id": "1187373557900304384", "created_at": "2019-10-24T14:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@httpalunada Where?!?!?!", "in_reply_to_user_id": "885134920762482688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "httpalunada", "id": "885134920762482688"}]}, "author_id": "2258059576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/24T7S6tpZA", "expanded_url": "https://bit.ly/2N6JlJG", "display_url": "bit.ly/2N6JlJG"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/AjorZ4IPa6", "expanded_url": "https://twitter.com/NacionalsPasion/status/1187335782777929730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AjorZ4IPa6", "media_key": "3_1187335775618244608"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.5365, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 160, "username": "poldoneitor", "id": "107470151"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "Liga\u00c1guila"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187335782777929730"], "id": "1187335782777929730", "created_at": "2019-10-24T11:51:24.000Z", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Buenos D\u00edas, Verdolagas!\n#Liga\u00c1guila\u26bd\ufe0f\nNacional 1 \u2013 Envigado 1: \"A este Nacional le hace da\u00f1o el equilibrio\"...\nInvitados a leer nuestro post, por @poldoneitor : https://t.co/24T7S6tpZA https://t.co/AjorZ4IPa6", "author_id": "347438554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/jl5Tvg4Lkr", "expanded_url": "https://khronoshistoria.com/peloton-suicida-cubano/", "display_url": "khronoshistoria.com/peloton-suicid\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 16, "probability": 0.8823, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "khronoshistoria", "id": "4632552857"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187042093899886594"], "id": "1187042093899886594", "created_at": "2019-10-23T16:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "La \u00abSuicide Squad\u00bb revolucionaria https://t.co/jl5Tvg4Lkr v\u00eda @khronoshistoria", "author_id": "2634817368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187373226579640320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187342847600680960"}], "id": "1187373226579640320", "created_at": "2019-10-24T14:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RRosdreguis Desculpe, mas sobre isso tenho que discordar.\n\nEla n\u00e3o fez apenas uma besteira qualquer, ela levou um cara a se matar, estragou a vida dele completamente, levando at\u00e9 familiares a ficarem contra ele, e o pior de tudo, ela n\u00e3o foi julgada jur\u00eddicamente pela morte dele.", "in_reply_to_user_id": "873011202259079169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RRosdreguis", "id": "873011202259079169"}]}, "author_id": "4890460132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186668913444057088"], "id": "1186668913444057088", "created_at": "2019-10-22T15:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 12, "like_count": 475, "quote_count": 5}, "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me quiero matar...", "author_id": "1128367993426186243"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187351395176996867"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187350046892810247"}], "id": "1187351395176996867", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PTelloVillagran", "id": "746439503582093312"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "MVStvOficial", "id": "263681947"}, {"start": 223, "end": 239, "username": "PTelloVillagran", "id": "746439503582093312"}, {"start": 256, "end": 269, "username": "MVStvOficial", "id": "263681947"}]}, "created_at": "2019-10-24T12:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "text": "@PTelloVillagran @MVStvOficial @dailymotionLat \"M\u00e9xico se est\u00e1 quedando rezagado en el camino de la competitividad; eso significa menor capacidad para mejorar la calidad de vida de la mayor parte de familias de este pa\u00eds\": @PTelloVillagran en el 102.5 FM, @MVStvOficial y @dailymotionLat", "in_reply_to_user_id": "69334913", "author_id": "69334913"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "San Borja, Peru", "id": "0142981624862aa5"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Taubat\u00e9, Brasil", "id": "86e95544e795e190"}, {"full_name": "Quara\u00ed, Brasil", "id": "93702d3d3c318305"}, {"full_name": "Tlalpan, Distrito Federal", "id": "2a376531dff3d76a"}]}, "errors": [{"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "311563020", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [311563020].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "311563020", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187410186274791425", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187410186274791425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187410186274791425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187406981964947457", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187406981964947457", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187406981964947457].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187002767040307201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187002767040307201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187002767040307201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187394917045325827", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187394917045325827", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187394917045325827].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "727804696006696964", "value": "727804696006696964", "detail": "User has been suspended: [727804696006696964].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187217365181841409", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187217365181841409", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187217365181841409].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "110802490", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [110802490].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "110802490", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187402368083812353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187402368083812353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187402368083812353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "853705543776559104", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [853705543776559104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "853705543776559104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187397218283556864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187397218283556864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187397218283556864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187395618559447040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187395618559447040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187395618559447040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2784888598", "value": "2784888598", "detail": "User has been suspended: [2784888598].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187356837609443331", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187356837609443331", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187356837609443331].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187391779571679237", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187391779571679237", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187391779571679237].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "993491611421171712", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [993491611421171712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993491611421171712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187392087177736193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187392087177736193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187392087177736193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187395149141348352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187395149141348352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187395149141348352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1187355516453949441", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187355516453949441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187355516453949441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187335616255668224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187335616255668224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187335616255668224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187386816615370757", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187386816615370757].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187386816615370757", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102327423033593856", "value": "1102327423033593856", "detail": "User has been suspended: [1102327423033593856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187382280437850113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187382280437850113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187382280437850113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "944586342796840960", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [944586342796840960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "944586342796840960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187310567528243200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187310567528243200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187310567528243200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187307520148365313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187307520148365313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187307520148365313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054383702812381185", "value": "1054383702812381185", "detail": "User has been suspended: [1054383702812381185].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187372988854931458", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187372988854931458", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187372988854931458].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3644610015", "value": "3644610015", "detail": "User has been suspended: [3644610015].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187169129456906240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187169129456906240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187169129456906240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040326449557852162", "value": "1040326449557852162", "detail": "User has been suspended: [1040326449557852162].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187347334570614785", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187347334570614785", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187347334570614785].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1187417467351654404", "oldest_id": "1187371835073150976", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm912u75xqwnugpv6yp6n7llkbekd"}}