{"data": [{"created_at": "2019-09-01T23:57:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168311846845243392"], "in_reply_to_user_id": "135650890", "text": "@equi18 Ser\u00eda suicida.. Olvidate", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168311846845243392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "equi18", "id": "135650890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168311639571095552"}], "author_id": "288368882"}, {"created_at": "2019-09-01T23:55:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168311528250064897"], "text": "RT @Tonylatrece: Podemos hablar de lo suicida de la situaci\u00f3n o no, eso ya es discusi\u00f3n para otro hilo.\n\nPero la realidad es que sin Cristi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168311528250064897", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168282316621471744"}], "author_id": "2475421083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/aa1XXoFsl8", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:55:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168311484159614976"], "text": "terr\u00edvel como sempre mas a parte que ele diz \"venha perguntar se ela se matou com 16 anos\" eu n me aguentei kkkkkk a burrice https://t.co/aa1XXoFsl8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168311484159614976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "717121483475128320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168311344291958785"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1168311344291958785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297136728887296"}], "author_id": "923699607208583168"}, {"created_at": "2019-09-01T23:54:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168311286784045058"], "text": "Um hater de Kylo Ren vai te dizer mil coisas, ele matou o pai, matou trilh\u00f5es, mimado etc.,mas no fundo Kylo \u00e9 uma lembran\u00e7a viva de que essa saga \u00e9 sobre a transi\u00e7\u00e3o entre inf\u00e2ncia e idade adulta,e o f\u00e3 m\u00e9dio (e mis\u00f3gino) n\u00e3o aceita n\u00e3o ser o p\u00fablico alvo a q SW se destina.1/2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168311286784045058", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo Ren"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6431, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}]}, "author_id": "1160266827848699907"}, {"created_at": "2019-09-01T23:54:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168311284514906112"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168311284514906112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "148385368"}, {"created_at": "2019-09-01T23:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168311219645812736"], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168311219645812736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "author_id": "775909384463458305"}, {"created_at": "2019-09-01T23:54:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168311200108748801"], "text": "O t\u00e9cnico matou o ataque, encheu essa porra desse time de volante e a gente se fodeu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168311200108748801", "author_id": "1142570428361269250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/f3AWf97sYh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/o-inferno-de-moro-uma-tragedia-brasileira-23919261?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/o-infer\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:54:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168311147776360453"], "text": "Moro, um suicida ambulante https://t.co/f3AWf97sYh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168311147776360453", "author_id": "191181643"}, {"created_at": "2019-09-01T23:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168311142235684864"], "in_reply_to_user_id": "810895257399427073", "text": "@paralelepipeduo @eujeovana @Gabsnete Se voc\u00ea quebrou o ovo pra saber se ele t\u00e1 fecundado ent\u00e3o voc\u00ea matou o pintinho de qualquer jeito beb\u00ea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168311142235684864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "paralelepipeduo", "id": "810895257399427073"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "eujeovana", "id": "1166794732200181761"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "Gabsnete", "id": "1071087142275833858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168310734192877570"}], "author_id": "3340253722"}, {"created_at": "2019-09-01T23:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168311130076471296"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168311130076471296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "792508033"}, {"created_at": "2019-09-01T23:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168311076318044160"], "in_reply_to_user_id": "2431711675", "text": "@AnabelAlonso_of Listilla.....piensa antes de escribir, \u00bfTu sabes que hay gente que se suicida por temas economicos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168311076318044160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnabelAlonso_of", "id": "2431711675"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167803122602926080"}], "author_id": "869581086619308032"}, {"created_at": "2019-09-01T23:53:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168310973859430400"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168310973859430400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "940177376"}, {"created_at": "2019-09-01T23:53:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168310915588067329"], "text": "Quem ser\u00e1 que matou o Bryce em? A m\u00e3e da Hannah, Clay ou Monty? ser\u00eda bem obvio se fosse um deles", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168310915588067329", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}]}, "author_id": "1831289251"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/LisoXbRO3z", "expanded_url": "https://saude.rs.gov.br/lancado-guia-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes#.XWsgETUTnro.whatsapp", "display_url": "saude.rs.gov.br/lancado-guia-d\u2026"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 133, "username": "MIUI", "id": "18427757"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 126, "probability": 0.5863, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretaria da Sa\u00fade"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:52:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168310754593914881"], "text": "Veja o que eu compartilhei: Lan\u00e7ado guia de preven\u00e7\u00e3o do comportamento suicida em crian\u00e7as e adolescentes - Secretaria da Sa\u00fade @MIUI | https://t.co/LisoXbRO3z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168310754593914881", "author_id": "1167267843513167872"}, {"created_at": "2019-09-01T23:52:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168310744619896833"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168310744619896833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "1000879255461486597"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:52:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168310665121083394"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168310665121083394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168267282742763521"}], "author_id": "62418070"}, {"created_at": "2019-09-01T23:52:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168310570212368384"], "in_reply_to_user_id": "169950193", "text": "@ratoox @kaiquebritor \u00e9 bom mas j\u00e1 vi gente com idea\u00e7\u00e3o suicida por Roacutan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168310570212368384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ratoox", "id": "169950193"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "kaiquebritor", "id": "1141148856593371137"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Roacutan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168278161009737728"}], "author_id": "1103278853865246720"}, {"created_at": "2019-09-01T23:51:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168310345221517313"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168310345221517313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "30874536"}, {"created_at": "2019-09-01T23:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168310096096563200"], "in_reply_to_user_id": "180466458", "text": "@Martin_Gonzal Suicida es otra cosa no lo de hoy as\u00ed hubiese durado 15 minutos  m\u00e1s el partido no nos hac\u00edan un gol ni en pedo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168310096096563200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Martin_Gonzal", "id": "180466458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168306707329667074"}], "author_id": "126545442"}, {"created_at": "2019-09-01T23:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168310027515498497"], "in_reply_to_user_id": "465861727", "text": "@MoriMurando @maermani \"Venha perguntar se ela se matou aos 16 anos\"\n1-que moral ele tem pra julgar a dor dos outros?\n2-que moral ele tem pra julgar a dor dos outros?\n3-se a mulher tem 70 e tantos anos deve ser pq ela n se matou ne,imbecil\n4-que moral ele tem pra julgar a dor dos outros?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168310027515498497", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "maermani", "id": "1047969116680847366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168259940504559624"}], "author_id": "1138147394443513858"}, {"created_at": "2019-09-01T23:49:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168309966257709057"], "text": "hist\u00f3rias que ningu\u00e9m se importa:\nquando eu tava fundamental eu tive a brilhante ideia de pintar a carteira da sala de corretivo e por isso fui pra coordena\u00e7\u00e3o\nfoi assim que o adventista matou meu esp\u00edrito art\u00edstico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168309966257709057", "author_id": "1053123329144643585"}, {"created_at": "2019-09-01T23:49:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168309964538023936"], "text": "Mas se for pra Fabiana morrer, que tenha uma morte digna n\u00e9! N\u00e3o me venha com o crime seguido do famoso estilo \" Quem matou quem \" q j\u00e1 flopou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168309964538023936", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}]}, "author_id": "2528002391"}, {"created_at": "2019-09-01T23:49:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168309954626953220"], "text": "RT @adrianobusolin: \"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168309954626953220", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203054761631744"}], "author_id": "827353315436527617"}, {"created_at": "2019-09-01T23:49:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168309834497875969"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168309834497875969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "67459294"}, {"created_at": "2019-09-01T23:48:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168309740843229185"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168309740843229185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "737401337781047296"}, {"created_at": "2019-09-01T23:48:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168309587109433344"], "in_reply_to_user_id": "733801696959320064", "text": "@Kacique40 No terminas de entender lo q quiero decir, aqu\u00ed TODOS los d\u00edas se suicida gente y personas como ese supuesto psic\u00f3logo y tu d\u00e1ndole al clavo TODOS LOS D\u00cdAS impulsan a esa gente a terminar de acabar con su vida. Eso es una sana contribuci\u00f3n??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168309587109433344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kacique40", "id": "733801696959320064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168301952125607936"}], "author_id": "375413971"}, {"created_at": "2019-09-01T23:46:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168309175857885185"], "in_reply_to_user_id": "3214591354", "text": "@bwanqxx N\u00e3o tem q ter mesmo, ele ajudou a Ani a mentir sobre quem realmente matou o Bryce, fora que ele n\u00e3o entregou o Tyler \u201cAi mas ele sofria Bullying\u201d mano, o cara precisa de uma AJUDA REAL e ele quer dar uma de heroi, vai se fuder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168309175857885185", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.789, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "Bullying"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168308815793741825"}], "author_id": "1082510477161304064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/eSl9yYP9in", "expanded_url": "https://twitter.com/ema_deleonn/status/1167668702709522433", "display_url": "twitter.com/ema_deleonn/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:46:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168309087794323456"], "text": "Un suicida muerto no se vuelve a suicidar https://t.co/eSl9yYP9in", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168309087794323456", "author_id": "1030927761039400961"}, {"created_at": "2019-09-01T23:45:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168309056257384449"], "text": "RT @adrianobusolin: \"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168309056257384449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203054761631744"}], "author_id": "449971279"}, {"created_at": "2019-09-01T23:45:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168309032416886784"], "text": "RT @rachidcrf: Que PARTIDA\u00c7A o CRF fez! Consciente, l\u00facido e se impondo em campo. \u00c9 um time inteligente, matou o advers\u00e1rio e depois tirou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168309032416886784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rachidcrf", "id": "179387581"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.8967, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168267072952045574"}], "author_id": "1154913515746074624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/kcnQWFTCd3", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B14zPprH4sH/?igshid=3zugei77oarw", "display_url": "instagram.com/p/B14zPprH4sH/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 212, "tag": "juntossomosmaisfortes"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.3286, "type": "Other", "normalized_text": "Tom"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:45:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168308914737123328"], "text": "Reposted from batatastomoficial (get_regrann)  -  Batata\u2019s Tom compartilha essa miss\u00e3o! O pensamento suicida n\u00e3o \u00e9 sinal de fraqueza e sim uma doen\u00e7a que deve ser tratada e levada a s\u00e9rio. \n#juntossomosmaisfortes  -\u2026 https://t.co/kcnQWFTCd3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168308914737123328", "author_id": "2665827015"}, {"created_at": "2019-09-01T23:45:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168308844730212353"], "text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168308844730212353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "author_id": "280173711"}, {"created_at": "2019-09-01T23:44:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168308773318008832"], "text": "RT @roylucier: Flyer to the Compton Lucha show on February 17th, 1995. Main was a WWA Welterweight title match between Piloto Suicida and F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1168308773318008832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.6642, "type": "Other", "normalized_text": "Compton Lucha"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.3426, "type": "Organization", "normalized_text": "WWA"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168308642325491713"}], "author_id": "47653371"}, {"created_at": "2019-09-01T23:44:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168308672017182721"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168308672017182721", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "4899351442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/n2Z4Zevrg7", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1168308642325491713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2Z4Zevrg7", "media_key": "3_1168308630241759238"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.6143, "type": "Other", "normalized_text": "Compton Lucha"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.3314, "type": "Other", "normalized_text": "Welterweight"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.5828, "type": "Other", "normalized_text": "Fobia"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.3468, "type": "Other", "normalized_text": "Semi"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.499, "type": "Person", "normalized_text": "Damian"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Poison"}, {"start": 159, "end": 171, "probability": 0.6193, "type": "Other", "normalized_text": "Principe Indu"}, {"start": 181, "end": 192, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Misterio"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.8336, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.5856, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168308642325491713"], "text": "Flyer to the Compton Lucha show on February 17th, 1995. Main was a WWA Welterweight title match between Piloto Suicida and Fobia. Semi was Damian, Poison, and Principe Indu against Rey Misterio, Jalisco, and Flash https://t.co/n2Z4Zevrg7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1168308642325491713", "author_id": "2699254159"}, {"created_at": "2019-09-01T23:43:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168308484963733505"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168308484963733505", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1156073653693554688"}, {"created_at": "2019-09-01T23:43:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168308469444882438"], "text": "RT @analiceanamart3: E hoje outra vez, outra amiga #J\u00falia perdeu a batalha contra a depress\u00e3o e se matou.Gostaria de ter lhe dito,q eu sei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168308469444882438", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "analiceanamart3", "id": "3289010375"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 57, "tag": "J\u00falia"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.864, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168301038392270848"}], "author_id": "138917661"}, {"created_at": "2019-09-01T23:43:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168308413442547712"], "in_reply_to_user_id": "3288825615", "text": "@desgrota pergunta pras senhoras de 70 anos se ela se matou vai perguta vai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168308413442547712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168285063752105986"}], "author_id": "1159231910369013768"}, {"created_at": "2019-09-01T23:42:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168308287382667265"], "in_reply_to_user_id": "1291572830", "text": "@_pachi_pereyra La leyenda del suicida\nY la del bala perdida\nLa del santo beodo\nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168308287382667265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_pachi_pereyra", "id": "1291572830"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.35, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "geo": {"place_id": "013044056c4adf51"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168307603048476682"}], "author_id": "134214650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 106, "url": "http://t.co/0IRRQH8K", "expanded_url": "http://vsb.li/OkBWPF", "display_url": "vsb.li/OkBWPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomerciodigit", "id": "14225088"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 85, "tag": "RIPKesha"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "Kesha"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "RIPKesha"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168307989700386816"], "text": "RT @elcomerciodigit: Kesha se suicida en internet para promocionar su disco #RIPKesha http://t.co/0IRRQH8K", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168307989700386816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "262952288379867137"}], "author_id": "583390276"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/NnjY3l2Sou", "expanded_url": "https://twitter.com/xserick_1/status/1167824128189116416", "display_url": "twitter.com/xserick_1/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:41:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168307961804001286"], "text": "Parece o meu peixinho q se matou https://t.co/NnjY3l2Sou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168307961804001286", "author_id": "916308765359640576"}, {"created_at": "2019-09-01T23:41:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168307895827652609"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168307895827652609", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "942009336796196864"}, {"created_at": "2019-09-01T23:39:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168307527597154304"], "in_reply_to_user_id": "37349305", "text": "@pampita18 @MorfiTelefe @Leiva_Oficial LO VOLV\u00cd A ESCUCHAR Y CREO QUE NI \u00c9L SE ENTIENDE,  QU\u00c9 TENGO QUE ENTENDER, QUE LO TIREN ABAJO  DEL TREN, QUE ES UN PUTO SUICIDA, . ME EST\u00c1S JODIENDO???? ES MI OPIN\u00d3N, COMO VOS PUSISTE LA TUYA Y NO TE CONTEST\u00c9, Y CANTA HORRIBLE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168307527597154304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pampita18", "id": "37349305"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "MorfiTelefe", "id": "3305588801"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "Leiva_Oficial", "id": "436628301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168223174229659648"}], "author_id": "444769118"}, {"created_at": "2019-09-01T23:39:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168307459808796672"], "text": "N\u00e3o d\u00e1 pra acreditar que ele se matou, que isso mano\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168307459808796672", "author_id": "4003930793"}, {"created_at": "2019-09-01T23:38:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168307263695708161"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "text": "@gatita__suicida @dazai_lover_69 Hace unos meses tambi\u00e9n dijo que iba a dejar \u201clo suyo\u201d, las redes sociales, ponerse a estudiar y llevar una vida tranquila, pero ahora va a ir a operarse a tailandia y luego a colombia con la rispa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168307263695708161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 197, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "tailandia"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.925, "type": "Place", "normalized_text": "colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168300226643468288"}], "author_id": "896366209968607233"}, {"created_at": "2019-09-01T23:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168306847062863872"], "in_reply_to_user_id": "512800017", "text": "@aleexvidrio @cesargalicia_ @trianacarr Y todav\u00eda tienes la audacia de comentarlo, ojal\u00e1 nunca me tope contigo, \u00a1suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168306847062863872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aleexvidrio", "id": "512800017"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "cesargalicia_", "id": "62192643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168250644987338752"}], "author_id": "3237594381"}, {"created_at": "2019-09-01T23:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168306707329667074"], "in_reply_to_user_id": "126545442", "text": "@polilo_6 Pero el pesimista es Alfaro que le tiene poca fe a Boca. Casi nos caemos adentro del arco de Andrada, fue suicida el planteo. Yo por el contrario le tengo una fe b\u00e1rbara a Boca, ni en pedo pienso tenerle miedo a river, eso te lo dejo a vos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168306707329667074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "polilo_6", "id": "126545442"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.507, "type": "Organization", "normalized_text": "Andrada"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.9862, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.6997, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168305232608202752"}], "author_id": "180466458"}, {"created_at": "2019-09-01T23:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168306705115045888"], "in_reply_to_user_id": "1107007565362352128", "text": "@hajjjlinda Por viv\u00eancia muitas vezes a pessoa faz isso pra te prender, por ser abusiva, por posse, e n\u00e3o porque ela \u00e9 uma suicida. E \u00e9 extremamente assustador voc\u00ea ficar com algu\u00e9m por medo do que ela pode fazer contra ela mesmo, nem s\u00f3 de amor se vive uma rela\u00e7\u00e3o, e NINGU\u00c9M \u00e9 obrigado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168306705115045888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168287614715273219"}], "author_id": "2735734081"}, {"created_at": "2019-09-01T23:36:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168306636458516485"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168306636458516485", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "4269645700"}, {"created_at": "2019-09-01T23:36:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168306570943504384"], "text": "RT @CerezaDmenta__: A m\u00ed me gustan las personas que arriesgan, aquellas que tienen un punto suicida rom\u00e1ntico, esas; que van a por todo y c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168306570943504384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CerezaDmenta__", "id": "770736889599000577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1092927911345250305"}], "author_id": "54022967"}, {"created_at": "2019-09-01T23:35:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168306537229692928"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168306537229692928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1142022220941877249"}, {"created_at": "2019-09-01T23:35:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168306513867366400"], "text": "RT @Sesarino: O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168306513867366400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sesarino", "id": "41857618"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168281810985541635"}], "author_id": "46416916"}, {"created_at": "2019-09-01T23:35:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168306392391925760"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168306392391925760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "2323894237"}, {"created_at": "2019-09-01T23:35:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168306297223225344"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168306297223225344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "110850042"}, {"created_at": "2019-09-01T23:34:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168306209742569473"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168306209742569473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "824715759213576192"}, {"created_at": "2019-09-01T23:34:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168306045413969931"], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168306045413969931", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "author_id": "257737326"}, {"created_at": "2019-09-01T23:33:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168306029685293056"], "in_reply_to_user_id": "1047950602314178560", "text": "@btscudecana Onde Park Jimin se suicidou, mas recebeu a condi\u00e7\u00e3o de que poderia voltar \u00e0 vida se salvasse a vida de Jungkook. \nou\nOnde Jungkook estava prestes a cometer o mesmo erro de Jimin, mas teve uma vis\u00e3o com o rosto do garoto. Desde ent\u00e3o, JK o desenha todas as noites para se comunicar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168306029685293056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "btscudecana", "id": "1434729732952690688"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.7529, "type": "Person", "normalized_text": "Park Jimin"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168166810002370560"}], "author_id": "1111856086062108672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:33:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168306016808628224"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1168306016808628224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297136728887296"}], "author_id": "961932242401427456"}, {"created_at": "2019-09-01T23:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168305952107442181"], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168305952107442181", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "author_id": "1630843398"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/uzhbwhiIv9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/marcosnatal/posts/10220623908290158", "display_url": "facebook.com/marcosnatal/po\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.4287, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Camus"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00edsifo"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00edsifo"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:33:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168305920457281542"], "text": "Ta\u00ed o Setembro Amarelo, campanha de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio! Gosto de lembrar da analogia que o fil\u00f3sofo franc\u00eas Albert Camus faz entre o mito grego de S\u00edsifo e o suicida! S\u00edsifo era um tit\u00e3 que enganou a morte v\u00e1rias... https://t.co/uzhbwhiIv9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168305920457281542", "author_id": "61222112"}, {"created_at": "2019-09-01T23:33:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168305918498529280"], "text": "RT @Sesarino: O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168305918498529280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sesarino", "id": "41857618"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168281810985541635"}], "author_id": "4146036616"}, {"created_at": "2019-09-01T23:33:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168305909556219904"], "text": "[01/09/2019 20:18:52] Malu: Gente aqui \u00e9 a m\u00e3e da Maria Lu\u00edza e ela se encontra morta e o celular dela tava aberto com um v\u00eddeo do taehyung. taehyung vc matou minha filha.\n [01/09/2019 20:30:48] biaz: Q SUSTO INFERNO \n [01/09/2019 20:31:11] biaz: mds quase morri do cora\u00e7\u00e3o aqui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168305909556219904", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4386, "type": "Other", "normalized_text": "Malu"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Lu\u00edza"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8455, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "biaz"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "biaz"}]}, "author_id": "1051918131680202753"}, {"created_at": "2019-09-01T23:33:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168305902941872129"], "text": "mano ele se matou ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168305902941872129", "author_id": "286445727"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/HgATD0Utul", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:32:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168305666743787520"], "text": "perguntar pra coroa se ela se matou com 16 anos https://t.co/HgATD0Utul", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168305666743787520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "3311303241"}, {"created_at": "2019-09-01T23:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168305595381891072"], "text": "\u00c9 s\u00f3 mais um t\u00edpico domingo suicida \ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168305595381891072", "author_id": "2421218595"}, {"created_at": "2019-09-01T23:31:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168305283375992837"], "text": "Peguei uma garrafa de \u00e1gua da minha m\u00e3e SE EU N\u00c3O APARECER AMANH\u00c3 \u00c9 PQ ELA ME MATOU POR PEGAR AS COISAS DELA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168305283375992837", "author_id": "863160981400190977"}, {"created_at": "2019-09-01T23:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168305278238040064"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168305278238040064", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1720905667"}, {"created_at": "2019-09-01T23:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168305086252142592"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168305086252142592", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1112949432"}, {"created_at": "2019-09-01T23:29:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168304987589533696"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168304987589533696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "453196952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:29:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168304930702204928"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168304930702204928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297483744661504"}], "author_id": "574634870"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:29:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168304869859569664"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168304869859569664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297483744661504"}], "author_id": "2356774176"}, {"created_at": "2019-09-01T23:28:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168304756328140800"], "in_reply_to_user_id": "995129812950896642", "text": "@FariaLimaElevat Parece q um de seus filhos se suicidou posteriormente. N\u00e3o tem jeito, um dia a \u201ccorrente\u201d quebra e n\u00e3o paga mais ningu\u00e9m. Em termos de regula\u00e7\u00e3o os usa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 deixaram dever. Boa noite!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168304756328140800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FariaLimaElevat", "id": "995129812950896642"}]}, "geo": {"place_id": "b5f9b1150985d719"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168298903365738497"}], "author_id": "1079458941606772738"}, {"created_at": "2019-09-01T23:28:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168304650220703744"], "in_reply_to_user_id": "2866060296", "text": "@tiago_2117 @B_Silva1903 KSKSKSKSKKSKSKSK foi a bola que quebrou o telhado e se suicidou na grade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168304650220703744", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "B_Silva1903", "id": "1066739812177272832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168299777827758085"}], "author_id": "1073989592708251649"}, {"created_at": "2019-09-01T23:28:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168304614149541888"], "text": "RT @roylucier: Flyer to one of the best shows I've ever attended, at Huntington Park Casino 12/26/94. Main was a mask match (lost by Tornad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1168304614149541888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.6246, "type": "Place", "normalized_text": "Huntington Park Casino"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3714, "type": "Place", "normalized_text": "Tornad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297294510166016"}], "author_id": "50215951"}, {"created_at": "2019-09-01T23:27:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168304508373479424"], "text": "Um desenvolvedor de jogos se suicidou porque uma mulher fez uma falsa acusa\u00e7\u00e3o de abuso. Ele perdeu o emprego, os projetos, os amigos, a fam\u00edlia e por fim a pr\u00f3pria vida. Cara \u00e9 simplesmente NOJENTO esse tipo de a\u00e7\u00e3o que hoje em dia muitas mulheres fazem.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168304508373479424", "author_id": "882429556963061761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/84vc9qhvnH", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1168252686803750912", "display_url": "twitter.com/NetflixBrasil/\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:27:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168304485837529089"], "text": "Ansioso pra saber se ela realmente matou a Zulema https://t.co/84vc9qhvnH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168304485837529089", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168252686803750912"}], "author_id": "702621110584647682"}, {"created_at": "2019-09-01T23:26:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168304228139503616"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168304228139503616", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "976293014"}, {"created_at": "2019-09-01T23:26:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168304185781231616"], "text": "RT @vicmols: Eu vejo o Kaysar dan\u00e7ando e s\u00f3 lembro do v\u00eddeo ic\u00f4nico dele dan\u00e7ando perereca suic\u00edda no BBB #Dan\u00e7aDosFamosos", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168304185781231616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VicMols", "id": "1454497203670630404"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 122, "tag": "Dan\u00e7aDosFamosos"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Kaysar"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168289555784617985"}], "author_id": "974274035302518785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/K3v2qtI4s3", "expanded_url": "https://twitter.com/xserick_1/status/1167824128189116416", "display_url": "twitter.com/xserick_1/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9lie"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:26:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168304152793014272"], "text": "Peixe suicida da Am\u00e9lie https://t.co/K3v2qtI4s3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168304152793014272", "author_id": "893829572524953600"}, {"created_at": "2019-09-01T23:25:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168303783484493832"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168303783484493832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "970438154657390592"}, {"created_at": "2019-09-01T23:24:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168303748038483973"], "in_reply_to_user_id": "493396574", "text": "@CeLizto Y lo dice el m\u00e1s depresivo y suicida de los dos jaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168303748038483973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168303349957111810"}], "author_id": "1058873855287181312"}, {"created_at": "2019-09-01T23:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168303731382861825"], "text": "primeira vez q eu vejo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168303731382861825", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5505, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "3130178290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:23:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168303386191650816"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168303386191650816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297483744661504"}], "author_id": "3027311675"}, {"created_at": "2019-09-01T23:23:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168303338519052288"], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168303338519052288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "author_id": "251713234"}, {"created_at": "2019-09-01T23:23:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168303334970875905"], "text": "RT @canceladisimo: Le aconsejaron a lautaro que se mate jajsjajsja si ya era suicida imaginate ahora", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168303334970875905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "canceladisimo", "id": "3291593338"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "lautaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168298874005524480"}], "author_id": "3208921756"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Hqti2DowC4", "expanded_url": "https://twitter.com/MarianeEvarist2/status/1168303293929598976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hqti2DowC4", "media_key": "7_1168302420868382721"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 276, "tag": "setembroamarelo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 261, "end": 275, "probability": 0.6949, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:23:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168303293929598976"], "text": "Carlinhos Maia \u00e9 um dentre muitos com esse tipo de pensamento. \n\u00c9 extremamente importante a sociedade ter conhecimento sobre o assunto para q n\u00e3o julguemos a realidade de um suicida. \u00d1 conhece? \u00d1 julgue. \nQ tenhamos empatia em conhecer e abra\u00e7ar a campanha de #setembroamarelo https://t.co/Hqti2DowC4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168303293929598976", "author_id": "1135905393585008640"}, {"created_at": "2019-09-01T23:23:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168303282164551685"], "text": "meu primo se matou ontem de madrugada e mano... \u00e9 louco que nos dias atuais qualquer coisa pode ser um gatilho pra algu\u00e9m n\u00e9? \nmeu sonho \u00e9 ser psic\u00f3loga e cuidar de quem n\u00e3o consegue ser ouvido, e pensar que isso aconteceu na minha fam\u00edlia \u00e9 bem triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168303282164551685", "author_id": "1033331523167113216"}, {"created_at": "2019-09-01T23:22:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168303139755368453"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168303139755368453", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1082084013207158784"}, {"created_at": "2019-09-01T23:22:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168303084583444480"], "in_reply_to_user_id": "38667184", "text": "@clintfbartwn odio n se responde com odio e sim com indiferen\u00e7a, sabe que eu to, assisti esquadr\u00e3o suicida hj tava enrolando mas achei o filme bem legal ate", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168303084583444480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "clintfbartwn", "id": "1106907480737673217"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 105, "probability": 0.6787, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168300507246542848"}], "author_id": "262925272"}, {"created_at": "2019-09-01T23:21:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168303012374355968"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168303012374355968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "113714706"}, {"created_at": "2019-09-01T23:21:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168302992753381377"], "in_reply_to_user_id": "369179352", "text": "@osaf5021 S\u00f3 faltou falar que quem suicida \u00e9 falta de Deus e que depress\u00e3o \u00e9 frescura, esse cara \u00e9 um desservi\u00e7o, tem um alcance enorme com suas publica\u00e7\u00f5es e s\u00f3 piora as coisas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168302992753381377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "osaf5021", "id": "369179352"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168297505559404547"}], "author_id": "38199439"}, {"created_at": "2019-09-01T23:21:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168302974147399686"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168302974147399686", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "58038334"}, {"created_at": "2019-09-01T23:21:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168302945357766658"], "in_reply_to_user_id": "1035954206", "text": "@caprxiita Iguinorante e pouco  justo no m\u00eas de setembro que nos m\u00e3es criamos contra suic\u00eddio  ele vem e fala isso ... quer dizer que minha filha de 15 anos se suicidou por que n\u00e3o tinha trabalho...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168302945357766658", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "caprxiita", "id": "1035954206"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168198819609268226"}], "author_id": "201016999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/msKMUzZDkk", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6406, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168302874415128576"], "text": "KENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u2026 https://t.co/msKMUzZDkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1168302874415128576", "author_id": "578529652"}, {"created_at": "2019-09-01T23:21:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168302861056466944"], "text": "RT @revistavistazo: #LoM\u00e1sLe\u00eddo | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168302861056466944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168291452155256836"}], "author_id": "2308999431"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168302581837287424"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1168302581837287424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297136728887296"}], "author_id": "1423252914"}, {"created_at": "2019-09-01T23:19:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168302485737549824"], "in_reply_to_user_id": "1163067880902184960", "text": "Ele se abriu para Christine, deu \u00e0 ela o presente da m\u00fasica, e ela foi embora com o outro carinha. Isso me ofende demais. \n\nE da\u00ed que o Fantasma matou algumas pessoas? Quem nunca pensou em homic\u00eddio que atire a primeira pedra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168302485737549824", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6358, "type": "Person", "normalized_text": "Christine"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Fantasma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168302288374550529"}], "author_id": "1163067880902184960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/MjpCq2drPq", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:19:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168302437205184512"], "text": "Va perguntar se a velha se matou com 16 anos\n\nAl\u00e9m de burro \u00e9 burro kkkkkkkkkk https://t.co/MjpCq2drPq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168302437205184512", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "961988119955410945"}, {"created_at": "2019-09-01T23:19:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168302416112037888"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168302416112037888", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "3363562325"}, {"created_at": "2019-09-01T23:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168302364224315392"], "in_reply_to_user_id": "17299886", "text": "@loebell2 @jouberth19 Mas se vc se relacionar com doido ; vc \u00e9 suicida \ud83d\ude42", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168302364224315392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LoeBell2", "id": "1354737945501032451"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168300479186636800"}], "author_id": "306877369"}, {"created_at": "2019-09-01T23:19:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168302288852717568"], "in_reply_to_user_id": "1978786380", "text": "@celiagarcia1838 Un suicida dudando al borde de un edificio que tiene problemas al decir la r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168302288852717568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168301895296999425"}], "author_id": "920054510051086336"}, {"created_at": "2019-09-01T23:19:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168302267751108609"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168302267751108609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1283768113"}, {"created_at": "2019-09-01T23:18:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168302050909835264"], "text": "RT @_zavandija: como cuando el remedio es absoluta e ineludiblemente peor que la enfermedad. tener a gente como Ch\u00e1vez y Aguinaga en el con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168302050909835264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_zavandija", "id": "38803365"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Aguinaga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168266550073319425"}], "author_id": "2726395774"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/81kVlU7xXA", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:18:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168302028428337152"], "text": "\"venha perguntar se ela se matou com 16 anos\" kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk pqp cara imbecil https://t.co/81kVlU7xXA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168302028428337152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "953774019630850049"}, {"created_at": "2019-09-01T23:17:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168301974984507392"], "in_reply_to_user_id": "1080490657955889152", "text": "@Gdavilag3 @idiotas_para @VictorAndresGB Por cu\u00e1l de tus jefes los dices por la sra. K o el suicida ladr\u00f3n de 4 suelas que fue...?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168301974984507392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gdavilag3", "id": "1080490657955889152"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "idiotas_para", "id": "1106696669335293962"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168028796550701057"}], "author_id": "2180525880"}, {"created_at": "2019-09-01T23:17:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168301939345506305"], "text": "\"va perguntar a uma mulher de 75 anos se ela se matou aos 16\"\n\nMAIA, carlinhos - 2019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168301939345506305", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.2902, "type": "Other", "normalized_text": "MAIA"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5301, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos"}]}, "author_id": "925437536201265154"}, {"created_at": "2019-09-01T23:17:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168301889898864640"], "text": "No pv: \nGiu: a dor* \u00e9 bolsof\u00e3\n\nNois no grupo:\n[1/9 19:37] Lorran: Gente, t\u00f4 rindo muito das poc bolsonarista\n[1/9 19:37] Lorran : Poc suicida\n[1/9 19:37] Lorran : Auge neha\n[1/9 19:37] GIULIA \u2661: bolsominion tem probremas\n[1/9 19:37] GIULIA \u2661: tadinhxs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168301889898864640", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.6805, "type": "Other", "normalized_text": "Giu"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "Lorran"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.6068, "type": "Other", "normalized_text": "Lorran"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "Lorran"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "GIULIA"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "GIULIA"}]}, "author_id": "855406585899876353"}, {"created_at": "2019-09-01T23:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168301800686051332"], "in_reply_to_user_id": "200630164", "text": "@alime06 @elidac2016 Ning\u00fan kirchnerista le confiar\u00eda 600 lucas a otro kirchnerista... ser\u00eda suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168301800686051332", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "alime06", "id": "200630164"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "elidac2016", "id": "767705011983884288"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.7541, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9125, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168301619781545984"}], "author_id": "383857045"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/vNtgnLiQTE", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:16:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168301741181493248"], "text": "\"a mulher q ta at\u00e9 hj catando latinha, venha perguntar se ela se matou ao 16 anos\" https://t.co/vNtgnLiQTE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168301741181493248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1043677721530966016"}, {"created_at": "2019-09-01T23:16:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168301723804418048"], "text": "O amor entre uma suicida e um necrofilindo\n\nEla morreria por ele e ele comeria ela..", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168301723804418048", "author_id": "747469993604939776"}, {"created_at": "2019-09-01T23:16:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168301599585964032"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168301599585964032", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1059418965410308096"}, {"created_at": "2019-09-01T23:16:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168301514571624451"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168301514571624451", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "3037404850"}, {"created_at": "2019-09-01T23:15:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168301450272870400"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168301450272870400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1124232547976794112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Iz3ufEvQxK", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:15:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168301339346186240"], "text": "Claro que ela n\u00e3o se matou com 16 anos j\u00e1 que ela tem 75 anos Duh https://t.co/Iz3ufEvQxK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168301339346186240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1076879114827632641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/yWx16iMRkm", "expanded_url": "https://twitter.com/vntroxx/status/1168297785948594176", "display_url": "twitter.com/vntroxx/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168301300506910721"], "text": "E ele falando\"v\u00e1 l\u00e1 pergunte pra uma senhora de 75 anos se ela se matou aos 16\" ????? https://t.co/yWx16iMRkm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168301300506910721", "author_id": "218654389"}, {"created_at": "2019-09-01T23:14:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168301243535679488"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168301243535679488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1036021306989465602"}, {"created_at": "2019-09-01T23:14:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168301068905791492"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168301068905791492", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "283751373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/afBWtImxiy", "expanded_url": "https://twitter.com/analiceanamart3/status/1168301038392270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/afBWtImxiy", "media_key": "3_1168301012911894530"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/afBWtImxiy", "expanded_url": "https://twitter.com/analiceanamart3/status/1168301038392270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/afBWtImxiy", "media_key": "3_1168301021875113984"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 36, "tag": "J\u00falia"}, {"start": 262, "end": 278, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}, {"start": 263, "end": 277, "probability": 0.7266, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168301038392270848"], "text": "E hoje outra vez, outra amiga #J\u00falia perdeu a batalha contra a depress\u00e3o e se matou.Gostaria de ter lhe dito,q eu sei como \u00e9 querer morrer,como d\u00f3i sorrir, como a gente tenta se ajustar e \u00f1 consegue,como a gente se fere por fora tentando matar o q tem dentro...\n#SetembroAmarelo https://t.co/afBWtImxiy", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168301038392270848", "author_id": "3289010375"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:13:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168300868543877122"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168300868543877122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297483744661504"}], "author_id": "1155262510485909505"}, {"created_at": "2019-09-01T23:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168300771366060035"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168300771366060035", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "2917867960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/enHSM1zHLb", "expanded_url": "https://twitter.com/keltoi_clann/status/1168300682409062400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/enHSM1zHLb", "media_key": "3_1168300678961410050"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "adrianmix", "id": "1492223704851439620"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.4548, "type": "Other", "normalized_text": "Invierno"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:12:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168300682409062400"], "in_reply_to_user_id": "31808126", "text": "@adrianmix Nosotros viendo c\u00f3mo se suicida el team Invierno https://t.co/enHSM1zHLb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168300682409062400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168300130904268802"}], "author_id": "131259994"}, {"created_at": "2019-09-01T23:12:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168300664579133442"], "text": "RT @Martin_Gonzal: No nos acostumbremos al conformismo en partidos contra equipos del ascenso. Perdimos una final contra Tigre, nos elimin\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168300664579133442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Martin_Gonzal", "id": "180466458"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9926, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168300262555029504"}], "author_id": "2842143383"}, {"created_at": "2019-09-01T23:11:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168300426623627276"], "text": "Que ganas de ver al nuevo joker, pff que pedazo de trailer que ganas me han dejado de ver la peli, esto si que es un joker y no lo de escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168300426623627276", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5284, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}]}, "author_id": "863549112"}, {"created_at": "2019-09-01T23:11:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168300270096441344"], "text": "RT @Odara_10: @ggreenwald @VEJA Quem matou Marielle Franco?\nQuem mandou matar Marielle Franco?\nPq Fabr\u00edcio Queiroz, Adriano Magalh\u00e3es e Ron\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168300270096441344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Odara_10", "id": "3325338610"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 26, "end": 31, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Magalh\u00e3es"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5838, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168285124871499781"}], "author_id": "34932572"}, {"created_at": "2019-09-01T23:11:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168300267152056320"], "text": "RT @Psiquiatria_UN: Prevalencia de depresi\u00f3n, s\u00edntomas depresivos e ideaci\u00f3n suicida entre estudiantes de medicina-Una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168300267152056320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145028839018496"}], "author_id": "92862377"}, {"created_at": "2019-09-01T23:11:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168300262555029504"], "text": "No nos acostumbremos al conformismo en partidos contra equipos del ascenso. Perdimos una final contra Tigre, nos elimin\u00f3 Almagro y hoy planteamos un partido suicida contra un equipo modesto. Recuperemos la confianza de cara al futuro.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168300262555029504", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.993, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigre"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.5999, "type": "Person", "normalized_text": "Almagro"}]}, "author_id": "180466458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/BuOtVqHvOG", "expanded_url": "http://bit.ly/34ddgrz", "display_url": "bit.ly/34ddgrz"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 73, "tag": "Policiaca"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7382, "type": "Place", "normalized_text": "Chalma"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:10:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168300208326922243"], "text": "Hombre se suicida en Chalma, Veracruz  https://t.co/BuOtVqHvOG #Policiaca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168300208326922243", "author_id": "70538650"}, {"created_at": "2019-09-01T23:10:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168300134087757825"], "in_reply_to_user_id": "82423008", "text": "@HaroldoZaniboni @OBoneco2 Sampaoli \u00e9 mto suicida e outra coisa o gallardo ja ganhou duas e o renato pelo terceiro ano seguido chega na semifinal e ja ganhou uma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168300134087757825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HaroldoZaniboni", "id": "82423008"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "OBoneco2", "id": "869361772964216834"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "gallardo"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "renato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168298424564887553"}], "author_id": "337380672"}, {"created_at": "2019-09-01T23:10:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168300034493992962"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168300034493992962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1107494076285366272"}, {"created_at": "2019-09-01T23:09:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168299928759734272"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168299928759734272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "3245256982"}, {"created_at": "2019-09-01T23:09:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168299888955801600"], "text": "RT @AtilaLadinsky: El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168299888955801600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AtilaLadinsky", "id": "1589103805"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168141510438731776"}], "author_id": "782330327566061568"}, {"created_at": "2019-09-01T23:08:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168299702397394944"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168299702397394944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "291654488"}, {"created_at": "2019-09-01T23:08:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168299687998382085"], "text": "RT @SebaF37: Los pibes Weingadt y Capaldo, primer cl\u00e1sico para L\u00f3pez, Marcone, Mac Allister, Soldano, Hurtado y De Rossi, contra el mejor R\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168299687998382085", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SebaF37", "id": "555455757"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Weingadt"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldo"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Mac Allister"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Soldano"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Hurtado"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168284169790791680"}], "author_id": "309410904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:08:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168299578933698560"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1168299578933698560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297136728887296"}], "author_id": "1003189291097284608"}, {"created_at": "2019-09-01T23:08:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168299565583347714"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168299565583347714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "118707667"}, {"created_at": "2019-09-01T23:07:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168299342131843072"], "in_reply_to_user_id": "1027267824107094019", "text": "@Plinceso9912 tu tem \"quem matou Get\u00falio Vargas?\" se tiver l\u00ea logo e me fala se \u00e9 bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168299342131843072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Plinceso9912", "id": "1027267824107094019"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168298587161321473"}], "author_id": "1148415767391690752"}, {"created_at": "2019-09-01T23:06:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168299196094537729"], "text": "Valiente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168299196094537729", "author_id": "465909296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:06:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168299177400340480"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1168299177400340480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297136728887296"}], "author_id": "768649466911989760"}, {"created_at": "2019-09-01T23:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168299140016693248"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168299140016693248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "283563152"}, {"created_at": "2019-09-01T23:06:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168299102217613312"], "text": "RT @roylucier: Flyer to one of the best shows I've ever attended, at Huntington Park Casino 12/26/94. Main was a mask match (lost by Tornad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1168299102217613312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.6246, "type": "Place", "normalized_text": "Huntington Park Casino"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3714, "type": "Place", "normalized_text": "Tornad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297294510166016"}], "author_id": "38571299"}, {"created_at": "2019-09-01T23:06:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168299056814264320"], "text": "Me sinto uma ovelha negra quando o assunto \u00e9 Esquadr\u00e3o suicida.\nDizem que um dos piores filmes de her\u00f3is s\u00f3 que eu amo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168299056814264320", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.7488, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "3010756623"}, {"created_at": "2019-09-01T23:06:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168299037830897664"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168299037830897664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "author_id": "142909830"}, {"created_at": "2019-09-01T23:06:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168299030520242177"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168299030520242177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "471264103"}, {"created_at": "2019-09-01T23:06:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168299023926812678"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168299023926812678", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "273612526"}, {"created_at": "2019-09-01T23:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168298874005524480"], "text": "Le aconsejaron a lautaro que se mate jajsjajsja si ya era suicida imaginate ahora", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168298874005524480", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "lautaro"}]}, "author_id": "3291593338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5192, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:05:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168298839318487040"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1168298839318487040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297136728887296"}], "author_id": "96560257"}, {"created_at": "2019-09-01T23:04:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168298537408520193"], "text": "Segundo o levantamento do Ibope, o pensamento suicida n\u00e3o \u00e9 levado a s\u00e9rio entre 28% dos homens e 32% das pessoas acima de 55 anos. As pessoas que tem idea\u00e7\u00e3o suicida vivem os 3 \u201cis\u201d: sentem que a dor \u00e9 imposs\u00edvel, insuport\u00e1vel e intermin\u00e1vel. #SetembroAmarelo #\u00c9precisoFalar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168298537408520193", "entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 260, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "\u00c9precisoFalar"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Ibope"}, {"start": 245, "end": 259, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "author_id": "38728897"}, {"created_at": "2019-09-01T23:03:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168298469989257217"], "in_reply_to_user_id": "168506275", "text": "@vm_roma Bom ver os meninos jogando e jogando melhor que os \"de fora\". Percebo o Vasco jogando no 4141 que deu outra visa ao coletivo, mas matou o Pikachu. Prefiro o coletivo e tor\u00e7o p ele achar seu caminho de melhorar e se adaptar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168298469989257217", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8226, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Pikachu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168294377309048832"}], "author_id": "44334946"}, {"created_at": "2019-09-01T23:03:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168298374568775685"], "in_reply_to_user_id": "1077311765736812544", "text": "-fra pittura astratta e figurativa che de Sta\u00ebl ha ricercato per tutta la sua carriera.\u00a0\nIncapace di sopportare il peso del successo improvviso, il 16 marzo del 1955 si suicida, gettandosi dal balcone della sua residenza di Antibes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168298374568775685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168298371704131585"}], "author_id": "1077311765736812544"}, {"created_at": "2019-09-01T23:03:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168298303873847296"], "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "text": "@bchartsnet Ele continua debochando de uma doen\u00e7a t\u00e3o s\u00e9ria como a depress\u00e3o . O que esse Carlinhos Maia contribui para algu\u00e9m com pensamentos suicida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168298303873847296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168244531176849408"}], "author_id": "1167843270753476609"}, {"created_at": "2019-09-01T23:03:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168298300145131521"], "text": "Vi esquadr\u00e3o suicida, achei uma porcaria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168298300145131521", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.6078, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "755556243926679556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/2uBAAzRUDr", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1168244531176849408", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:02:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168298206670786560"], "text": "\"a senhora de 75 anos q cata latinha blabla, vai perguntar se ela se matou com 16 anos\" \n\npois eu tenho certeza que sim \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/2uBAAzRUDr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168298206670786560", "author_id": "3766711876"}, {"created_at": "2019-09-01T23:02:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168298203462209538"], "in_reply_to_user_id": "56208761", "text": "@dianalunareja Falto el joker del escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168298203462209538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dianalunareja", "id": "56208761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168187285776547840"}], "author_id": "1092604632449335296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168298159946326016"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168298159946326016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297483744661504"}], "author_id": "104984992"}, {"created_at": "2019-09-01T23:02:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168298112798081026"], "text": "\"Carlinhos Maia\" venha perguntar para uma senhora de 75 anos se ela se matou quando ela tinha 16 anos? S\u00f3 pode ser piada! Antes de falar alguma coisa,antes pensa se vai ajudar algu\u00e9m?ou magoar algu\u00e9m? E evite as que magoam pessoas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168298112798081026", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "1097873611581460481"}, {"created_at": "2019-09-01T23:01:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297984049762307"], "in_reply_to_user_id": "1125572113774141442", "text": "@SandroC13059979 Olha, pelas reviews que est\u00e3o saindo, a chance de termos um Esquadr\u00e3o Suicida e um Lanterna Verde s\u00e3o baix\u00edssimas. :D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168297984049762307", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.7846, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167875771655868416"}], "author_id": "88425728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/P6PlSzd5LC", "expanded_url": "http://bit.ly/2MQQ9O4", "display_url": "bit.ly/2MQQ9O4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7522, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:01:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297970321641472"], "text": "RT @SinEmbargoMX: Birds of Prey dejar\u00e1 a un lado al Escuadr\u00f3n Suicida para ahondar en la historia de Harley Quinn\nhttps://t.co/P6PlSzd5LC h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168297970321641472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168198076806422533"}], "author_id": "1167950558864576512"}, {"created_at": "2019-09-01T23:01:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297887773745152"], "text": "acabo de receber uma not\u00edcia triste qe um amigo de escola se matou. Simplesmente ele se enforcou. \ntempos dif\u00edceis, s\u00f3 Deus pra nos ajudar a sobreviver nessa vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168297887773745152", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.7974, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "177220457"}, {"created_at": "2019-09-01T23:01:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297838821957634"], "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar, j\u00e1 matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168297838821957634", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "author_id": "3404525301"}, {"created_at": "2019-09-01T23:01:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297826062950401"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168297826062950401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "520418351"}, {"created_at": "2019-09-01T23:01:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297802570620928"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168297802570620928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1109911271116292096"}, {"created_at": "2019-09-01T23:01:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297796476329992"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168297796476329992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "251430472"}, {"created_at": "2019-09-01T23:00:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297662954782721"], "text": "RT @computer_dream: zoe quinn: *expone publicamente que ha sufrido acoso por parte de alec holowka*\nalec holowka: *se suicida*\nvosotros: zo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168297662954782721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "computer_dream", "id": "1129062030139428866"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4201, "type": "Other", "normalized_text": "zoe quinn"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "alec holowka"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.6482, "type": "Person", "normalized_text": "alec holowka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167905932853964800"}], "author_id": "1416349225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:00:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297620114219009"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168297620114219009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297483744661504"}], "author_id": "3051342525"}, {"created_at": "2019-09-01T23:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297561347764224"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168297561347764224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "1006272726082965510"}, {"created_at": "2019-09-01T23:00:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297508839264264"], "in_reply_to_user_id": "16729159", "text": "H\u00e1 tempos fa\u00e7o entrevistas sobre o assunto e ouvi de todos os especialistas com quem j\u00e1 conversei que as pessoas com idea\u00e7\u00e3o suicida precisam ser ouvidas e acolhidas. Tudo o que o \u201chumorista\u201d perdeu a oportunidade de fazer.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168297508839264264", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168297507132235777"}], "author_id": "16729159"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297483744661504"], "text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168297483744661504", "author_id": "2941644267"}, {"created_at": "2019-09-01T22:59:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297382846631937"], "in_reply_to_user_id": "350476403", "text": "@jouberth19 Quem n\u00e3o teve acha que \u00e9 falta de for\u00e7a, depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a da alma.\nEu tenho, minha primeira esposa teve e se suicidou e minha atual esposa tamb\u00e9m tem.\nNesta encarna\u00e7\u00e3o sua vida pode ser maravilhosa, mas se vc carrega a tristeza de outras encarna\u00e7\u00f5es, pode falhar novamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168297382846631937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168262228845445123"}], "author_id": "36288268"}, {"created_at": "2019-09-01T22:59:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297319286095872"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168297319286095872", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "971720707238449152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6b0P1mQs8F", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1168297294510166016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6b0P1mQs8F", "media_key": "3_1168297279356162048"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 242, "username": "PsicosisOficial", "id": "774171360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "Huntington Park Casino"}, {"start": 118, "end": 133, "probability": 0.7832, "type": "Other", "normalized_text": "Tornado Negro II"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.7885, "type": "Other", "normalized_text": "Super Muneco"}, {"start": 165, "end": 178, "probability": 0.6663, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.8082, "type": "Other", "normalized_text": "Sangre Fria"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.694, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Sr"}, {"start": 210, "end": 211, "probability": 0.3922, "type": "Other", "normalized_text": "Jr"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.7613, "type": "Other", "normalized_text": "El Torero"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.8019, "type": "Other", "normalized_text": "Fobia"}, {"start": 267, "end": 275, "probability": 0.8177, "type": "Other", "normalized_text": "Oro Negro"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:59:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297294510166016"], "text": "Flyer to one of the best shows I've ever attended, at Huntington Park Casino 12/26/94. Main was a mask match (lost by Tornado Negro II) vs Super Muneco (who lost to Piloto Suicida/Sangre Fria 1st). Also Rey Sr/Jr/El Torero vs @PsicosisOficial, his brother Fobia, and Oro Negro https://t.co/6b0P1mQs8F", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1168297294510166016", "author_id": "2699254159"}, {"created_at": "2019-09-01T22:59:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297265359970304"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168297265359970304", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1062118402209275904"}, {"created_at": "2019-09-01T22:58:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297159487315969"], "in_reply_to_user_id": "1165631816956555264", "text": "@ErikMagnetox Primero: Tu poner en peligro mi vida? AJAJSHSHS \nSegundo; no *es un maldito suicida ahre*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168297159487315969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ErikMagnetox", "id": "1165631816956555264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168296730057682946"}], "author_id": "1162758069484478464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 148, "tag": "NJPWRoyalQuest"}, {"start": 149, "end": 155, "tag": "KENTA"}, {"start": 156, "end": 161, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4938, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6626, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:58:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297136728887296"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\n\n\u203b\u30cd\u30bf\u30d0\u30ec\u542b\u307f\u307e\u3059\n#NJPWRoyalQuest\n#KENTA #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1168297136728887296", "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-09-01T22:57:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168296941429694464"], "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez e nem um pouco decepcionado:\n\n\u00e9 bem o tipinho de merda que eu esperava", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168296941429694464", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9553, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "34439911"}, {"created_at": "2019-09-01T22:57:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168296855010185219"], "text": "RT @Nathanzinho_SEP: Imagine o Galliote em 2010 at\u00e9 2013, \u00e9ramos o que hoje ?Um Noroeste ? XV de Ja\u00fa ? Ibis ? \n\nPaulo Nobre se matou pra te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168296855010185219", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.3395, "type": "Person", "normalized_text": "Galliote"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.7198, "type": "Place", "normalized_text": "Noroeste"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.6009, "type": "Place", "normalized_text": "Ja\u00fa"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Nobre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168276412102524928"}], "author_id": "253851376"}, {"created_at": "2019-09-01T22:56:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168296718342995969"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168296718342995969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "269430525"}, {"created_at": "2019-09-01T22:56:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168296562335899648"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168296562335899648", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "958149981831122945"}, {"created_at": "2019-09-01T22:55:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168296422279659520"], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168296422279659520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "author_id": "138783881"}, {"created_at": "2019-09-01T22:55:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168296381611749376"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168296381611749376", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "975754928655421441"}, {"created_at": "2019-09-01T22:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168296356366225408"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168296356366225408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "139030918"}, {"created_at": "2019-09-01T22:55:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168296290855333888"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168296290855333888", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "920335423972544514"}, {"created_at": "2019-09-01T22:54:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168296135464816640"], "text": "RT @_misticabostera: Post partido, diario del lunes. Entendible que Tevez no haya sido titular con el planteo que quer\u00eda Alfaro. \u00c9l mismo h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168296135464816640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_misticabostera", "id": "733491654410244096"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168287999475486720"}], "author_id": "1082899723810496512"}, {"created_at": "2019-09-01T22:53:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168295870036664322"], "in_reply_to_user_id": "939920860797898752", "text": "@MoriMurando @letieliodoros N\u00e3o existe motivo no mundo q vai justificar as atitudes de uma pessoa q, ao inv\u00e9s de ir apoiar o jovem de 16 anos q esta com a cabe\u00e7a fudida e n aguenta mais, s\u00f3 fica falando merda como se ele n entrasse nas redes sociais todo dia e visse q mais um jovem se suicidou por n motivos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168295870036664322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168295247035731969"}], "author_id": "939920860797898752"}, {"created_at": "2019-09-01T22:53:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168295749383327746"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168295749383327746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "1072940909732511745"}, {"created_at": "2019-09-01T22:53:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168295725949693957"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168295725949693957", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "577508757"}, {"created_at": "2019-09-01T22:52:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168295694261784582"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168295694261784582", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "467827846"}, {"created_at": "2019-09-01T22:52:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168295568646594562"], "text": "Uffff!! Que dominguito mamita!! Menos mal que ma\u00f1ana tengo terapia *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168295568646594562", "author_id": "248505692"}, {"created_at": "2019-09-01T22:51:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168295463394656259"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168295463394656259", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2276471550"}, {"created_at": "2019-09-01T22:51:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168295439952764930"], "text": "um conhecido desenvolvedor de jogos se matou ap\u00f3s ser exposto sobre casos de abuso. Ele tinha problemas de sa\u00fade mental e tava em tratamento. Isso n significa que vai dar pra todo mundo vestir a carapu\u00e7a de problema mental pra se safar n\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168295439952764930", "author_id": "17882847"}, {"created_at": "2019-09-01T22:51:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168295356494491649"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168295356494491649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "720381252218408962"}, {"created_at": "2019-09-01T22:51:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168295334101114880"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168295334101114880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3076626670"}, {"created_at": "2019-09-01T22:51:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168295274063847426"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168295274063847426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "2424245444"}, {"created_at": "2019-09-01T22:51:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168295223883108352"], "text": "O la\u00e7o que eu qria brincou,brincou tanto q me enforcou. \n\nAgr o medo \u00e9 maior do q a vontade de se envolver \ud83c\udf80", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168295223883108352", "author_id": "1024830572554858496"}, {"created_at": "2019-09-01T22:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168295184850927621"], "text": "RICAURTE SOS UN C\u00c1NCER SOS PEOR QUE EL C\u00c1NCER SI AL C\u00c1NCER LE DEC\u00cdS TEN\u00c9S RICAURTE SE DEPRIME Y SE SUICIDA PARA NO SUFRIR.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168295184850927621", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5465, "type": "Person", "normalized_text": "RICAURTE"}]}, "author_id": "863438141994274816"}, {"created_at": "2019-09-01T22:50:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168295100562235392"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168295100562235392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "757567892049260544"}, {"created_at": "2019-09-01T22:50:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168295068337344513"], "in_reply_to_user_id": "140101644", "text": "@bacalaomandinga \"Chica suicida\" \ud83d\ude16\ud83d\udca3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168295068337344513", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bacalaomandinga", "id": "140101644"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Chica suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168286240011165696"}], "author_id": "495400415"}, {"created_at": "2019-09-01T22:49:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168294913089462272"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168294913089462272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "777291322461913088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/AnksfOOzdv", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:49:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168294903333445634"], "text": "a cada 45 minutos uma pessoa se suicida no brasil, e a cada 40 segundos no mundo. e \u00e9 ESSE tipo de pessoa que s\u00f3 contribui p esse acontecimento, lament\u00e1vel...! https://t.co/AnksfOOzdv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168294903333445634", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1155341900217556992"}, {"created_at": "2019-09-01T22:49:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168294732499443712"], "in_reply_to_user_id": "394859284", "text": "@ayubrazil Resumo:\n&gt;Jornas acusa desevolvedor de games indie de ass\u00e9dio.\n&gt;Ele perde o trabalho e \u00e9 escrotizado nas interwebs.\n&gt;Se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168294732499443712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4188, "type": "Person", "normalized_text": "Jornas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168282964846882816"}], "author_id": "751930936741203969"}, {"created_at": "2019-09-01T22:48:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168294709430816769"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168294709430816769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168118804443828224"}], "author_id": "1073566474629976064"}, {"created_at": "2019-09-01T22:48:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168294478148505600"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168294478148505600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2876223514"}, {"created_at": "2019-09-01T22:47:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168294247524655105"], "text": "ao que tentaram se comunicar cmgo hj via whats: telefone estragou me fudi ja era se suicidou morreu \u00e9 isso\nat\u00e9 quinta vou ficar sem celular mas qualquer coisa tamo ai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168294247524655105", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9036, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}]}, "author_id": "36754373"}, {"created_at": "2019-09-01T22:46:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168294083070242817"], "text": "Mano, acabei de ver aquela noticia do cara q se matou por causa das acusa\u00e7\u00f5es da ex namorada dele, as pessoas nao aprenderam ainda v\u00e9i, aconteceu a mesma merda com o neymar e as pessoas fizeram de novo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168294083070242817", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "neymar"}]}, "author_id": "1117957113836339200"}, {"created_at": "2019-09-01T22:46:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168294010705911808"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168294010705911808", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "2551445305"}, {"created_at": "2019-09-01T22:44:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168293618416869377"], "in_reply_to_user_id": "985584730321113089", "text": "@LawyerWagner Y no me dices que clase de deporte es.. \u2014Replica enarcando una ceja que vuelve a su lugar al terminar la frase y sin dar espacio para que \u00e9l hable, toma una vez m\u00e1s la palabra\u2014. Soy curiosa, no suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168293618416869377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LawyerWagner", "id": "985584730321113089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168291695693377541"}], "author_id": "3616735155"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oreripoti", "id": "362158279"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168293579879518209"], "text": "RT @oreripoti: o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168293579879518209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167906404075626497"}], "author_id": "2432767087"}, {"created_at": "2019-09-01T22:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168293565476347905"], "text": "Fiz a tal \"suicida\" no tecido, e o nome ja diz tudo kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168293565476347905", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "author_id": "924759751313027073"}, {"created_at": "2019-09-01T22:43:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168293293244985346"], "in_reply_to_user_id": "78324623", "text": "@eldiariodedross ahora \"youtuber Dross se suicida\" ah no, kasi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168293293244985346", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eldiariodedross", "id": "78324623"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7384, "type": "Other", "normalized_text": "Dross"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168292988558221313"}], "author_id": "1059221884338954241"}, {"created_at": "2019-09-01T22:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168293222344531968"], "in_reply_to_user_id": "750613031256743940", "text": "\"venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168293222344531968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168292907486515200"}], "author_id": "750613031256743940"}, {"created_at": "2019-09-01T22:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168293091427659781"], "text": "vou assistir esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez, silencio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168293091427659781", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1470899395"}, {"created_at": "2019-09-01T22:42:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168292971202195456"], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168292971202195456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "author_id": "1431341604"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YJRwInVLb0", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:41:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168292903225036800"], "text": "PeRgUnTa Pra SeNhorA dE 75 Anos Se Ela sE mAtoU aOs 16 aNos https://t.co/YJRwInVLb0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168292903225036800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1318672471"}, {"created_at": "2019-09-01T22:41:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168292899739590656"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168292899739590656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "794949875729387520"}, {"created_at": "2019-09-01T22:41:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168292831808688128"], "in_reply_to_user_id": "1167425473258885120", "text": "@Dan87980038 @ayubrazil Esse cara se matou por causa de acusa\u00e7\u00f5es feitas por uma mulher?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168292831808688128", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168292009641160706"}], "author_id": "958528055672279040"}, {"created_at": "2019-09-01T22:40:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168292509484822528"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168292509484822528", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "942547666743058432"}, {"created_at": "2019-09-01T22:39:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168292259470749697"], "text": "RT @Rilaudares: @jouberth19 Eu perguntaria a ele... , quem na sua fam\u00edlia se suicidou, para que se expresse com tanta raiva sobre o tema. S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168292259470749697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rilaudares", "id": "47165029"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168278476706725889"}], "author_id": "1063172787962068992"}, {"created_at": "2019-09-01T22:39:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168292246409621505"], "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "text": "@bchartsnet Ela n\u00e3o se matou pq n\u00e3o tinha uma DOEN\u00c7A chamada depress\u00e3o, poxa Carlinhos, gostava tanto de voc\u00ea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168292246409621505", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168244531176849408"}], "author_id": "951870353629941761"}, {"created_at": "2019-09-01T22:39:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168292226906107904"], "text": "agr q eu soube que a parte de lust for life q a lana canta \u201dclimb up the h of the hollywood sign\u201d faz alus\u00e3o \u00e0 uma atriz que se suicidou se tacando do h da placa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168292226906107904", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4679, "type": "Other", "normalized_text": "lust"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4871, "type": "Other", "normalized_text": "life"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}, {"start": 60, "end": 90, "probability": 0.824, "type": "Other", "normalized_text": "climb up the h of the hollywood"}]}, "author_id": "3382114241"}, {"created_at": "2019-09-01T22:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168292195260129281"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168292195260129281", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "959986560203739136"}, {"created_at": "2019-09-01T22:38:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168292147814195200"], "in_reply_to_user_id": "372779685", "text": "@Ovi_Master @panmios Yo tuve la misma sensaci\u00f3n con Escuadr\u00f3n Suicida. Bueno, con las 3, pero m\u00e1s con la mamarrachada de Ayer.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168292147814195200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ovi_Master", "id": "372779685"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "panmios", "id": "94985369"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.713, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.349, "type": "Organization", "normalized_text": "Ayer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168286195513745409"}], "author_id": "90635671"}, {"created_at": "2019-09-01T22:38:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168292146908225537"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168292146908225537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "287632209"}, {"created_at": "2019-09-01T22:38:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168292121557774338"], "in_reply_to_user_id": "166669818", "text": "@VicenteFoxQue que horrible ha de sentirse que despu\u00e9s de ser el hombre mas poderoso de un pa\u00eds, acabes siendo un anciano senil que se auto ridiculiza todos los d\u00edas por mendigar un poquito de atenci\u00f3n a desconocidos\n\nun d\u00eda de estos se nos suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168292121557774338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VicenteFoxQue", "id": "166669818"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168210359783759873"}], "author_id": "87513756"}, {"created_at": "2019-09-01T22:38:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168292000493449217"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168292000493449217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "890679827614838785"}, {"created_at": "2019-09-01T22:36:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168291664361873410"], "text": "RT @HFCardonaG: Al uribismo s\u00ed, por supuesto. Pero estos ataques a los dem\u00e1s movimientos, esas acusaciones, s\u00f3lo recuerdan a esa vieja izqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168291664361873410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HFCardonaG", "id": "140933970"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3431, "type": "Other", "normalized_text": "izqu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168289861754900480"}], "author_id": "577715874"}, {"created_at": "2019-09-01T22:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168291608279826435"], "text": "RT @rachidcrf: Que PARTIDA\u00c7A o CRF fez! Consciente, l\u00facido e se impondo em campo. \u00c9 um time inteligente, matou o advers\u00e1rio e depois tirou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168291608279826435", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rachidcrf", "id": "179387581"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.8967, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168267072952045574"}], "author_id": "964644113676230656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/KmpcRqQIVP", "expanded_url": "https://twitter.com/favjoji/status/1168283866160930822", "display_url": "twitter.com/favjoji/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.3338, "type": "Person", "normalized_text": "GAROTO"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "JEON"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:36:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168291584032608262"], "text": "RT @Galaxyforkookie: PQP FUDEO \nGAROTO SE VC MATOU O JEON EU TE MATO https://t.co/KmpcRqQIVP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168291584032608262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168290513314897920"}], "author_id": "1063701316667666432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/yw4Pz3IFpT", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168291529158475780"], "text": "\"PERGUNTA P UMA VELHA DE 75 ANOS SE ELA SE MATOU COM 15\" kkkkkkkkkkkk https://t.co/yw4Pz3IFpT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168291529158475780", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "2228590255"}, {"created_at": "2019-09-01T22:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168291517246660608"], "in_reply_to_user_id": "15488034", "text": "Das \u00faltimas vezes que ela veio pra c\u00e1, tentou fugir pela janela do banheiro, a cabecinha dela passou pela tela e ela quase se enforcou. Foi um desespero. Depois tentamos colocar ela na lavanderia, ela conseguiu rasgar uma tela menor e fugiu pulando no toldo do vizinho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168291517246660608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168291515623493632"}], "author_id": "15488034"}, {"created_at": "2019-09-01T22:36:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168291485911048194"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168291485911048194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "294649111"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/zDmCQI2cCJ", "expanded_url": "https://buff.ly/32bjrdI", "display_url": "buff.ly/32bjrdI"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/hSqGF9CjoU", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1168291452155256836/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hSqGF9CjoU", "media_key": "3_1168291450280390656"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:36:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168291452155256836"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos pocos metros y en un instante salt\u00f3 al vac\u00edo con su maleta. Ocurri\u00f3 en un puente de la capital. https://t.co/zDmCQI2cCJ https://t.co/hSqGF9CjoU", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168291452155256836", "author_id": "47384568"}, {"created_at": "2019-09-01T22:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168291391442698243"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168291391442698243", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "788779465895796736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/eqxlWGe8fL", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1168291349486960640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eqxlWGe8fL", "media_key": "3_1168291333372399616"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 243, "username": "damianfdt666", "id": "3313015956"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.58, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.6666, "type": "Other", "normalized_text": "Super Astro"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7073, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "Principe Joel"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.7739, "type": "Other", "normalized_text": "Mano Negra"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.8879, "type": "Other", "normalized_text": "Super Boy"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.7534, "type": "Other", "normalized_text": "Fobia"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.8163, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "Lover Boy"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Mercurio"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:35:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168291349486960640"], "text": "Flyer for the show in Compton on June 9th, 1995. Main was Super Astro, Jalisco, and Principe Joel taking on Mano Negra, Super Boy, and Fobia. Semi was long time rivals finally teaming up, with Piloto Suicida and Lover Boy against @damianfdt666  and Mercurio https://t.co/eqxlWGe8fL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1168291349486960640", "author_id": "2699254159"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/MaaIrEgOXH", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1168198866510012416", "display_url": "twitter.com/cristiancrespo\u2026"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 38, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:35:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168291242658193408"], "text": "Estas ser\u00e1n las im\u00e1genes de #Venezuela en 2021 si seguimos el juego suicida de la descalificaci\u00f3n continuada. La dirigencia de los radicales del teclado es un cancer\u00edgeno circuito de muerte y desolaci\u00f3n. https://t.co/MaaIrEgOXH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168291242658193408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168198866510012416"}], "author_id": "452936235"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/mLS2HOuAhN", "expanded_url": "https://twitter.com/lookielookieboy/status/1168291199423275008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mLS2HOuAhN", "media_key": "16_1168291188748836865"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:35:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168291199423275008"], "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "text": "@bchartsnet \"venha perguntar a uma mulher de 75 anos se ela se matou com 16 anos\" https://t.co/mLS2HOuAhN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168291199423275008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168244531176849408"}], "author_id": "1345585292"}, {"created_at": "2019-09-01T22:34:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168291003821973505"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168291003821973505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "803773664097431552"}, {"created_at": "2019-09-01T22:34:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168291001913315328"], "text": "Nobody:\n\n#Wrestling commentators:\nTOPE SUICIDA!! \nTOPE SUICIDA!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1168291001913315328", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 19, "tag": "Wrestling"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.5515, "type": "Other", "normalized_text": "Wrestling"}]}, "author_id": "16265944"}, {"created_at": "2019-09-01T22:34:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168290996087676930"], "text": "RT @MezzomoLeonardo: pqp setembro n\u00e3o pode mais bate punheta n\u00e3o pode mais se suicida vai se fude da pra fazer mais nada", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168290996087676930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MezzomoLeonardo", "id": "829519337681776640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231240597684224"}], "author_id": "1077801149464489984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/FmUsVbPDoA", "expanded_url": "https://twitter.com/elektrabalo/status/1168290745179992064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FmUsVbPDoA", "media_key": "16_1168290730424635392"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:33:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168290745179992064"], "in_reply_to_user_id": "160394832", "text": "@whomath se a velha se matou eu n\u00e3o sei mas bem q ele poderia https://t.co/FmUsVbPDoA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168290745179992064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1044497414244257792"}, {"created_at": "2019-09-01T22:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168290640213553158"], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168290640213553158", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "author_id": "1094643047168700418"}, {"created_at": "2019-09-01T22:32:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168290560857260032"], "text": "RT @_misticabostera: Post partido, diario del lunes. Entendible que Tevez no haya sido titular con el planteo que quer\u00eda Alfaro. \u00c9l mismo h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168290560857260032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_misticabostera", "id": "733491654410244096"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168287999475486720"}], "author_id": "142848329"}, {"created_at": "2019-09-01T22:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168290514833170432"], "in_reply_to_user_id": "69121414", "text": "@heydebss vc vc, vem pra \u00e1rvore \nOnde enforcaram um homem q disse q matou tr\u00eas\nN\u00e3o mais estranho seria a gnt se encontrar \u00e0 meia noite na \u00e1rvore forca\nvc vc, vem pra \u00e1rvore\nOnde um homem morto clamou, pro seu amor fugir\nn mais estranho seria a gnt se encontrar \u00e0 meia noite na \u00e1rvore forca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168290514833170432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "heydebss", "id": "69121414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "779512872594538496"}], "author_id": "119373133"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/KmpcRqQIVP", "expanded_url": "https://twitter.com/favjoji/status/1168283866160930822", "display_url": "twitter.com/favjoji/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "JEON"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168290513314897920"], "text": "PQP FUDEO \nGAROTO SE VC MATOU O JEON EU TE MATO https://t.co/KmpcRqQIVP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168290513314897920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168283866160930822"}], "author_id": "4875086873"}, {"created_at": "2019-09-01T22:32:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168290441994932225"], "text": "\u00bfDe verdad creen que tenemos que jugar de igual a igual a uno de los mejores equipos de la historia de Riber? Eso es suicida, no sean pelotudos. Boca no jug\u00f3 con lo mejor y se plant\u00f3 en un terreno hostil sacando un punto despu\u00e9s de la final en Madrid. Hay que ser inteligentes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168290441994932225", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Riber"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.8111, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "151629240"}, {"created_at": "2019-09-01T22:31:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168290344678711297"], "in_reply_to_user_id": "97248330", "text": "Los dos siguientes, \u2018El pintor zaragozano V\u00edctor Mira se suicida\u2019 y \u2018El fuego\u2019 son relatos que intentan sacudirnos del efecto apaciguador de los discursos pol\u00edticamente correctos. Y, a lo mejor, los primeros que ser\u00e1n olvidados. Una de cal y una de arena.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168290344678711297", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.6882, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Mira"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.5591, "type": "Other", "normalized_text": "El fuego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168285014695522304"}], "author_id": "97248330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/iaKoPpPU2I", "expanded_url": "https://twitter.com/NightInTheWoods/status/1166778779756314625", "display_url": "twitter.com/NightInTheWood\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:31:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168290214017740800"], "text": "Me encanta, se alega que un pavo a abusado de una tia (0 pruebas, que guay) y le echan de su trabajo, (un trabajo que le da la vida pues encima es una persona con trastornos depresivos y que esta intentando ser feliz aun con sus taras) dias despu\u00e9s se suicida..... https://t.co/iaKoPpPU2I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168290214017740800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166778779756314625"}], "author_id": "1152021465321136128"}, {"created_at": "2019-09-01T22:30:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168290133008900097"], "in_reply_to_user_id": "140933970", "text": "@HFCardonaG uy noo vieja izquierda suicida, uich", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168290133008900097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HFCardonaG", "id": "140933970"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168289861754900480"}], "author_id": "2263309662"}, {"created_at": "2019-09-01T22:30:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168290096300404737"], "text": "RT @vicmols: Eu vejo o Kaysar dan\u00e7ando e s\u00f3 lembro do v\u00eddeo ic\u00f4nico dele dan\u00e7ando perereca suic\u00edda no BBB #Dan\u00e7aDosFamosos", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168290096300404737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VicMols", "id": "1454497203670630404"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 122, "tag": "Dan\u00e7aDosFamosos"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Kaysar"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168289555784617985"}], "author_id": "243296737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/bp71SzDoW7", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroGomez2210/status/1168290047986143235/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bp71SzDoW7", "media_key": "3_1168290019636842497"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lilianacarneva5", "id": "1405682392749199360"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "laurareloadedMM", "id": "2178069276"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:30:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168290047986143235"], "in_reply_to_user_id": "4352531536", "text": "@LilianaCarneva5 @laurareloadedMM Hay que cuidar a los m\u00e1s vulnerables, si.. pero esta no es la forma, lamentablemente esta medida es suicida para todos, especialmente para ellos.. el d\u00f3lar se disparar\u00e1, arrastrando a una hiper e impactar\u00e1 primero y principal en los que menos tienen.. \ud83d\ude14 https://t.co/bp71SzDoW7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168290047986143235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168282004783325185"}], "author_id": "552779969"}, {"created_at": "2019-09-01T22:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168290008391979009"], "text": "comecei esquadr\u00e3o suicida com expectativas baix\u00edssimas e me surpreendi viu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168290008391979009", "author_id": "720581096010878977"}, {"created_at": "2019-09-01T22:29:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168289892666945537"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168289892666945537", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "954533506130108416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/VNW1ahP8Vy", "expanded_url": "https://twitter.com/JJB4280/status/1168288531279536128", "display_url": "twitter.com/JJB4280/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 150, "tag": "As\u00edNoPetro"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:29:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168289861754900480"], "text": "Al uribismo s\u00ed, por supuesto. Pero estos ataques a los dem\u00e1s movimientos, esas acusaciones, s\u00f3lo recuerdan a esa vieja izquierda suicida. \n#As\u00edNoPetro https://t.co/VNW1ahP8Vy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168289861754900480", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168288531279536128"}], "author_id": "140933970"}, {"created_at": "2019-09-01T22:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168289748902907912"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168289748902907912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1378260751"}, {"created_at": "2019-09-01T22:29:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168289737645416448"], "text": "RT @Odara_10: @ggreenwald @VEJA Quem matou Marielle Franco?\nQuem mandou matar Marielle Franco?\nPq Fabr\u00edcio Queiroz, Adriano Magalh\u00e3es e Ron\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168289737645416448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Odara_10", "id": "3325338610"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 26, "end": 31, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Magalh\u00e3es"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5838, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168285124871499781"}], "author_id": "1166525560903917568"}, {"created_at": "2019-09-01T22:29:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168289717663784960"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR C\u00f3mplice de suicida ladr\u00f3n y cobarde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168289717663784960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168288272298237954"}], "author_id": "1162013397510164480"}, {"created_at": "2019-09-01T22:29:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168289701989666818"], "in_reply_to_user_id": "36395249", "text": "@arieljn @Diecale Pero capo para que ves futbol si vas a opinar en virtud de los reusltados?  Aunqur ganemos la Copa si la prupuesta es esta voy a decir que me parece suicida salir a jugar asi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168289701989666818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arieljn", "id": "36395249"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "Diecale", "id": "139565796"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.6549, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168289089830948864"}], "author_id": "180466458"}, {"created_at": "2019-09-01T22:29:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168289694238613507"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168289694238613507", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "1023626659000397824"}, {"created_at": "2019-09-01T22:28:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168289660625461250"], "text": "RT @vicmols: Eu vejo o Kaysar dan\u00e7ando e s\u00f3 lembro do v\u00eddeo ic\u00f4nico dele dan\u00e7ando perereca suic\u00edda no BBB #Dan\u00e7aDosFamosos", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168289660625461250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VicMols", "id": "1454497203670630404"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 122, "tag": "Dan\u00e7aDosFamosos"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Kaysar"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168289555784617985"}], "author_id": "880790130"}, {"created_at": "2019-09-01T22:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168289635300233216"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168289635300233216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "736679133556690947"}, {"created_at": "2019-09-01T22:28:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168289555784617985"], "text": "Eu vejo o Kaysar dan\u00e7ando e s\u00f3 lembro do v\u00eddeo ic\u00f4nico dele dan\u00e7ando perereca suic\u00edda no BBB #Dan\u00e7aDosFamosos", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168289555784617985", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 109, "tag": "Dan\u00e7aDosFamosos"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Kaysar"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9658, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}]}, "author_id": "827699870924423169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/AeV5yoCHpr", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1168151757257621504", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:27:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168289423412346881"], "text": "PARA DE MENTIR CARALHO. NUNCA SE MATOU TANTO COM ESSE GOVERNO  NAZISTA/FASCISTA NO PODER. VC \u00c9  UM INCENTIVADOR DO CRIME,  QUANDO APOIA CRIMINOSOS https://t.co/AeV5yoCHpr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168289423412346881", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168151757257621504"}], "author_id": "68491900"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XOcpVZcqTO", "expanded_url": "http://bit.ly/2MPkNaj", "display_url": "bit.ly/2MPkNaj"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:27:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168289406006042624"], "text": "\"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co/XOcpVZcqTO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168289406006042624", "author_id": "1051983271503036421"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/27d4swcMhZ", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:27:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168289286095085573"], "text": "Pergunta pra senhora VIVA se ela se matou kk https://t.co/27d4swcMhZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168289286095085573", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1022452927531810817"}, {"created_at": "2019-09-01T22:26:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168289133632135168"], "text": "\u201c\u201d Moralistas me chamam de suicida..\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida..\u201d \ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168289133632135168", "author_id": "1163240494941573121"}, {"created_at": "2019-09-01T22:25:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168288811203407877"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168288811203407877", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "3260484259"}, {"created_at": "2019-09-01T22:25:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168288774893244416"], "text": "Oi gente Zhong Chenle se encontra morto na cozinha o @97sSISI matou ele com o block. Voc\u00ea matou meu filho!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168288774893244416", "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 61, "username": "97sSISI", "id": "1164712783021318144"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "Zhong Chenle"}]}, "author_id": "1167058560460759041"}, {"created_at": "2019-09-01T22:24:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168288578142658563"], "text": "e eu que fiquei mal pq o cara do uber me conto que amiga dele se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168288578142658563", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9398, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "987319501539725312"}, {"created_at": "2019-09-01T22:24:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168288458739265544"], "text": "nunca imaginei assistir esquadr\u00e3o suicida desse jeito    k   k    k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168288458739265544", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.8409, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "359020897"}, {"created_at": "2019-09-01T22:23:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168288328455806977"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168288328455806977", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "247262805"}, {"created_at": "2019-09-01T22:23:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168288316741029889"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168288316741029889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "786214318740152320"}, {"created_at": "2019-09-01T22:23:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168288295710838790"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168288295710838790", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "403287683"}, {"created_at": "2019-09-01T22:22:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168288146859184129"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168288146859184129", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "750718956793630720"}, {"created_at": "2019-09-01T22:22:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168288146343243776"], "text": "RT @_misticabostera: Post partido, diario del lunes. Entendible que Tevez no haya sido titular con el planteo que quer\u00eda Alfaro. \u00c9l mismo h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168288146343243776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_misticabostera", "id": "733491654410244096"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168287999475486720"}], "author_id": "2879806107"}, {"created_at": "2019-09-01T22:22:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168288140026683392"], "in_reply_to_user_id": "1063917299227336705", "text": "@tylerjoshbr Eu acho que ele t\u00e1 compondo uma m\u00fasica pro Esquadr\u00e3o Suicida 2\n\npenso nisso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168288140026683392", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 74, "probability": 0.7894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168287190016806913"}], "author_id": "1127753392305180673"}, {"created_at": "2019-09-01T22:22:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168288055368781830"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Con ke moral habla? Despu\u00e9s lo ke usted, su partido y su l\u00edder suicida hicieron en el Baguazo, NO TIENEN AUTORIDAD MORAL !!! Sinverguenza, no tienen sangre en la cara!!! \ud83e\udd2c Cargan en su conciencia muertes d nuestros hermanos awajun, polic\u00edas y muchos + ! Son de lo peor! \ud83d\udca9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168288055368781830", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.6038, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168205469221044224"}], "author_id": "65542739"}, {"created_at": "2019-09-01T22:22:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168288042269970432"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168288042269970432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "167604433"}, {"created_at": "2019-09-01T22:22:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287999475486720"], "text": "Post partido, diario del lunes. Entendible que Tevez no haya sido titular con el planteo que quer\u00eda Alfaro. \u00c9l mismo ha reconocido que no est\u00e1 para fajarse con los centrales (Hurtado), y era suicida ponerlo a correr por las bandas (Soldano).", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168287999475486720", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Hurtado"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Soldano"}]}, "author_id": "733491654410244096"}, {"created_at": "2019-09-01T22:22:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287998150152197"], "text": "RT @ValdemarMontejo: @abrahamendieta @maldoroz Es como un Teleton magnificado y llevado al extremo inconcebible. No hay l\u00edmites para el odi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168287998150152197", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ValdemarMontejo", "id": "1007227783951482880"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "maldoroz", "id": "1117136087938285568"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7645, "type": "Other", "normalized_text": "Teleton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167972671868420097"}], "author_id": "1007227783951482880"}, {"created_at": "2019-09-01T22:22:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287985848242176"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168287985848242176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "969799040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZknqYE5lic", "expanded_url": "https://www.publimetro.co/co/mundo/2019/09/01/hombre-se-suicida-tras-atentar-la-vida-expareja-segunda-vez.html", "display_url": "publimetro.co/co/mundo/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.5197, "type": "Other", "normalized_text": "Publimetro"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9092, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:21:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287822043930624"], "text": "MUNDO: Un hombre se suicida tras atentar contra la vida de su expareja por segunda vez | Publimetro Colombia https://t.co/ZknqYE5lic", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168287822043930624", "author_id": "160194192"}, {"created_at": "2019-09-01T22:21:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287821217615873"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168287821217615873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "319833149"}, {"created_at": "2019-09-01T22:21:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287710131490823"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168287710131490823", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "711956637813252096"}, {"created_at": "2019-09-01T22:21:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287700820070401"], "in_reply_to_user_id": "274093178", "text": "@petergomezblog @fattoquotidiano L'M5S si suicida per fare un governo con morti che camminano, zombi dell'ultima invenzione del Neoliberismo l'\u20acuro-pa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168287700820070401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "petergomezblog", "id": "274093178"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168282538877603841"}], "author_id": "1379962796"}, {"created_at": "2019-09-01T22:20:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287641017683968"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168287641017683968", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1099038383878430720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/obtXadNnt3", "expanded_url": "https://twitter.com/sereiaIuz/status/1168271521481199617", "display_url": "twitter.com/sereiaIuz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:20:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287614715273219"], "text": "Responsabilidade emocional. Se ele diz q vai se matar por isso, geralmente \u00e9 um suicida e vc pode se tornar o gatilho praq isso aconte\u00e7a. Na hr q vc se envolve com alguem com essa doen\u00e7a tem o dever de ajuda-lo, se n quer ser o respons\u00e1vel, n se envolva, eles sempre d\u00e3o sinais.. https://t.co/obtXadNnt3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168287614715273219", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168271521481199617"}], "author_id": "1107007565362352128"}, {"created_at": "2019-09-01T22:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287590455418880"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168287590455418880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "333094121"}, {"created_at": "2019-09-01T22:20:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287456720031744"], "text": "RT @lopezmonne: L'article (i sembla que els entrevistats) oblida (crec) un element essencial: el preu dels bitllets d'avi\u00f3. \u00c9s un trasport\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168287456720031744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lopezmonne", "id": "537576862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168112371807739904"}], "author_id": "543610343"}, {"created_at": "2019-09-01T22:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287447299567621"], "text": "N\u00e3o \u00e9 s\u00e9rio mesmo que a Ani est\u00e1 totalmente convencida de que se o Clay matou o Bryce foi por causa dela ? Essa garota \u00e9 muito rid\u00edcula pqp se o Clay tivesse feito isso mesmo seria totalmente por causa da Hanna ela sim \u00e9 o amor da vida dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168287447299567621", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.5257, "type": "Other", "normalized_text": "Ani"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7783, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.4157, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}]}, "author_id": "336885737"}, {"created_at": "2019-09-01T22:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287417650094080"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168287417650094080", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1004481973904080898"}, {"created_at": "2019-09-01T22:19:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287412126134273"], "in_reply_to_user_id": "1128921053995163650", "text": "@Aure34475505 @santimaye_127 @Badbarb31963788 Que esperas de unas \u00eddolos de un extorsionador y de una mente suicida ? \n\nPero siempre bien pendiente aqu\u00ed \ud83d\ude43", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168287412126134273", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "santimaye_127", "id": "1235711255630852098"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168061787541037056"}], "author_id": "1158611494197714945"}, {"created_at": "2019-09-01T22:19:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287357713469440"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168287357713469440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "764577954668109824"}, {"created_at": "2019-09-01T22:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287324515524614"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168287324515524614", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "78043519"}, {"created_at": "2019-09-01T22:19:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287320224739329"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168287320224739329", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "3451886897"}, {"created_at": "2019-09-01T22:19:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287254147678210"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168287254147678210", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "732756548225802242"}, {"created_at": "2019-09-01T22:18:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287115093979136"], "text": "RT @aslice_tapioca: apareceu uma aranha na minha cozinha quando eu tava jantando, eu surtei e sai correndo l\u00e1 pra fora \nliguei pro Mois\u00e9s e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168287115093979136", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167963880544292870"}], "author_id": "1168285383395815425"}, {"created_at": "2019-09-01T22:18:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287110354391040"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168287110354391040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "242714764"}, {"created_at": "2019-09-01T22:18:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287074455343107"], "text": "RT @MezzomoLeonardo: pqp setembro n\u00e3o pode mais bate punheta n\u00e3o pode mais se suicida vai se fude da pra fazer mais nada", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168287074455343107", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MezzomoLeonardo", "id": "829519337681776640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231240597684224"}], "author_id": "722612670394941440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/wyT2GD8Pgm", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1168244531176849408", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:18:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168286985372479489"], "text": "Uma pessoa com o alcance que ele tem dizendo que suicida \u00e9 pregui\u00e7oso \u00e9 perigoso demaisss https://t.co/wyT2GD8Pgm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168286985372479489", "author_id": "260479223"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/VA1aGCqBSK", "expanded_url": "https://buff.ly/2NJ89tl", "display_url": "buff.ly/2NJ89tl"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9228, "type": "Place", "normalized_text": "Seattle"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:18:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168286916363661312"], "text": "Arquidi\u00f3cesis de Seattle emite aclaraci\u00f3n ante controversia por supuesta bendici\u00f3n de un paciente suicida https://t.co/VA1aGCqBSK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168286916363661312", "author_id": "91152265"}, {"created_at": "2019-09-01T22:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168286769277747200"], "in_reply_to_user_id": "1167926244291293184", "text": "Se tiraba por puentes, andaba por la carretera, una vez casi se ba\u00f1a en \u00e1cido... eran la toxic\u00f3mana y el suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168286769277747200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168286767583301632"}], "author_id": "1167926244291293184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/HS6xmyzh1h", "expanded_url": "https://t.co/HS6xmyzh1h", "display_url": "t.co/HS6xmyzh1h"}], "annotations": [{"start": 241, "end": 245, "probability": 0.4174, "type": "Other", "normalized_text": "Faith"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:17:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168286767583301632"], "text": "Un escarabajo, una ardilla, adoptaron una mofeta, casaron a un mapache con un lince y el resultado fue... terrible. OH. Y el cl\u00e1sico. Hope se com\u00eda de verdad los pasteles de barro. No sabes qu\u00e9 es cuidar de una gemela enferma y otro a tope. Faith sin embargo era suicida. + https://t.co/HS6xmyzh1h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168286767583301632", "author_id": "1167926244291293184"}, {"created_at": "2019-09-01T22:17:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168286721668050946"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168286721668050946", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "146760700"}, {"created_at": "2019-09-01T22:16:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168286419330248710"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168286419330248710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "1133891889143459840"}, {"created_at": "2019-09-01T22:15:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168286293283000320"], "text": "RT @juandiaz50: CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168286293283000320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9349, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167971197734150147"}], "author_id": "2167176920"}, {"created_at": "2019-09-01T22:15:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168286271913041920"], "text": "RT @1000_am: Seg\u00fan estad\u00edsticas en Paraguay una persona por d\u00eda se suicida. Hoy en \"Y Usted \u00bfQu\u00e9 opina?\", abordaremos este tema con el Dr.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168286271913041920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "1000_am", "id": "434807722"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "Usted"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168283071008911367"}], "author_id": "283325369"}, {"created_at": "2019-09-01T22:14:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168286127431794688"], "text": "Quieren hablarle de muerte a un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168286127431794688", "author_id": "450500710"}, {"created_at": "2019-09-01T22:14:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168286070758354944"], "text": "GobiernoMaduro no deber\u00eda avanzar m\u00e1s en esa locura suicida de liquidar desde el TSJ  la AutonomiaUniversitaria. En  UCV hay toda una experiencia acumulada en Medicina, Ingenieria, Letras, Ciencias, Veterinaria, Agronom\u00eda, Ciencias Sociales que no debe ser destruida @dcabellor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168286070758354944", "entities": {"mentions": [{"start": 267, "end": 277, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7164, "type": "Organization", "normalized_text": "GobiernoMaduro"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.5104, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJ"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.4604, "type": "Organization", "normalized_text": "UCV"}]}, "author_id": "65826430"}, {"created_at": "2019-09-01T22:14:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285973601554439"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168285973601554439", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "869339290999959553"}, {"created_at": "2019-09-01T22:14:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285952185380864"], "in_reply_to_user_id": "254599256", "text": "@fargosi @mauriciomacri Go DORREGO Y LUEGO SE SUICIDA ES UN PUEBLO SIN MORAL HABLAMOS DE NUESTROS HEROES Y LE DIMOS UN BOLEO EN EL CULO A TODOS Y 400 a\u00f1os DESPUES SOMOS IGUALES TRAIDORES", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168285952185380864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168124838143234048"}], "author_id": "1146558572345606146"}, {"created_at": "2019-09-01T22:14:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285930677030913"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168285930677030913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "972098324277886976"}, {"created_at": "2019-09-01T22:13:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285890759798785"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168285890759798785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "121729095"}, {"created_at": "2019-09-01T22:13:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285844559544321"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168285844559544321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "270333218"}, {"created_at": "2019-09-01T22:13:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285836590366721"], "text": "RT @romorta: GobiernoMaduro no deber\u00eda avanzar m\u00e1s en esa locura suicida de liquidar desde el TSJ  la AutonomiaUniversitaria. En la UCV hay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168285836590366721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "romorta", "id": "65826430"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.4838, "type": "Organization", "normalized_text": "GobiernoMaduro"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJ"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.7679, "type": "Other", "normalized_text": "UCV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168280957306265600"}], "author_id": "129949095"}, {"created_at": "2019-09-01T22:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285670936330247"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168285670936330247", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "870301082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ek6Mz0vVEj", "expanded_url": "https://twitter.com/Odara_10/status/1168285569388093443/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ek6Mz0vVEj", "media_key": "3_1168285567144079360"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 80, "end": 95, "probability": 0.7821, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Magalh\u00e3es"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.8959, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:12:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285569388093443"], "in_reply_to_user_id": "19593634", "text": "@revistaforum Quem matou Marielle Franco?\nQuem mandou matar Marielle Franco?\nPq Fabr\u00edcio Queiroz, Adriano Magalh\u00e3es e Ronnie Lessa n\u00e3o est\u00e3o sendo investigados?\nPq o Brasil se tornou um para\u00edso para policiais corruptos, traficantes e matadores de aluguel ligados \u00e0s mil\u00edcias? https://t.co/ek6Mz0vVEj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168285569388093443", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168255567376322566"}], "author_id": "3325338610"}, {"created_at": "2019-09-01T22:12:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285482356301825"], "in_reply_to_user_id": "58885579", "text": "@LeBoudakian Tamb\u00e9m era contra mas depois da escala\u00e7\u00e3o de hoje. Felip\u00e3o precisa entender q o problema \u00e9 p esquema. Ele mudou pe\u00e7as mas manteve esse esquema suicida contra um time q adora trabalhar a bola. Escalou errado. Mexeu pior ainda!\nJean?\nPelo amor!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168285482356301825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LeBoudakian", "id": "58885579"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168251671450980352"}], "author_id": "169951229"}, {"created_at": "2019-09-01T22:11:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285316387659777"], "in_reply_to_user_id": "350476403", "text": "@jouberth19 Muitas vezes nos apegamos naquilo que acreditamos saber sem se\nesfor\u00e7ar para ver as coisas de um ponto de vista diferente. Todo o suicida o que ele mais quer \u00e9 viver. Mas a dor da depress\u00e3o ele t\u00e3o forte e cruel que a Pessoa tira a pr\u00f3pria vida achando que ficar\u00e1 resolvido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168285316387659777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 235, "probability": 0.4879, "type": "Person", "normalized_text": "Pessoa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168262228845445123"}], "author_id": "958285228291903488"}, {"created_at": "2019-09-01T22:11:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285233894088705"], "text": "RT @SebaF37: Los pibes Weingadt y Capaldo, primer cl\u00e1sico para L\u00f3pez, Marcone, Mac Allister, Soldano, Hurtado y De Rossi, contra el mejor R\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168285233894088705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SebaF37", "id": "555455757"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Weingadt"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldo"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Mac Allister"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Soldano"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Hurtado"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168284169790791680"}], "author_id": "601332760"}, {"created_at": "2019-09-01T22:10:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285128772280320"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168285128772280320", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "832732555065511937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7GYFfUmi3D", "expanded_url": "https://twitter.com/Odara_10/status/1168285124871499781/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7GYFfUmi3D", "media_key": "3_1168285122103316480"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 12, "end": 17, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Magalh\u00e3es"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.8954, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:10:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285124871499781"], "in_reply_to_user_id": "16076032", "text": "@ggreenwald @VEJA Quem matou Marielle Franco?\nQuem mandou matar Marielle Franco?\nPq Fabr\u00edcio Queiroz, Adriano Magalh\u00e3es e Ronnie Lessa n\u00e3o est\u00e3o sendo investigados?\nPq o Brasil se tornou um para\u00edso para policiais corruptos, traficantes e matadores de aluguel ligados \u00e0s mil\u00edcias? https://t.co/7GYFfUmi3D", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168285124871499781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168229577552015361"}], "author_id": "3325338610"}, {"created_at": "2019-09-01T22:10:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285080021872640"], "text": "j\u00e1 acordei com a not\u00edcia que uma menina que estudava comigo no in\u00edcio da faculdade se matou e isso t\u00e1 acabando comigo, de verdade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168285080021872640", "author_id": "51662181"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/obi6gckplL", "expanded_url": "https://twitter.com/the_wrong_me/status/1167966840133316613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/obi6gckplL", "media_key": "3_1167966836878712832"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "the_wrong_me", "id": "868470490662408195"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:10:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285008123052034"], "text": "RT @the_wrong_me: poxa ele \u00e9 bonito, inteligente, simp\u00e1tico e carinhoso e eu sou s\u00f3 a tartaruga suicida https://t.co/obi6gckplL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168285008123052034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167966840133316613"}], "author_id": "47767246"}, {"created_at": "2019-09-01T22:09:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168284790979801090"], "text": "RT @gatostevens: imagina o privil\u00e9gio que deve ser viver normalmente sem ser assombrado por pensamento suicida 24/7, oof can\u2019t relate", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168284790979801090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gatostevens", "id": "1214189167"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166895907733954560"}], "author_id": "47767246"}, {"created_at": "2019-09-01T22:09:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168284769139994626"], "in_reply_to_user_id": "427383626", "text": "@BiffiLuca Se Carletto vuole giocare i 2 vs 2 stile real madrid per\u00f2 ha qualit\u00e0 fisiche e coraggio che aiuteranno. Secondo me \u00e8 una scelta suicida per\u00f2 contento lui \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168284769139994626", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BiffiLuca", "id": "427383626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168282641126346752"}], "author_id": "483822108"}, {"created_at": "2019-09-01T22:09:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168284650848038914"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168284650848038914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "63684862"}, {"created_at": "2019-09-01T22:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168284495692349447"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168284495692349447", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "717210904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:08:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168284458946125825"], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168284458946125825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168267282742763521"}], "author_id": "91258054"}, {"created_at": "2019-09-01T22:07:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168284345964142599"], "text": "RT @Sesarino: O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168284345964142599", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sesarino", "id": "41857618"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168281810985541635"}], "author_id": "66599596"}, {"created_at": "2019-09-01T22:07:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168284296689442816"], "in_reply_to_user_id": "1164623670179971073", "text": "@levadinha220 Se n matou alejou kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "id": "1168284296689442816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168277334807449600"}], "author_id": "2960228597"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ygK0YiYSaj", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:07:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168284263214657537"], "text": "n sei oq eh pior, ele romantizando pobreza ou dizendo pro suicida perguntar pra idosa VIVA se ela se matou com 16 kk https://t.co/ygK0YiYSaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168284263214657537", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1117591381428637696"}, {"created_at": "2019-09-01T22:07:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168284169790791680"], "text": "Los pibes Weingadt y Capaldo, primer cl\u00e1sico para L\u00f3pez, Marcone, Mac Allister, Soldano, Hurtado y De Rossi, contra el mejor River en a\u00f1os. El que ped\u00eda otro planteo de Alfaro es suicida. \nInteligente Lechuga, figura; Andrada.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168284169790791680", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Weingadt"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldo"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Mac Allister"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Soldano"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Hurtado"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Lechuga"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Andrada"}]}, "author_id": "555455757"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/wk8ZBBSkE5", "expanded_url": "https://twitter.com/anygabrielly/status/1168283811441831938", "display_url": "twitter.com/anygabrielly/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168284153873391616"], "text": "Se um dia eu aparecer morta, foi a beleza da any que me matou https://t.co/wk8ZBBSkE5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168284153873391616", "author_id": "1088590520623005696"}, {"created_at": "2019-09-01T22:06:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168284126216118272"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168284126216118272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "845902250224553984"}, {"created_at": "2019-09-01T22:06:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168284113264173056"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168284113264173056", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1071012257528758272"}, {"created_at": "2019-09-01T22:06:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168284005428531200"], "in_reply_to_user_id": "1122250360846979072", "text": "@Marcelo67943197 @ayubrazil Ele se matou. Ao que parece sofria de depress\u00e3o que foi agravada ap\u00f3s den\u00fancia de abuso sexual", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168284005428531200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marcelo67943197", "id": "1122250360846979072"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168283417114546176"}], "author_id": "45081024"}, {"created_at": "2019-09-01T22:06:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168284000642895873"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168284000642895873", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1113157980030201856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/YZlBeGf8Wc", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiagitai/status/1168283863212265472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YZlBeGf8Wc", "media_key": "16_1168283847781441538"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:05:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283863212265472"], "in_reply_to_user_id": "160394832", "text": "@whomath Gente, eu quero muito perguntar a uma senhora de 75 anos se ela se matou com 16 anos para ver a rea\u00e7\u00e3o kkkkkkkk https://t.co/YZlBeGf8Wc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168283863212265472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "2183350165"}, {"created_at": "2019-09-01T22:05:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283863166201858"], "in_reply_to_user_id": "17372241", "text": "@joseilan Sou Paulista e S\u00e3o Paulino e daqui posso falar que a Globo matou os demais times cariocas, todos tiveram horr\u00edveis gestores, mas a diferen\u00e7a de dinheiro de cota fez Vasco, Botafogo e Fluminense se afundarem ainda mais em d\u00edvidas e n\u00e3o terem condi\u00e7\u00f5es de montar times competitivos!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168283863166201858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "joseilan", "id": "17372241"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8934, "type": "Organization", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.5717, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulino"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9609, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9556, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168253833845325824"}], "author_id": "474932047"}, {"created_at": "2019-09-01T22:05:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283806111023104"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168283806111023104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "380964028"}, {"created_at": "2019-09-01T22:05:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283684937568256"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168283684937568256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "908653450099150848"}, {"created_at": "2019-09-01T22:05:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283677912117255"], "text": "RT @Sesarino: O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168283677912117255", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sesarino", "id": "41857618"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168281810985541635"}], "author_id": "47767246"}, {"created_at": "2019-09-01T22:04:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283588175048705"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168283588175048705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "162106568"}, {"created_at": "2019-09-01T22:04:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283478863036416"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168283478863036416", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "1064902023915675650"}, {"created_at": "2019-09-01T22:03:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283337011728384"], "text": "RT @1000_am: Seg\u00fan estad\u00edsticas en Paraguay una persona por d\u00eda se suicida. Hoy en \"Y Usted \u00bfQu\u00e9 opina?\", abordaremos este tema con el Dr.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168283337011728384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "1000_am", "id": "434807722"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "Usted"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168283071008911367"}], "author_id": "473271728"}, {"created_at": "2019-09-01T22:03:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283286294159365"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168283286294159365", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1300797038"}, {"created_at": "2019-09-01T22:03:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283263292583936"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168283263292583936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "1074004118"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/gIE3JNDGHr", "expanded_url": "https://twitter.com/cid_lauri/status/1168259217586892801", "display_url": "twitter.com/cid_lauri/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283259341553665"], "text": "Espa\u00f1a nunca ha sido un pa\u00eds rascista.  \u00c9ramos un pa\u00eds homog\u00e9neo, pero a los progres izquierdosos con su buen\u00edsimo suicida, obligar\u00e1n a los espa\u00f1oles a ser ras,cis,tas para sobrevivir a la in,va,sion. https://t.co/gIE3JNDGHr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168283259341553665", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168259217586892801"}], "author_id": "1001213722654859265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/3drmXEZmZN", "expanded_url": "https://twitter.com/1000_am/status/1168283071008911367/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3drmXEZmZN", "media_key": "3_1168283068081348610"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "Y Usted"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.608, "type": "Other", "normalized_text": "opina"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4836, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Rodas"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.4021, "type": "Other", "normalized_text": "Pya"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "Psic\u00f3loga Cl\u00ednica"}, {"start": 207, "end": 221, "probability": 0.7864, "type": "Other", "normalized_text": "Rochi Fern\u00e1ndez"}, {"start": 236, "end": 250, "probability": 0.6814, "type": "Other", "normalized_text": "Menchi Mongel\u00f3s"}, {"start": 254, "end": 269, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "Alcibiades N\u00fa\u00f1ez"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:02:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283071008911367"], "text": "Seg\u00fan estad\u00edsticas en Paraguay una persona por d\u00eda se suicida. Hoy en \"Y Usted \u00bfQu\u00e9 opina?\", abordaremos este tema con el Dr. Charles Rodas, Vpdte. de la Sociedad Pya. de Psiquiatr\u00eda y la Psic\u00f3loga Cl\u00ednica, Rochi Fern\u00e1ndez. 20:00. Con: Menchi Mongel\u00f3s y Alcibiades N\u00fa\u00f1ez. https://t.co/3drmXEZmZN", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1168283071008911367", "author_id": "434807722"}, {"created_at": "2019-09-01T22:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283058665086976"], "text": "quem t\u00e1 passando por uma luta grande contra depress\u00e3o e crises de idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 melhor que fique longe da internet nesse m\u00eas de \"preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio\" pq s\u00f3 tem desinforma\u00e7\u00e3o e gatilho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168283058665086976", "author_id": "3374205951"}, {"created_at": "2019-09-01T22:02:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283052411432960"], "text": "Fabra hace que extra\u00f1e a mas, ni ganas de vivir tiene el panita, cuidenlo que capaz despu\u00e9s de la ducha se suicida en las v\u00edas del tren", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168283052411432960", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.373, "type": "Other", "normalized_text": "Fabra"}]}, "author_id": "2291523458"}, {"created_at": "2019-09-01T22:02:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283000368443393"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168283000368443393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "4134816088"}, {"created_at": "2019-09-01T22:02:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282965526364160"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168282965526364160", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "404470477"}, {"created_at": "2019-09-01T22:02:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282934597603328"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168282934597603328", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "4065668955"}, {"created_at": "2019-09-01T22:01:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282860211585026"], "text": "Los libros que estoy leyendo y las series que estoy mirando. Negra porque eres tan suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168282860211585026", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "Negra"}]}, "author_id": "1971518810"}, {"created_at": "2019-09-01T22:01:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282820734803973"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168282820734803973", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "833366713035001857"}, {"created_at": "2019-09-01T22:01:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282807589904384"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168282807589904384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "231095002"}, {"created_at": "2019-09-01T22:01:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282740871110656"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168282740871110656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "160499164"}, {"created_at": "2019-09-01T22:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282670595497984"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168282670595497984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "734049844147462144"}, {"created_at": "2019-09-01T22:01:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282664069226496"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168282664069226496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "3431382161"}, {"created_at": "2019-09-01T22:00:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282609132027904"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168282609132027904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1070177089251209216"}, {"created_at": "2019-09-01T22:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282493813960704"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168282493813960704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "122920528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/NrHDRDAVoR", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:00:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282410078941184"], "text": "em outras palavras: vai l\u00e1, pergunta p mulher viva se ela se matou https://t.co/NrHDRDAVoR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168282410078941184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1213656985"}, {"created_at": "2019-09-01T22:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282388260106240"], "text": "Gente en octubre nos morimos todos, es alto pacto suicida \u00e9sto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168282388260106240", "author_id": "1643580662"}, {"created_at": "2019-09-01T21:59:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282358522568710"], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168282358522568710", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "author_id": "958476451631779840"}, {"created_at": "2019-09-01T21:59:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282316621471744"], "in_reply_to_user_id": "493079481", "text": "Podemos hablar de lo suicida de la situaci\u00f3n o no, eso ya es discusi\u00f3n para otro hilo.\n\nPero la realidad es que sin Cristiano y con Messi a\u00fan en el Barcelona, el Real Madrid ya no puede competir a los catalanes por potencia de fuego.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168282316621471744", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.8911, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.9874, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168282109473185792"}], "author_id": "493079481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/BznqYEKbEz", "expanded_url": "https://t.co/BznqYEKbEz", "display_url": "t.co/BznqYEKbEz"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:59:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282253585256448"], "text": "o cara se matou pq sabia que ia matar os filhos https://t.co/BznqYEKbEz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168282253585256448", "author_id": "1030902172714708992"}, {"created_at": "2019-09-01T21:59:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282194563018760"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168282194563018760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "3004497862"}, {"created_at": "2019-09-01T21:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282173692162048"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168282173692162048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "855078540"}, {"created_at": "2019-09-01T21:59:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282163193745408"], "in_reply_to_user_id": "1092430035070406656", "text": "@VelaMaquia @fcojaviersfc Jajajajaja se suicida el chaval", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168282163193745408", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "fcojaviersfc", "id": "714543830125699072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168281852047704066"}], "author_id": "2999704283"}, {"created_at": "2019-09-01T21:58:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282053412052992"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168282053412052992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "3122973703"}, {"created_at": "2019-09-01T21:58:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282021296316416"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168282021296316416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "3012823523"}, {"created_at": "2019-09-01T21:58:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168281904443006976"], "text": "RT @romorta: GobiernoMaduro no deber\u00eda avanzar m\u00e1s en esa locura suicida de liquidar desde el TSJ  la AutonomiaUniversitaria. En la UCV hay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168281904443006976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "romorta", "id": "65826430"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.4838, "type": "Organization", "normalized_text": "GobiernoMaduro"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJ"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.7679, "type": "Other", "normalized_text": "UCV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168280957306265600"}], "author_id": "2718300368"}, {"created_at": "2019-09-01T21:57:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168281835710951424"], "text": "Milica tira un tp cuando llegaba antes andando y luego se suicida, qu\u00e9 hace", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168281835710951424", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "Milica"}]}, "author_id": "1134224943149912064"}, {"created_at": "2019-09-01T21:57:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168281810985541635"], "text": "O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao seu sofrimento.", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168281810985541635", "author_id": "41857618"}, {"created_at": "2019-09-01T21:57:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168281729339203584"], "in_reply_to_user_id": "74756085", "text": "@BolsonaroSP @filgmartin Parab\u00e9ns! 3 machos alfa na mesma sala e nenhum se matou. Chupa esquerda mela-cueca snow flakes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168281729339203584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168082837582602241"}], "author_id": "168572202"}, {"created_at": "2019-09-01T21:56:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168281592986505217"], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168281592986505217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "author_id": "442031583"}, {"created_at": "2019-09-01T21:56:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168281422299312128"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168281422299312128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "2602231456"}, {"created_at": "2019-09-01T21:55:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168281339306680322"], "in_reply_to_user_id": "3689157377", "text": "@JokerBrazilFAN Amada, a chuca subiu pro teu c\u00e9rebro foi? Hahahahaha pois eu vou l\u00e1 falar que ficou uma merda pior que esquadr\u00e3o suicida, nerd fuleiro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168281339306680322", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JokerBrazilFAN", "id": "3689157377"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 149, "probability": 0.5534, "type": "Person", "normalized_text": "nerd fuleiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167927856103473152"}], "author_id": "254310841"}, {"created_at": "2019-09-01T21:55:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168281273057435649"], "text": "RT @arianavjg: El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1bl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168281273057435649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167464482307813377"}], "author_id": "43979086"}, {"created_at": "2019-09-01T21:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168281189309997056"], "text": "\u201cVai perguntar para uma mulher de 75 anos se ela se matou aos 16\u201d\n\nBom, acho que n\u00e3o precisa nem perguntar n\u00e9, Carlinhos Maia?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168281189309997056", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "1278060697"}, {"created_at": "2019-09-01T21:55:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168281169001156608"], "in_reply_to_user_id": "160394832", "text": "@whomath \u201cVenha perguntar pra senhora viva se ela se matou\u201d kkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168281169001156608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "265596397"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/bhzK7MlxeQ", "expanded_url": "http://ow.ly/Ekzb50vSNEE", "display_url": "ow.ly/Ekzb50vSNEE"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/wMQewGBUq7", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroCol/status/1168281162428624898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wMQewGBUq7", "media_key": "3_1168281160578928643"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:55:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168281162428624898"], "text": "Un hombre se suicida tras atentar contra la vida de su expareja por segunda vez. https://t.co/bhzK7MlxeQ https://t.co/wMQewGBUq7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168281162428624898", "author_id": "377173121"}, {"created_at": "2019-09-01T21:54:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168280957306265600"], "text": "GobiernoMaduro no deber\u00eda avanzar m\u00e1s en esa locura suicida de liquidar desde el TSJ  la AutonomiaUniversitaria. En la UCV hay toda una experiencia acumulada en Medicina, Ingenieria, Letras, Ciencias, Veterinaria, Agronom\u00eda, Ciencias Sociales que no debe ser destruida @MppeuVE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168280957306265600", "entities": {"mentions": [{"start": 269, "end": 277, "username": "MppeuVE", "id": "1159508753420562432"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7322, "type": "Organization", "normalized_text": "GobiernoMaduro"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.506, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJ"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.4589, "type": "Other", "normalized_text": "UCV"}]}, "author_id": "65826430"}, {"created_at": "2019-09-01T21:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168280912011960320"], "text": "O t\u00e9dio t\u00e1 t\u00e3o grande q to vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168280912011960320", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "author_id": "2943794050"}, {"created_at": "2019-09-01T21:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168280803371114497"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168280803371114497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "824941286067228672"}, {"created_at": "2019-09-01T21:53:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168280705572511745"], "in_reply_to_user_id": "65627207", "text": "@veras_midiasep Caro amigo at\u00e9 entendo que o palmeiras n\u00e3o vem bem pos copa Am\u00e9rica mas entrar em jogo como esse contra um time do Flamengo que sempre empurra os advers\u00e1rios pro seu campo de defesa foi uma estrat\u00e9gia suicida, e bem resultadista, essa mentalidade \u00e9 bem Felip\u00e3o, Carille e cia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168280705572511745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "veras_midiasep", "id": "942886030746816513"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9836, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9381, "type": "Organization", "normalized_text": "copa Am\u00e9rica"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9661, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 278, "end": 284, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 288, "end": 290, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "cia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168226656789696517"}], "author_id": "65627207"}, {"created_at": "2019-09-01T21:52:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168280572915007488"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168280572915007488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "833105534"}, {"created_at": "2019-09-01T21:51:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168280366517542912"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168280366517542912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "836634676819263492"}, {"created_at": "2019-09-01T21:51:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168280272082808832"], "in_reply_to_user_id": "1161036393017204736", "text": "@jiminstrip ele nao entende o que depressao?????? e o q motiva ao suicidio???? olha os argumento dele\n\"a val\u00e1 pergunta a uma velha de 75 se ela se matou cm 16\" ???????? nunca perdeu alguem por causa dessa condi\u00e7\u00e3o e vem falar merda na internet\n\ntrocou o cu pela boca foi???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168280272082808832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jiminstrip", "id": "1493399880437358598"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168264101124104192"}], "author_id": "1055630390663229440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/jIZcHNNlVj", "expanded_url": "https://twitter.com/wintearm/status/1168214942488641537", "display_url": "twitter.com/wintearm/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:49:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168279856393723909"], "text": "como vou perguntar pra velhinha se ela se matou com 16 anos???????? https://t.co/jIZcHNNlVj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168279856393723909", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168214942488641537"}], "author_id": "708009746"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/85rLpDJ2CI", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:49:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168279692568170497"], "text": "KENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306e\u5642\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u2026 https://t.co/85rLpDJ2CI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1168279692568170497", "author_id": "16417731"}, {"created_at": "2019-09-01T21:48:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168279552411541504"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168279552411541504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "818902097911549953"}, {"created_at": "2019-09-01T21:48:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168279528084582401"], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168279528084582401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "author_id": "717081305104707584"}, {"created_at": "2019-09-01T21:48:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168279518295023616"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168279518295023616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1511311453"}, {"created_at": "2019-09-01T21:48:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168279510485217282"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168279510485217282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "1337770566"}, {"created_at": "2019-09-01T21:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168279444504662016"], "text": "RT @creissonino: Nem todos podem apreciar a sutileza de Esquadr\u00e3o Suicida como uma verdadeira tradu\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas dos gibis para as telas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168279444504662016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "creissonino", "id": "3165164883"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168275796798185474"}], "author_id": "3060852353"}, {"created_at": "2019-09-01T21:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168279337096962053"], "text": "-Com licen\u00e7a, a senhora j\u00e1 se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168279337096962053", "author_id": "1002611324680114176"}, {"created_at": "2019-09-01T21:47:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168279293081747456"], "text": "Mi paciente de ayer llego por ideaci\u00f3n suicida y me invento una historia delirante de su vida estaba en catarsis emocional y cuando lleg\u00f3 la psiquiatra interconsultante me dej\u00f3 como estupida al cambiar y negar todo lo que me hab\u00eda dicho y para colmo agresiva. \ud83e\udd28", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168279293081747456", "author_id": "588847437"}, {"created_at": "2019-09-01T21:46:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168279057873739776"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168279057873739776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "835704726670954498"}, {"created_at": "2019-09-01T21:46:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168278963485073408"], "text": "Um dia antes da campanha do \"setembro amarelo\" meu vizinho suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168278963485073408", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.5726, "type": "Other", "normalized_text": "setembro amarelo"}]}, "author_id": "957751921397420032"}, {"created_at": "2019-09-01T21:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168278785206173696"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168278785206173696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "737355958771458053"}, {"created_at": "2019-09-01T21:45:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168278770798747650"], "text": "RT @elsacodelcoco: @DeborahLRivas @PainSniperX7 @TheDemiurg @BeautiFunGames Deborah, analicemos la situaci\u00f3n.\n\n1. Acusan a alguien de algo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168278770798747650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "DeborahLRivas", "id": "928253023"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168026694034214918"}], "author_id": "2952874833"}, {"created_at": "2019-09-01T21:45:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168278741564448771"], "in_reply_to_user_id": "540383371", "text": "@biel_miran \u201cVenha perguntar a uma mulher de 75 anos se ela se matou aos 16 anos\u201d eu acho que se a pessoa tem hoje 75 anos \u00e9 pq ela n\u00e3o se matou com 16 \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168278741564448771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167985342080663553"}], "author_id": "1043123012273401856"}, {"created_at": "2019-09-01T21:45:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168278677219622914"], "in_reply_to_user_id": "160394832", "text": "@whomath Mas perguntar pra uma mulher de 75, q t\u00e1 l\u00e1 de boa varrendo o quintal, se ela se matou com 16 anos nem tem l\u00f3gica, minha gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168278677219622914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1569256590"}, {"created_at": "2019-09-01T21:44:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168278544604114946"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168278544604114946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "author_id": "2268620142"}, {"created_at": "2019-09-01T21:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168278476706725889"], "in_reply_to_user_id": "350476403", "text": "@jouberth19 Eu perguntaria a ele... , quem na sua fam\u00edlia se suicidou, para que se expresse com tanta raiva sobre o tema. Sugeriria se tratar!!! Pra mim, quem se expressa dessa forma est\u00e1 t\u00e3o doente quanto aquele que busca o suic\u00eddio para amenizar sua dor!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168278476706725889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168262228845445123"}], "author_id": "47165029"}, {"created_at": "2019-09-01T21:44:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168278473619714048"], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168278473619714048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "author_id": "3021234111"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/0xW22IKeab", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168278444586782720"], "text": "Mas perguntar pra uma mulher de 75 q t\u00e1 l\u00e1 de boa varrendo o quintal se ela se matou com 16 anos nem tem l\u00f3gica, minha gente https://t.co/0xW22IKeab", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168278444586782720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1569256590"}, {"created_at": "2019-09-01T21:43:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168278322050207745"], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168278322050207745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "author_id": "1387557229"}, {"created_at": "2019-09-01T21:43:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168278226633994240"], "in_reply_to_user_id": "160394832", "text": "@whomath Pera como que algu\u00e9m vai perguntar a uma senhora de 75  se ela se matou com 16???????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168278226633994240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1071879330307944450"}, {"created_at": "2019-09-01T21:43:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168278173701824515"], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1168278173701824515", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "author_id": "259668957"}], "includes": {"users": [{"id": "288368882", "location": "Rosario, Argentina", "name": "\ud83d\udc9aSilvina\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 5637, "following_count": 3768, "tweet_count": 98496, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ElCuloDeRinaudo"}, {"id": "135650890", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "name": "Marco taquito", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 566, "tweet_count": 9467, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "equi18"}, {"id": "2475421083", "name": "Rafa Perez", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 492, "tweet_count": 281353, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "p_rafiki"}, {"id": "493079481", "name": "Tony", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 727, "tweet_count": 31732, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "Tonylacatorce"}, {"id": "717121483475128320", "location": "Pernambuco, Brazil", "name": "ale", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 219, "tweet_count": 32644, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "alessandralaisf"}, {"id": "160394832", "location": "Recife, Brasil", "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 156541, "following_count": 824, "tweet_count": 236546, "listed_count": 300}, "verified": false, "username": "whomath"}, {"id": "923699607208583168", "location": "\u9752\u68ee\u770c", "name": "\u4f4e\u6d6e\u4e0a\u6c17\u5473\u306eS10", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 331, "tweet_count": 5280, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SAITOU11010"}, {"id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "tope_tokyo"}, {"id": "1160266827848699907", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Aline", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 898, "tweet_count": 10657, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "shipneide"}, {"id": "148385368", "location": "Dos Hermanas, Sevilla", "name": "Carlos LO", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1708, "tweet_count": 14038, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "clortiz94"}, {"id": "1589103805", "name": "Atila Ladinsky", "public_metrics": {"followers_count": 17757, "following_count": 50, "tweet_count": 5746, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "AtilaLadinsky"}, {"id": "775909384463458305", "name": "Amet Rubinos", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207444, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "samaniel61"}, {"id": "280527618", "location": "PERU/LIMA/Callao ", "name": "FREDDA MERCEDES", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ANANKA63"}, {"id": "1142570428361269250", "location": "1898", "name": "ella", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 47, "tweet_count": 29820, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "72habit"}, {"id": "191181643", "location": "Contagem MG", "name": "Ze Maria de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 3852, "following_count": 4560, "tweet_count": 127701, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "ZMariaCarvalho"}, {"id": "3340253722", "location": "Ceres, Brasil", "name": "Let's go", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 286, "tweet_count": 5868, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "camargo_lety"}, {"id": "810895257399427073", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Laranjinha (taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1028, "tweet_count": 27927, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "paralelepipeduo"}, {"id": "792508033", "name": "joseM", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1084, "tweet_count": 193864, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "jomu718"}, {"id": "378944786", "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "verified": true, "username": "joanbaldovi"}, {"id": "869581086619308032", "location": "Granada, Spain", "name": "Encina Coscoja", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 227, "tweet_count": 1253, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Torian88"}, {"id": "2431711675", "location": "Madrid ", "name": "Anabel Alonso Oficial \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 271435, "following_count": 746, "tweet_count": 22711, "listed_count": 511}, "verified": true, "username": "AnabelAlonso_of"}, {"id": "940177376", "name": "Fer Espin \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 57, "tweet_count": 6084, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MariferEspin"}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"id": "1831289251", "location": "pernambuco - Brasil", "name": "prosperidade p n\u00f3iz", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 464, "tweet_count": 3813, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Desde1997P"}, {"id": "1167267843513167872", "name": "MFCorrea", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 70, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MFCorrea4"}, {"id": "1000879255461486597", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "24", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 200, "tweet_count": 5282, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "McGregorBetis"}, {"id": "62418070", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "Luis Rafael Aldana", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 280, "tweet_count": 28011, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "luisaldanaizea"}, {"id": "2941644267", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Efecto Cocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "verified": true, "username": "EfectoCocuyo"}, {"id": "1103278853865246720", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "luizsperry", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1812, "tweet_count": 39427, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "luizsperry"}, {"id": "169950193", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "RatoX", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 537, "tweet_count": 5058, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ratoox"}, {"id": "30874536", "name": "tu\u00f1\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1760, "tweet_count": 32688, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Tunyiv"}, {"id": "125033823", "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)", "name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "NareHop"}, {"id": "126545442", "location": "rio gallegos arg.", "name": "the joker", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 730, "tweet_count": 17618, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "polilo_6"}, {"id": "180466458", "name": "Mart\u00edn Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 2921, "following_count": 1178, "tweet_count": 61759, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Martin_Gonzal"}, {"id": "1138147394443513858", "name": "Raissa Raissinha", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 403, "tweet_count": 8213, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Raihytes"}, {"id": "465861727", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "MoriMura \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 555393, "following_count": 500, "tweet_count": 11295, "listed_count": 102}, "verified": true, "username": "morimura"}, {"id": "1053123329144643585", "location": "Tokio III", "name": "\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc96\ud835\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 421, "tweet_count": 39835, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vndressa"}, {"id": "2528002391", "location": "Porto Velho, RO", "name": "natan66", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 724, "tweet_count": 15185, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "natanaelsalaza3"}, {"id": "827353315436527617", "location": "Firenze, Toscana, Italia", "name": "Stefano Black", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 3715, "tweet_count": 20263, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "black_stefano"}, {"id": "432637066", "location": "Portogruaro, Veneto", "name": "Adriano", "public_metrics": {"followers_count": 11900, "following_count": 3787, "tweet_count": 604615, "listed_count": 45}, "verified": false, "username": "adrianobusolin"}, {"id": "67459294", "name": "Gabi is HEATED \u2074\u2074 \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 1260, "tweet_count": 115948, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "gabiibruna"}, {"id": "889152311704113152", "location": "Brasil/Gotham", "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15275, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "ImMummRa"}, {"id": "737401337781047296", "location": "she/her", "name": "sarah", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 219, "tweet_count": 42011, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bbbenniee"}, {"id": "375413971", "location": "Maracaibo, Rep\u00fablica del Zulia", "name": "Jose Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 30015, "following_count": 3410, "tweet_count": 172041, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "JoseGRojasZ"}, {"id": "1082510477161304064", "location": "Konoha", "name": "namorada do Vitinho da NFT", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 337, "tweet_count": 7847, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AAGalathyniuss"}, {"id": "3214591354", "name": "bi bia", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 396, "tweet_count": 11527, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "bwbilonia"}, {"id": "1030927761039400961", "location": "Venzenuela", "name": "Edxn Ale", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 883, "tweet_count": 5823, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Edxnfm"}, {"id": "449971279", "name": "seneca4949", "public_metrics": {"followers_count": 4021, "following_count": 4989, "tweet_count": 186672, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "seneca4949"}, {"id": "1154913515746074624", "name": "EL FLAMENGUISTA \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 2561, "tweet_count": 61546, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FLAMENGUISTAel"}, {"id": "179387581", "location": "Setor Norte ", "name": "\ud835\ude4d\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\uddf5\ud835\uddf6\ud835\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 25426, "following_count": 3824, "tweet_count": 161783, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "rachidcrf"}, {"id": "2665827015", "location": "Nil\u00f3polis", "name": "Parque do Gericin\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 62, "tweet_count": 11111, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ParqueGericino"}, {"id": "280173711", "location": "Matur\u00edn, Venezuela", "name": "Edgar Ramirez\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 774, "tweet_count": 4725, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "edgar1715"}, {"id": "275458733", "location": "JUAN.DIAZ561@GMAIL.COM", "name": "LA BALA", "public_metrics": {"followers_count": 31606, "following_count": 26664, "tweet_count": 311102, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juandiaz50"}, {"id": "47653371", "location": "Worth, IL", "name": "Spooky Season Brandon", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1558, "tweet_count": 66102, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "fenderdean13"}, {"id": "2699254159", "location": "Sacramento, CA", "name": "Roy Lucier", "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 449, "tweet_count": 19158, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "roylucier"}, {"id": "4899351442", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "mona lisa13", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1061, "tweet_count": 65329, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moabiqq"}, {"id": "1069243110075572224", "location": "Brasil", "name": "p#", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 116, "tweet_count": 5318, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "php_dro"}, {"id": "1156073653693554688", "name": "a cachorra do clipe da urias", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 351, "tweet_count": 1916, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ixcrotinhan"}, {"id": "138917661", "location": "Juiz de Fora, MG, Brasil", "name": "Priscila Luciano \ud83c\udf0e \u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 4327, "tweet_count": 321087, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "psluciano"}, {"id": "3289010375", "location": "Brasil", "name": "Analice Martins(Ana)\ud83e\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 5026, "tweet_count": 249960, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "analiceanamart3"}, {"id": "1159231910369013768", "name": "F\u012b\u0142\u0131p\u00ef\u0148h\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 1186, "tweet_count": 12799, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__Filipinho__"}, {"id": "3288825615", "location": "||-//", "name": "gebinha XD", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 307, "tweet_count": 26372, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aarchaeopteryxx"}, {"id": "134214650", "location": "Monte Grande, Argentina", "name": "Eliana QUVV\u00d6 \ud83d\udc18", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 204, "tweet_count": 99331, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Quvvos"}, {"id": "1291572830", "location": "Narnia", "name": "Pachi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 4406, "tweet_count": 158996, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "_pachi_pereyra"}, {"id": "583390276", "name": "\u00c1ngeline V.", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 798, "tweet_count": 3390, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AngelineSlay"}, {"id": "14225088", "location": "Asturias - Espa\u00f1a", "name": "EL COMERCIO", "public_metrics": {"followers_count": 146031, "following_count": 516, "tweet_count": 320749, "listed_count": 1469}, "verified": true, "username": "elcomerciodigit"}, {"id": "916308765359640576", "location": ".", "name": "Pietra Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 185, "tweet_count": 1577, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PietraBrasil1"}, {"id": "942009336796196864", "location": "013", "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 132, "tweet_count": 7565, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isaarms"}, {"id": "444769118", "location": "argentina", "name": "fernanda giachello", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 349, "tweet_count": 22052, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fergiachello"}, {"id": "37349305", "location": "argentina", "name": "pampita18", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 749, "tweet_count": 13369, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pampita18"}, {"id": "4003930793", "name": "\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 552, "tweet_count": 19053, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RayReis09"}, {"id": "896366209968607233", "location": "cafeinada", "name": "mujer sigma\ud83e\udd6d", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 220, "tweet_count": 27820, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "RadMimikyu"}, {"id": "3237594381", "name": "Lo.", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 370, "tweet_count": 2498, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bethazull"}, {"id": "512800017", "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 178, "tweet_count": 3834, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aleexvidrio"}, {"id": "2735734081", "location": "@eternasereia", "name": "Marvi", "public_metrics": {"followers_count": 5933, "following_count": 5022, "tweet_count": 59230, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sereiaIuz"}, {"id": "1107007565362352128", "name": "Asya Vittek", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 380, "tweet_count": 10878, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "asypw"}, {"id": "4269645700", "location": "jur\u00eddico sakura haruno ", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 3007, "following_count": 3017, "tweet_count": 225160, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "kakashiteamos2"}, {"id": "54022967", "name": "__\u0950\u0188\u03c3\u0282\u0271\u03b9\u0188\u03b1z\u03c5\u2113A\u0273\u00f6\u03c5\u0199_ \u2730", "public_metrics": {"followers_count": 16798, "following_count": 3139, "tweet_count": 416589, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "_55azulanushka"}, {"id": "770736889599000577", "location": "\ud83c\udfa7\ud83d\udc99", "name": "Chlo\u00eb \u2693\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22536, "following_count": 256, "tweet_count": 10882, "listed_count": 103}, "verified": false, "username": "CerezaDmenta__"}, {"id": "1142022220941877249", "name": "Jesus Fernandez Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 4767, "tweet_count": 67721, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "JesusFe21010785"}, {"id": "46416916", "location": "zona oeste, rj", "name": "ju\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 354, "tweet_count": 31069, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "seujucca"}, {"id": "41857618", "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil.", "name": "Sesarino", "public_metrics": {"followers_count": 8499, "following_count": 3521, "tweet_count": 6619, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "Sesarino"}, {"id": "2323894237", "name": "\u2b50Mireia\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 95, "tweet_count": 17745, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlpacaJohnes"}, {"id": "110850042", "location": "Barcelona", "name": "Hyya", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 270, "tweet_count": 50441, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Hyya25"}, {"id": "824715759213576192", "name": "Maddy \ud83d\udd79\ufe0f Jueguitos", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 182, "tweet_count": 5955, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Eliismad"}, {"id": "2332327350", "location": "Un pais hembrista", "name": "Igualitarista", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ujerte"}, {"id": "257737326", "location": "Ventanilla, Peru", "name": "TULIO JORGE SORIANO", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 2868, "tweet_count": 334144, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "UUUNIKKKO"}, {"id": "1111856086062108672", "location": "\ud835\udc1b\ud835\udc2d\ud835\udc2c. \ud835\udc2c\ud835\udc24\ud835\udc33. \ud835\udc2d\ud835\udc31\ud835\udc2d. \ud835\udc21\ud835\udc2c.", "name": "\u029c\u1d0f\u0274\u1d07\u028f\u2077\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1528, "tweet_count": 42461, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yoonlytear"}, {"id": "961932242401427456", "name": "\u3053\u3068", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 185, "tweet_count": 10763, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Swb1154"}, {"id": "1630843398", "location": "Lima, Peru", "name": "LUCIFER 2.0\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 6983, "following_count": 4401, "tweet_count": 257736, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "Pusycat2017"}, {"id": "61222112", "location": "Pedreira - SP", "name": "Marcos Natal", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 16, "tweet_count": 5207, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marcosnatal1974"}, {"id": "4146036616", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "name": "\u0f36 \ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd8a\ud835\udd9d\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97 \u0f36 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 32, "tweet_count": 6807, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giirl_interrupt"}, {"id": "1051918131680202753", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 15288, "following_count": 13009, "tweet_count": 69104, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "KTHRELlC"}, {"id": "286445727", "location": "ela/dela", "name": "fer | lendo uma vida com prop\u00f3sitos", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 223, "tweet_count": 48137, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "solascripturas"}, {"id": "3311303241", "location": "errejota", "name": "wendell", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 525, "tweet_count": 20498, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wendell__crf"}, {"id": "2421218595", "location": "Manaus, Brasil", "name": "oUT of context", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 458, "tweet_count": 17528, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "utnaoama"}, {"id": "863160981400190977", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "brina", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 287, "tweet_count": 16612, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eubrinaz"}, {"id": "1720905667", "location": "Caruaru, Brasil", "name": "ALEXANDRE \u2b5013", "public_metrics": {"followers_count": 8168, "following_count": 5042, "tweet_count": 161878, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "alexandrepontz"}, {"id": "1112949432", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "\u210c\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd2a\ud835\udd1e\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 445, "tweet_count": 206689, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Nay_Yanks"}, {"id": "453196952", "name": "Soul", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 795, "tweet_count": 45198, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "XxSoulRewindxX"}, {"id": "574634870", "name": "Iracara Castillo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1120, "tweet_count": 488509, "listed_count": 91}, "verified": false, "username": "IracaraCastillo"}, {"id": "2356774176", "name": "@eustacioesaa", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 479, "tweet_count": 22666, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eustacioesaa"}, {"id": "1079458941606772738", "location": "Born in SP, lives in Brasilia", "name": "PEREZ JR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 1045, "tweet_count": 64706, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "JOSEPEREZJR01"}, {"id": "995129812950896642", "location": "Avenida Brigadeiro Faria Lima", "name": "Faria Lima Elevator", "public_metrics": {"followers_count": 227551, "following_count": 169, "tweet_count": 10298, "listed_count": 1485}, "verified": false, "username": "FariaLimaElevat"}, {"id": "1073989592708251649", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, Brasil", "name": "\u0280\u026a\u1d04\u029c\u1d00\u0280\u1d05\u00a0s\u026a\u029f\u1d20\u1d00\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 224, "tweet_count": 14231, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Silva03Richard"}, {"id": "2866060296", "name": "Tiago", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 92, "tweet_count": 1350, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tiago_wski"}, {"id": "50215951", "location": "SD ~ SF ~ Mexico City ~ London", "name": "Masked Republic", "public_metrics": {"followers_count": 12774, "following_count": 2312, "tweet_count": 71769, "listed_count": 121}, "verified": false, "username": "maskedrepublic"}, {"id": "882429556963061761", "location": "infelizmente carazinho", "name": "gozao", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 145, "tweet_count": 2193, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "braunpadilha"}, {"id": "702621110584647682", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 521, "tweet_count": 38635, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gbferreira11"}, {"id": "231579149", "location": "Brasil", "name": "netflixbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 23165091, "following_count": 409, "tweet_count": 75559, "listed_count": 3658}, "verified": true, "username": "NetflixBrasil"}, {"id": "976293014", "name": "Kayo Marru\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 3231, "tweet_count": 263683, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "KayoJovovich15"}, {"id": "974274035302518785", "location": "\ud83d\ude9c\u26f5", "name": "L\u00e5\u0146\u010d\u0119 H\u00e4w\u0137 \ud83e\udd9c\ud83d\udc37\ud83c\udf7c\u262f\ufe0f\ud83c\udf7a\ud83e\udd85\u2694\ud83c\udfae\ud83c\udfb6\u2728\u260e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 4983, "tweet_count": 190691, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "p_collo"}, {"id": "827699870924423169", "location": "Neverland", "name": "Vic Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 9443, "following_count": 1743, "tweet_count": 157586, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "avicmonteiro"}, {"id": "893829572524953600", "location": "sim", "name": "Jaymes MR\u270d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 804, "tweet_count": 6079, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcoteusPCruz"}, {"id": "970438154657390592", "location": " Algemes\u00ed, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Pauu", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 641, "tweet_count": 6726, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paueta__"}, {"id": "1058873855287181312", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "sagita", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 2081, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elmerejil"}, {"id": "493396574", "name": "Marcos \ud83c\udf33 \ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 166, "tweet_count": 9982, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elclarosonido"}, {"id": "3130178290", "name": "ana.", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 905, "tweet_count": 30253, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ana_dantas26"}, {"id": "3027311675", "location": "Region Centro Occidental Vzla", "name": "Josue Medrano", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 516, "tweet_count": 97232, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Paraguana14"}, {"id": "251713234", "location": "Talara -Per\u00fa", "name": "Edu esperanzado", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110413, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "esicu"}, {"id": "3208921756", "location": "lu - carlita \ud83e\udd0d", "name": "motomamizado", "public_metrics": {"followers_count": 4752, "following_count": 661, "tweet_count": 274175, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "abletini"}, {"id": "3291593338", "location": "Santafesino", "name": "j", "public_metrics": {"followers_count": 4347, "following_count": 523, "tweet_count": 113375, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "canceladisimo"}, {"id": "1135905393585008640", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil \ud83c\udf35", "name": "i", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 151, "tweet_count": 1541, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marianevarist0_"}, {"id": "1033331523167113216", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Kah \ud83e\udd74", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 137, "tweet_count": 22231, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "doralinsk"}, {"id": "1082084013207158784", "location": "Brasil", "name": "Duda Grey \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 99, "tweet_count": 26367, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iamdudao1234"}, {"id": "262925272", "location": "Bucky \u2661 ", "name": "Gi Stan \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 5168, "following_count": 5229, "tweet_count": 31465, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "stanbuckyx"}, {"id": "113714706", "location": "M\u00e1laga, Spain \u2708 ", "name": "\ud83e\udd87 N\u03b1\u03c4\u03b1 \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 274, "tweet_count": 138397, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Natawsr"}, {"id": "38199439", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Tom Oak", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 413, "tweet_count": 857, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tompendragon"}, {"id": "58038334", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Fabr\u00edcio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 401, "tweet_count": 176538, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "FVSfabricio"}, {"id": "201016999", "name": "Paula Lima \u2764\ud83c\udf08\ud83c\udf08\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 65, "tweet_count": 287, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paularafael44"}, {"id": "1035954206", "location": "park jimin.                 ", "name": "thalita", "public_metrics": {"followers_count": 7446, "following_count": 222, "tweet_count": 59114, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "caprxiita"}, {"id": "578529652", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210728, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "txmhg018"}, {"id": "2308999431", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Mauricio Bastidas", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 151, "tweet_count": 78993, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "maubasco10"}, {"id": "47384568", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Revista Vistazo", "public_metrics": {"followers_count": 633440, "following_count": 469, "tweet_count": 117616, "listed_count": 1619}, "verified": true, "username": "revistavistazo"}, {"id": "1423252914", "name": "\u30a2\u30ac\u30b7\ud83d\ude91\ud83d\ude08\ud83c\udf19\u2693\ud83c\udf59\ud83e\udd16\ud83e\udd40\ud83e\uddea\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 3568, "tweet_count": 215223, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "R_Agasi9469"}, {"id": "1163067880902184960", "location": "Italia", "name": "cugini", "public_metrics": {"followers_count": 3136, "following_count": 1046, "tweet_count": 38696, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "cuginibea"}, {"id": "961988119955410945", "location": "Feira de Santana, Brasil", "name": "Traba", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 208, "tweet_count": 10948, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sozinhoecia"}, {"id": "3363562325", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "\ud835\udd42\ud835\udd56\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd6a\ud835\udd5f", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 220, "tweet_count": 30433, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Kethallyn_"}, {"id": "306877369", "location": "BRASIL", "name": "A percep\u00e7\u00e3o \u00e9 m\u00e3e da encrenca", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1613, "tweet_count": 173144, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "silmaraprado36"}, {"id": "17299886", "location": "Bochum", "name": "Luci Liu", "public_metrics": {"followers_count": 7103, "following_count": 7446, "tweet_count": 75029, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "IoebeI"}, {"id": "920054510051086336", "location": "Roquetas de Mar, Espa\u00f1a", "name": "Flakko", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 399, "tweet_count": 27582, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "victor__paiva"}, {"id": "1978786380", "name": "Celia \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 399, "tweet_count": 13187, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "celiaafdz"}, {"id": "1283768113", "location": "Kenia, Alicante", "name": "CalabazAris (spooky arc)", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1056, "tweet_count": 12199, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LilAristotle"}, {"id": "2726395774", "name": "guelymit", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 179, "tweet_count": 36036, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guelymit"}, {"id": "38803365", "location": "Lima, Peru", "name": "Gabriela Zavaleta \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 9967, "following_count": 2096, "tweet_count": 140310, "listed_count": 75}, "verified": false, "username": "_zavandija"}, {"id": "953774019630850049", "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "name": "duda\u17f9 off", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1458, "tweet_count": 60626, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "thxlouvrv"}, {"id": "2180525880", "name": "Camisa", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1152, "tweet_count": 87621, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ttucamisa"}, {"id": "1080490657955889152", "location": "Cono Norte Lima - Per\u00fa", "name": "Gdavilag", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 71, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gdavilag3"}, {"id": "925437536201265154", "location": "pr, br", "name": "cinnamon e-girl", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 83, "tweet_count": 21879, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lizzyparadiswx"}, {"id": "855406585899876353", "name": "l\u00f4 e outras 666 pessoas", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 2107, "tweet_count": 25191, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "omaisputa"}, {"id": "383857045", "location": "Chascom\u00fas, Argentina", "name": "Karlos A Rovira \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 6661, "following_count": 6313, "tweet_count": 125351, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "KarlosRovira"}, {"id": "200630164", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "alime \ud83c\udf3b\ud83c\udf37\ud83d\udc60", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 4372, "tweet_count": 34163, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "alime06"}, {"id": "1043677721530966016", "location": "\ud83d\udcda 4/30", "name": "nala \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1468, "tweet_count": 32184, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fiireflys"}, {"id": "747469993604939776", "location": "pr", "name": "\ud83c\udd71\ufe0fella", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 303, "tweet_count": 69276, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sarrrrtori"}, {"id": "1059418965410308096", "name": "witch\ud83e\ude9e", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 442, "tweet_count": 27008, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "issaribeiro13"}, {"id": "3037404850", "name": "alaninha", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 820, "tweet_count": 14581, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alana_daf"}, {"id": "1124232547976794112", "name": "caturla73", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 292, "tweet_count": 121712, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CaturlaCristina"}, {"id": "1076879114827632641", "name": "Dudis 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 701, "tweet_count": 18469, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mardursc"}, {"id": "218654389", "name": "reclamante oficial da vida", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 142, "tweet_count": 8068, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HarlemFarias"}, {"id": "1036021306989465602", "name": "Ever Caceres", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 734, "tweet_count": 105703, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ever_Caceres10"}, {"id": "283751373", "location": "rio doce", "name": "come e dorme", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 775, "tweet_count": 70840, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bbzinhadogerah"}, {"id": "1155262510485909505", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "LmiguelM", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 476, "tweet_count": 22678, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LmiguelM1"}, {"id": "2917867960", "name": "ella THE ASTRONAUT IS COMING", "public_metrics": {"followers_count": 3994, "following_count": 359, "tweet_count": 123749, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gcfdate"}, {"id": "131259994", "location": "Black Lodge ", "name": "\ud83d\udc9a Namsi \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 5445, "following_count": 633, "tweet_count": 225280, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "keltoi_clann"}, {"id": "31808126", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Sugar Daddy de @PedidosYa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 8990, "following_count": 472, "tweet_count": 177748, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "CriminalMambos"}, {"id": "2842143383", "name": "Juani", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 4965, "tweet_count": 358939, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "juanni1212"}, {"id": "863549112", "location": "Infierno city", "name": "AnimeLover", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 707, "tweet_count": 4237, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tole_kun"}, {"id": "34932572", "location": "Betim, Brasil", "name": "VALFRIDO - KAREKAH", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 3467, "tweet_count": 37722, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KAREKAH"}, {"id": "3325338610", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Lula \u00e9 amor \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 1316, "tweet_count": 188318, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Odara_10"}, {"id": "92862377", "location": "Colombia", "name": "Andrea Britto Castro", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 718, "tweet_count": 16370, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Abrittocastro"}, {"id": "1053436375394070528", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Psiquiatr\u00eda Uninorte", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1439, "tweet_count": 1774, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Psiquiatria_UN"}, {"id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "name": "xeu noticias", "public_metrics": {"followers_count": 247367, "following_count": 664, "tweet_count": 620022, "listed_count": 767}, "verified": false, "username": "xeunoticias"}, {"id": "337380672", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 136, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabrielRoqueGAR"}, {"id": "82423008", "location": "Brazil", "name": "Haroldo Zaniboni", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 329, "tweet_count": 7224, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "HaroldoZaniboni"}, {"id": "1107494076285366272", "name": "Nahama", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 145, "tweet_count": 8273, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nahamagarcete_"}, {"id": "3245256982", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 1612, "tweet_count": 15852, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Anhkko"}, {"id": "782330327566061568", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Araceli Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 487, "tweet_count": 17383, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "araacelimartin3"}, {"id": "291654488", "name": "Tipo de Inc\u00f3gnito", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 633, "tweet_count": 106775, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nbrevu"}, {"id": "309410904", "location": "Republica de la Boca", "name": "Xi Jinpochi", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 553, "tweet_count": 24725, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pochinhauer"}, {"id": "555455757", "name": "Seba", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 605, "tweet_count": 14305, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "SebaF37"}, {"id": "1003189291097284608", "name": "nj45", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1277, "tweet_count": 8729, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "nj4511"}, {"id": "118707667", "location": "San Crist\u00f3bal de la Laguna", "name": "Julio Tejera", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 2097, "tweet_count": 50333, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "JulioTejera"}, {"id": "1148415767391690752", "name": "clara 13!", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 311, "tweet_count": 11730, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "claipora_"}, {"id": "1027267824107094019", "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "name": "perhaps", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 396, "tweet_count": 14318, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Plinceso9912"}, {"id": "465909296", "location": "Ciudad del Betis", "name": "Javi", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 985, "tweet_count": 12620, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "JaviComotu8"}, {"id": "768649466911989760", "name": "\u3057\u307e\u3041\u3041\u3041", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 608, "tweet_count": 13918, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "m_a_y_d_a_y_"}, {"id": "283563152", "name": "Concha_2022", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1232, "tweet_count": 161860, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "concha_2021"}, {"id": "38571299", "location": "byesville,ohio", "name": "Jon DeVore", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 765, "tweet_count": 43095, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "jdevore_21"}, {"id": "3010756623", "location": "Carpina, Brasil", "name": "M!\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 681, "tweet_count": 2620, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MirellySabrinny"}, {"id": "142909830", "location": "Lara, Venezuela", "name": "Mar\u00eda Teresa P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 500, "tweet_count": 58193, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "mariatpg"}, {"id": "471264103", "location": "Azeroth", "name": "Kimi the Pink Ranger", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 121, "tweet_count": 140451, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "KimiHimeArt"}, {"id": "273612526", "name": "Vereda De Atras \u274c", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 164, "tweet_count": 17495, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "abrahamforsaken"}, {"id": "96560257", "location": "\u6771\u4eac\u4e16\u7530\u8c37\u533a", "name": "eric", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 4998, "tweet_count": 103740, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "ericsy99"}, {"id": "38728897", "location": "Salvador, Bahia", "name": "Eric Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 134, "tweet_count": 19544, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "EricPereiraa"}, {"id": "44334946", "location": "Vila Velha / ES / Brazil", "name": "Rubens J Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 932, "tweet_count": 1606, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rjorodrigues"}, {"id": "1077311765736812544", "location": "rogue one stan account || skz", "name": "kafkian sasha;", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 979, "tweet_count": 19665, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "magpiestardust"}, {"id": "1167843270753476609", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Ant\u00f4nia Sena Rios", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 124, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AntniaSenaRios1"}, {"id": "788794760764985344", "location": "Brasil", "name": "BCharts", "public_metrics": {"followers_count": 431754, "following_count": 1687, "tweet_count": 58197, "listed_count": 969}, "verified": true, "username": "bchartsnet"}, {"id": "755556243926679556", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Leonardo Di Fiore", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 155, "tweet_count": 8293, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "leo_difiore"}, {"id": "3766711876", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "marina", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1079, "tweet_count": 37279, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marinxrr"}, {"id": "1092604632449335296", "name": "Julian Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 106, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JulianM57413907"}, {"id": "56208761", "location": "Medell\u00edn", "name": "Lunareja", "public_metrics": {"followers_count": 31346, "following_count": 577, "tweet_count": 365854, "listed_count": 193}, "verified": false, "username": "dianalunareja"}, {"id": "104984992", "location": "Venezuela T\u00e1chira", "name": "Hugo P\u00e9rez Q.", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 636, "tweet_count": 11070, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "perezaugusto"}, {"id": "1097873611581460481", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "name": "Ricardo Fehr animal de direita #Bolsonaro2022", "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 4714, "tweet_count": 16805, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tiozaodedireita"}, {"id": "88425728", "location": "Midnight Channel", "name": "Nerdologia Alternativa", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 63, "tweet_count": 18119, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "NerdAlt"}, {"id": "1125572113774141442", "location": "Francisco Morato, Brasil", "name": "Sandro Costa", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 247, "tweet_count": 1403, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sandro23Costa"}, {"id": "1167950558864576512", "name": "Alejandro Mej\u00eda Mondrag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 946, "tweet_count": 5641, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlejandroMejaM9"}, {"id": "244218738", "location": "M\u00e9xico", "name": "SinEmbargo", "public_metrics": {"followers_count": 1675277, "following_count": 400, "tweet_count": 1199190, "listed_count": 6562}, "verified": true, "username": "SinEmbargoMX"}, {"id": "177220457", "location": "Rj", "name": "nane \ud83d\udea8LULA 13\ud83d\udea8", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 320, "tweet_count": 35222, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nanebarros_"}, {"id": "3404525301", "location": "Duque de Caxias", "name": "Alexis \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 937, "tweet_count": 76269, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "llexjunio"}, {"id": "520418351", "name": "maialen", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 983, "tweet_count": 33785, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maialen_q"}, {"id": "1109911271116292096", "name": "Miranda\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 73, "tweet_count": 1125, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mirandagsaez"}, {"id": "251430472", "name": "Agorer", "public_metrics": {"followers_count": 8270, "following_count": 529, "tweet_count": 225609, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "LatveriasDoom"}, {"id": "1416349225", "location": "Varekai", "name": "P\u00f8w\u00f0e\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 155, "tweet_count": 72246, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "Scarsland"}, {"id": "1129062030139428866", "location": "icon: @natsukyuu", "name": "marta \u2606\u00b0\u30df", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 736, "tweet_count": 26555, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "computer_dream"}, {"id": "3051342525", "location": "Venezuela, Estado Zulia", "name": "CONEXION ARV", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 4997, "tweet_count": 119517, "listed_count": 101}, "verified": false, "username": "RomuloEmpresa"}, {"id": "1006272726082965510", "location": "Bruxelles, Belgique", "name": "kay\u2019", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 2263, "tweet_count": 18400, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "1030x212"}, {"id": "1163804360075370498", "location": "Ile-de-France, France", "name": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 111, "tweet_count": 11007, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "MadelnTunisia"}, {"id": "16729159", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Muka do Space \ud83d\udcfa\ud83c\udf99\ufe0f\u26a0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 62253, "following_count": 1718, "tweet_count": 55546, "listed_count": 155}, "verified": true, "username": "falamuka"}, {"id": "36288268", "location": "Aqui Brasil", "name": "Anderson \ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 114, "tweet_count": 11360, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ANDERSONOSREDNA"}, {"id": "350476403", "location": "Vale do a\u00e7o-MG, ", "name": "Jouberth Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 229727, "following_count": 2078, "tweet_count": 45599, "listed_count": 223}, "verified": false, "username": "Jouberth19"}, {"id": "971720707238449152", "location": "\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1e/\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1e", "name": "M\u2206THEUS | Nxde \ud83c\udf12\ud83c\udf15\ud83c\udf18", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1334, "tweet_count": 62253, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "theustheworld"}, {"id": "1062118402209275904", "name": "Thaise agora \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 618, "tweet_count": 28662, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "badthaiise"}, {"id": "1162758069484478464", "name": "To\u1952\u10e7 St\u1972rk", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 874, "tweet_count": 17876, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "Starkdouchebag"}, {"id": "1165631816956555264", "name": "erik lehnsherr", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 27, "tweet_count": 390, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ErikMagnetox"}, {"id": "34439911", "location": "S\u00e3o Paulo / Curitiba, Brasil", "name": "Guilherme Dias", "public_metrics": {"followers_count": 28844, "following_count": 2697, "tweet_count": 92616, "listed_count": 107}, "verified": false, "username": "guisouzadias"}, {"id": "253851376", "location": "Aqui", "name": "An\u00f4nimo", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 292, "tweet_count": 50677, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "10anonimosep"}, {"id": "826800173653307392", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Na\u00e0H \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 977, "tweet_count": 171078, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_SEPNathan"}, {"id": "269430525", "location": "Curuz\u00fa Cuatia Corrientes", "name": "Claudia \u2653\ud83d\udc9e\ud83e\udd8b\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1643, "tweet_count": 12112, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "clau_quinonez"}, {"id": "958149981831122945", "location": "Recife, Brasil", "name": "morena", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1245, "tweet_count": 24421, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "apmlarissa"}, {"id": "138783881", "location": "SDQ-MAD", "name": "Jimena Trujillo-Pag\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 1020, "tweet_count": 7621, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "jimenamtrujillo"}, {"id": "238585086", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Rafael N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 57008, "following_count": 1472, "tweet_count": 16718, "listed_count": 95}, "verified": false, "username": "RafaelNunezR"}, {"id": "975754928655421441", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "ste", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 180, "tweet_count": 21457, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "StephannieAna"}, {"id": "139030918", "name": "BORRASCA", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1891, "tweet_count": 9459, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Bertade"}, {"id": "920335423972544514", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 618, "tweet_count": 51695, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "acarolineb_"}, {"id": "1082899723810496512", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "dieguito", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 611, "tweet_count": 51044, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Diegocostero99"}, {"id": "733491654410244096", "location": "Rep\u00fablica de la Boca", "name": "M\u00edstica Bostera", "public_metrics": {"followers_count": 4046, "following_count": 4, "tweet_count": 6211, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "_misticabostera"}, {"id": "939920860797898752", "name": "sarinha kunert", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 996, "tweet_count": 12595, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SaraKunert"}, {"id": "1072940909732511745", "location": "spydoc \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "ti\u00e3o padeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 2463, "tweet_count": 55544, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "deusadotrovao"}, {"id": "577508757", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 880, "tweet_count": 11273, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Blessed_ol"}, {"id": "467827846", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "marykon", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 408, "tweet_count": 94168, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "donversxce"}, {"id": "248505692", "name": "\ud83d\udc9aAGNESE ROMANO\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 507, "tweet_count": 18382, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "agneseromano"}, {"id": "2276471550", "name": "Sandra S\u00e1nchez D\u00edez", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 54, "tweet_count": 780, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sandysan81"}, {"id": "17882847", "location": "Florian\u00f3polis ", "name": "skullkid how may I help you", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 139, "tweet_count": 11332, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "rafola_mathias"}, {"id": "720381252218408962", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ~ he/him ~ El", "name": "Juli\u00e1n \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2615\ufe0f|| Commissions open", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1319, "tweet_count": 39211, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "latteatnight"}, {"id": "3076626670", "name": "Prex", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 832, "tweet_count": 2369, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pmtssr"}, {"id": "2424245444", "location": "Las Palmas, Las Palmas de G.C.", "name": "EricUDLP\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 327, "tweet_count": 89569, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "CanariasYUDLP"}, {"id": "1024830572554858496", "location": "No Seu \u2764", "name": "Karolzinha\ud83e\udd8b\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 976, "tweet_count": 2917, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Karolsilva_17"}, {"id": "863438141994274816", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Juan S. Agudelo", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 260, "tweet_count": 17362, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Agudelov95"}, {"id": "757567892049260544", "location": "En un lugar llamado mundo.", "name": "T\u026a\u0274\u1d0b\u1d07\u0280B\u029f\u1d00s!", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 532, "tweet_count": 160440, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "ThSevenYearItch"}, {"id": "495400415", "location": "Venezuela", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea R o m \u00e1 n Yara \u270a", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 1924, "tweet_count": 24731, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "RomansAlexander"}, {"id": "140101644", "location": "Venezuela", "name": "Zyklon B", "public_metrics": {"followers_count": 46737, "following_count": 43094, "tweet_count": 38573, "listed_count": 67}, "verified": false, "username": "bacalaomandinga"}, {"id": "777291322461913088", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Don \ud83c\udd7f\ufe0f\u2139\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0f \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 2469, "tweet_count": 23996, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "donpiooo"}, {"id": "1155341900217556992", "name": "madu", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 836, "tweet_count": 15209, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "maduzinhafm"}, {"id": "751930936741203969", "location": "Brazil", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd56 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 23, "tweet_count": 5811, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TransLibertaria"}, {"id": "394859284", "name": "Ayu", "public_metrics": {"followers_count": 82989, "following_count": 400, "tweet_count": 21264, "listed_count": 89}, "verified": false, "username": "ayubrazil"}, {"id": "1073566474629976064", "name": "Gilberto Bastidas", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 802, "tweet_count": 104076, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "apolob3"}, {"id": "2876223514", "name": "Pepa MB", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 2194, "tweet_count": 289641, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "pepabejarano56"}, {"id": "36754373", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Rod Pocket 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1624, "tweet_count": 31534, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "naosegueorod"}, {"id": "1117957113836339200", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "Nameless Dilma (Comiss\u00f5es abertas)", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 696, "tweet_count": 19374, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DilmaNameless"}, {"id": "2551445305", "location": "mogai/queer, enby aroace", "name": "ast 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 697, "tweet_count": 167845, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alehzoka"}, {"id": "3616735155", "location": "New York", "name": "J\u03c5l\u03b9\u03b1 Wol\u0493", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 102, "tweet_count": 7271, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JuliaW_fk"}, {"id": "985584730321113089", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1406, "tweet_count": 11, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LawyerWagner"}, {"id": "2432767087", "location": "Brasil", "name": "GABS", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 360, "tweet_count": 10987, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "astrangergs"}, {"id": "362158279", "location": "rogwartes", "name": "r\u00e9ri poti \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 1286, "tweet_count": 38378, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "oreripoti"}, {"id": "924759751313027073", "name": "Lu_morais", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 391, "tweet_count": 5266, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luh_morais06"}, {"id": "1059221884338954241", "name": "MaXcam", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 31, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ma_xcam"}, {"id": "78324623", "location": "\uff27\uff29\uff27\uff21\uff23\uff28\uff21\uff24\u3000\uff28\uff31", "name": "DROSS", "public_metrics": {"followers_count": 3944959, "following_count": 81, "tweet_count": 2068, "listed_count": 1760}, "verified": true, "username": "eldiariodedross"}, {"id": "750613031256743940", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 188, "tweet_count": 11682, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rafashe_"}, {"id": "1470899395", "location": "lm; any; josh; faouzia; merc;", "name": "elle", "public_metrics": {"followers_count": 7782, "following_count": 1934, "tweet_count": 295128, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "anyofarc"}, {"id": "1431341604", "location": "Lince, Peru", "name": "Carmen Rozas", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212484, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "CarmenRozas3"}, {"id": "1318672471", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Castanha do Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 3348, "following_count": 1899, "tweet_count": 179255, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Castanhadogoias"}, {"id": "794949875729387520", "name": "\ud83c\udf1fFlourescent_Nyx_La p\u00e9tasse Brune\u2122\ufe0f du Wagon\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 811, "tweet_count": 79889, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Nyxraesita"}, {"id": "958528055672279040", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Bora Nerdar?", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 811, "tweet_count": 24601, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "alvesrenato17"}, {"id": "1167425473258885120", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u2022\u0301 \u203f ,\u2022\u0300", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 723, "tweet_count": 5831, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dan_SouNovato"}, {"id": "942547666743058432", "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 96, "tweet_count": 8264, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "saybyeorsayhi"}, {"id": "1063172787962068992", "name": "l", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 967, "tweet_count": 261978, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "thnkulmj"}, {"id": "47165029", "location": "Brazil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rivane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 478, "tweet_count": 3798, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rilaudares"}, {"id": "951870353629941761", "location": "Brusque | SC", "name": "Pra voc\u00ea \u00e9 Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 505, "tweet_count": 14286, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CaarrieOliveira"}, {"id": "3382114241", "name": "luiza", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 252, "tweet_count": 38496, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "missugarblue"}, {"id": "959986560203739136", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 186, "tweet_count": 52447, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "imaria_alves"}, {"id": "90635671", "location": "Entisede", "name": "Entiman", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1722, "tweet_count": 59059, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Entimani"}, {"id": "372779685", "name": "Ovi opina, \ud835\udcb7\ud835\udcce \ud835\udcaf\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 4338, "following_count": 912, "tweet_count": 110554, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "Ovi_Master"}, {"id": "287632209", "name": "Rafael Montesinos", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 2708, "tweet_count": 55598, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "rmontesu"}, {"id": "87513756", "location": "Colima, Mx", "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 2003, "tweet_count": 45495, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "scabbiamx"}, {"id": "166669818", "name": "Vicente Fox Quesada", "public_metrics": {"followers_count": 1471577, "following_count": 465, "tweet_count": 18620, "listed_count": 3806}, "verified": true, "username": "VicenteFoxQue"}, {"id": "890679827614838785", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Taratatio", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1045, "tweet_count": 9384, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Taratatio"}, {"id": "577715874", "name": "Federico G\u00e4rtner\u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4933, "following_count": 3883, "tweet_count": 160391, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "jfgartner007"}, {"id": "140933970", "name": "H\u00e9ctor Fabio Cardona", "public_metrics": {"followers_count": 38277, "following_count": 20774, "tweet_count": 151361, "listed_count": 217}, "verified": false, "username": "HFCardonaG"}, {"id": "964644113676230656", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\ude33", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1851, "tweet_count": 50422, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cabralcrf_"}, {"id": "1063701316667666432", "name": "MOVED", "public_metrics": {"followers_count": 22063, "following_count": 5199, "tweet_count": 166150, "listed_count": 153}, "verified": false, "username": "favjoji"}, {"id": "4875086873", "location": "ESFP", "name": "Bela\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 2127, "tweet_count": 43320, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "youstayalive_"}, {"id": "2228590255", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "kauan", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 305, "tweet_count": 5224, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kkkkkkkauan"}, {"id": "15488034", "name": "N.", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 560, "tweet_count": 34459, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "etraudn"}, {"id": "294649111", "name": "Pulgarcita", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1507, "tweet_count": 21450, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Ekabo99"}, {"id": "788779465895796736", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "MALEC \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 832, "tweet_count": 65040, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "confortagon"}, {"id": "452936235", "name": "Manuel Rivero Sanabria", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 762, "tweet_count": 27325, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "RiveroSanabria"}, {"id": "3029062762", "location": "Ciberespacio", "name": "Cristian Crespo F. \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \u201cLa noche no ser\u00e1 eterna\u201d", "public_metrics": {"followers_count": 197004, "following_count": 20562, "tweet_count": 31305, "listed_count": 502}, "verified": false, "username": "cristiancrespoj"}, {"id": "1345585292", "location": "ele/dele \u2022 he/him", "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 2452, "tweet_count": 13982, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lookielookieboy"}, {"id": "803773664097431552", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 760, "tweet_count": 38172, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aaanac0"}, {"id": "3347283070", "name": "Lare", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "verified": true, "username": "laressa"}, {"id": "16265944", "location": "Los Angeles, CA", "name": "StranGer(ard) Tiengs \ud83c\uddf5\ud83c\udded \ud83d\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 4235, "tweet_count": 19357, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "gerardtieng"}, {"id": "1077801149464489984", "location": "Marau, Brasil", "name": "Jonas", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 247, "tweet_count": 2983, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JonasEbone1"}, {"id": "829519337681776640", "location": "procurado pela mulherada  ", "name": "le\u00f8nardo", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1060, "tweet_count": 3666, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MezzomoLeonardo"}, {"id": "1044497414244257792", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "NatyLoba", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 124, "tweet_count": 8120, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "umacornabonita"}, {"id": "1094643047168700418", "location": "in a galaxy far far away ", "name": "manuuu\u2606ceo of killua\ud83d\udef9", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1967, "tweet_count": 64986, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "chibichansx"}, {"id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "toni_roberto"}, {"id": "142848329", "location": "\u00dcT: -25.60884,-54.581299", "name": "WonderGabi", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1704, "tweet_count": 98012, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "ga_biris"}, {"id": "119373133", "location": "Passos, Brasil", "name": "R I C H A R D R E I S \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 141, "tweet_count": 5356, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PiorQueLesma"}, {"id": "69121414", "location": "New Orleans, LA", "name": "d\u00e9bs", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 547, "tweet_count": 105745, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "heydebss"}, {"id": "151629240", "location": "Argentina", "name": "Ezio Auditore", "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 1537, "tweet_count": 42085, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "SanmaXeneize"}, {"id": "97248330", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Eduardo Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 321, "tweet_count": 13139, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "EduardoAntonioE"}, {"id": "1152021465321136128", "location": "Midland ", "name": "D\u0101ku \ud83c\udded\ud83c\uddf0 \ud83c\ude32\ud83c\udde8\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 58, "tweet_count": 2381, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DAKK_Q"}, {"id": "1900050452", "location": "Possum Springs", "name": "Night In The Woods", "public_metrics": {"followers_count": 61888, "following_count": 2, "tweet_count": 4601, "listed_count": 357}, "verified": false, "username": "NightInTheWoods"}, {"id": "2263309662", "name": "Martha P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 8151, "following_count": 2631, "tweet_count": 158909, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "marthaepll"}, {"id": "243296737", "location": "Princess Park", "name": "bigger than \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc32 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud83d\udcc8 \u25df\u033d\u25de\u033d \ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 980, "tweet_count": 14997, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "lufanamj"}, {"id": "552779969", "name": "Pedro Gomez\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 11340, "following_count": 12381, "tweet_count": 276953, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "PedroGomez2210"}, {"id": "4352531536", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "CarolaC", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1252, "tweet_count": 49910, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Carolajsc"}, {"id": "720581096010878977", "name": "vicauzinha", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 76, "tweet_count": 20517, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "trostoria"}, {"id": "954533506130108416", "location": "wakanda", "name": "22K", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 320, "tweet_count": 21727, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Bibs991"}, {"id": "343023366", "location": "Canada/ Europe", "name": "JB \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1532, "tweet_count": 62862, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "JJB4280"}, {"id": "1378260751", "name": "lisan", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 1116, "tweet_count": 36245, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "LdeLisandra"}, {"id": "1166525560903917568", "name": "Marconi \u303d", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1652, "tweet_count": 6659, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Marconi__13"}, {"id": "1162013397510164480", "name": "Luis Tarazona", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 166, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisTar12104814"}, {"id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461350, "following_count": 46, "tweet_count": 75501, "listed_count": 544}, "verified": false, "username": "Politica_LR"}, {"id": "36395249", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "name": "\u00c2riel \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1022, "tweet_count": 97738, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "arieljn"}, {"id": "1023626659000397824", "name": "Aki Hayakawa is an anti hero at midnight", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 513, "tweet_count": 55634, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AutorTeoria"}, {"id": "880790130", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "jeff \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5578, "following_count": 486, "tweet_count": 199022, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "jeffmattias"}, {"id": "736679133556690947", "name": "\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd54 \ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd6a \u263d", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 927, "tweet_count": 23881, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mwsics"}, {"id": "68491900", "location": "Rio de Janeiro", "name": "George Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 2771, "tweet_count": 5319, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "mostragratis"}, {"id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3570005, "following_count": 137, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2639}, "verified": true, "username": "SF_Moro"}, {"id": "1051983271503036421", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u269c\ufe0f \ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd99\ud835\udd9a\ud835\udd98 \u269c\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 3369, "tweet_count": 66475, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "InvictusNon"}, {"id": "1022452927531810817", "location": "Pimentas, Guarulhos", "name": "Alani", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 117, "tweet_count": 2825, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlaniHeindl"}, {"id": "1163240494941573121", "name": "SlvNelson", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 551, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SlvNelson1"}, {"id": "3260484259", "name": "Jojos", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 498, "tweet_count": 9680, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JojosBizarro"}, {"id": "1167058560460759041", "name": "lolo", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 88, "tweet_count": 1309, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "01unlove"}, {"id": "987319501539725312", "location": "\ud83d\udccd Blumenau", "name": "fabiola", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 429, "tweet_count": 3217, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fabii__03"}, {"id": "359020897", "name": "K. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 210, "tweet_count": 6036, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "libaninha_"}, {"id": "247262805", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "sabrisa", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 724, "tweet_count": 97606, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "saabarboosa_"}, {"id": "786214318740152320", "name": "eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 148, "tweet_count": 18535, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Eudardo146"}, {"id": "403287683", "name": "@Metatron.*. \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 3354, "tweet_count": 235932, "listed_count": 87}, "verified": false, "username": "Metatron19"}, {"id": "750718956793630720", "location": "\u2468\u00be", "name": "gabe", "public_metrics": {"followers_count": 4714, "following_count": 259, "tweet_count": 103580, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gbrieI"}, {"id": "2879806107", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Chino", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 373, "tweet_count": 13474, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "chinorossani"}, {"id": "1127753392305180673", "name": "mari mari", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1280, "tweet_count": 20026, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "TH3B4K3RY"}, {"id": "1063917299227336705", "location": "she/her \u26af\u035b", "name": "rafa\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 806, "tweet_count": 81949, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "sheromens"}, {"id": "65542739", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Fresita\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 2106, "tweet_count": 18989, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Myrcesita"}, {"id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "verified": false, "username": "JorgeDCG"}, {"id": "167604433", "location": "Everywhere", "name": "Adri\u00e1n Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1000, "tweet_count": 69749, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "UrbiEtCivitas"}, {"id": "1007227783951482880", "name": "Edd (Causa com\u00fan)", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 410, "tweet_count": 4659, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ValdemarMontejo"}, {"id": "969799040", "location": "Madrid, Spain", "name": "Ca\u00f1amero", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 479, "tweet_count": 31126, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JaimeCaamero"}, {"id": "160194192", "name": "LN", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2208, "tweet_count": 677633, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luisjoargue"}, {"id": "319833149", "location": "soldati", "name": "Ayel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 1891, "tweet_count": 57892, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "_ayebalderrama"}, {"id": "711956637813252096", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd24\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 535, "tweet_count": 27188, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "majuh_castro"}, {"id": "1379962796", "name": "STIV . Ora tutti MANICHEI", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 288, "tweet_count": 190211, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "mrmnft"}, {"id": "274093178", "location": "Milano", "name": "Peter Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 626725, "following_count": 1400, "tweet_count": 35431, "listed_count": 1876}, "verified": true, "username": "petergomezblog"}, {"id": "1099038383878430720", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "fogueira sem brasa \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 477, "tweet_count": 21023, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "badgirlsissi"}, {"id": "333094121", "name": "Xana", "public_metrics": {"followers_count": 4553, "following_count": 4981, "tweet_count": 395537, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Amaranta_2012"}, {"id": "543610343", "location": "Sud Cat \u201cdimensi\u00f3 desconeguda\u201d", "name": "cadolles [paisatge]", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 2787, "tweet_count": 23454, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "cadolles"}, {"id": "537576862", "location": "Tarragona", "name": "Rafael L\u00f3pez-Monn\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 492, "tweet_count": 14842, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lopezmonne"}, {"id": "336885737", "location": "S\u00e3o Paulo,Brasil", "name": "Mile\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 209, "tweet_count": 13265, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mile_nasantos"}, {"id": "1004481973904080898", "name": "Teco pronta pra chorar por hotd \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 818, "tweet_count": 35275, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tecocansado"}, {"id": "1158611494197714945", "name": "Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 161, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ruizRv91"}, {"id": "1128921053995163650", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 346, "tweet_count": 17410, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vlackmamba"}, {"id": "764577954668109824", "location": "Caceres, Spain", "name": "Pablo \ud83d\udc0c", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 3043, "tweet_count": 55420, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__iskrenost"}, {"id": "78043519", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\udfae Irene Oliver \ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 266, "tweet_count": 10291, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Irene_Oliver"}, {"id": "3451886897", "name": "ja engoli muita porra calada", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 641, "tweet_count": 52200, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "giseleyyyy"}, {"id": "732756548225802242", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Sou apenas uma camponesa", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 645, "tweet_count": 4093, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ne_Hixson"}, {"id": "1168285383395815425", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd64", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 5381, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alves_moi2011"}, {"id": "1162852204019101699", "location": "brasil brasileiro", "name": "lice", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 265, "tweet_count": 2348, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alicebh_"}, {"id": "242714764", "location": "Aqa, SP", "name": "risco biol\u00f3gico", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1067, "tweet_count": 36653, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lidonha"}, {"id": "722612670394941440", "location": "Marau, Brasil", "name": "Vanessinha", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 168, "tweet_count": 12021, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ahm_vanessa"}, {"id": "260479223", "name": "b\u00e1rbara collares", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 410, "tweet_count": 35098, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "babucollares_"}, {"id": "91152265", "name": "GaudiumPress Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 21396, "following_count": 3832, "tweet_count": 60306, "listed_count": 261}, "verified": false, "username": "gaudiumesp"}, {"id": "1167926244291293184", "location": "icon by: \u5800\u6cc9\u30a4\u30f3\u30b3", "name": "\u2741\u042f\u03c3\u03c9\u03b9\u03b7\u03b1 Ch\u03b1r\u03b9\u03c4\u03b3", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 16, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Justasimplemom"}, {"id": "146760700", "name": "Rachel", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 261, "tweet_count": 22022, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "r4cch"}, {"id": "1133891889143459840", "location": "Bruxelles, Belgique", "name": "E\u2019", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 238, "tweet_count": 5143, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EliifZn"}, {"id": "2167176920", "name": "J\u20ac$U$ @L\u00a30N$0 P3", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 5005, "tweet_count": 317887, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "JESUSALFONSOP3"}, {"id": "283325369", "name": "Sandra Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1414, "tweet_count": 1233, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Arenitasb"}, {"id": "434807722", "location": "Paraguay", "name": "Radio 1000 AM", "public_metrics": {"followers_count": 192680, "following_count": 901, "tweet_count": 343497, "listed_count": 407}, "verified": false, "username": "1000_am"}, {"id": "450500710", "name": "R\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1009, "tweet_count": 46617, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RogeVidal"}, {"id": "65826430", "location": "Venezuela", "name": "EpiDemMed www.epidemmed.com", "public_metrics": {"followers_count": 4530, "following_count": 4295, "tweet_count": 73109, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "romorta"}, {"id": "869339290999959553", "location": "061", "name": "pereira \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 928, "tweet_count": 19977, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juniorp_29"}, {"id": "1146558572345606146", "name": "Cecilia Barberis", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 298, "tweet_count": 4273, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CeciliaBarberi4"}, {"id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "verified": true, "username": "fargosi"}, {"id": "972098324277886976", "location": "elle f. tom h. mads m.", "name": "sakura \ud800\udec0 \u0b6a", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 708, "tweet_count": 22697, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "hollandpraise"}, {"id": "121729095", "name": "Marta \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 361, "tweet_count": 23192, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "martacasar"}, {"id": "270333218", "name": "Benic\u00e0ssim", "public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 4998, "tweet_count": 199596, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "twintesis"}, {"id": "129949095", "location": "\u00dcT: 10.475196,-66.819224", "name": "Helena Morales", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 4831, "tweet_count": 92860, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "helenahilla"}, {"id": "870301082", "name": "Marcelino Zornoza \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 478, "tweet_count": 16410, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "MarcelinoZornoz"}, {"id": "19593634", "location": "Brasil", "name": "Revista F\u00f3rum", "public_metrics": {"followers_count": 451879, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}, "verified": true, "username": "revistaforum"}, {"id": "169951229", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "porcojapa", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1147, "tweet_count": 16980, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "porcojapa"}, {"id": "58885579", "location": "Brasil", "name": "Leandro Boudakian", "public_metrics": {"followers_count": 72134, "following_count": 1007, "tweet_count": 34659, "listed_count": 285}, "verified": true, "username": "LeBoudakian"}, {"id": "958285228291903488", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "izaias firmino de araujo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 236, "tweet_count": 2356, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "firmino_izaias"}, {"id": "601332760", "location": "Talca, Chile", "name": "Daniel Mejias", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 782, "tweet_count": 54876, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "danielmejiasr"}, {"id": "832732555065511937", "name": "out of rebeca's sistem", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 205, "tweet_count": 4983, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "heyyshelly"}, {"id": "16076032", "location": "GlennGreenwald@gmail.com", "name": "Glenn Greenwald", "public_metrics": {"followers_count": 1867950, "following_count": 981, "tweet_count": 84326, "listed_count": 21400}, "verified": true, "username": "ggreenwald"}, {"id": "51662181", "location": "Estados Unidos", "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 152, "tweet_count": 43914, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "viccecchi"}, {"id": "47767246", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Alezzcut", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 506, "tweet_count": 186675, "listed_count": 244}, "verified": false, "username": "euheinale"}, {"id": "868470490662408195", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "I've got an ending for you, dipshits", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1114, "tweet_count": 48827, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "the_wrong_me"}, {"id": "1214189167", "location": "(ele/ela) \u2022 (they/them)", "name": "jupiter \ud83e\udeb1", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 492, "tweet_count": 86658, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "gatostevens"}, {"id": "483822108", "name": "SB", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 386, "tweet_count": 9948, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SasaB84"}, {"id": "427383626", "name": "L.U.C.A.", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 784, "tweet_count": 99601, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "BiffiLuca"}, {"id": "63684862", "location": "con los pies en la tierra", "name": "Mabelita ita\ud83d\udd3b\u270a\ud83d\udc9c\ud83d\udc15", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 1353, "tweet_count": 8173, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "del_rebalaje"}, {"id": "717210904", "name": "yaplimm@msn.com", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1526, "tweet_count": 192455, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "yaplimm"}, {"id": "91258054", "name": "rafael pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1359, "tweet_count": 34022, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "rafaelrpachecoa"}, {"id": "66599596", "name": "\u00c9 LULA #13", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1300, "tweet_count": 35734, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "VaiTimboraBozo"}, {"id": "2960228597", "name": "Felippe \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1351, "tweet_count": 17996, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "felippe_jojoca"}, {"id": "1117591381428637696", "location": "pf city", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd9a \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 315, "tweet_count": 10645, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "madutita"}, {"id": "1088590520623005696", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc82\u200e\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1711, "tweet_count": 7499, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zutaramclean"}, {"id": "845902250224553984", "name": "Vicente Tamarit", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 66, "tweet_count": 24858, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "VicenteTamaritG"}, {"id": "1071012257528758272", "location": "rj", "name": "Clarinha", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 591, "tweet_count": 44753, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "clara_tor4"}, {"id": "45081024", "location": "Barra do Gar\u00e7as, Brazil", "name": "Ricardo Stefani DPL", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 502, "tweet_count": 4975, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dr_rstefani"}, {"id": "1122250360846979072", "name": "Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 44, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marcelo67943197"}, {"id": "1113157980030201856", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "victoramos", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1669, "tweet_count": 79344, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vic_thatbitch"}, {"id": "2183350165", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Ah Lelet Let Let \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #PFF2", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 175, "tweet_count": 3227, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "letiggf"}, {"id": "474932047", "name": "Fabio (Kabutaum)", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 849, "tweet_count": 5463, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kabutaum"}, {"id": "17372241", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Ilan", "public_metrics": {"followers_count": 193758, "following_count": 647, "tweet_count": 104331, "listed_count": 994}, "verified": true, "username": "joseilan"}, {"id": "380964028", "name": "khaleesi", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 731, "tweet_count": 65152, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "InmaMurcia20"}, {"id": "908653450099150848", "name": "Canego", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 307, "tweet_count": 120983, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Canego1940"}, {"id": "162106568", "location": "bras\u00edlia", "name": "L\u00e1ysa", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 441, "tweet_count": 114399, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "laysaguerra_"}, {"id": "1064902023915675650", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Jonas", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 409, "tweet_count": 229922, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "expraystituto"}, {"id": "473271728", "location": "Asunci\u00f3n Py.", "name": "Mercedes Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 220, "tweet_count": 2126, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MenchiGM"}, {"id": "1300797038", "name": "La otra Bolena", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 500, "tweet_count": 20886, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "otherBolena"}, {"id": "1074004118", "name": "simbad", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2005, "tweet_count": 132759, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "pues_bueno"}, {"id": "1001213722654859265", "location": " 3ee ", "name": "JMPrieto", "public_metrics": {"followers_count": 3506, "following_count": 4093, "tweet_count": 75894, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "JuanMPrieto3"}, {"id": "797471213954154496", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Laura \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 13254, "following_count": 11950, "tweet_count": 42104, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "cid_lauri"}, {"id": "3374205951", "location": "061", "name": "andreza", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 248, "tweet_count": 29997, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "drezaoliveiraas"}, {"id": "2291523458", "location": "Firmat/Rosario", "name": "Sipsi", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 376, "tweet_count": 11715, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "EmilianoLafuent"}, {"id": "4134816088", "name": "\u0623\u0628\u0648 \u0623\u0648\u064a\u0633", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 107, "tweet_count": 2931, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Amineabououways"}, {"id": "404470477", "location": "027", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 1387, "tweet_count": 95545, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anacprates_"}, {"id": "4065668955", "location": "Itapetininga, Brasil", "name": "AcaraJ\u00e9ssica\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 296, "tweet_count": 6473, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hello_prin"}, {"id": "1971518810", "name": "Flora\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 346, "tweet_count": 23201, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Florrgraemiger"}, {"id": "833366713035001857", "location": "goo   \u2661     ele/dele  \ud83d\udd17 bts", "name": "jup", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 323, "tweet_count": 177117, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "illusiontea"}, {"id": "231095002", "location": "Santiago, Chile", "name": "Natalia", "public_metrics": {"followers_count": 3382, "following_count": 4333, "tweet_count": 37020, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "naanorri"}, {"id": "160499164", "location": "Santander", "name": "Eduardo Uribe", "public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 2894, "tweet_count": 252937, "listed_count": 92}, "verified": false, "username": "euribem"}, {"id": "734049844147462144", "name": "Rosario Valbuena \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 4819, "tweet_count": 117163, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RosarioValbuena"}, {"id": "3431382161", "name": "Dardanelo", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 355, "tweet_count": 11169, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Africanvss"}, {"id": "1070177089251209216", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Jaquelyn", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 39, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HinataRobles"}, {"id": "122920528", "location": "VAL\u00c8NCIA (Pa\u00eds Valenci\u00e0)", "name": "Emili Xavier", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1162, "tweet_count": 13990, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "emilixavier"}, {"id": "1213656985", "name": "fefe", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 312, "tweet_count": 5400, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ferssoa"}, {"id": "1643580662", "location": "Monte, Buenos Aires", "name": "\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 919, "tweet_count": 95618, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "_bibliaycalefon"}, {"id": "958476451631779840", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "aline \ud83d\udc9a\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1836, "tweet_count": 26622, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "linealvesz"}, {"id": "1030902172714708992", "location": "she/her", "name": "saelli", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 993, "tweet_count": 42412, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hiorynx"}, {"id": "3004497862", "location": "La Gatutorre :3", "name": "gatu en modo spooky \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1133, "tweet_count": 27624, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "gatuniti"}, {"id": "855078540", "name": "\u0cb2\u0cbe\u0cb0\u0cbe", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 461, "tweet_count": 10726, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gasc_laura"}, {"id": "2999704283", "name": "kanute", "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 1498, "tweet_count": 106807, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Kanutecosmico"}, {"id": "1092430035070406656", "location": "Galicia norte", "name": "VeIa \ud83e\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 242, "tweet_count": 113311, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "VeIamaquia"}, {"id": "3122973703", "name": "M.J.SM_alcoielectric", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1066, "tweet_count": 33053, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "mjs24alcoi"}, {"id": "3012823523", "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 110, "tweet_count": 5505, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JosenkatuTrece"}, {"id": "2718300368", "location": "Caracas-Venezuela", "name": "M. Guadalupe Llanes", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1139, "tweet_count": 3031, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lupellanes1"}, {"id": "1134224943149912064", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 64, "tweet_count": 8697, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Nucesad"}, {"id": "168572202", "location": "AME-O OU DEIXE-O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8LOVE I", "name": "nudes.exe \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 760, "tweet_count": 7617, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bolso_Bravo"}, {"id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2320650, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}, "verified": true, "username": "BolsonaroSP"}, {"id": "442031583", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Alejan D. Ro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1092, "tweet_count": 43473, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "AleGK117"}, {"id": "2602231456", "location": "Sentmenat, Barcelona", "name": "ManelBcn \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1283, "tweet_count": 112243, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "mmarin52"}, {"id": "254310841", "location": "Guam\u00e1, Bel\u00e9m", "name": "\u2b50\ufe0f ENTELEGUIADOR \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11456, "following_count": 6834, "tweet_count": 188239, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "enteleguiador"}, {"id": "43979086", "name": "TotoIdeas 20K", "public_metrics": {"followers_count": 23027, "following_count": 25321, "tweet_count": 81065, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "totozmex"}, {"id": "711566648", "name": "ari\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 397, "tweet_count": 30024, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "arianavjara"}, {"id": "1278060697", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Dom Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 393, "tweet_count": 2197, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DomHenryque"}, {"id": "265596397", "location": "Brasil", "name": "Jordyr", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1098, "tweet_count": 17263, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jordyrr"}, {"id": "377173121", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Publimetro Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 154740, "following_count": 725, "tweet_count": 358079, "listed_count": 976}, "verified": true, "username": "PublimetroCol"}, {"id": "2943794050", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Barros", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 786, "tweet_count": 139181, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "prazerpv"}, {"id": "824941286067228672", "name": "Espe R \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 471, "tweet_count": 7184, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Esperan19743027"}, {"id": "65627207", "location": "Maraba-PA", "name": "Diego adriano", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 505, "tweet_count": 4297, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dhyegoadrianno"}, {"id": "833105534", "name": "xe xe xe\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1848, "tweet_count": 9898, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chegan69"}, {"id": "836634676819263492", "name": "Eloi Sarri\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 512, "tweet_count": 1662, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "EloiSarrio"}, {"id": "1055630390663229440", "location": "qualquer pronome", "name": "samuel", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 423, "tweet_count": 28161, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "desletrando"}, {"id": "1161036393017204736", "name": "\u17f9", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 744, "tweet_count": 6164, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "seokjnr"}, {"id": "708009746", "name": "dyne", "public_metrics": {"followers_count": 9197, "following_count": 6676, "tweet_count": 223438, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "sandrynex"}, {"id": "771682662167769089", "location": "\ud835\uddef\ud835\ude01\ud835\ude00, thanks for being here. thanks for letting me love you. thanks for smiling and doing everything different. just \ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf8 \ud835\ude06\ud835\uddfc\ud835\ude02.", "name": "tete lover", "public_metrics": {"followers_count": 25068, "following_count": 21039, "tweet_count": 162646, "listed_count": 79}, "verified": false, "username": "wintearm"}, {"id": "16417731", "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "name": "kibaten", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "kibaten"}, {"id": "818902097911549953", "name": "\u2600\ufe0fHelios\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 379, "tweet_count": 20997, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DHelios97"}, {"id": "717081305104707584", "location": "Mordor", "name": "Seruj of Astora", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 343, "tweet_count": 8658, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Seruj_67"}, {"id": "1511311453", "name": "tatxo42", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 732, "tweet_count": 43339, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tatxo42"}, {"id": "1337770566", "name": "Sempre teua, la teua llengua", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1523, "tweet_count": 16030, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "SGenovs"}, {"id": "3060852353", "location": "Rio de Janeiro", "name": "JoJo Rama (\ud83c\udfa8COMMISSIONS: ABERTAS)", "public_metrics": {"followers_count": 5917, "following_count": 1209, "tweet_count": 47973, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "jojorama_"}, {"id": "3165164883", "name": "Jigen estranhamente sexy em CGI", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 57, "tweet_count": 10969, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "creissonino"}, {"id": "1002611324680114176", "name": "Lord Stark", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 35, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__Bernard0_"}, {"id": "588847437", "name": "\ud83c\udf0a \ud835\udce3\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf2 \ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 695, "tweet_count": 22991, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "chipotlecrisper"}, {"id": "835704726670954498", "location": "esperando a s\u00e9rie de PJO", "name": "plantinha \ud83c\udf38 from cabin 22", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 905, "tweet_count": 92637, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "wiconiconii"}, {"id": "957751921397420032", "location": "Governador Valadares, Brasil", "name": "Toalhinha TETRA CAMPE\u00c3O \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 946, "tweet_count": 55197, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bruno_Pigey"}, {"id": "737355958771458053", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "DonManco", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 169, "tweet_count": 13718, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DonManco"}, {"id": "2952874833", "name": "dekkard1981\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83d\udd79", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1114, "tweet_count": 32067, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "dekkard1981"}, {"id": "6057112", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "public_metrics": {"followers_count": 13731, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}, "verified": false, "username": "elsacodelcoco"}, {"id": "1043123012273401856", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "XG", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 503, "tweet_count": 8509, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "flavitooh"}, {"id": "1569256590", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Beiroli", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 67, "tweet_count": 2967, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Camybeiroli"}, {"id": "2268620142", "location": "Biskra, Algerie", "name": "\ud83e\udd8a\u0631\u0627\u0645\u0649\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 532, "tweet_count": 25772, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LdRamzz"}, {"id": "3021234111", "name": "Marino Torre", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 650, "tweet_count": 58728, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "torre_marino"}, {"id": "1387557229", "location": "\u695a\u665a\u5b81", "name": "gabi-wan kenobi", "public_metrics": {"followers_count": 5959, "following_count": 2195, "tweet_count": 221471, "listed_count": 65}, "verified": false, "username": "Ixnwangji"}, {"id": "1071879330307944450", "location": "na puta que pariu", "name": "porraa_J\u00faliaa", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 474, "tweet_count": 5377, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juliaaaraujoo12"}, {"id": "259668957", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Miquel", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 1000, "tweet_count": 25823, "listed_count": 108}, "verified": false, "username": "miqrubio"}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-01T23:56:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168311639571095552"], "in_reply_to_user_id": "288368882", "text": "@ElculodeRinaudo Y el nuestro no\ud83d\ude0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168311639571095552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElCuloDeRinaudo", "id": "288368882"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168311449682423812"}], "author_id": "135650890"}, {"created_at": "2019-09-01T21:59:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282316621471744"], "in_reply_to_user_id": "493079481", "text": "Podemos hablar de lo suicida de la situaci\u00f3n o no, eso ya es discusi\u00f3n para otro hilo.\n\nPero la realidad es que sin Cristiano y con Messi a\u00fan en el Barcelona, el Real Madrid ya no puede competir a los catalanes por potencia de fuego.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168282316621471744", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.8911, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.9874, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168282109473185792"}], "author_id": "493079481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yYVKmmaVQp", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYVKmmaVQp", "media_key": "7_1167536522322731009"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T19:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168249709665902593"], "text": "e vamos de setembro amarelo estrelando carlinhos maia https://t.co/yYVKmmaVQp", "public_metrics": {"retweet_count": 14238, "reply_count": 2415, "like_count": 52850, "quote_count": 11478}, "lang": "pt", "id": "1168249709665902593", "author_id": "160394832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/b7lhHHHY7F", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12043", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12043"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 148, "tag": "NJPWRoyalQuest"}, {"start": 149, "end": 155, "tag": "KENTA"}, {"start": 156, "end": 161, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4938, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6626, "type": "Person", "normalized_text": "KENTA"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:58:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297136728887296"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eKENTA\u306e\u8eab\u306b\u4f55\u304c\u8d77\u304d\u305f\u306e\u304b\uff1f\u75c5\u9662\u76f4\u884c\u306f\u5642\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6279\u5224\u304c\u591a\u304b\u3063\u305fNEVER\u7121\u5dee\u5225\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u3002\nKENTA\u306e\u8a66\u5408\u306f\u6279\u5224\u3059\u3079\u304d\u3082\u306e\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/b7lhHHHY7F\n\n\u203b\u30cd\u30bf\u30d0\u30ec\u542b\u307f\u307e\u3059\n#NJPWRoyalQuest\n#KENTA #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1168297136728887296", "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-09-01T12:40:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168141510438731776"], "text": "El Betis es la vida y hay que ser un suicida para no quererlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 4, "like_count": 445, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1168141510438731776", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8779, "type": "Organization", "normalized_text": "Betis"}]}, "author_id": "1589103805"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ukQodUU9Rh", "expanded_url": "https://twitter.com/Pusycat2017/status/1168018212891574272", "display_url": "twitter.com/Pusycat2017/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}]}, "created_at": "2019-09-01T11:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168127689175240705"], "text": "Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si hablamos de corruptos empezamos  con ella, tan listilla que es y nunca supo qui\u00e9n era Montesinos? No mientas https://t.co/ukQodUU9Rh", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 13, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168127689175240705", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168018212891574272"}], "author_id": "280527618"}, {"created_at": "2019-09-01T23:52:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168310734192877570"], "in_reply_to_user_id": "3340253722", "text": "@camargo_lety @eujeovana @Gabsnete Colega quebra uns ovos ai q tu consegue ver a diferen\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168310734192877570", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "camargo_lety", "id": "3340253722"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "eujeovana", "id": "1166794732200181761"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Gabsnete", "id": "1071087142275833858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168310574343737344"}], "author_id": "810895257399427073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "lang": "es", "id": "1168227706460413952", "author_id": "378944786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/bPtN6aFW6o", "expanded_url": "https://twitter.com/IsaacParejo/status/1167750072387416064", "display_url": "twitter.com/IsaacParejo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8422, "type": "Organization", "normalized_text": "ERE"}]}, "created_at": "2019-08-31T14:15:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167803122602926080"], "text": "\u00bfPor los ERE ha muerto alguien, ha tenido abortos o ha enfermado? https://t.co/bPtN6aFW6o", "public_metrics": {"retweet_count": 613, "reply_count": 2777, "like_count": 2665, "quote_count": 620}, "lang": "es", "id": "1167803122602926080", "author_id": "2431711675"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "lang": "es", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267282742763521"], "text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkdkSC", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168267282742763521", "author_id": "2941644267"}, {"created_at": "2019-09-01T21:43:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168278161009737728"], "in_reply_to_user_id": "1141148856593371137", "text": "@kaiquebritor \u00c9 eles s\u00e3o fortes mesmo, mas se tu n\u00e3o beber, e seguir todas recomenda\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas (exames, cuidados e dosagem) ce vai ficar 6 meses s\u00f3 e nunca mais espinha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168278161009737728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kaiquebritor", "id": "1141148856593371137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168277687196102656"}], "author_id": "169950193"}, {"created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy.", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}, "lang": "es", "id": "1167894807793950721", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "125033823"}, {"created_at": "2019-09-01T23:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168306707329667074"], "in_reply_to_user_id": "126545442", "text": "@polilo_6 Pero el pesimista es Alfaro que le tiene poca fe a Boca. Casi nos caemos adentro del arco de Andrada, fue suicida el planteo. Yo por el contrario le tengo una fe b\u00e1rbara a Boca, ni en pedo pienso tenerle miedo a river, eso te lo dejo a vos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168306707329667074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "polilo_6", "id": "126545442"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.507, "type": "Organization", "normalized_text": "Andrada"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.9862, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.6997, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168305232608202752"}], "author_id": "180466458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/f4N27LGzse", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f4N27LGzse", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:30:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168259940504559624"], "text": "Algu\u00e9m por favor TIRA a internet dessa pessoa \n\nIsso \u00e9 um puta gatilho pra algu\u00e9m que t\u00e1 passando por uma fase dif\u00edcil.\n\nCome\u00e7ou sendo um desservi\u00e7o pra comunidade lgbt e agora ainda manda uma dessa, que vergonha desse cara namoral\n https://t.co/f4N27LGzse", "public_metrics": {"retweet_count": 2287, "reply_count": 339, "like_count": 9010, "quote_count": 852}, "lang": "pt", "id": "1168259940504559624", "author_id": "465861727"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/RCSKbuookr", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13497925/daniela-santanche-silvio-berlusconi-brutto-sospetto-giorno-fiducia-conte.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/politica/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13497925/daniela-santanche-silvio-berlusconi-brutto-sospetto-giorno-fiducia-conte.html"}]}, "created_at": "2019-09-01T16:44:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168203054761631744"], "text": "\"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co/RCSKbuookr", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1168203054761631744", "author_id": "432637066"}, {"created_at": "2019-09-01T16:46:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168203552831037440"], "text": "\"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve Mulher Maravilha, Aquaman e Shazam.\n\n\u00c9 s\u00f3 esquecer e seguir com as coisas novas q est\u00e3o vindo", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 260, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1168203552831037440", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "author_id": "889152311704113152"}, {"created_at": "2019-09-01T23:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168308815793741825"], "in_reply_to_user_id": "1082510477161304064", "text": "@AAGalathyniuss o Cley ainda vai me foder nessa s\u00e9rie, o mlk n tem 1 minuto de paz nessa merda man", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168308815793741825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AAGalathyniuss", "id": "1082510477161304064"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5937, "type": "Person", "normalized_text": "Cley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168308575434924032"}], "author_id": "3214591354"}, {"created_at": "2019-09-01T20:59:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168267072952045574"], "text": "Que PARTIDA\u00c7A o CRF fez! Consciente, l\u00facido e se impondo em campo. \u00c9 um time inteligente, matou o advers\u00e1rio e depois tirou o p\u00e9 p poupar. 2 tempos de mt intensidade causa mt desgaste f\u00edsico, \u00e9 um time q joga pensando no proximo jogo. Faz bem e fez o certo! Gostei mt do que vi.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168267072952045574", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9175, "type": "Organization", "normalized_text": "CRF"}]}, "author_id": "179387581"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/K6RZzU92BF", "expanded_url": "https://twitter.com/juandiaz50/status/1167971197734150147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6RZzU92BF", "media_key": "3_1167971149784866816"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 228, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 229, "end": 244, "username": "ConElMazoDando", "id": "2767590820"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.3748, "type": "Person", "normalized_text": "CLIVER ALCALA"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.4222, "type": "Person", "normalized_text": "NAVARRO"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167971197734150147"], "text": "CLIVER ALCALA...JEFE MILITAR DE LA OPERACION SUICIDA CON EXPLOSIVOS EN NUESTRA PATRIA.....AQUI CON LAS PLASTAS DE MIERDA...NAVARRO Y LA VIEJA ANA LUISA OSORIO....MIERDA DE BUENA CALIDAD ...COMO LA COCAINA COLOMBIANA...@dcabellor @ConElMazoDando https://t.co/K6RZzU92BF", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1167971197734150147", "author_id": "275458733"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/n2Z4Zevrg7", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1168308642325491713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2Z4Zevrg7", "media_key": "3_1168308630241759238"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.6143, "type": "Other", "normalized_text": "Compton Lucha"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.3314, "type": "Other", "normalized_text": "Welterweight"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.5828, "type": "Other", "normalized_text": "Fobia"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.3468, "type": "Other", "normalized_text": "Semi"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.499, "type": "Person", "normalized_text": "Damian"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Poison"}, {"start": 159, "end": 171, "probability": 0.6193, "type": "Other", "normalized_text": "Principe Indu"}, {"start": 181, "end": 192, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Misterio"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.8336, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.5856, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168308642325491713"], "text": "Flyer to the Compton Lucha show on February 17th, 1995. Main was a WWA Welterweight title match between Piloto Suicida and Fobia. Semi was Damian, Poison, and Principe Indu against Rey Misterio, Jalisco, and Flash https://t.co/n2Z4Zevrg7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1168308642325491713", "author_id": "2699254159"}, {"created_at": "2019-09-01T19:56:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168251420988121088"], "in_reply_to_user_id": "160394832", "text": "@whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 22, "like_count": 3824, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "id": "1168251420988121088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "1069243110075572224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/afBWtImxiy", "expanded_url": "https://twitter.com/analiceanamart3/status/1168301038392270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/afBWtImxiy", "media_key": "3_1168301012911894530"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/afBWtImxiy", "expanded_url": "https://twitter.com/analiceanamart3/status/1168301038392270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/afBWtImxiy", "media_key": "3_1168301021875113984"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 36, "tag": "J\u00falia"}, {"start": 262, "end": 278, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}, {"start": 263, "end": 277, "probability": 0.7266, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168301038392270848"], "text": "E hoje outra vez, outra amiga #J\u00falia perdeu a batalha contra a depress\u00e3o e se matou.Gostaria de ter lhe dito,q eu sei como \u00e9 querer morrer,como d\u00f3i sorrir, como a gente tenta se ajustar e \u00f1 consegue,como a gente se fere por fora tentando matar o q tem dentro...\n#SetembroAmarelo https://t.co/afBWtImxiy", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168301038392270848", "author_id": "3289010375"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/NpB7GvY7xE", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:10:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285063752105986"], "text": "alguem soca esse homi bem forte https://t.co/NpB7GvY7xE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168285063752105986", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "3288825615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hHJy3YzZ63", "expanded_url": "https://twitter.com/Quvvos/status/1168306853480226816", "display_url": "twitter.com/Quvvos/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:40:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168307603048476682"], "text": "Me echaron de los bares\u00a0\nque usaba de oficina,\u00a0\ny una Venus latina\u00a0\nme dio la extrema unci\u00f3n.\ud83c\udfb6 https://t.co/hHJy3YzZ63", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168307603048476682", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168306853480226816"}], "author_id": "1291572830"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 85, "url": "http://t.co/0IRRQH8K", "expanded_url": "http://vsb.li/OkBWPF", "display_url": "vsb.li/OkBWPF"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 64, "tag": "RIPKesha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "Kesha"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "RIPKesha"}]}, "created_at": "2012-10-29T16:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["262952288379867137"], "text": "Kesha se suicida en internet para promocionar su disco #RIPKesha http://t.co/0IRRQH8K", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "262952288379867137", "author_id": "14225088"}, {"created_at": "2019-09-01T18:04:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168223174229659648"], "in_reply_to_user_id": "444769118", "text": "@Fergiachello @MorfiTelefe @Leiva_Oficial Claro.muy democr\u00e1tico lo tuyo.mira las reproducciones. Es un m\u00fasico para entendidos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168223174229659648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fergiachello", "id": "444769118"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "MorfiTelefe", "id": "3305588801"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Leiva_Oficial", "id": "436628301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168207198037651456"}], "author_id": "37349305"}, {"created_at": "2019-09-01T19:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168250644987338752"], "in_reply_to_user_id": "62192643", "text": "@cesargalicia_ @trianacarr Yo fumo y manejo diario y llevo haci\u00e9ndolo por mas de 3 a\u00f1os y no he tenido ning\u00fan accidente ni algo por el estilo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168250644987338752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cesargalicia_", "id": "62192643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168229782179450880"}], "author_id": "512800017"}, {"created_at": "2019-09-01T23:30:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168305232608202752"], "in_reply_to_user_id": "180466458", "text": "@Martin_Gonzal Tu pesimismo me hace creer m\u00e1s en Alfaro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168305232608202752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Martin_Gonzal", "id": "180466458"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168282839709900800"}], "author_id": "126545442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/obtXadNnt3", "expanded_url": "https://twitter.com/sereiaIuz/status/1168271521481199617", "display_url": "twitter.com/sereiaIuz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:20:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287614715273219"], "text": "Responsabilidade emocional. Se ele diz q vai se matar por isso, geralmente \u00e9 um suicida e vc pode se tornar o gatilho praq isso aconte\u00e7a. Na hr q vc se envolve com alguem com essa doen\u00e7a tem o dever de ajuda-lo, se n quer ser o respons\u00e1vel, n se envolva, eles sempre d\u00e3o sinais.. https://t.co/obtXadNnt3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168287614715273219", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168271521481199617"}], "author_id": "1107007565362352128"}, {"created_at": "2019-02-05T23:28:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1092927911345250305"], "text": "A m\u00ed me gustan las personas que arriesgan, aquellas que tienen un punto suicida rom\u00e1ntico, esas; que van a por todo y con 0 miedos. Todo lo dem\u00e1s me parece puro simulacro.", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 5, "like_count": 705, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1092927911345250305", "author_id": "770736889599000577"}, {"created_at": "2019-09-01T21:57:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168281810985541635"], "text": "O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao seu sofrimento.", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168281810985541635", "author_id": "41857618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "lang": "es", "id": "1168153905919909888", "author_id": "2332327350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297483744661504"], "text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168297483744661504", "author_id": "2941644267"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/U5TbWCoto8", "expanded_url": "https://www.imdb.com/title/tt1933667/", "display_url": "imdb.com/title/tt193366\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582636527880138752/pPggQjRZ?format=jpg&name=orig", "width": 1000, "height": 1482}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582636527880138752/pPggQjRZ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "The Wizard of Lies (TV Movie 2017) - IMDb", "description": "The Wizard of Lies: Directed by Barry Levinson. With Robert De Niro, Diana Henriques, Nathan Darrow, Alessandro Nivola. The fall of Bernie Madoff, whose Ponzi scheme robbed $65 billion from unsuspecting victims; the largest fraud in U.S. history.", "unwound_url": "https://www.imdb.com/title/tt1933667/"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 49, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "The Wizard of Lies"}]}, "created_at": "2019-09-01T23:05:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168298903365738497"], "in_reply_to_user_id": "995129812950896642", "text": "Para quem se interessar, veja o The Wizard of Lies\n\nhttps://t.co/U5TbWCoto8", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 12, "like_count": 320, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168298903365738497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168298901578948609"}], "author_id": "995129812950896642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6b0P1mQs8F", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1168297294510166016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6b0P1mQs8F", "media_key": "3_1168297279356162048"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 242, "username": "PsicosisOficial", "id": "774171360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.6711, "type": "Other", "normalized_text": "Huntington Park Casino"}, {"start": 118, "end": 133, "probability": 0.7832, "type": "Other", "normalized_text": "Tornado Negro II"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.7885, "type": "Other", "normalized_text": "Super Muneco"}, {"start": 165, "end": 178, "probability": 0.6663, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.8082, "type": "Other", "normalized_text": "Sangre Fria"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.694, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Sr"}, {"start": 210, "end": 211, "probability": 0.3922, "type": "Other", "normalized_text": "Jr"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.7613, "type": "Other", "normalized_text": "El Torero"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.8019, "type": "Other", "normalized_text": "Fobia"}, {"start": 267, "end": 275, "probability": 0.8177, "type": "Other", "normalized_text": "Oro Negro"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:59:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297294510166016"], "text": "Flyer to one of the best shows I've ever attended, at Huntington Park Casino 12/26/94. Main was a mask match (lost by Tornado Negro II) vs Super Muneco (who lost to Piloto Suicida/Sangre Fria 1st). Also Rey Sr/Jr/El Torero vs @PsicosisOficial, his brother Fobia, and Oro Negro https://t.co/6b0P1mQs8F", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1168297294510166016", "author_id": "2699254159"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/eWu4jABayC", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1168252686803750912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eWu4jABayC", "media_key": "3_1167549189913546752"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168252686803750912"], "text": "rompompompompom https://t.co/eWu4jABayC", "public_metrics": {"retweet_count": 7142, "reply_count": 607, "like_count": 43681, "quote_count": 2115}, "lang": "pl", "id": "1168252686803750912", "author_id": "231579149"}, {"created_at": "2019-09-01T22:28:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168289555784617985"], "text": "Eu vejo o Kaysar dan\u00e7ando e s\u00f3 lembro do v\u00eddeo ic\u00f4nico dele dan\u00e7ando perereca suic\u00edda no BBB #Dan\u00e7aDosFamosos", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168289555784617985", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 109, "tag": "Dan\u00e7aDosFamosos"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Kaysar"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9658, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}]}, "author_id": "827699870924423169"}, {"created_at": "2019-09-01T23:23:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168303349957111810"], "in_reply_to_user_id": "1058873855287181312", "text": "@bel1498 celebra  la vida, por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168303349957111810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168297379226935298"}], "author_id": "493396574"}, {"created_at": "2019-09-01T23:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168298874005524480"], "text": "Le aconsejaron a lautaro que se mate jajsjajsja si ya era suicida imaginate ahora", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168298874005524480", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "lautaro"}]}, "author_id": "3291593338"}, {"created_at": "2019-09-01T16:27:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168198819609268226"], "text": "carlinhos maia \u00e9 o retrato da ignor\u00e2ncia quando se ganha voz. suas falas sobre depress\u00e3o, suic\u00eddio, s\u00e3o de um desservi\u00e7o pra quem sofre. agora que resolveu cagar pela boca n\u00e3o usa mais o vaso n\u00e9? pat\u00e9tico, sem empatia e ignorante.", "public_metrics": {"retweet_count": 4022, "reply_count": 58, "like_count": 12867, "quote_count": 81}, "lang": "pt", "id": "1168198819609268226", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}]}, "author_id": "1035954206"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/zDmCQI2cCJ", "expanded_url": "https://buff.ly/32bjrdI", "display_url": "buff.ly/32bjrdI"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/hSqGF9CjoU", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1168291452155256836/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hSqGF9CjoU", "media_key": "3_1168291450280390656"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Bracho"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:36:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168291452155256836"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo | Jos\u00e9 Bracho cuenta que \u00e9l y su primo estaban caminando juntos, y que de pronto el joven se adelant\u00f3 unos pocos metros y en un instante salt\u00f3 al vac\u00edo con su maleta. Ocurri\u00f3 en un puente de la capital. https://t.co/zDmCQI2cCJ https://t.co/hSqGF9CjoU", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168291452155256836", "author_id": "47384568"}, {"created_at": "2019-09-01T23:19:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168302288374550529"], "text": "Eu ainda acho que Christine deveria ter ficado com o Fantasma, mas n\u00e9...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168302288374550529", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Christine"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4639, "type": "Other", "normalized_text": "Fantasma"}]}, "author_id": "1163067880902184960"}, {"created_at": "2019-09-01T23:11:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168300479186636800"], "in_reply_to_user_id": "306877369", "text": "@silmaraprado36 @jouberth19 verdade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168300479186636800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "silmaraprado36", "id": "306877369"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168262953465987072"}], "author_id": "17299886"}, {"created_at": "2019-09-01T23:17:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168301895296999425"], "text": "No s\u00e9 si te\u00f1irme el pelo de negro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168301895296999425", "author_id": "1978786380"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/cCzdtRZ9YU", "expanded_url": "https://twitter.com/SEMANAeconomica/status/1168208360317095937", "display_url": "twitter.com/SEMANAeconomic\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Aguinaga"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:57:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168266550073319425"], "text": "como cuando el remedio es absoluta e ineludiblemente peor que la enfermedad. tener a gente como Ch\u00e1vez y Aguinaga en el congreso, fieles operadores de la peor cala\u00f1a m\u00e1s rabiosamente fujimorista, ser\u00eda suicida. https://t.co/cCzdtRZ9YU", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168266550073319425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168208360317095937"}], "author_id": "38803365"}, {"created_at": "2019-09-01T05:12:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168028796550701057"], "in_reply_to_user_id": "1106696669335293962", "text": "@idiotas_para @VictorAndresGB Y?, Pero no es enemigo del Per\u00fa ni corrupto y t\u00edtere de odb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168028796550701057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "idiotas_para", "id": "1106696669335293962"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.6442, "type": "Organization", "normalized_text": "odb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167925412149657605"}], "author_id": "1080490657955889152"}, {"created_at": "2019-09-01T23:16:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168301619781545984"], "in_reply_to_user_id": "383857045", "text": "@KarlosRovira @elidac2016 Y si sacan a la calle a muchos comprando 10000 c/u no ser\u00eda lo mismo? No conf\u00edo en los k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168301619781545984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KarlosRovira", "id": "383857045"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "elidac2016", "id": "767705011983884288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168282775130136581"}], "author_id": "200630164"}, {"created_at": "2019-09-01T23:10:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168300130904268802"], "text": "Estoy leyendo que va a empezar a hacer calor casi de verano desde mitad de octubre lo cual me pone muy feliz, saben?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168300130904268802", "author_id": "31808126"}, {"created_at": "2019-09-01T23:11:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168300262555029504"], "text": "No nos acostumbremos al conformismo en partidos contra equipos del ascenso. Perdimos una final contra Tigre, nos elimin\u00f3 Almagro y hoy planteamos un partido suicida contra un equipo modesto. Recuperemos la confianza de cara al futuro.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168300262555029504", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.993, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigre"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.5999, "type": "Person", "normalized_text": "Almagro"}]}, "author_id": "180466458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7GYFfUmi3D", "expanded_url": "https://twitter.com/Odara_10/status/1168285124871499781/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7GYFfUmi3D", "media_key": "3_1168285122103316480"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 12, "end": 17, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8435, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Magalh\u00e3es"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.8954, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:10:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285124871499781"], "in_reply_to_user_id": "16076032", "text": "@ggreenwald @VEJA Quem matou Marielle Franco?\nQuem mandou matar Marielle Franco?\nPq Fabr\u00edcio Queiroz, Adriano Magalh\u00e3es e Ronnie Lessa n\u00e3o est\u00e3o sendo investigados?\nPq o Brasil se tornou um para\u00edso para policiais corruptos, traficantes e matadores de aluguel ligados \u00e0s mil\u00edcias? https://t.co/7GYFfUmi3D", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168285124871499781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168229577552015361"}], "author_id": "3325338610"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/0VVvLyfA01", "expanded_url": "https://ja.ma/2MPFOSr", "display_url": "ja.ma/2MPFOSr"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "JAMAPsych", "id": "54953661"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:54:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168145028839018496"], "text": "Prevalencia de depresi\u00f3n, s\u00edntomas depresivos e ideaci\u00f3n suicida entre estudiantes de medicina-Una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica y metaan\u00e1lisis de 2016. V\u00eda @JAMAPsych\n https://t.co/0VVvLyfA01", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168145028839018496", "author_id": "1053436375394070528"}, {"created_at": "2019-09-01T23:03:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168298424564887553"], "in_reply_to_user_id": "337380672", "text": "@GabrielRoqueGAR @OBoneco2 Eu acho que temos que pensar em 2020 at\u00e9 o fim do ano \u00e9 o Felip\u00e3o amigos a\u00ed Renato, Gareca, Gallardo ou Sampaoli s\u00e3o ofensivos muda toda ideia de jogo do Palmeiras, pra fazer essa mudan\u00e7a precisa de tempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168298424564887553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GabrielRoqueGAR", "id": "337380672"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "OBoneco2", "id": "869361772964216834"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Gareca"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168269713824202753"}], "author_id": "82423008"}, {"created_at": "2019-09-01T22:07:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168284169790791680"], "text": "Los pibes Weingadt y Capaldo, primer cl\u00e1sico para L\u00f3pez, Marcone, Mac Allister, Soldano, Hurtado y De Rossi, contra el mejor River en a\u00f1os. El que ped\u00eda otro planteo de Alfaro es suicida. \nInteligente Lechuga, figura; Andrada.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168284169790791680", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Weingadt"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldo"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Mac Allister"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Soldano"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Hurtado"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Lechuga"}, {"start": 218, "end": 224, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Andrada"}]}, "author_id": "555455757"}, {"created_at": "2019-09-01T23:04:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168298587161321473"], "in_reply_to_user_id": "1148415767391690752", "text": "@claragrangerx eu tenho todos mais n li nenhum ainda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168298587161321473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168297425066442755"}], "author_id": "1027267824107094019"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3827, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-09-01T11:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168118804443828224"], "text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida https://t.co/7bvDLkuVKa", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 15, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "lang": "es", "id": "1168118804443828224", "author_id": "2941644267"}, {"created_at": "2019-09-01T23:03:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168298371704131585"], "in_reply_to_user_id": "1077311765736812544", "text": "Nel \u201953 intraprende, con la famiglia e alcuni amici,un viaggio attraverso l\u2019Italia che lo porter\u00e0 da Genova alla Sicilia.\n Il suo stile, che ha gi\u00e0 subito diversi cambiamenti (dal figurativo iniziale al geometrico), sembra finalmente raggiungere in questi quadri quell\u2019equilibrio-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168298371704131585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168298369611161601"}], "author_id": "1077311765736812544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/KUl0BhwLN3", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN/status/1168184990754103296", "display_url": "twitter.com/IGN/status/116\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5986, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-09-01T15:42:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168187285776547840"], "text": "Me encanta que ni mencionaron al Joker de Jared Leto. https://t.co/KUl0BhwLN3", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 32, "like_count": 496, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1168187285776547840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168184990754103296"}], "author_id": "56208761"}, {"created_at": "2019-08-31T19:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167875771655868416"], "in_reply_to_user_id": "88425728", "text": "@NerdAlt No meu tudo que vi at\u00e9 o momento do diminui meu interesse\nComo sou dos que paga ver, eu Esquadr\u00e3o Suicida e Lanterna Verde no cinema.\n\nVou aguardar \nMas t\u00f4 sem expectativa nenhuma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167875771655868416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NerdAlt", "id": "88425728"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.6838, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 117, "end": 130, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}]}, "geo": {"place_id": "bb331b98ecdd8fc1"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167129075821031425"}], "author_id": "1125572113774141442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/P6PlSzd5LC", "expanded_url": "http://bit.ly/2MQQ9O4", "display_url": "bit.ly/2MQQ9O4"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/qyxjDq1055", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1168198076806422533/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qyxjDq1055", "media_key": "3_1168197013940232192"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "created_at": "2019-09-01T16:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168198076806422533"], "text": "Birds of Prey dejar\u00e1 a un lado al Escuadr\u00f3n Suicida para ahondar en la historia de Harley Quinn\nhttps://t.co/P6PlSzd5LC https://t.co/qyxjDq1055", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168198076806422533", "author_id": "244218738"}, {"created_at": "2019-08-31T21:04:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167905932853964800"], "text": "zoe quinn: *expone publicamente que ha sufrido acoso por parte de alec holowka*\nalec holowka: *se suicida*\nvosotros: zoe quinn es una hija de puta\n\ndigo yo, no pod\u00e9is analizar antes la situaci\u00f3n y reflexionar? no digo defender ni a uno ni a otro, simplemente PENSAR al respecto", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 24, "like_count": 137, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1167905932853964800", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "zoe quinn"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.6558, "type": "Person", "normalized_text": "alec holowka"}, {"start": 80, "end": 91, "probability": 0.4067, "type": "Person", "normalized_text": "alec holowka"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.3875, "type": "Other", "normalized_text": "zoe"}]}, "author_id": "1129062030139428866"}, {"created_at": "2019-08-31T16:19:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167834386429108224"], "text": "Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 2, "like_count": 261, "quote_count": 3}, "lang": "ca", "id": "1167834386429108224", "author_id": "1163804360075370498"}, {"created_at": "2019-09-01T23:00:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168297507132235777"], "text": "Lament\u00e1vel o v\u00eddeo de #CarlinhosMaia. Lament\u00e1vel, sobretudo, pela popularidade que ele tem e pelo alcance que essa mensagem - EXTREMAMENTE EQUIVOCADA - vai ter. Suic\u00eddio \u00e9 coisa s\u00e9ria, e n\u00e3o vai ser na base do tom raivoso que a gente vai salvar vidas.", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 11, "like_count": 1532, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1168297507132235777", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 36, "tag": "CarlinhosMaia"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "CarlinhosMaia"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "16729159"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/kAdt69oSy8", "expanded_url": "https://twitter.com/jouberth19/status/1168262228845445123/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kAdt69oSy8", "media_key": "7_1168261863110512640"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:39:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168262228845445123"], "text": "POL\u00caMICA: Algu\u00e9m avisa ao Carlinhos Maia que suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 frescura! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/kAdt69oSy8", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 110, "like_count": 379, "quote_count": 21}, "lang": "pt", "id": "1168262228845445123", "author_id": "350476403"}, {"created_at": "2019-09-01T22:57:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168296730057682946"], "in_reply_to_user_id": "1162758069484478464", "text": "@Starkdouchebag no te cansas de poner en peligro tu vida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168296730057682946", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Starkdouchebag", "id": "1162758069484478464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168293182670548995"}], "author_id": "1165631816956555264"}, {"created_at": "2019-09-01T21:36:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168276412102524928"], "text": "Imagine o Galliote em 2010 at\u00e9 2013, \u00e9ramos o que hoje ?Um Noroeste ? XV de Ja\u00fa ? Ibis ? \n\nPaulo Nobre se matou pra termos um time forte e competitivo, e o Galliote com a grana toda consegue 1 titulo em 3 anos e s\u00f3 vexames, ta acabando com tudo que o Nobre construiu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168276412102524928", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4602, "type": "Person", "normalized_text": "Galliote"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.6435, "type": "Place", "normalized_text": "Noroeste"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.4499, "type": "Place", "normalized_text": "Ja\u00fa"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.8961, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Nobre"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.494, "type": "Person", "normalized_text": "Galliote"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.3256, "type": "Person", "normalized_text": "Nobre"}]}, "author_id": "826800173653307392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/m6yKjmLUN2", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelNunezR/status/1168145469593268225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6yKjmLUN2", "media_key": "3_1168145465571008512"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "created_at": "2019-09-01T12:55:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168145469593268225"], "text": "La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por libertad de homicida suicida. La pregunta es, por qu\u00e9 depu\u00e9s de un primer intento homicidio este hombre estaba suelto? Esto no debe quedar en bulto medi\u00e1tico. https://t.co/m6yKjmLUN2", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 8, "like_count": 51, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1168145469593268225", "author_id": "238585086"}, {"created_at": "2019-09-01T22:22:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287999475486720"], "text": "Post partido, diario del lunes. Entendible que Tevez no haya sido titular con el planteo que quer\u00eda Alfaro. \u00c9l mismo ha reconocido que no est\u00e1 para fajarse con los centrales (Hurtado), y era suicida ponerlo a correr por las bandas (Soldano).", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168287999475486720", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Tevez"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Hurtado"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Soldano"}]}, "author_id": "733491654410244096"}, {"created_at": "2019-09-01T22:51:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168295247035731969"], "in_reply_to_user_id": "465861727", "text": "@MoriMurando @letieliodoros \u00c9 por causa de pessoas com esse tipo de coment\u00e1rio, q n\u00f3s, os mais novos, NAO ESTAMOS MAIS AGUENTANDO PORRA NENHUMA!\nMas depois de um tempo vai vir enchendo a boca de palavras bonitas pra agradar as pessoas dizendo q n se expressou corretamente, a vai se fuder q merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168295247035731969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168259940504559624"}], "author_id": "939920860797898752"}, {"created_at": "2019-09-01T22:15:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168286240011165696"], "text": "No les llevo nadita, me empez\u00f3 a seguir una Suicide Girl \ud83d\ude36\ud83d\ude2e\ud83d\ude0a", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168286240011165696", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.7956, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Girl"}]}, "author_id": "140101644"}, {"created_at": "2019-09-01T22:02:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282964846882816"], "text": "Feminismo tirando vidas.\n\nHist\u00f3ria muito triste do Alec Holowka.", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 28, "like_count": 500, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1168282964846882816", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "author_id": "394859284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906394005131272"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/vcKBNQlQgq", "expanded_url": "https://twitter.com/oreripoti/status/1167906404075626497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcKBNQlQgq", "media_key": "3_1167906395062038529"}]}, "created_at": "2019-08-31T21:06:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167906404075626497"], "text": "o verdadeiro esquadr\u00e3o suicida https://t.co/vcKBNQlQgq", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 20, "like_count": 1173, "quote_count": 82}, "lang": "pt", "id": "1167906404075626497", "author_id": "362158279"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/kjXILd9H0y", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:41:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168292907486515200"], "text": "Eu n\u00e3o sei os seus motivos mas sei o dela kkk ta bom https://t.co/kjXILd9H0y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168292907486515200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "author_id": "750613031256743940"}, {"created_at": "2019-09-01T21:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168278476706725889"], "in_reply_to_user_id": "350476403", "text": "@jouberth19 Eu perguntaria a ele... , quem na sua fam\u00edlia se suicidou, para que se expresse com tanta raiva sobre o tema. Sugeriria se tratar!!! Pra mim, quem se expressa dessa forma est\u00e1 t\u00e3o doente quanto aquele que busca o suic\u00eddio para amenizar sua dor!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168278476706725889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jouberth19", "id": "350476403"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168262228845445123"}], "author_id": "47165029"}, {"created_at": "2019-09-01T22:15:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168286195513745409"], "in_reply_to_user_id": "90635671", "text": "@Entimani @panmios Madre m\u00eda, qu\u00e9 dif\u00edcil.\n\nAl final me he decantado por la de los 4 fant\u00e1sticos de Trank, y eso que es la m\u00e1s s\u00f3lida de las 3, argumentalmente hablando. Pero la sensaci\u00f3n de vac\u00edo, de no haber visto NADA de inter\u00e9s, fue demoledora, y no se ha repetido jam\u00e1s.\n\nY adem\u00e1s es aburrida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168286195513745409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Entimani", "id": "90635671"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "panmios", "id": "94985369"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "Trank"}]}, "geo": {"place_id": "2e858e47881ddc48"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168229004949839874"}], "author_id": "372779685"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/1EeXbkoUUa", "expanded_url": "https://twitter.com/politicomx/status/1168189333507125248", "display_url": "twitter.com/politicomx/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:13:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168210359783759873"], "text": "L\u00f3pez, no te escondas tras las faldas, ve y entregarlo t\u00fa  si eres tan valiente. https://t.co/1EeXbkoUUa", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 1455, "like_count": 532, "quote_count": 152}, "lang": "es", "id": "1168210359783759873", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168189333507125248"}], "author_id": "166669818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/VNW1ahP8Vy", "expanded_url": "https://twitter.com/JJB4280/status/1168288531279536128", "display_url": "twitter.com/JJB4280/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 150, "tag": "As\u00edNoPetro"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:29:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168289861754900480"], "text": "Al uribismo s\u00ed, por supuesto. Pero estos ataques a los dem\u00e1s movimientos, esas acusaciones, s\u00f3lo recuerdan a esa vieja izquierda suicida. \n#As\u00edNoPetro https://t.co/VNW1ahP8Vy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168289861754900480", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168288531279536128"}], "author_id": "140933970"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/KmpcRqQIVP", "expanded_url": "https://twitter.com/favjoji/status/1168283866160930822", "display_url": "twitter.com/favjoji/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "JEON"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168290513314897920"], "text": "PQP FUDEO \nGAROTO SE VC MATOU O JEON EU TE MATO https://t.co/KmpcRqQIVP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168290513314897920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168283866160930822"}], "author_id": "4875086873"}, {"created_at": "2019-09-01T22:36:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168291515623493632"], "text": "Fui levar comida pra Mimi, ela tava esperando mesmo com essa chuva. Vontade de trazer pra casa pra ela passar uma noite com cobertas e quentinha, viu? Pena que n\u00e3o tenho um lugar seguro pra isso aqui.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168291515623493632", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Mimi"}]}, "author_id": "15488034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/51bjnNlRwn", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiancrespoj/status/1168198866510012416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/51bjnNlRwn", "media_key": "7_1168198814039252993"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 61, "tag": "Cuba"}, {"start": 76, "end": 86, "tag": "Venezuela"}, {"start": 89, "end": 99, "tag": "Nicaragua"}, {"start": 199, "end": 209, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-09-01T16:28:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168198866510012416"], "text": "Los cubanos tambi\u00e9n lo han intentado. Pero como pas\u00f3 en #Cuba, c\u00f3mo pasa en #Venezuela y #Nicaragua, las ganas, la valent\u00eda y las piedras, no pueden contra las balas de los tiranos Castrocomunistas. #Venezuela necesita una coalici\u00f3n militar que derroque al Narcor\u00e9gimen de Maduro. https://t.co/51bjnNlRwn", "public_metrics": {"retweet_count": 3731, "reply_count": 134, "like_count": 4004, "quote_count": 117}, "lang": "es", "id": "1168198866510012416", "author_id": "3029062762"}, {"created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "lang": "pt", "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3347283070"}, {"created_at": "2019-09-01T18:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231240597684224"], "text": "pqp setembro n\u00e3o pode mais bate punheta n\u00e3o pode mais se suicida vai se fude da pra fazer mais nada", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1168231240597684224", "author_id": "829519337681776640"}, {"created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "lang": "pt", "id": "1168263774421311490", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "author_id": "44927867"}, {"created_at": "2016-09-24T02:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["779512872594538496"], "text": "VOC\u00ca\nVOC\u00ca\nVEM PRA \u00c1RVORE \nONDE ENFORCARAM UM HOMEM QUE DISSE QUE MATOU TR\u00caS #MegapixVoraz", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "779512872594538496", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 89, "tag": "MegapixVoraz"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 88, "probability": 0.7605, "type": "Other", "normalized_text": "MegapixVoraz"}]}, "author_id": "69121414"}, {"entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/SBCv0UQidJ", "expanded_url": "https://twitter.com/btsrelic/status/1168283866160930822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SBCv0UQidJ", "media_key": "3_1168283861182287873"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:05:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283866160930822"], "in_reply_to_user_id": "1063701316667666432", "text": "\u2022 ouvi https://t.co/SBCv0UQidJ", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 505, "quote_count": 75}, "lang": "pt", "id": "1168283866160930822", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168280527201275905"}], "author_id": "1063701316667666432"}, {"created_at": "2019-09-01T22:10:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168285014695522304"], "in_reply_to_user_id": "97248330", "text": "Nuevo fragmento, \u2018Los motoristas hisp\u00e1nicos\u2019, empieza con \u2018Primer viaje a la fotosfera del Sol\u2019. Una maravilla de relato que nos advierte que somos capaces de cambiar el medio que nos acoge, la materia, y adaptarnos. Pero seguimos y seguiremos siendo humanos. \u00a1Fav cyberpunk!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168285014695522304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168281707675574277"}], "author_id": "97248330"}, {"created_at": "2019-08-28T18:25:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166778779756314625"], "in_reply_to_user_id": "1900050452", "text": "This week, allegations of past abuse have come to light regarding Alec Holowka, who was coder, composer, and co-designer on Night In The Woods. We take such allegations seriously as a team. As a result and after some agonizing consideration, we are cutting ties with Alec.", "public_metrics": {"retweet_count": 1830, "reply_count": 294, "like_count": 6946, "quote_count": 230}, "lang": "en", "id": "1166778779756314625", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}, {"start": 124, "end": 141, "probability": 0.9746, "type": "Other", "normalized_text": "Night In The Woods"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.5318, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166778462264274944"}], "author_id": "1900050452"}, {"created_at": "2019-09-01T21:58:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282004783325185"], "in_reply_to_user_id": "552779969", "text": "@PedroGomez2210 @laurareloadedMM Hay que cuidar a los mas vulnerables.\nEst\u00e1n haciendo lo posible por incendiar el pa\u00eds, as\u00ed que tiene que tomar todas las medidas necesarias.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168282004783325185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PedroGomez2210", "id": "552779969"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "laurareloadedMM", "id": "2178069276"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168281305802563584"}], "author_id": "4352531536"}, {"created_at": "2019-09-01T22:24:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168288531279536128"], "in_reply_to_user_id": "768337568", "text": "@AnaMaria600_0 @HFCardonaG Adem\u00e1s Hector Fabio, LO SON. Cr\u00e9ame que cualquier partido pol\u00edtico \u00c9S moralmente superiores al Uribismo. Cualquiera.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1168288531279536128", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "HFCardonaG", "id": "140933970"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Hector Fabio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168285442346770432"}], "author_id": "343023366"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NlJYX3QuDa", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/01/adelanto-de-elecciones-jorge-del-castillo-cuestiones-confianza-reformas-no-precedente-adelanto-elecciones/?ref=fb_politica", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:23:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168288272298237954"], "text": "Jorge Del Castillo afirma que cuestiones de confianza por las reformas pol\u00edtica y judicial no son precedente para el adelanto de elecciones\n\nhttps://t.co/NlJYX3QuDa", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 29, "like_count": 7, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1168288272298237954", "author_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-09-01T22:26:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168289089830948864"], "in_reply_to_user_id": "180466458", "text": "@Martin_Gonzal @Diecale esperemos a que termine la seguidilla y veamos, si iba a atacar y se comia 4, lo iban a matar igual.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168289089830948864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Martin_Gonzal", "id": "180466458"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "Diecale", "id": "139565796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168288696799571968"}], "author_id": "36395249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/WaOlK9NFtK", "expanded_url": "https://g1.globo.com/monitor-da-violencia/noticia/2019/09/01/brasil-tem-queda-de-22percent-no-numero-de-mortes-violentas-no-1o-semestre-revela-monitor-da-violencia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/monitor-da-vio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/monitor-da-violencia/noticia/2019/09/01/brasil-tem-queda-de-22percent-no-numero-de-mortes-violentas-no-1o-semestre-revela-monitor-da-violencia.ghtml"}]}, "created_at": "2019-09-01T13:20:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168151757257621504"], "text": "E os crimes continuam caindo em todo o pa\u00eds (embora ainda precisem cair muito mais).  https://t.co/WaOlK9NFtK", "public_metrics": {"retweet_count": 8003, "reply_count": 2987, "like_count": 53278, "quote_count": 593}, "lang": "pt", "id": "1168151757257621504", "author_id": "1113094855281008641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/k2kTk5AIgt", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Compromis-PSOE-UP-deberian-exigencias_0_936856396.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Compr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/compromis-psoe-up-deberian-exigencias_1_1381515.html"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:37:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168231325981192192"], "text": "Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegada, amb perd\u00f3 de l'expressi\u00f3 https://t.co/k2kTk5AIgt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 18, "like_count": 132, "quote_count": 2}, "lang": "ca", "id": "1168231325981192192", "author_id": "378944786"}, {"created_at": "2019-09-01T22:19:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168287190016806913"], "text": "pq tem gente falando de hiatus na to me explica isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168287190016806913", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "hiatus"}]}, "author_id": "1063917299227336705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/k42F34BopC", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/adelanto-elecciones-gobierno-propone-designar-s-700-millones-comicios-ecpm-noticia-671173", "display_url": "elcomercio.pe/politica/adela\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/adelanto-elecciones-gobierno-propone-designar-s-700-millones-comicios-ecpm-noticia-671173-noticia/"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.3365, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}]}, "created_at": "2019-09-01T16:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168205469221044224"], "text": "S/. 700\u2019 millones costar\u00eda el capricho presidencial de adelantar elecciones.\nEl triple del aumento al Sector Salud. Con raz\u00f3n no existen incubadoras y se mueren los beb\u00e9s, como los 30 de Chiclayo.\nM\u00e1s de todo lo asignado en defensa de la Mujer (572\u2019) https://t.co/k42F34BopC", "public_metrics": {"retweet_count": 440, "reply_count": 1399, "like_count": 864, "quote_count": 150}, "lang": "es", "id": "1168205469221044224", "author_id": "111815940"}, {"created_at": "2019-09-01T01:29:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167972671868420097"], "in_reply_to_user_id": "347524111", "text": "@abrahamendieta @maldoroz Es como un Teleton magnificado y llevado al extremo inconcebible. No hay l\u00edmites para el odio y el rencor contra el actual gobierno. Las mentiras y calumnias han sido y seguir\u00e1n siendo el arma suicida al mismo tiempo. De por s\u00ed daban l\u00e1stima, ahora dan pena.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1167972671868420097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "maldoroz", "id": "1117136087938285568"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6825, "type": "Other", "normalized_text": "Teleton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167894802609799168"}], "author_id": "1007227783951482880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/4x7hfc6wsB", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/09/01/governo-iscritti-m5s-al-voto-sulla-piattaforma-rousseau-martedi-3-settembre-sei-daccordo-al-governo-con-il-pd-presieduto-da-conte/5423971/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/09/01/gov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/09/01/governo-iscritti-m5s-al-voto-sulla-piattaforma-rousseau-martedi-3-settembre-sei-daccordo-al-governo-con-il-pd-presieduto-da-conte/5423971/"}], "mentions": [{"start": 164, "end": 180, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:00:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282538877603841"], "text": "Governo, iscritti M5s al voto sulla piattaforma Rousseau marted\u00ec 3 settembre: \u201cSei d\u2019accordo al governo con il Pd presieduto da Conte?\u201d https://t.co/4x7hfc6wsB via @fattoquotidiano", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 61, "like_count": 96, "quote_count": 9}, "lang": "it", "id": "1168282538877603841", "author_id": "274093178"}, {"created_at": "2019-09-01T21:16:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168271521481199617"], "text": "se o cara diz que vai se matar se voc\u00ea o largar, \u00e9 porque ele \u00e9 abusivo, ent\u00e3o deixe pra ver at\u00e9 onde vai\n\nse morrer morreu, antes ele que voc\u00ea", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1168271521481199617", "author_id": "2735734081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cA9EsgeLeN", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190831/47110186312/turismo-en-colapso-permanente.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190831/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-01T10:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168112371807739904"], "text": "L'article (i sembla que els entrevistats) oblida (crec) un element essencial: el preu dels bitllets d'avi\u00f3. \u00c9s un trasport altament contaminant i els impactes negatius no es recullen en el preu del bitllet. \u00c9s insostenible i suicida. \nhttps://t.co/cA9EsgeLeN", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1168112371807739904", "author_id": "537576862"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9vtXEl4An0", "expanded_url": "https://twitter.com/Aure34475505/status/1168061787541037056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9vtXEl4An0", "media_key": "3_1168061785771036677"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "santimaye_127", "id": "1235711255630852098"}]}, "created_at": "2019-09-01T07:23:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168061787541037056"], "in_reply_to_user_id": "921865885437923328", "text": "@santimaye_127 @Badbarb31963788 Ai miRaj a my kimz ermozah. Asta pareCej uNa Rat0na\ud83d\udc00. https://t.co/9vtXEl4An0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "sl", "id": "1168061787541037056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167993661478490112"}], "author_id": "1128921053995163650"}, {"created_at": "2019-09-01T00:54:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167963880544292870"], "text": "apareceu uma aranha na minha cozinha quando eu tava jantando, eu surtei e sai correndo l\u00e1 pra fora \nliguei pro Mois\u00e9s e pedi pra ele me ajudar, ele ficou rindo pq eu n queria entrar em casa e a tia do Jo\u00e3o surgiu do nada e matou ela depois de perguntar se o Jo\u00e3o tava bem (?????)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167963880544292870", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7255, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.5388, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.6539, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "author_id": "1162852204019101699"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/HS6xmyzh1h", "expanded_url": "https://t.co/HS6xmyzh1h", "display_url": "t.co/HS6xmyzh1h"}], "annotations": [{"start": 241, "end": 245, "probability": 0.4174, "type": "Other", "normalized_text": "Faith"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:17:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168286767583301632"], "text": "Un escarabajo, una ardilla, adoptaron una mofeta, casaron a un mapache con un lince y el resultado fue... terrible. OH. Y el cl\u00e1sico. Hope se com\u00eda de verdad los pasteles de barro. No sabes qu\u00e9 es cuidar de una gemela enferma y otro a tope. Faith sin embargo era suicida. + https://t.co/HS6xmyzh1h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168286767583301632", "author_id": "1167926244291293184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/3drmXEZmZN", "expanded_url": "https://twitter.com/1000_am/status/1168283071008911367/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3drmXEZmZN", "media_key": "3_1168283068081348610"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "Y Usted"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.608, "type": "Other", "normalized_text": "opina"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4836, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Rodas"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.4021, "type": "Other", "normalized_text": "Pya"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "Psic\u00f3loga Cl\u00ednica"}, {"start": 207, "end": 221, "probability": 0.7864, "type": "Other", "normalized_text": "Rochi Fern\u00e1ndez"}, {"start": 236, "end": 250, "probability": 0.6814, "type": "Other", "normalized_text": "Menchi Mongel\u00f3s"}, {"start": 254, "end": 269, "probability": 0.8385, "type": "Other", "normalized_text": "Alcibiades N\u00fa\u00f1ez"}]}, "created_at": "2019-09-01T22:02:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283071008911367"], "text": "Seg\u00fan estad\u00edsticas en Paraguay una persona por d\u00eda se suicida. Hoy en \"Y Usted \u00bfQu\u00e9 opina?\", abordaremos este tema con el Dr. Charles Rodas, Vpdte. de la Sociedad Pya. de Psiquiatr\u00eda y la Psic\u00f3loga Cl\u00ednica, Rochi Fern\u00e1ndez. 20:00. Con: Menchi Mongel\u00f3s y Alcibiades N\u00fa\u00f1ez. https://t.co/3drmXEZmZN", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1168283071008911367", "author_id": "434807722"}, {"created_at": "2019-09-01T11:33:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168124838143234048"], "text": "Por dignidad, el periodismo no debe criticar el gradualismo de @mauriciomacri\nPorque el 99% lo aplaudi\u00f3 y criticaba a quienes propon\u00edan pol\u00edticas de shock.", "public_metrics": {"retweet_count": 1904, "reply_count": 212, "like_count": 5051, "quote_count": 62}, "lang": "es", "id": "1168124838143234048", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 77, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "author_id": "254599256"}, {"created_at": "2019-09-01T21:54:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168280957306265600"], "text": "GobiernoMaduro no deber\u00eda avanzar m\u00e1s en esa locura suicida de liquidar desde el TSJ  la AutonomiaUniversitaria. En la UCV hay toda una experiencia acumulada en Medicina, Ingenieria, Letras, Ciencias, Veterinaria, Agronom\u00eda, Ciencias Sociales que no debe ser destruida @MppeuVE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168280957306265600", "entities": {"mentions": [{"start": 269, "end": 277, "username": "MppeuVE", "id": "1159508753420562432"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7322, "type": "Organization", "normalized_text": "GobiernoMaduro"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.506, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJ"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.4589, "type": "Other", "normalized_text": "UCV"}]}, "author_id": "65826430"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0rCxJ2KeRN", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/comunicacao/gleen-greenwald-chama-augusto-nunes-comentarista-da-veja-e-jovem-pan-de-lixo/", "display_url": "revistaforum.com.br/comunicacao/gl\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/comunicacao/gleen-greenwald-chama-augusto-nunes-comentarista-da-veja-e-jovem-pan-de-lixo/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Gleen Greenwald"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Nunes"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5802, "type": "Person", "normalized_text": "Veja"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "Jovem Pan"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:13:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168255567376322566"], "text": "Gleen Greenwald chama Augusto Nunes, comentarista da Veja e Jovem Pan, de lixo\nhttps://t.co/0rCxJ2KeRN", "public_metrics": {"retweet_count": 527, "reply_count": 547, "like_count": 3346, "quote_count": 138}, "lang": "pt", "id": "1168255567376322566", "author_id": "19593634"}, {"created_at": "2019-09-01T19:57:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168251671450980352"], "text": "N\u00e3o sei se fui claro, mas sou contra a demiss\u00e3o do Felip\u00e3o. S\u00f3 que ficou claro neste primeiro tempo que \u00e9 o que fatalmante vai acontecer. S\u00f3 ver o hist\u00f3rico e o modus operandi de quem comanda o futebol do clube, que curiosamente segue intacto. Assim como o grupo de jogadores.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 109, "like_count": 289, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1168251671450980352", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}]}, "author_id": "58885579"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qbdnNfb2AK", "expanded_url": "https://twitter.com/ggreenwald/status/1168229577552015361/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qbdnNfb2AK", "media_key": "7_1168229507930710017"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 220, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "created_at": "2019-09-01T18:30:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168229577552015361"], "text": "Fiz jornalismo em dezenas de pa\u00edses no mundo democr\u00e1tico. Um limite absoluto, at\u00e9 em combate pol\u00edtico, \u00e9 n\u00e3o usar os filhos menores como alvo. A \u00fanica exce\u00e7\u00e3o que conhe\u00e7o \u00e9 o movimento Bolsonoro e esse lixo do JP e @Veja: se 2 pais trabalham, o Estado deve investigar seus filhos? https://t.co/qbdnNfb2AK", "public_metrics": {"retweet_count": 3680, "reply_count": 4857, "like_count": 23794, "quote_count": 1536}, "lang": "pt", "id": "1168229577552015361", "author_id": "16076032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/obi6gckplL", "expanded_url": "https://twitter.com/the_wrong_me/status/1167966840133316613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/obi6gckplL", "media_key": "3_1167966836878712832"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "created_at": "2019-09-01T01:06:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167966840133316613"], "text": "poxa ele \u00e9 bonito, inteligente, simp\u00e1tico e carinhoso e eu sou s\u00f3 a tartaruga suicida https://t.co/obi6gckplL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1167966840133316613", "author_id": "868470490662408195"}, {"created_at": "2019-08-29T02:10:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166895907733954560"], "text": "imagina o privil\u00e9gio que deve ser viver normalmente sem ser assombrado por pensamento suicida 24/7, oof can\u2019t relate", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1166895907733954560", "author_id": "1214189167"}, {"created_at": "2019-09-01T22:01:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282641126346752"], "in_reply_to_user_id": "483822108", "text": "@SalvoBatta84 Il problema del Napoli \u00e8 che Manolas non \u00e8 albiol.\nMolto bravo si a fare gol davanti ma ha delle amnesie degne del miglior Mexes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1168282641126346752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168281875233853448"}], "author_id": "427383626"}, {"created_at": "2019-09-01T22:04:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168283417114546176"], "in_reply_to_user_id": "394859284", "text": "@ayubrazil O que aconteceu?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168283417114546176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168282964846882816"}], "author_id": "1122250360846979072"}, {"created_at": "2019-09-01T20:06:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168253833845325824"], "text": "Enquanto isso, Flamengo, que vende extremamente bem e contrata (quase sempre) bem, vai nadando de bra\u00e7ada e atropelando seus rivais. N\u00e3o \u00e9 apenas porque recebe mais $$ da TV. \u00c9 porque sabe negociar e n\u00e3o se apequena.", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 54, "like_count": 319, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1168253833845325824", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "17372241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/ndt6AHcci7", "expanded_url": "https://www.lanaciondigital.es/sucesos/ultima-hora-degollado-un-joven-espanol_944_102.html", "display_url": "lanaciondigital.es/sucesos/ultima\u2026"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 119, "tag": "stopInmigracionilegal"}, {"start": 120, "end": 140, "tag": "VoxExtremaNecesidad"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 121, "end": 139, "probability": 0.375, "type": "Organization", "normalized_text": "VoxExtremaNecesidad"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.8346, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.5309, "type": "Place", "normalized_text": "marroqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:27:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168259217586892801"], "text": "\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s tiene que pasar en Espa\u00f1a para que se adopten medidas contundentes contra esta gentuza? #stopInmigracionilegal #VoxExtremaNecesidad \nDegollado un joven espa\u00f1ol en Palma a manos de un marroqu\u00ed. \nhttps://t.co/ndt6AHcci7 v\u00eda @NacionDigital2", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1168259217586892801", "author_id": "797471213954154496"}, {"created_at": "2019-09-01T21:58:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168282109473185792"], "in_reply_to_user_id": "493079481", "text": "En 2018 se produce una ca\u00edda que no terminamos de entender (bueno s\u00ed, muchos grandes conjuntos sufren una enorme crisis la temporada posterior a su \"cenit\") y el club decide apostar por la marcha de CR. Bueno, ambos lo apuestan realmente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168282109473185792", "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 200, "probability": 0.3036, "type": "Person", "normalized_text": "CR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168281874315321345"}], "author_id": "493079481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/jrNOEl7gMr", "expanded_url": "https://twitter.com/VelaMaquia/status/1168281852047704066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jrNOEl7gMr", "media_key": "16_1168281841582972928"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Kanutecosmico", "id": "2999704283"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "fcojaviersfc", "id": "714543830125699072"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:57:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168281852047704066"], "in_reply_to_user_id": "2999704283", "text": "@Kanutecosmico @fcojaviersfc En cuanto cuente un chiste... https://t.co/jrNOEl7gMr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168281852047704066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168278424651259906"}], "author_id": "1092430035070406656"}, {"created_at": "2019-09-01T08:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168082837582602241"], "text": "Pautas da imprensa:\n-MRE Ernesto entrou ou n\u00e3o no sal\u00e3o oval\n-Eduardo tirou ou n\u00e3o foto com Trump\n-Comitiva sorriu ou n\u00e3o na reuni\u00e3o\n-Como @filgmartin fica sentado na cadeira\n\nMundo real:\n-Apoio \u00e0 soberania nacional\n-Ajuda para Amaz\u00f4nia\n-Acordo de livre com\u00e9rcio", "public_metrics": {"retweet_count": 3370, "reply_count": 1017, "like_count": 18957, "quote_count": 154}, "lang": "pt", "id": "1168082837582602241", "entities": {"mentions": [{"start": 139, "end": 150, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.612, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.8586, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "author_id": "74756085"}, {"created_at": "2019-08-30T15:49:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167464482307813377"], "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1blame, as\u00ed no me conozcas. Yo quiero que est\u00e9s vivo/a\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1167464482307813377", "author_id": "711566648"}, {"created_at": "2019-09-01T18:18:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168226656789696517"], "in_reply_to_user_id": "942886030746816513", "text": "@veras_midiasep Ou seja vai jogar pelo empate \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168226656789696517", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "veras_midiasep", "id": "942886030746816513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168225808948879360"}], "author_id": "65627207"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/H4p2mXyThP", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4p2mXyThP", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "created_at": "2019-09-01T17:32:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168214942488641537"], "text": "mano?????? que nojo desse cara puta q pariu \n\n https://t.co/H4p2mXyThP", "public_metrics": {"retweet_count": 600, "reply_count": 206, "like_count": 1625, "quote_count": 506}, "lang": "es", "id": "1168214942488641537", "author_id": "771682662167769089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/coIhwWzSNh", "expanded_url": "https://twitter.com/creissonino/status/1168275796798185474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/coIhwWzSNh", "media_key": "3_1168275788317282304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-01T21:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168275796798185474"], "text": "Nem todos podem apreciar a sutileza de Esquadr\u00e3o Suicida como uma verdadeira tradu\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas dos gibis para as telas do audiovisual, uma leg\u00edtima adapta\u00e7\u00e3o quintessencial da arte de contar hist\u00f3rias atrav\u00e9s de imagens, mas mantendo o esp\u00edrito an\u00e1rquico do material fonte. https://t.co/coIhwWzSNh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1168275796798185474", "author_id": "3165164883"}, {"created_at": "2019-09-01T05:03:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1168026694034214918"], "in_reply_to_user_id": "928253023", "text": "@DeborahLRivas @PainSniperX7 @TheDemiurg @BeautiFunGames Deborah, analicemos la situaci\u00f3n.\n\n1. Acusan a alguien de algo terrible, sin pruebas.\n\n2. Sin saber si la acusaci\u00f3n es cierta, se inicia un linchamiento contra \u00e9l (ah\u00ed es donde intervienes t\u00fa).\n\n3. Su carrera y su vida social se derrumban.\n\n4. Se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 125, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1168026694034214918", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DeborahLRivas", "id": "928253023"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "BeautiFunGames", "id": "258766365"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7258, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167896442020622336"}], "author_id": "6057112"}], "places": [{"full_name": "Monte Grande, Argentina", "id": "013044056c4adf51"}, {"full_name": "Porto, Portugal", "id": "b5f9b1150985d719"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "733801696959320064", "value": "733801696959320064", "detail": "User has been suspended: [733801696959320064].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168301952125607936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168301952125607936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168301952125607936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168300226643468288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168300226643468288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168300226643468288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1047950602314178560", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1047950602314178560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1047950602314178560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168166810002370560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168166810002370560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168166810002370560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168299777827758085", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168299777827758085", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168299777827758085].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "38667184", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [38667184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "38667184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168300507246542848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168300507246542848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168300507246542848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "369179352", "value": "369179352", "detail": "User has been suspended: [369179352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168297505559404547", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168297505559404547", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168297505559404547].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "168506275", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [168506275].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "168506275", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168294377309048832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168294377309048832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168294377309048832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168244531176849408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168244531176849408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168244531176849408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168291695693377541", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168291695693377541].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168291695693377541", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168292988558221313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168292988558221313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168292988558221313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168292009641160706", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168292009641160706", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168292009641160706].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168244531176849408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168244531176849408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168244531176849408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168244531176849408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168244531176849408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168244531176849408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164623670179971073", "value": "1164623670179971073", "detail": "User has been suspended: [1164623670179971073].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168277334807449600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168277334807449600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168277334807449600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3689157377", "value": "3689157377", "detail": "User has been suspended: [3689157377].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167927856103473152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167927856103473152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167927856103473152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168264101124104192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168264101124104192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168264101124104192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "540383371", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [540383371].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "540383371", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167985342080663553", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167985342080663553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167985342080663553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1168311846845243392", "oldest_id": "1168278173701824515", "result_count": 411, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31y5lzvm58uv0c9klpvt8dyvybh"}}