{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "author_id": "1105174494841323520", "created_at": "2019-09-24T16:30:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534339745648640"], "id": "1176534339745648640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FdezGmo", "id": "314682686"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176480649840078852"}], "text": "RT @FdezGmo: Se suicida, es cierto, la civilizaci\u00f3n en algunos lugares, pero por suerte hay otros donde la juventud no sucumbe a la ro\u00f1a. T\u2026", "author_id": "333819991", "created_at": "2019-09-24T16:30:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534300877099008"], "id": "1176534300877099008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FdezGmo", "id": "314682686"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176479660223455232"}], "text": "RT @FdezGmo: Adolescentes mariguanos que no han le\u00eddo ni tres libros, jam\u00e1s han conocido el orden de una rutina ni ejercitado una disciplin\u2026", "author_id": "333819991", "created_at": "2019-09-24T16:30:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534265133187072"], "id": "1176534265133187072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "Hidalgo"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.7772, "type": "Place", "normalized_text": "El Saucillo"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8979, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/CeDjDaAYpt", "expanded_url": "https://hidalgo.lasillarota.com/se-suicida-joven-en-mineral-de-la-reforma/320258", "display_url": "hidalgo.lasillarota.com/se-suicida-jov\u2026"}]}, "text": "\ud83d\udd3a Un joven fue encontrado sin vida colgado de un \u00e1rbol en El Saucillo; ya van 61 casos en #Hidalgo \ud83d\udd3a\n\nhttps://t.co/CeDjDaAYpt", "author_id": "1139261080868290560", "created_at": "2019-09-24T16:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534256845148161"], "id": "1176534256845148161"}, {"text": "voc\u00ea tem diagn\u00f3stico de depress\u00e3o, suicida, p\u00e2nico social e automutila\u00e7\u00e3o desde que era adolescente e toma anticoncepcional (que j\u00e1 fode mais) para trata outro problema e fica um m\u00eas sem toma e fica mais surtada com os problemas mais atacado. \nt\u00e1 f\u00e1cil n\u00e3o.", "author_id": "147754917", "created_at": "2019-09-24T16:29:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534235341082624"], "id": "1176534235341082624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silvaaleh5", "id": "1007308240428961793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486306941210631"}], "text": "RT @silvaaleh5: M\u00f3 parada, a garota que deu palestra contra o suic\u00eddio na escola se suicidou \ud83d\ude36", "author_id": "954272191952117761", "created_at": "2019-09-24T16:29:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534219864137732"], "id": "1176534219864137732"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "whoisflorencia", "id": "1289062145238470656"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "finallyxpablo", "id": "851377745309429765"}]}, "in_reply_to_user_id": "119431559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176399265637310465"}], "text": "@whoisflorencia @finallyxpablo @xDavinovic8 De comentsrios de quien? De tuiteros an\u00f3nimos o de \"activistas feministas\" como ella? En la misma gala que habla de una mujer que se suicida por ser detenida por ir a un partido de f\u00fatbol, dice esto.\nMuy coherente \ud83d\ude44", "author_id": "484357218", "created_at": "2019-09-24T16:29:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534135680262144"], "id": "1176534135680262144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Javiviz", "id": "19509500"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "EuskadiHoy", "id": "3445354943"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "NaiaraSerrano", "id": "378688773"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5191, "type": "Person", "normalized_text": "priori"}]}, "in_reply_to_user_id": "19509500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176509717750976513"}], "geo": {"place_id": "211f15d1b1a0f8d5"}, "text": "@Javiviz @EuskadiHoy @NaiaraSerrano Escuchar\u00e9 el reportaje pero, a priori, lo de soluci\u00f3n definitiva a problema temporal me resulta dar mucho por descontado. La temporalidad o no del problema que conduce al suicidio es algo que solo puede valorar el suicida.", "author_id": "361912288", "created_at": "2019-09-24T16:29:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534100653592580"], "id": "1176534100653592580"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "ClaudioNazoa", "id": "188912845"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176464244314914816"}], "text": "RT @equivocao: @cmrondon @ClaudioNazoa Deberiamos juzgarlo por su trabajo, pero de forma suicida criticamos por criticar...", "author_id": "979766802", "created_at": "2019-09-24T16:29:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534064246992897"], "id": "1176534064246992897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Soelhapi", "id": "48873799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "miguepeg", "id": "131817506"}]}, "in_reply_to_user_id": "48873799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176532126444818432"}], "text": "@Soelhapi @miguepeg El que usted llama gobierno interino no es sino una parodia de gobierno, una fantas\u00eda de quienes carecen de pol\u00edtica y para silenciar a la pol\u00edtica, para continuar con una confrontaci\u00f3n suicida y absurda", "author_id": "1154767753083052032", "created_at": "2019-09-24T16:29:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176534019590238210"], "id": "1176534019590238210"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "860965101783965696", "created_at": "2019-09-24T16:28:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533919350579201"], "id": "1176533919350579201"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "author_id": "957253179732889600", "created_at": "2019-09-24T16:28:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533871111938060"], "id": "1176533871111938060"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "author_id": "14372459", "created_at": "2019-09-24T16:28:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533813859684352"], "id": "1176533813859684352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "956476243930689537", "created_at": "2019-09-24T16:28:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533789297860608"], "id": "1176533789297860608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "NiUnoMas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}, {"start": 125, "end": 133, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176527115363278849"}], "text": "RT @policiah50: Este es un plan que puede valer una vida \ud83d\udc93 No escatimemos ni un segundo en su urgente implantaci\u00f3n #NiUnoMas @policia @inte\u2026", "author_id": "233679075", "created_at": "2019-09-24T16:27:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533730170720256"], "id": "1176533730170720256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "776002765826949124", "created_at": "2019-09-24T16:27:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533659408568321"], "id": "1176533659408568321"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Honduras"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "SanPedroSula"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "SanPedroSula"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/SWRWMliiYx", "expanded_url": "https://buff.ly/2mQFIOw", "display_url": "buff.ly/2mQFIOw"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Sn1FrCeMSz", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1176533634133745664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sn1FrCeMSz", "media_key": "3_1176533632619560960"}]}, "text": "#Honduras\nJoven blogger y estudiante de periodismo se suicida de #SanPedroSula \u25ba https://t.co/SWRWMliiYx https://t.co/Sn1FrCeMSz", "author_id": "1280879857", "created_at": "2019-09-24T16:27:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533634133745664"], "id": "1176533634133745664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "httpluk_", "id": "252290273"}]}, "in_reply_to_user_id": "252290273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533059564396550"}], "text": "@httpluk_ gay bolsominon = suicida", "author_id": "758084051605524480", "created_at": "2019-09-24T16:27:19.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533581251960832"], "id": "1176533581251960832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "author_id": "3438644085", "created_at": "2019-09-24T16:27:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533577896513539"], "id": "1176533577896513539"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "author_id": "1039339796164956161", "created_at": "2019-09-24T16:26:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533451027230721"], "id": "1176533451027230721"}, {"text": "Mano, estou inconformada, a pior not\u00edcia de hoje foi saber que a melhor personal de todas/ amiga se matou", "author_id": "1103785208447414272", "created_at": "2019-09-24T16:26:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533416835276800"], "id": "1176533416835276800"}, {"in_reply_to_user_id": "715012386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176532860431470592"}], "text": "hj eu acordei as 6 vendo foto d uma mina q foi espancada pelo namorado, logo dps vi sem querer o v\u00eddeo d uma mo\u00e7a gravando storie na hora q presenciou um suic\u00eddio no condom\u00ednio dela, e como se n\u00e3o bastasse, essa not\u00edcia d q um jovem conhecido se suicidou\nQUE DIA EH ESSE", "author_id": "715012386", "created_at": "2019-09-24T16:26:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533352482033664"], "id": "1176533352482033664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "romanticsott", "id": "1038114846250881026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176219530852478976"}], "text": "RT @romanticsott: A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv", "author_id": "2947149231", "created_at": "2019-09-24T16:26:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533347318845440"], "id": "1176533347318845440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Petrovarius", "id": "1003236954350260224"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "lu_f_fonseca", "id": "99535525"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/gjEjXTO4cL", "expanded_url": "https://twitter.com/LiseWerneck/status/1176533335088291842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gjEjXTO4cL", "media_key": "16_1176533330805907456"}]}, "in_reply_to_user_id": "1003236954350260224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176318133071765505"}], "text": "@Petrovarius @lu_f_fonseca Camisa de for\u00e7a nela. Potencial suicida. https://t.co/gjEjXTO4cL", "author_id": "1052303319354499073", "created_at": "2019-09-24T16:26:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533335088291842"], "id": "1176533335088291842"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmyTheDumbass", "id": "1373313425598742529"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5563, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5892, "type": "Person", "normalized_text": "atsushi"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "alzheimer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321076814594049"}], "text": "RT @amythedumbass: dazai: morre \n\natsushi: tamb\u00e9m provavelmente vai morrer de alzheimer al\u00e9m de ter que viver com o fato de que um dos \u00fanic\u2026", "author_id": "1051801730437062657", "created_at": "2019-09-24T16:26:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533324124344322"], "id": "1176533324124344322"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 92, "tag": "MacarenaValdes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiarioClever", "id": "980814145531629570"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "MacarenaValdes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176521111032475650"}], "text": "RT @DiarioClever: Un nuevo peritaje al cuerpo de la activista medioambiental #MacarenaValdes, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \u201cno fue por\u2026", "author_id": "2155786837", "created_at": "2019-09-24T16:26:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533314829766659"], "id": "1176533314829766659"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "author_id": "801540250246008833", "created_at": "2019-09-24T16:26:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533305535139842"], "id": "1176533305535139842"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduardobranco_", "id": "4749873147"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526124219846658"}], "text": "RT @eduardobranco_: Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a\u2026", "author_id": "206834830", "created_at": "2019-09-24T16:25:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533240892592128"], "id": "1176533240892592128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "in_reply_to_user_id": "109325390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176532904215810049"}], "text": "@andrezadelgado Hahaha t\u00e1tica suicida de se fazer ser visto mas n\u00e3o duvido pela falta de no\u00e7\u00e3o", "author_id": "30123111", "created_at": "2019-09-24T16:25:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533162165448711"], "id": "1176533162165448711"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.816, "type": "Other", "normalized_text": "CONADEP"}]}, "text": "Le avisan al periodismo que van a formar una \u201cCONADEP\u201d para investigarlos. Le avisan al propietario que se van a quedar con las propiedades que no habiten. Le avisan al agricultor que le van a expropiar parte de sus campos.\nSolo un suicida los podr\u00eda votar. O un estupido.", "author_id": "99742344", "created_at": "2019-09-24T16:25:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533154309562368"], "id": "1176533154309562368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dionnybacco", "id": "863097129719533568"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3686, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176332295344656384"}], "text": "RT @dionnybacco: gostaria de dizer tamb\u00e9m q eu simplesmente ODEIO essa romantiza\u00e7\u00e3o do relacionamento da arlequina e do coringa q acontece\u2026", "author_id": "1100743951848558593", "created_at": "2019-09-24T16:25:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533067256729601"], "id": "1176533067256729601"}, {"in_reply_to_user_id": "164763964", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "id": "1176533058356490241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "id": "1176533051838533633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/674rILiJ1R", "expanded_url": "https://twitter.com/AndresEsti17/status/1176533047417692160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/674rILiJ1R", "media_key": "3_1176533036852228096"}]}, "in_reply_to_user_id": "154605679", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176524523539243008"}], "text": "@DONOMAR Todo este tiempo pens\u00e9 que era en un rinc\u00f3n suicida. https://t.co/674rILiJ1R", "author_id": "810178728034766848", "created_at": "2019-09-24T16:25:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533047417692160"], "id": "1176533047417692160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "author_id": "1151366860740411393", "created_at": "2019-09-24T16:25:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533045593198595"], "id": "1176533045593198595"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "863795839", "created_at": "2019-09-24T16:25:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533027616198656"], "id": "1176533027616198656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rosas_bern", "id": "867452488156422144"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Cadena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176267110147919872"}], "text": "RT @rosas_bern: Hola, no entiendo:  Como presiona el abogado Cadena a los peligros\u00edsimos exparacos presos....\nAmenazas?....no lo creo suici\u2026", "author_id": "4145492501", "created_at": "2019-09-24T16:24:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176532995731349504"], "id": "1176532995731349504"}, {"text": "A\u00ed mesmo bl\u00e1bl\u00e1bl\u00e1 de sempre as pessoas gostam de se aproveitar do passado, pena que foram escrotos c ela antes de  morrer e isso serve pra todo o mundo Que Tava se afastando dela, por isso ela tuitava que queria morrer, e antes q algu\u00e9m pergunte de nv ela n\u00e3o se matou!", "author_id": "749431651130802176", "created_at": "2019-09-24T16:24:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176532968715771909"], "id": "1176532968715771909"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.476, "type": "Place", "normalized_text": "favela"}]}, "in_reply_to_user_id": "16794066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176375737395372032"}], "text": "@BlogdoNoblat Pq o cara tem que ser processado tu n\u00e3o sabe nem se foi a pol\u00edcia que matou deixa de ser safado cara tu n\u00e3o sabe como \u00e9 na favela n\u00e3o", "author_id": "1161751160996413440", "created_at": "2019-09-24T16:24:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176532879310036993"], "id": "1176532879310036993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "author_id": "4922039669", "created_at": "2019-09-24T16:24:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176532858057449479"], "id": "1176532858057449479"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pascual_serrano", "id": "112134350"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/R39VKtvktw", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176530370621321217"}], "text": "RT @pascual_serrano: Si tienes tendencias suicidas podr\u00e1 ser polic\u00eda sin problema, pero sin arma, eso s\u00ed. https://t.co/R39VKtvktw", "author_id": "1105765568253181952", "created_at": "2019-09-24T16:24:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176532838583341057"], "id": "1176532838583341057"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 265, "tag": "ADonadopeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 252, "end": 264, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadopeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/hmlApjmWzZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FASNATHALIADILL/status/1176532825572630528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hmlApjmWzZ", "media_key": "3_1176532820845637632"}]}, "text": "Antigamente achava que seria Fabiana,mas como autor desmentiu acho que nao teria sentido ele matar ela acho que pode ser Camilo seria a unica maneira da Vivi se livrar dele,ficaria a suspeita se o goma de mascar matou ele e Camilo tem muitos inimigos #ADonadopeda\u00e7o https://t.co/hmlApjmWzZ", "author_id": "2820683432", "created_at": "2019-09-24T16:24:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176532825572630528"], "id": "1176532825572630528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "author_id": "1167554890136244225", "created_at": "2019-09-24T16:23:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176532716000616449"], "id": "1176532716000616449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diariohondunews", "id": "829106650153885696"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/pOozCoF8jl", "expanded_url": "http://bit.ly/2mG4gJY", "display_url": "bit.ly/2mG4gJY"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/gPFa3R2pcH", "expanded_url": "https://twitter.com/diariohondunews/status/1176427574387339264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gPFa3R2pcH", "media_key": "3_1176427572600590336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176427574387339264"}], "text": "RT @diariohondunews: Se suicida estudiante de comunicaciones https://t.co/pOozCoF8jl https://t.co/gPFa3R2pcH", "author_id": "617747077", "created_at": "2019-09-24T16:23:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176532558831587329"], "id": "1176532558831587329"}, {"text": "\u00bb Sujeto apu\u00f1ala a su pareja y se suicida con el mismo cuchillo (Detalles) https://t.co/Zr2dCy0J34 https://t.co/O1GmKOXUd1", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Zr2dCy0J34", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/sujeto-apunala-a-su-pareja-y-se-suicida-con-el-mismo-cuchillo-detalles/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/sujeto-ap\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/O1GmKOXUd1", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1176532343705743360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1GmKOXUd1", "media_key": "3_1176532339549200384"}]}, "author_id": "108192135", "created_at": "2019-09-24T16:22:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176532343705743360"], "id": "1176532343705743360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "2940205299", "created_at": "2019-09-24T16:22:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176532273778348036"], "id": "1176532273778348036"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 33, "username": "afpfr", "id": "338985020"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7216, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}]}, "in_reply_to_user_id": "1046572862784622592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176530474384199680"}], "text": "@HelcioMenezes77 @volodoid @afpfr brasileiro \u00e9 suicida ent\u00e3o caralho? se \u00e9 desse ta deixando a amaz\u00f4nia queimar porque?!?!", "author_id": "601305764", "created_at": "2019-09-24T16:21:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176532171756118016"], "id": "1176532171756118016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "226761331", "created_at": "2019-09-24T16:21:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176532134745509889"], "id": "1176532134745509889"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1113779857287262209", "created_at": "2019-09-24T16:21:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176532130475757574"], "id": "1176532130475757574"}, {"text": "Eu tava falando ontem com meu amigo e receber a not\u00edcia que de madrugada ele se matou n\u00e3o tem cabimento", "author_id": "750298002099691520", "created_at": "2019-09-24T16:21:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176532109655183360"], "id": "1176532109655183360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 86, "tag": "duelo"}, {"start": 87, "end": 97, "tag": "terapeuta"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "personas"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/lekxt4vzEH", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/duelo-terapeuta-paciente-suicida/", "display_url": "psyciencia.com/duelo-terapeut\u2026"}]}, "text": "Por que los terapeutas tambi\u00e9n necesitan pasar su duelo\nhttps://t.co/lekxt4vzEH\n#duelo #terapeuta #personas", "author_id": "1036370261749186560", "created_at": "2019-09-24T16:20:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176531847171514369"], "id": "1176531847171514369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "author_id": "932043935890989061", "created_at": "2019-09-24T16:20:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176531809787678726"], "id": "1176531809787678726"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "1107108350", "created_at": "2019-09-24T16:19:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176531500118003713"], "id": "1176531500118003713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ezesalas5", "id": "1006989442823966721"}]}, "in_reply_to_user_id": "1006989442823966721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176530282805174274"}], "text": "@Ezesalas5 Elio el suicida", "author_id": "891759109044830210", "created_at": "2019-09-24T16:18:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176531380144168960"], "id": "1176531380144168960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "author_id": "138877333", "created_at": "2019-09-24T16:18:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176531275085221894"], "id": "1176531275085221894"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "2749239736", "created_at": "2019-09-24T16:17:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176531069136494593"], "id": "1176531069136494593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bastosgabriel93", "id": "3677481495"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6557, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486046055522305"}], "text": "RT @bastosgabriel93: Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pr\u2026", "author_id": "1039339796164956161", "created_at": "2019-09-24T16:16:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530947157741569"], "id": "1176530947157741569"}, {"text": "Lo mejor del amor entre un psic\u00f3pata y una suicida es que el matar\u00eda por ella y ella morir\u00eda por el.", "author_id": "3611587754", "created_at": "2019-09-24T16:16:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530931089387521"], "id": "1176530931089387521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ss_valeska", "id": "977675229148393477"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "naosejatrouxa", "id": "280689114"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "aliciabarros20", "id": "784921104"}]}, "in_reply_to_user_id": "977675229148393477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176272017357713410"}], "text": "@ss_valeska @pqoshomensmorre @naosejatrouxa @aliciabarros20 @MariaLuizaJcom1 S\u00f3 vamos! kkkkkkkkkk Partiu esquadr\u00e3o suicida xD", "author_id": "898746966045315073", "created_at": "2019-09-24T16:16:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530919005597696"], "id": "1176530919005597696"}, {"geo": {"place_id": "870609f609c207e4"}, "text": "minha escola t\u00e1 repleta de cartazes sobre depress\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio \n\num menino se suicidou ontem e eles n\u00e3o deram nem UM puto dia de luto \n\nisso \u00e9 muita falta de empatia meu pai", "author_id": "843203526373359617", "created_at": "2019-09-24T16:16:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530898843504640"], "id": "1176530898843504640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduardobranco_", "id": "4749873147"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526124219846658"}], "text": "RT @eduardobranco_: Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a\u2026", "author_id": "1088139503468982273", "created_at": "2019-09-24T16:15:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530703003136000"], "id": "1176530703003136000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EffigsEduardo", "id": "723674931695902720"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175920784549847041"}], "text": "RT @EffigsEduardo: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://\u2026", "author_id": "187686980", "created_at": "2019-09-24T16:15:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530622426337280"], "id": "1176530622426337280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jhoyce_cardoso", "id": "807558777494994945"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/iaB1Iz3VfS", "expanded_url": "http://xn--srio-bpa.Se", "display_url": "s\u00e9rio.Se"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176528424921444352"}], "text": "RT @jhoyce_cardoso: Infelizmente um jovem se matou por depress\u00e3o,levem isso mais a https://t.co/iaB1Iz3VfS um amigo estiver com problemas,o\u2026", "author_id": "856311343175147523", "created_at": "2019-09-24T16:15:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530593749901313"], "id": "1176530593749901313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "476149251", "created_at": "2019-09-24T16:15:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530511298289664"], "id": "1176530511298289664"}, {"text": "Y as\u00ed te das cuenta que quien se suicida tiene todas las razones del mundo para hacerlo... Ell@s no son valientes ni cobardes, son visionari@s.", "author_id": "242854305", "created_at": "2019-09-24T16:15:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530487029960706"], "id": "1176530487029960706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mpiacenonaver1", "id": "4254101320"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ottogattotto", "id": "2267806358"}]}, "in_reply_to_user_id": "4254101320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176528396479815685"}], "text": "@mpiacenonaver1 @ottogattotto ma che davero? me vado a suicid\u00e0 co du spuntature a bbrace\ud83d\ude1d", "author_id": "944859475177074688", "created_at": "2019-09-24T16:15:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530485192904710"], "id": "1176530485192904710"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "130734924", "created_at": "2019-09-24T16:14:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530408193892354"], "id": "1176530408193892354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "Minha m\u00e3e acabou de me falar que um jovem de 20 anos se suicidou , l\u00e1 perto de casa ! S\u00f3 Jesus \ud83d\ude14", "author_id": "2919611218", "created_at": "2019-09-24T16:14:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530386983247872"], "id": "1176530386983247872"}, {"text": "Si tienes tendencias suicidas podr\u00e1 ser polic\u00eda sin problema, pero sin arma, eso s\u00ed. https://t.co/R39VKtvktw", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/R39VKtvktw", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}, "author_id": "112134350", "created_at": "2019-09-24T16:14:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530370621321217"], "id": "1176530370621321217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "1248606265", "created_at": "2019-09-24T16:14:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530302669393920"], "id": "1176530302669393920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "3931696839", "created_at": "2019-09-24T16:14:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530287192346624"], "id": "1176530287192346624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "993991380", "created_at": "2019-09-24T16:13:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530104496852996"], "id": "1176530104496852996"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "321550451", "created_at": "2019-09-24T16:12:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529915077898242"], "id": "1176529915077898242"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vitoriakaelyn", "id": "1091189794502332417"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4698, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319466294206464"}], "text": "RT @vitoriakaelyn: esquadr\u00e3o suicida me lembra mt 2016 kkkkkkkk", "author_id": "824665307407081472", "created_at": "2019-09-24T16:12:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529889056501761"], "id": "1176529889056501761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "33405776", "created_at": "2019-09-24T16:12:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529882211393539"], "id": "1176529882211393539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Esquedr\u00e3o Suicida"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7208, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "text": "Fui assistir um peda\u00e7o de Esquedr\u00e3o Suicida ontem e peguei ran\u00e7o do Batman", "author_id": "958377575922982912", "created_at": "2019-09-24T16:12:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529815429681152"], "id": "1176529815429681152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "romanticsott", "id": "1038114846250881026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176219530852478976"}], "text": "RT @romanticsott: A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv", "author_id": "228895892", "created_at": "2019-09-24T16:12:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529808093786112"], "id": "1176529808093786112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "1054791541330493441", "created_at": "2019-09-24T16:12:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529796718837761"], "id": "1176529796718837761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "234058922", "created_at": "2019-09-24T16:11:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529632335736833"], "id": "1176529632335736833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "author_id": "1149774288494440450", "created_at": "2019-09-24T16:11:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529576736043009"], "id": "1176529576736043009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "923249183812878337", "created_at": "2019-09-24T16:11:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529561959489541"], "id": "1176529561959489541"}, {"text": "Se matou pra salvar a bola e o cara do outro time q pegou https://t.co/Tty7BeF8Sv", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Tty7BeF8Sv", "expanded_url": "https://twitter.com/spotifyasgreys/status/1176265070277533698", "display_url": "twitter.com/spotifyasgreys\u2026"}]}, "author_id": "3029143253", "created_at": "2019-09-24T16:11:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529541679988737"], "id": "1176529541679988737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "807689059", "created_at": "2019-09-24T16:11:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529512198103041"], "id": "1176529512198103041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "1149283152", "created_at": "2019-09-24T16:11:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529475569410049"], "id": "1176529475569410049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/iHSpy8njr0", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1072984", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176401948578340864"}], "text": "RT @pradobenjamin: Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/iHSpy8njr0 a trav\u00e9s de @_infoLibre", "author_id": "255100548", "created_at": "2019-09-24T16:10:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529400206155776"], "id": "1176529400206155776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176419667583361024"}], "text": "RT @FartFromAmerika: Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchio\u2026", "author_id": "2433235432", "created_at": "2019-09-24T16:10:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529372267843589"], "id": "1176529372267843589"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "17315967", "created_at": "2019-09-24T16:10:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529231989395456"], "id": "1176529231989395456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 84, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "Morro Chap\u00e9u Mangueira"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6858, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Serrano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501243843399680"}], "text": "RT @MarceloFreixo: 2. Em setembro de 2018, durante opera\u00e7\u00e3o no Morro Chap\u00e9u Mangueira, zona sul do Rio, um PM matou Rodrigo Serrano. O poli\u2026", "author_id": "752130915220877312", "created_at": "2019-09-24T16:09:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529135579074560"], "id": "1176529135579074560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3357, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Ribeiro"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Andara\u00ed"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.6053, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501242132127745"}], "text": "RT @MarceloFreixo: 1. Em maio de 2010, um policial do Bope matou H\u00e9lio Ribeiro no Andara\u00ed, zona norte do Rio. O PM confundiu a furadeira qu\u2026", "author_id": "752130915220877312", "created_at": "2019-09-24T16:09:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529135310692352"], "id": "1176529135310692352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "retrochenta", "id": "2208380394"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/H4PaQwjXSI", "expanded_url": "https://twitter.com/charliedelujo/status/1176529080663101440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H4PaQwjXSI", "media_key": "16_1176529067048427520"}]}, "in_reply_to_user_id": "2208380394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176527184304967681"}], "text": "@retrochenta El disco que marc\u00f3 la etapa suicida de mi vida. https://t.co/H4PaQwjXSI", "author_id": "370259165", "created_at": "2019-09-24T16:09:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529080663101440"], "id": "1176529080663101440"}, {"text": "O garoto apresentou um trabalho ontem sobre suic\u00eddio na escola, e hoje ele se matou. Esse mundo estando avesso, estamos lutando pra nada!", "author_id": "2335031399", "created_at": "2019-09-24T16:09:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529059775483904"], "id": "1176529059775483904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "709164635790974976", "created_at": "2019-09-24T16:09:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176529008948908033"], "id": "1176529008948908033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "535752056", "created_at": "2019-09-24T16:09:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528987587260419"], "id": "1176528987587260419"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ggsantana_", "id": "4514438668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176331279484301318"}], "text": "RT @ggsantana_: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica horas escrevendo texto na Internet", "author_id": "902340330527260672", "created_at": "2019-09-24T16:09:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528977667796993"], "id": "1176528977667796993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guilhercrf23", "id": "4432215861"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176488500293754880"}], "text": "RT @guilhercrf23: que isso leq,ted tava cmg na pra\u00e7a s\u00e1bado e hoje eu recebo a not\u00edcia que o mlq se matou...inacredit\u00e1vel,nunca vou tirar d\u2026", "author_id": "1021608617252925441", "created_at": "2019-09-24T16:08:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528882914275329"], "id": "1176528882914275329"}, {"in_reply_to_user_id": "605345736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176389112481361921"}], "text": "@NavarroLlobre Y ahora se echan atr\u00e1s. Esto es (perd\u00f3n por el s\u00edmil) como cuando un t\u00edo mata a su pareja y se suicida despu\u00e9s. Porqu\u00e9 no lo hizo al rev\u00e9s?", "author_id": "1053410634", "created_at": "2019-09-24T16:08:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528868049641472"], "id": "1176528868049641472"}, {"text": "Todas las enfermedades mentales, o cualquier pensamiento suicida son nuestros enemigos silencioso, vivimos en una sociedad donde personas que buscamos ayuda somos etiquetadas negativamente. Debemos de hacer algo para que deje de ser as\u00ed.  https://t.co/JocU06n2hU", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/JocU06n2hU", "expanded_url": "http://milacamila.home.blog/2019/08/26/el-enemigo-silencio/", "display_url": "milacamila.home.blog/2019/08/26/el-\u2026"}]}, "author_id": "294139337", "created_at": "2019-09-24T16:08:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528823145390087"], "id": "1176528823145390087"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/8VNqs0rMGN", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/8VNqs0rMGN", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "1295063653", "created_at": "2019-09-24T16:08:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528803499249667"], "id": "1176528803499249667"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yostessa", "id": "1020426624"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 115, "end": 125, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176085686392434688"}], "text": "RT @yostessa: @heraldoes Se suicida despu\u00e9s de intentar matar a su ex mujer, pod\u00e9is cambiar el titular de una vez? @heraldoes", "author_id": "715599600", "created_at": "2019-09-24T16:08:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528799955075076"], "id": "1176528799955075076"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "179724808", "created_at": "2019-09-24T16:08:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528739745828865"], "id": "1176528739745828865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "adrianayujuju", "id": "292394040"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.3905, "type": "Place", "normalized_text": "Bad\u00eda"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.8806, "type": "Place", "normalized_text": "Bad\u00eda"}, {"start": 211, "end": 213, "probability": 0.9587, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Puigdemont"}]}, "in_reply_to_user_id": "292394040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176513693561040896"}], "text": "@adrianayujuju M\u00e1s que delictivo es suicida. Bad\u00eda es una de las poblaciones menos independentista de Catalu\u00f1a. En las \u00faltimas elecciones los partidos indepes no sumaron en Bad\u00eda m\u00e1s del 10% de los votos. Hasta Vox sum\u00f3 m\u00e1s que el partido de Puigdemont. Yo de ellos no ir\u00eda all\u00ed a armar jarana", "author_id": "3261825766", "created_at": "2019-09-24T16:08:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528739636797441"], "id": "1176528739636797441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "938041771673649152", "created_at": "2019-09-24T16:07:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528620887654400"], "id": "1176528620887654400"}, {"in_reply_to_user_id": "192349345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176525222767398912"}], "text": "@_wige77a_ Re suicida el nano JAJAJA", "author_id": "185915517", "created_at": "2019-09-24T16:07:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528586607661056"], "id": "1176528586607661056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "3665655928", "created_at": "2019-09-24T16:07:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528567271866369"], "id": "1176528567271866369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "110313028", "created_at": "2019-09-24T16:07:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528541925744640"], "id": "1176528541925744640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JooVitorNeves13", "id": "878986831970357248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176517470192066560"}], "text": "RT @JooVitorNeves13: Depress\u00e3o e coisa s\u00e9ria rapaziada \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e mais um jovem se suicidou ...", "author_id": "856311343175147523", "created_at": "2019-09-24T16:07:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528538167599104"], "id": "1176528538167599104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvo_el_ocaso", "id": "237327870"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9279, "type": "Place", "normalized_text": "Aokigahara"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.8982, "type": "Place", "normalized_text": "Monte Fuji"}]}, "in_reply_to_user_id": "237327870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176526389148864513"}], "text": "@salvo_el_ocaso Es un punto de vista. El suicida es parte de la sociedad en la que vive: en Jap\u00f3n se van a colgar a Aokigahara, un bosque cercano al Monte Fuji. Si se tiraran bajo de un tren ser\u00edan una deshonra para la familia, que adem\u00e1s deber\u00eda correr con los gastos ocasionados.", "author_id": "374847161", "created_at": "2019-09-24T16:07:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528526775848961"], "id": "1176528526775848961"}, {"text": "Eres la cima de un beso en un brinco suicida  \ud83c\udfa4", "author_id": "317405219", "created_at": "2019-09-24T16:07:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528496820142083"], "id": "1176528496820142083"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "346740840", "created_at": "2019-09-24T16:06:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528448635977728"], "id": "1176528448635977728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.7714, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176504251817897985"}], "text": "RT @EliOliv98248502: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppov\u2026", "author_id": "71520637", "created_at": "2019-09-24T16:06:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528438934609920"], "id": "1176528438934609920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "1084421604027838464", "created_at": "2019-09-24T16:06:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528437986639872"], "id": "1176528437986639872"}, {"text": "Infelizmente um jovem se matou por depress\u00e3o,levem isso mais a https://t.co/iaB1Iz3VfS um amigo estiver com problemas,ou triste,procurem ajudar.Saibam ouvir,abra\u00e7ar e ser compreensivos,tem gente que n\u00e3o deixam transparecer e muitas vezes n\u00e3o somos capazes procurar pelas pessoas.", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/iaB1Iz3VfS", "expanded_url": "http://xn--srio-bpa.Se", "display_url": "s\u00e9rio.Se"}]}, "author_id": "807558777494994945", "created_at": "2019-09-24T16:06:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528424921444352"], "id": "1176528424921444352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "2467839242", "created_at": "2019-09-24T16:06:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528372404563968"], "id": "1176528372404563968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "468196679", "created_at": "2019-09-24T16:06:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528219207610374"], "id": "1176528219207610374"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "1144582547193638912", "created_at": "2019-09-24T16:05:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528200177979397"], "id": "1176528200177979397"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 166, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "ID"}]}, "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "text": "Rolou a l\u00f3gica do \"Se voc\u00ea n\u00e3o passar no pol\u00edgrafo vamos suspeitar que voc\u00ea a matou. E se passar vamos suspeitar tamb\u00e9m porque isso pode ser sinal de sociopatia\" no ID", "author_id": "53725478", "created_at": "2019-09-24T16:05:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528144460910592"], "id": "1176528144460910592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "author_id": "1462821571", "created_at": "2019-09-24T16:05:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528117579571205"], "id": "1176528117579571205"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "1111413292428349440", "created_at": "2019-09-24T16:05:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528053301850113"], "id": "1176528053301850113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "author_id": "4778968521", "created_at": "2019-09-24T16:05:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528040597307394"], "id": "1176528040597307394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YUCATANALMINUTO", "id": "110082343"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/49QfQ09KTj", "expanded_url": "http://ow.ly/f6bn30pBa8w", "display_url": "ow.ly/f6bn30pBa8w"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526854292983808"}], "text": "RT @YUCATANALMINUTO: VIDEO. Hombre se suicida lanz\u00e1ndose a las v\u00edas del tren con su hija y ella sobrevive https://t.co/49QfQ09KTj https://t\u2026", "author_id": "242864788", "created_at": "2019-09-24T16:05:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528018757603329"], "id": "1176528018757603329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176494954253815808"}], "text": "esse menino se suicidou nessa madrugada, na minha cidade, no meu bairro e perto da minha casa. hoje passando para ir trabalhar, passei pelo local e o mesmo, ainda estava l\u00e1; por um momento eu pensei nos familiares e em outro no qual ele resistiu at\u00e9 chegar a cometer (+) https://t.co/kXvmJFdReM", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/kXvmJFdReM", "expanded_url": "https://twitter.com/loirinhaaKC/status/1176494954253815808", "display_url": "twitter.com/loirinhaaKC/st\u2026"}]}, "author_id": "1132460072", "created_at": "2019-09-24T16:04:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527933097336833"], "id": "1176527933097336833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "author_id": "2294223581", "created_at": "2019-09-24T16:04:34.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527858300346369"], "id": "1176527858300346369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "197256153", "created_at": "2019-09-24T16:04:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527840302551050"], "id": "1176527840302551050"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "928023363641069571", "created_at": "2019-09-24T16:04:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527786560954369"], "id": "1176527786560954369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "879421749502332928", "created_at": "2019-09-24T16:03:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527661985861633"], "id": "1176527661985861633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduardobranco_", "id": "4749873147"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526124219846658"}], "text": "RT @eduardobranco_: Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a\u2026", "author_id": "719888382235701248", "created_at": "2019-09-24T16:03:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527654671065090"], "id": "1176527654671065090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "139183350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176497727569629185"}], "text": "@andrizek Imagina se a pol\u00edcia entrasse atirando no condom\u00ednio residencial do presidente quando prendeu o miliciano que matou a Marielle?", "author_id": "25074989", "created_at": "2019-09-24T16:03:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527600560287745"], "id": "1176527600560287745"}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "author_id": "2480448678", "created_at": "2019-09-24T16:03:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527588463960064"], "id": "1176527588463960064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YUCATANALMINUTO", "id": "110082343"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/49QfQ09KTj", "expanded_url": "http://ow.ly/f6bn30pBa8w", "display_url": "ow.ly/f6bn30pBa8w"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526854292983808"}], "text": "RT @YUCATANALMINUTO: VIDEO. Hombre se suicida lanz\u00e1ndose a las v\u00edas del tren con su hija y ella sobrevive https://t.co/49QfQ09KTj https://t\u2026", "author_id": "2215026049", "created_at": "2019-09-24T16:03:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527525394227200"], "id": "1176527525394227200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "114791892", "created_at": "2019-09-24T16:03:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527524987379712"], "id": "1176527524987379712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OSammartino", "id": "339254354"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/7bDHz0rxzz", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1176518546907512832", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176519240985260034"}], "text": "RT @OSammartino: Es suicida. https://t.co/7bDHz0rxzz", "author_id": "260204016", "created_at": "2019-09-24T16:03:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527515810242562"], "id": "1176527515810242562"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176419667583361024"}], "text": "RT @FartFromAmerika: Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchio\u2026", "author_id": "774806549357355008", "created_at": "2019-09-24T16:03:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527508050710528"], "id": "1176527508050710528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9307, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/b3myxM4Uce", "expanded_url": "http://impulsoinformativo.net/2019/09/24/joven-suicida-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "impulsoinformativo.net/2019/09/24/jov\u2026"}]}, "text": "Joven suicida: \u201cSi pierdo en Free Fire me quito la vida\u201d - https://t.co/b3myxM4Uce", "author_id": "1329909277", "created_at": "2019-09-24T16:02:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527365230518274"], "id": "1176527365230518274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduardobranco_", "id": "4749873147"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526124219846658"}], "text": "RT @eduardobranco_: Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a\u2026", "author_id": "951471361523900418", "created_at": "2019-09-24T16:02:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527356812496896"], "id": "1176527356812496896"}, {"text": "o coringa de \u201cesquadr\u00e3o suicida\u201d foi o pior https://t.co/kIaUaEcbli", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/kIaUaEcbli", "expanded_url": "https://twitter.com/acidp4nic/status/1176311790424272902", "display_url": "twitter.com/acidp4nic/stat\u2026"}]}, "author_id": "887795102097256448", "created_at": "2019-09-24T16:02:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527307260989440"], "id": "1176527307260989440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "author_id": "747041056361951232", "created_at": "2019-09-24T16:02:07.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527240961712134"], "id": "1176527240961712134"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "brunnabeatriza", "id": "1294034451811401728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176342558299054080"}], "text": "RT @brunnabeatriza: fiz um brigadeiro e fiquei deitadinha vendo esquadr\u00e3o suicida com meu pai e minha irm\u00e3 \ud83e\udd70", "author_id": "755965635801255936", "created_at": "2019-09-24T16:01:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527184976105473"], "id": "1176527184976105473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rhaisa_paz", "id": "185441330"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9016, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "in_reply_to_user_id": "185441330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176309702550085637"}], "text": "@rhaisa_paz a mina nao sabe nem o que \u00e9 fotosintese mas discursa na ONU ja vi discursos dela ela praticamente tem aversao a adultos quer gerar panico por onde passa nao tem coesao nas falas claramente sociopata suicida", "author_id": "66142937", "created_at": "2019-09-24T16:01:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527152134709248"], "id": "1176527152134709248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "548800130", "created_at": "2019-09-24T16:01:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527145197346819"], "id": "1176527145197346819"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "NiUnoMas"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/qhPlGWMJr8", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/el-reto-personal-del-dgp-francisco-pardo-desde-su-toma-posesion-un-plan-de-promocion-de-la-salud-mental-y-prevencion-de-la-conducta-suicida/", "display_url": "policiah50.com/el-reto-person\u2026"}]}, "text": "Este es un plan que puede valer una vida \ud83d\udc93 No escatimemos ni un segundo en su urgente implantaci\u00f3n #NiUnoMas @policia @interiorgob \nhttps://t.co/qhPlGWMJr8", "author_id": "1015715521961103360", "created_at": "2019-09-24T16:01:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527115363278849"], "id": "1176527115363278849"}, {"in_reply_to_user_id": "1144960973314437120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176513935232643078"}], "text": "@Quevidaesta2 @Melisaassfuck Supongo que es como los ni\u00f1os que hacen bullying a otros no? Si la v\u00edctima se suicida es por su culpa, no la de los abusones no?\nGilipollas", "author_id": "4858451159", "created_at": "2019-09-24T16:01:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527110489419777"], "id": "1176527110489419777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "291273541", "created_at": "2019-09-24T16:01:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527068164755459"], "id": "1176527068164755459"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.3527, "type": "Other", "normalized_text": "Bartolomeo"}, {"start": 14, "end": 22, "probability": 0.93, "type": "Other", "normalized_text": "One Piece"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4587, "type": "Other", "normalized_text": "mang\u00e1"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/NPNuk5OHkO", "expanded_url": "https://twitter.com/kaikycx/status/1176526999323664384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPNuk5OHkO", "media_key": "3_1176526987042676742"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/NPNuk5OHkO", "expanded_url": "https://twitter.com/kaikycx/status/1176526999323664384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPNuk5OHkO", "media_key": "3_1176526987034267650"}]}, "text": "Bartolomeo de One Piece cuja primeira apari\u00e7\u00e3o no mang\u00e1 foi em 2013.\n\nCoringa de Esquadr\u00e3o Suicida de 2016.\n\nEu sei que a foto do coringa \u00e9 de uma figure pq cortaram as cenas dele com essa roupa no filme, mas duvido que seja coincid\u00eancia. https://t.co/NPNuk5OHkO", "author_id": "99324850", "created_at": "2019-09-24T16:01:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526999323664384"], "id": "1176526999323664384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OSammartino", "id": "339254354"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/7bDHz0rxzz", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1176518546907512832", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176519240985260034"}], "text": "RT @OSammartino: Es suicida. https://t.co/7bDHz0rxzz", "author_id": "3986669476", "created_at": "2019-09-24T16:00:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526921137627136"], "id": "1176526921137627136"}, {"text": "VIDEO. Hombre se suicida lanz\u00e1ndose a las v\u00edas del tren con su hija y ella sobrevive https://t.co/49QfQ09KTj https://t.co/bVxlX8Mu2x", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/49QfQ09KTj", "expanded_url": "http://ow.ly/f6bn30pBa8w", "display_url": "ow.ly/f6bn30pBa8w"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/bVxlX8Mu2x", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1176526854292983808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bVxlX8Mu2x", "media_key": "3_1176526851931627527"}]}, "author_id": "110082343", "created_at": "2019-09-24T16:00:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526854292983808"], "id": "1176526854292983808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "eduardobranco_", "id": "4749873147"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176526124219846658"}], "text": "RT @eduardobranco_: Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a\u2026", "author_id": "909877640957452290", "created_at": "2019-09-24T16:00:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526836626595843"], "id": "1176526836626595843"}, {"text": "Fue el acto mas suicida repet\u00eda mientras se estrellaba en la curva de su sonrisa.\nPerdi\u00e9ndose en sus ojos verdes. Alucinaba verlo siempre, como un camino sin fin donde la calidez de su mirada la abrazara y la sintiera eterna.\nPero a\u00fan, teniendo esa amarga sensaci\u00f3n+", "author_id": "994345888725258241", "created_at": "2019-09-24T16:00:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526812786110464"], "id": "1176526812786110464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "860664936770437121", "created_at": "2019-09-24T16:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526747929600000"], "id": "1176526747929600000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fer70top", "id": "3052983269"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "LasMananas_rne", "id": "1713259195"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "inigoalfonso", "id": "276536888"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176264071915679744"}], "text": "RT @fer70top: @LasMananas_rne @inigoalfonso @interiorgob Rectificamos y actualizamos 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 muertos en 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 meses. \nMientras #Marlaska\u2026", "author_id": "1111354820873633802", "created_at": "2019-09-24T15:59:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526639028744193"], "id": "1176526639028744193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "bahiano"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/cu7KvKATFO", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHendrius/status/1176526600420171776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cu7KvKATFO", "media_key": "3_1176526595407994881"}]}, "text": "Hj eu to s\u00f3 o bahiano suicida https://t.co/cu7KvKATFO", "author_id": "110275978", "created_at": "2019-09-24T15:59:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526600420171776"], "id": "1176526600420171776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1462821571", "created_at": "2019-09-24T15:59:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526526050906112"], "id": "1176526526050906112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1124691339189395456", "created_at": "2019-09-24T15:58:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526377501253632"], "id": "1176526377501253632"}, {"text": "minha sina, gana suicida \n\nhttps://t.co/ehtxrcZYes", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/ehtxrcZYes", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6TDPTk5c9r1aAaLEILqNmA", "display_url": "open.spotify.com/track/6TDPTk5c\u2026"}]}, "author_id": "2944797514", "created_at": "2019-09-24T15:58:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526349672034305"], "id": "1176526349672034305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1000101710717751297", "created_at": "2019-09-24T15:58:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526349403676672"], "id": "1176526349403676672"}, {"in_reply_to_user_id": "857244807688802304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176526251214954498"}], "text": "Os livros e filmes n\u00e3o nos ajudam a pensar em solu\u00e7\u00f5es coerentes para os problemas do mundo que, na realidade, n\u00e3o poderiam ser resolvidos atrav\u00e9s da coragem suicida.", "author_id": "857244807688802304", "created_at": "2019-09-24T15:58:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526252875943938"], "id": "1176526252875943938"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 69, "tag": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fotogramas_es", "id": "19913847"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9612, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/peLNh25iOz", "expanded_url": "https://www.fotogramas.es/noticias-cine/a29207577/escuadron-suicida-fotografia-reparto-james-gunn/", "display_url": "fotogramas.es/noticias-cine/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176513398261108743"}], "text": "RT @fotogramas_es: James Gunn presume del reparto de su #SuicideSquad en Instagram https://t.co/peLNh25iOz", "author_id": "182490225", "created_at": "2019-09-24T15:58:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526251101773824"], "id": "1176526251101773824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "1102776544966176769", "created_at": "2019-09-24T15:58:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526247893131264"], "id": "1176526247893131264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "39281033", "created_at": "2019-09-24T15:57:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526191085404160"], "id": "1176526191085404160"}, {"text": "Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a foto dele morto n\u00e3o, parem com isso, em respeito ao moleque.", "author_id": "4749873147", "created_at": "2019-09-24T15:57:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526124219846658"], "id": "1176526124219846658"}, {"text": "``Eres la cima de un beso en un brinco suicida\u00b4\u00b4\ud83d\ude28", "author_id": "1157346460737953793", "created_at": "2019-09-24T15:57:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526120734339073"], "id": "1176526120734339073"}, {"in_reply_to_user_id": "4767519149", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 278, "end": 283, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176524595131748353"}], "text": "@thegardennhead @ancaprincess Os Socialistas Chineses tamb\u00e9m se voltarem contra a URSS, tanto que a China rompeu com a URSS em 1968.\n\nMesmo assim, o governo comunista chin\u00eas matou entre 40 e 70 milh\u00f5es de pessoas.\n\nTu \u00e9 apenas ilus\u00f3rio quando insinua que as mortes s\u00e3o culpa do Stalin e n\u00e3o do socialismo.", "author_id": "1134660940866248704", "created_at": "2019-09-24T15:57:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526108696752128"], "id": "1176526108696752128"}, {"text": "Soy hombre d derecha, d la verdadera y profunda derecha humanista, no d la falsa neoliberal vendepatria globalista y digo con frontalidad: Desconocer la debacle ambiental colectiva a la que nos hemos visto obligados x un sistema mundial depredador de la naturaleza es SUICIDA.", "author_id": "1227766477", "created_at": "2019-09-24T15:57:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526087872024577"], "id": "1176526087872024577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "231760271", "created_at": "2019-09-24T15:57:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526070260076545"], "id": "1176526070260076545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pisto_gol", "id": "2762840061"}]}, "in_reply_to_user_id": "2762840061", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176494128525455362"}], "text": "@pisto_gol scusa si suicida mediaticamente (e professionalmente) raccontando numeri falsi?", "author_id": "609209996", "created_at": "2019-09-24T15:57:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176525992770396163"], "id": "1176525992770396163"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "1130850991539150848", "created_at": "2019-09-24T15:56:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176525946184249344"], "id": "1176525946184249344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "meunomeehmaria", "id": "956551339303145474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176448813822808065"}], "text": "RT @meunomeehmaria: pior que tem\n\ne sofre em sil\u00eancio pq n\u00e3o tem como pagar tratamento e quando tem como pagar sabe que v\u00e3o dizer que \u00e9 fre\u2026", "author_id": "864974608541384704", "created_at": "2019-09-24T15:56:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176525910528409602"], "id": "1176525910528409602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/M7Sej90oLY", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1176310954381971456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7Sej90oLY", "media_key": "16_1176310944437284864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310954381971456"}], "text": "RT @BRJaredLeto: Esquadr\u00e3o Suicida hoje na Globo, hein!  \nT\u00e3o injusti\u00e7ado.... \ud83d\udc9a https://t.co/M7Sej90oLY", "author_id": "108686243", "created_at": "2019-09-24T15:56:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176525880459481091"], "id": "1176525880459481091"}, {"in_reply_to_user_id": "2610487604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176525778609217537"}], "text": "O un pacto suicida", "author_id": "2610487604", "created_at": "2019-09-24T15:56:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176525844963045379"], "id": "1176525844963045379"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "1041382161348210688", "created_at": "2019-09-24T15:56:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176525773106286592"], "id": "1176525773106286592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1005946109808824320", "created_at": "2019-09-24T15:56:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176525769901780992"], "id": "1176525769901780992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juliagms_", "id": "350386581"}]}, "in_reply_to_user_id": "350386581", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176525610560176128"}], "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "text": "@juliagms_ Nossa quase se matou", "author_id": "856219351858520064", "created_at": "2019-09-24T15:55:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176525680953241601"], "id": "1176525680953241601"}, {"text": "Eres la cima de un beso en un brinco suicida", "author_id": "1671442520", "created_at": "2019-09-24T15:54:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176525308616466432"], "id": "1176525308616466432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "956267306287542272", "created_at": "2019-09-24T15:54:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176525303654604800"], "id": "1176525303654604800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "104288869", "created_at": "2019-09-24T15:53:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176525191666683906"], "id": "1176525191666683906"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176497952740827137"}], "text": "RT @Iovatoc: um menino l\u00e1 da escola se enforcou to com uma ang\u00fastia enorme e muito triste em ter essa not\u00edcia. \nDEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA", "author_id": "30093231", "created_at": "2019-09-24T15:53:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176525131293831168"], "id": "1176525131293831168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "1057020169317429248", "created_at": "2019-09-24T15:53:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176525096938287104"], "id": "1176525096938287104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "89592902", "created_at": "2019-09-24T15:53:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176525087349936128"], "id": "1176525087349936128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/kXNpahla0L", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1176356960561704963", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "text": "@wilsonwitzel seu mentiroso maldito vai se fuder quem matou foi a pol\u00edcia militar que age de acordo com a sua pol\u00edtica de exterm\u00ednio nas favelas ! https://t.co/kXNpahla0L", "author_id": "912322154674434049", "created_at": "2019-09-24T15:53:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176525075731886080"], "id": "1176525075731886080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "271031945", "created_at": "2019-09-24T15:53:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176525000108662784"], "id": "1176525000108662784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3357, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Ribeiro"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Andara\u00ed"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.6053, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501242132127745"}], "text": "RT @MarceloFreixo: 1. Em maio de 2010, um policial do Bope matou H\u00e9lio Ribeiro no Andara\u00ed, zona norte do Rio. O PM confundiu a furadeira qu\u2026", "author_id": "292520054", "created_at": "2019-09-24T15:52:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524908588863489"], "id": "1176524908588863489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}]}, "in_reply_to_user_id": "154605679", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176524523539243008"}], "text": "@DONOMAR Todo el tiempo pens\u00e9 que dec\u00eda: \u201cla cima de un beso en un rinc\u00f3n suicida\u201d \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "248336319", "created_at": "2019-09-24T15:52:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524879673397248"], "id": "1176524879673397248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 84, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "Morro Chap\u00e9u Mangueira"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6858, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Serrano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501243843399680"}], "text": "RT @MarceloFreixo: 2. Em setembro de 2018, durante opera\u00e7\u00e3o no Morro Chap\u00e9u Mangueira, zona sul do Rio, um PM matou Rodrigo Serrano. O poli\u2026", "author_id": "292520054", "created_at": "2019-09-24T15:52:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524873881071619"], "id": "1176524873881071619"}, {"text": "Eres la cima de un beso en un brinco suicida.", "author_id": "633235276", "created_at": "2019-09-24T15:52:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524867925135361"], "id": "1176524867925135361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "716707974698438656", "created_at": "2019-09-24T15:52:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524825050976256"], "id": "1176524825050976256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "3421704040", "created_at": "2019-09-24T15:52:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524799096438786"], "id": "1176524799096438786"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/f5jdnRLm5x", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/f5jdnRLm5x", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "1631130439", "created_at": "2019-09-24T15:52:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524733078265857"], "id": "1176524733078265857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "965428820714156033", "created_at": "2019-09-24T15:52:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524726631567362"], "id": "1176524726631567362"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 77, "end": 88, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/8lxgIYrcIR", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1039176", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/8lxgIYrcIR v\u00eda @_infoLibre", "author_id": "107679655", "created_at": "2019-09-24T15:52:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524710991077377"], "id": "1176524710991077377"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/23tyYuc5hl", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/23tyYuc5hl", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "304763052", "created_at": "2019-09-24T15:52:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524698001297410"], "id": "1176524698001297410"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "1060580810754011136", "created_at": "2019-09-24T15:51:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524671958835202"], "id": "1176524671958835202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "1004395219222192129", "created_at": "2019-09-24T15:51:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524626127654914"], "id": "1176524626127654914"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176524523539243008"}], "text": "RT @DONOMAR: \u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "96684239", "created_at": "2019-09-24T15:51:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524570955849728"], "id": "1176524570955849728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "2211000326", "created_at": "2019-09-24T15:51:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524558163161088"], "id": "1176524558163161088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "44678011", "created_at": "2019-09-24T15:51:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524552840634369"], "id": "1176524552840634369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "text": "\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "154605679", "created_at": "2019-09-24T15:51:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524523539243008"], "id": "1176524523539243008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "200867330", "created_at": "2019-09-24T15:51:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524451007123456"], "id": "1176524451007123456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RickReal13", "id": "1498058060073418756"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6686, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "christian bale"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.418, "type": "Person", "normalized_text": "ledger"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.2963, "type": "Place", "normalized_text": "arkham"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.4357, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/lfQR8EdDG8", "expanded_url": "https://youtu.be/5Yl8AM5csQE", "display_url": "youtu.be/5Yl8AM5csQE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5Yl8AM5csQE&feature=youtu.be"}]}, "in_reply_to_user_id": "4710656487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176523669075611651"}], "text": "@rickreal13 o batman do christian bale, q j\u00e1 era mais dark, e teve tudo a ver com o coringa do ledger... esse aqui \u00e9 o trailer da anima\u00e7\u00e3o \u201cassalto ao arkham\u201d q deu origem ao esquadr\u00e3o suicida, pode ver q o coringa \u00e9 todo estranho exatamente como o leto foi \nhttps://t.co/lfQR8EdDG8", "author_id": "4710656487", "created_at": "2019-09-24T15:50:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524427409940480"], "id": "1176524427409940480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "profesorjaen", "id": "400286014"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "928389853628248064"}], "text": "RT @profesorjaen: Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su exi\u2026", "author_id": "245030299", "created_at": "2019-09-24T15:50:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524394107232258"], "id": "1176524394107232258"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yostessa", "id": "1020426624"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 115, "end": 125, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176085686392434688"}], "text": "RT @yostessa: @heraldoes Se suicida despu\u00e9s de intentar matar a su ex mujer, pod\u00e9is cambiar el titular de una vez? @heraldoes", "author_id": "789798079", "created_at": "2019-09-24T15:50:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524295050342402"], "id": "1176524295050342402"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "samureis", "id": "72597142"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "g1rio", "id": "31511871"}]}, "in_reply_to_user_id": "72597142", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176462059426516992"}], "text": "@samureis @g1rio Ah sim, mesmo pq se a per\u00edcia apontar que foi a pol\u00edcia mesmo que matou, eles v\u00e3o divulgar esse dado. \nC\u00ea acha que a pol\u00edcia vai incriminar a pr\u00f3pria pol\u00edcia? Tenha paci\u00eancia fi", "author_id": "784840227135361024", "created_at": "2019-09-24T15:50:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524285675999233"], "id": "1176524285675999233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "485137652", "created_at": "2019-09-24T15:49:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524123150913536"], "id": "1176524123150913536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026", "author_id": "815539071279775745", "created_at": "2019-09-24T15:49:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524084747952128"], "id": "1176524084747952128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "234398308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176447121060503552"}], "text": "@brumelianebrum N\u00e3o tenho bola de cristal, mas se pudesse arriscar diria que quem matou Marielle foram sim os milicianos, ou seja, concorrentes de crime a quem a falecida vereadora e seu partido sempre defenderam (os traficantes).", "author_id": "844310659202535424", "created_at": "2019-09-24T15:49:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524081002438656"], "id": "1176524081002438656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yostessa", "id": "1020426624"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 115, "end": 125, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176085686392434688"}], "text": "RT @yostessa: @heraldoes Se suicida despu\u00e9s de intentar matar a su ex mujer, pod\u00e9is cambiar el titular de una vez? @heraldoes", "author_id": "1004376638988193792", "created_at": "2019-09-24T15:49:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524032562421760"], "id": "1176524032562421760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tato1991ur", "id": "387729390"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/zlkZDIVKMy", "expanded_url": "https://twitter.com/riojavioleta/status/1176474478185996290", "display_url": "twitter.com/riojavioleta/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176504291743477762"}], "text": "RT @tato1991ur: El titular ser\u00eda: Intenta asesinar a cuchilladas a su expareja y luego se suicida. https://t.co/zlkZDIVKMy", "author_id": "2361915817", "created_at": "2019-09-24T15:48:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176523918288535552"], "id": "1176523918288535552"}, {"text": "Como conversar com uma pessoa depressiva afinal? \nEssa \u00e9 uma tarefa dif\u00edcil, porque existem est\u00e1gios da depress\u00e3o em que qualquer coisa pode ser um gatilho. Se voc\u00ea conhece algu\u00e9m em um est\u00e1gio suicida ou naquela de \"n\u00e3o faz nada o dia todo e nem come\", o que voc\u00ea pode fazer \u00e9:", "author_id": "1172301060758810624", "created_at": "2019-09-24T15:48:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176523888064454658"], "id": "1176523888064454658"}, {"text": "Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre\u00a0suicida https://t.co/WpJfD0GTQN https://t.co/L5OJEFFY6x", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/WpJfD0GTQN", "expanded_url": "https://muelanews.com/madre-le-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida/", "display_url": "muelanews.com/madre-le-agrad\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/L5OJEFFY6x", "expanded_url": "https://twitter.com/muelanews/status/1176523805549879296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L5OJEFFY6x", "media_key": "3_1176523803880558597"}]}, "author_id": "64534993", "created_at": "2019-09-24T15:48:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176523805549879296"], "id": "1176523805549879296"}, {"text": "Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre\u00a0suicida https://t.co/76SdPU0XKX https://t.co/tASfqfWfH6", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/76SdPU0XKX", "expanded_url": "https://muelanews.com/madre-le-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida/", "display_url": "muelanews.com/madre-le-agrad\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/tASfqfWfH6", "expanded_url": "https://twitter.com/muelaradio/status/1176523799581249536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tASfqfWfH6", "media_key": "3_1176523797865869313"}]}, "author_id": "709231755287334912", "created_at": "2019-09-24T15:48:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176523799581249536"], "id": "1176523799581249536"}, {"text": "Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre\u00a0suicida https://t.co/5N4GmgFsAJ https://t.co/oIiACRuuXM", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5N4GmgFsAJ", "expanded_url": "https://muelanews.com/madre-le-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida/", "display_url": "muelanews.com/madre-le-agrad\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/oIiACRuuXM", "expanded_url": "https://twitter.com/Lopetoms/status/1176523793617039361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oIiACRuuXM", "media_key": "3_1176523792102899712"}]}, "author_id": "2237712685", "created_at": "2019-09-24T15:48:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176523793617039361"], "id": "1176523793617039361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "malepichot", "id": "85692592"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "Evita"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.2915, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176254416023949313"}], "text": "RT @gonzalopq: El dia q @malepichot se entere q Evita Peron salt\u00f3 a la fama por chupar la pija del militar del momento, se suicida. https:/\u2026", "author_id": "216534813", "created_at": "2019-09-24T15:47:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176523649483988992"], "id": "1176523649483988992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.3417, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/oNfEhzuqo4", "expanded_url": "https://twitter.com/rihanna/status/1175954066071068681", "display_url": "twitter.com/rihanna/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175954066071068681"}], "text": "eu vendo esquadr\u00e3o suicida https://t.co/oNfEhzuqo4", "author_id": "890222571450507264", "created_at": "2019-09-24T15:46:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176523423771779079"], "id": "1176523423771779079"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "author_id": "2884882509", "created_at": "2019-09-24T15:46:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176523393946005507"], "id": "1176523393946005507"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "robertsilvaok", "id": "880074521461628928"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/YjwTW1CDRv", "expanded_url": "https://twitter.com/Tahmyris44/status/1176311505240907777", "display_url": "twitter.com/Tahmyris44/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312230888886272"}], "text": "RT @robertsilvaok: SEXO COM A BANDIDA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 achou que era suicida n\u00e9? Aqui n\u00e3o fia, setembro amarelo always \u270c\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb https://t.co/YjwTW1CDRv", "author_id": "996094717568995331", "created_at": "2019-09-24T15:45:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176523172423917569"], "id": "1176523172423917569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "in_reply_to_user_id": "54341363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176330552091140096"}], "text": "@JornalOGlobo Todas estas crian\u00e7as estariam vivas se n\u00e3o houvesse banditismo e tr\u00e1fico nas comunidades ent\u00e3o no meu entender quem matou estas crian\u00e7as foram os traficantes e n\u00e3o a pol\u00edcia que est\u00e1 trabalhando", "author_id": "1949788898", "created_at": "2019-09-24T15:45:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176523099401019392"], "id": "1176523099401019392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176495007873884162"}], "text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida llegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed \ntras el perfume,\ncomo una nube dentro de un cielo,\nfuiste el abismo, la\u2026", "author_id": "156179181", "created_at": "2019-09-24T15:45:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176523066953871367"], "id": "1176523066953871367"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "262006965", "created_at": "2019-09-24T15:45:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176523059693572097"], "id": "1176523059693572097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vivas_71", "id": "3763096337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320602925338624"}], "text": "RT @vivas_71: N\u00e3o importa quantas vezes passe esquadr\u00e3o suicida eu vou assistir todas", "author_id": "1133898472791465984", "created_at": "2019-09-24T15:44:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176522915283648514"], "id": "1176522915283648514"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "365490488", "created_at": "2019-09-24T15:44:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176522896635809792"], "id": "1176522896635809792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "author_id": "755479459034238976", "created_at": "2019-09-24T15:44:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176522772304015361"], "id": "1176522772304015361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "Endika_A_U", "id": "924917433659518976"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "JavierBitacora", "id": "851096598188871680"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 233, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "Aldo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1144960973314437120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176515310322704384"}], "text": "@Quevidaesta2 @Endika_A_U @JavierBitacora La verdad es la siguiente:\nLa gente trans es suicida porque gente como t\u00fa la trata por el g\u00e9nero opuesto. A lo que me lleva:\nT\u00fa: Las mujeres trans son hombres que se autoperciben mujeres.\nAldo t\u00fa: Si por m\u00ed fuera, la gente trans no se suicidar\u00eda.\nEres demasiado retorcido.", "author_id": "1173643547016335361", "created_at": "2019-09-24T15:43:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176522627671834624"], "id": "1176522627671834624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ins\u00f3lito"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/kVzWqtAKhG", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/video-escalofriante-gato-suicida-se-tira-bajo-las-llantas-de-un-bus/", "display_url": "elblog.com/inicio/video-e\u2026"}]}, "text": "#Ins\u00f3lito \nVideo escalofriante: gato suicida se tira bajo las llantas de un bus\n\nhttps://t.co/kVzWqtAKhG", "author_id": "599515789", "created_at": "2019-09-24T15:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176522589159776256"], "id": "1176522589159776256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1115768103143481345"}], "text": "RT @Ralison191: As\u00ed como eliminan el nombre y sacan el monumento de un Sacerdote de un Parque si haber sido Condenado. \u00bfPodr\u00edamos sacar la\u2026", "author_id": "776567201100918784", "created_at": "2019-09-24T15:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176522586639015937"], "id": "1176522586639015937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "262415820", "created_at": "2019-09-24T15:42:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176522416115372033"], "id": "1176522416115372033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "author_id": "2855868959", "created_at": "2019-09-24T15:42:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176522384683257857"], "id": "1176522384683257857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FerchoMaidana", "id": "479494465"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176176604432818178"}], "text": "RT @FerchoMaidana: SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiol\u2026", "author_id": "1577989604", "created_at": "2019-09-24T15:42:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176522316399951872"], "id": "1176522316399951872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176419667583361024"}], "text": "RT @FartFromAmerika: Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchio\u2026", "author_id": "1183534806", "created_at": "2019-09-24T15:42:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176522221235425280"], "id": "1176522221235425280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 92, "tag": "MacarenaValdes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiarioClever", "id": "980814145531629570"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "MacarenaValdes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176521111032475650"}], "text": "RT @DiarioClever: Un nuevo peritaje al cuerpo de la activista medioambiental #MacarenaValdes, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \u201cno fue por\u2026", "author_id": "35771776", "created_at": "2019-09-24T15:42:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176522193628536833"], "id": "1176522193628536833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 92, "tag": "MacarenaValdes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DiarioClever", "id": "980814145531629570"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "MacarenaValdes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176521111032475650"}], "text": "RT @DiarioClever: Un nuevo peritaje al cuerpo de la activista medioambiental #MacarenaValdes, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \u201cno fue por\u2026", "author_id": "298210264", "created_at": "2019-09-24T15:41:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176522059419213827"], "id": "1176522059419213827"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "66807064", "created_at": "2019-09-24T15:40:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521907191058432"], "id": "1176521907191058432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "text": "Como pasan del insulto, as\u00ed de sencillo, pasan a decirle \"genios\" a los ni\u00f1os y ni\u00f1as. Hoy odian o quieren a Greta y es ella un \"s\u00edmbolo de la ni\u00f1ez afectada por el cambio clim\u00e1tico\". Ma\u00f1ana la ven en una situaci\u00f3n incomoda o se suicida por la presi\u00f3n y cambian de persecuci\u00f3n.", "author_id": "1005557014272135169", "created_at": "2019-09-24T15:40:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521886374793222"], "id": "1176521886374793222"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuliaraViana", "id": "720732291526483969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176518646111383552"}], "text": "RT @JuliaraViana: N\u00e3o conhecia o menino que se suicidou, mas estou em choque por ver que ele apresentou um trabalho sobre a depress\u00e3o e inf\u2026", "author_id": "3289983401", "created_at": "2019-09-24T15:40:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521748348583936"], "id": "1176521748348583936"}, {"text": "Llamadme suicida, pero me flipa cruzar despacio e incluso quedarme parada en mitad de un paso de peatones y escrutar el parabrisas de los coches que no tienen intenci\u00f3n de respetar la se\u00f1alizaci\u00f3n\n\nNo se, me da placer ese minuto de \"ahora te vas a joder\", es un peque\u00f1o vicio raro", "author_id": "23087264", "created_at": "2019-09-24T15:40:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521700932034562"], "id": "1176521700932034562"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "2458507880", "created_at": "2019-09-24T15:40:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521690572120069"], "id": "1176521690572120069"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Entrevista"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 80, "username": "CopeMarbella", "id": "337660296"}, {"start": 156, "end": 165, "username": "saludand", "id": "300136823"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "MalagaJunta", "id": "1603283144"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Guerrero"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/QV0eW9P8Yy", "expanded_url": "https://youtu.be/dfG5BXmL5tg", "display_url": "youtu.be/dfG5BXmL5tg"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/MhShYpR9nL", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1176521687497662464/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhShYpR9nL", "media_key": "7_1176521440075636737"}]}, "text": "#Entrevista \ud83d\udcfb|\n\n\ud83d\udde3\ud83c\udf99 Miguel Guerrero, psic\u00f3logo cl\u00ednico, explica en \n@copemarbella el manual sobre el procedimiento para el abordaje de la conducta suicida. \n@saludand @MalagaJunta\n\n\ud83c\udf9e\u25b6  https://t.co/QV0eW9P8Yy https://t.co/MhShYpR9nL", "author_id": "4898287630", "created_at": "2019-09-24T15:40:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521687497662464"], "id": "1176521687497662464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.7714, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176504251817897985"}], "text": "RT @EliOliv98248502: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppov\u2026", "author_id": "1108175380958113798", "created_at": "2019-09-24T15:39:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521543259742209"], "id": "1176521543259742209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "NucleoChicoXavi"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Toledo"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5002, "type": "Organization", "normalized_text": "FEBtv"}, {"start": 135, "end": 149, "probability": 0.673, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00f3xima Leitura"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5975, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 204, "end": 225, "probability": 0.9405, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias de um Suicida"}, {"start": 232, "end": 245, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "Yvonne Pereira"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Cy6BxwKGyi", "expanded_url": "https://bit.ly/2mrM8ni", "display_url": "bit.ly/2mrM8ni"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/trfNd2iQDC", "expanded_url": "https://twitter.com/janynys/status/1176521476339580934/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/trfNd2iQDC", "media_key": "3_1176521475085557761"}]}, "text": "RT NucleoChicoXavi : FEB_Oficial: Neste epis\u00f3dio, o Thiago Toledo invade o est\u00fadio da FEBtv pra mandar um beijo ao pessoal que curte o Pr\u00f3xima Leitura. E a Gabi continua trazendo mais novidades do livro \"Mem\u00f3rias de um Suicida\", de Yvonne Pereira. Confir\u2026 https://t.co/Cy6BxwKGyi https://t.co/trfNd2iQDC", "author_id": "125512871", "created_at": "2019-09-24T15:39:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521476339580934"], "id": "1176521476339580934"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CSLupinacci", "id": "308058864"}]}, "in_reply_to_user_id": "308058864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176513569527148545"}], "text": "@CSLupinacci @j_camargo_nyc Pior ele fazendo esc\u00e1rnio sobre o jovem que se matou. Um enganador.", "author_id": "147175854", "created_at": "2019-09-24T15:38:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521366566293504"], "id": "1176521366566293504"}, {"text": "Corta el rollo amigo! los dos sabemos por que he sido transferido, todo el mundo cree que soy un suicida, lo cual me jode porque nadie quiere trabajar conmigo, o creen que finjo para cobrar la pensi\u00f3n, lo cual me jode porque nadie quiere trabajar conmigo. Resumiendo estoy jodido https://t.co/fUauZIAP6r", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fUauZIAP6r", "expanded_url": "https://twitter.com/ChiSpartacus/status/1176521359180148736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fUauZIAP6r", "media_key": "3_1176521347062738946"}]}, "author_id": "1141223934", "created_at": "2019-09-24T15:38:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521359180148736"], "id": "1176521359180148736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ramosbrunow", "id": "87347301"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3741, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 138, "end": 138, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "J"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318500438204416"}], "text": "RT @ramosbrunow: Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do J\u2026", "author_id": "904875634547183617", "created_at": "2019-09-24T15:38:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521275755368448"], "id": "1176521275755368448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "2596364703", "created_at": "2019-09-24T15:38:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521273721180163"], "id": "1176521273721180163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Toledo"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6024, "type": "Organization", "normalized_text": "FEBtv"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.6761, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00f3xima Leitura"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6108, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 183, "end": 204, "probability": 0.9544, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias de um Suicida"}, {"start": 211, "end": 224, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "Yvonne Pereira"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/LiJiK8sk7R", "expanded_url": "https://bit.ly/2mrM8ni", "display_url": "bit.ly/2mrM8ni", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3RfzGH6nnJc"}]}, "text": "FEB_Oficial: Neste epis\u00f3dio, o Thiago Toledo invade o est\u00fadio da FEBtv pra mandar um beijo ao pessoal que curte o Pr\u00f3xima Leitura. E a Gabi continua trazendo mais novidades do livro \"Mem\u00f3rias de um Suicida\", de Yvonne Pereira. Confira!\nhttps://t.co/LiJiK8sk7R", "author_id": "2890488375", "created_at": "2019-09-24T15:38:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521180997722113"], "id": "1176521180997722113"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 74, "tag": "MacarenaValdes"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.4623, "type": "Person", "normalized_text": "MacarenaValdes"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/onOZrPqVrA", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioClever/status/1176521111032475650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/onOZrPqVrA", "media_key": "3_1176521101414998016"}]}, "text": "Un nuevo peritaje al cuerpo de la activista medioambiental #MacarenaValdes, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \u201cno fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\u201d https://t.co/onOZrPqVrA", "author_id": "980814145531629570", "created_at": "2019-09-24T15:37:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521111032475650"], "id": "1176521111032475650"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "in_reply_to_user_id": "35260027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175799543184658432"}], "text": "@RodrigoMaia Voc\u00ea se comover? Depois de rasgar a constitui\u00e7\u00e3o federal e ser citado em rela\u00e7\u00f5es? Voc\u00ea matou mais crian\u00e7as e pessoas do que uma bala perdida! Corrup\u00e7\u00e3o mata milh\u00f5es de fome, falta de sa\u00fade b\u00e1sica e educa\u00e7\u00e3o de qualidade.", "author_id": "1092788451051749376", "created_at": "2019-09-24T15:37:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521096205656064"], "id": "1176521096205656064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.841, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Carter"}]}, "in_reply_to_user_id": "26426132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176498114280263681"}], "text": "@jnflesch Pensa em algu\u00e9m tensa por esse show \nTodo dia olhando o Twitter do Aaron Carter pra v\u00ea se ele ainda n\u00e3o matou a fam\u00edlia ... J\u00e1 comprei meu ingresso \nEu vou pessoalmente dar na cara dele", "author_id": "1084902559066791939", "created_at": "2019-09-24T15:37:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521036935946240"], "id": "1176521036935946240"}, {"text": "Repitan conmigo: la gente que se suicida NO es ego\u00edsta. \u00bfNo pueden mostrar algo de empat\u00eda?", "author_id": "155439381", "created_at": "2019-09-24T15:37:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176520955381915649"], "id": "1176520955381915649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Carol_Costa46", "id": "1070097821108445184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176492120519168000"}], "text": "RT @Carol_Costa46: Gente acorda em que mundo voc\u00eas viviem ? Um garoto se matou enforcado nessa madrugada e vcs ainda acham que Depress\u00e3o \u00e9\u2026", "author_id": "1026188436531765249", "created_at": "2019-09-24T15:36:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176520853808406528"], "id": "1176520853808406528"}, {"text": "Hasta el suicida cree en un sentido, aunque no sea en el de la vida", "author_id": "749033570274947072", "created_at": "2019-09-24T15:36:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176520739798704129"], "id": "1176520739798704129"}, {"in_reply_to_user_id": "1099526248802541570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176520169444827136"}], "text": "atenciosa e t\u00e1 aqui lado a lado. S\u00e1bado foi um dos piores dia da minha vida. O desespero, a dor, e tudo que aflora esse processo saiu do controle e quase eu n\u00e3o passo dessa pra melhor. Estar depressivo,.suicida, e infeliz \u00e9 dif\u00edcil pra todos ao redor. Ningu\u00e9m quer acreditar que", "author_id": "1099526248802541570", "created_at": "2019-09-24T15:35:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176520565290672129"], "id": "1176520565290672129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "245943223", "created_at": "2019-09-24T15:35:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176520550883254274"], "id": "1176520550883254274"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/wWMHV9qtR0", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/wWMHV9qtR0", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "273294041", "created_at": "2019-09-24T15:35:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176520462660243456"], "id": "1176520462660243456"}, {"text": "Mano eu t\u00f4 chorando vai se fuder que mundo horr\u00edvel vai tomar no cu eu n\u00e3o quero viver pra ver isso, isso me matou por dentro mano vsf https://t.co/Q8RzWbBVYg", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Q8RzWbBVYg", "expanded_url": "https://twitter.com/CorreadaSilva1/status/1176114685927669760", "display_url": "twitter.com/CorreadaSilva1\u2026"}]}, "author_id": "790643729380106240", "created_at": "2019-09-24T15:35:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176520456016412679"], "id": "1176520456016412679"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Toledo"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6452, "type": "Organization", "normalized_text": "FEBtv"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00f3xima Leitura"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}, {"start": 170, "end": 191, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias de um Suicida"}, {"start": 198, "end": 211, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "Yvonne Pereira"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/4Vbf3PEutV", "expanded_url": "https://bit.ly/2mrM8ni", "display_url": "bit.ly/2mrM8ni", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3RfzGH6nnJc"}]}, "text": "Neste epis\u00f3dio, o Thiago Toledo invade o est\u00fadio da FEBtv pra mandar um beijo ao pessoal que curte o Pr\u00f3xima Leitura. E a Gabi continua trazendo mais novidades do livro \"Mem\u00f3rias de um Suicida\", de Yvonne Pereira. Confira!\nhttps://t.co/4Vbf3PEutV", "author_id": "142779463", "created_at": "2019-09-24T15:34:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176520401867956237"], "id": "1176520401867956237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "Eli"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "implac\u00e1vel"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/fYMlWsfeb1", "expanded_url": "https://twitter.com/AthenaGamerKJ/status/1176520307483521026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fYMlWsfeb1", "media_key": "16_1176520286306471936"}]}, "text": "Eu t\u00f4 aqui pensando se Eli era cego ou n\u00e3o. \nE por favor, se vc assistiu busca implac\u00e1vel 3, me conte quem matou a mulher do cara!!!! https://t.co/fYMlWsfeb1", "author_id": "2962447887", "created_at": "2019-09-24T15:34:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176520307483521026"], "id": "1176520307483521026"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Elena81353537", "id": "1104384196724879362"}]}, "in_reply_to_user_id": "1104384196724879362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176519236530909188"}], "text": "@Elena81353537 @Marta_Elia1 Ovvio: se uno se vole suicid\u00e0 p\u00f2 sceglie il giorno e come.", "author_id": "1094319378542313472", "created_at": "2019-09-24T15:34:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176520231180800008"], "id": "1176520231180800008"}, {"in_reply_to_user_id": "1099526248802541570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176519869925416963"}], "text": "Cruel e humilhante. Idea\u00e7\u00e3o suicida que aparece todo dia quando eu acordo e e apenas tento ir ignorando e tratando isso. Nesses meses de perturba\u00e7\u00e3o eu tive a experi\u00eancia de me apaixonar ainda mais pela mulher que escolhi para casar. Ela tem sido uma Rocha e uma amiga fielmente", "author_id": "1099526248802541570", "created_at": "2019-09-24T15:34:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176520169444827136"], "id": "1176520169444827136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "author_id": "2257019442", "created_at": "2019-09-24T15:33:36.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176520063547060225"], "id": "1176520063547060225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cwamilizer", "id": "1169693904586891264"}]}, "in_reply_to_user_id": "2625925727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176518261556547584"}], "text": "@cwamilizer nervosa n\u00e3o, desesperada, porque tu fica colocando press\u00e3o em mim depois que vai l\u00e1 e se suicida porque nao sabe esperar! eh diferente!!!", "author_id": "4303031535", "created_at": "2019-09-24T15:33:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176520050955735040"], "id": "1176520050955735040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ppsanse", "id": "252272125"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "I_Garcia_Ruiz", "id": "982872722"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "SERMadridNorte", "id": "126278574"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "La_SER", "id": "43910684"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "MOrdonezLara", "id": "266141616"}, {"start": 62, "end": 71, "username": "ppmadrid", "id": "18979745"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "marcoszuritaco", "id": "701538922275409921"}, {"start": 88, "end": 101, "username": "lsfernandeza", "id": "3357325703"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "OrlandoSanse", "id": "1101193535267766273"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "DiegoDomingoGM", "id": "1097802781371572226"}, {"start": 132, "end": 142, "username": "bolarin79", "id": "702846167189753856"}, {"start": 157, "end": 171, "username": "BorregueroCas", "id": "1439596549"}], "annotations": [{"start": 385, "end": 389, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "Sanse"}]}, "in_reply_to_user_id": "252272125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176445421679456256"}], "text": "@ppsanse @I_Garcia_Ruiz @SERMadridNorte @La_SER @MOrdonezLara @ppmadrid @marcoszuritaco @lsfernandeza @OrlandoSanse @DiegoDomingoGM @bolarin79 @raulgarcia7_ @BorregueroCas Vuestra estrategia de comunicaci\u00f3n es muy MUY penosa, sinceramente. Os hace falta cambiar de rumbo, la cr\u00edtica gratuita y vac\u00eda de contenido es suicida.\n\u274cGesti\u00f3n penosa, \u00bfen 100 d\u00edas?\n\u274c \"a nosotros SI nos importa Sanse\"\n\nM\u00e1s propuestas, m\u00e1s sensatez, menos ataques sin sentido.", "author_id": "780332433153593344", "created_at": "2019-09-24T15:33:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519977911894016"], "id": "1176519977911894016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1234494564", "created_at": "2019-09-24T15:32:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519711070273536"], "id": "1176519711070273536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aianneamado", "id": "51603205"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 223, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "in_reply_to_user_id": "51603205", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176518831826755585"}], "text": "@aianneamado N\u00e3o acho que vai matar o cinema. Mas com o tempo vai se instaurar uma nova din\u00e2mica. S\u00f3 n\u00e3o podemos esperar que isso parta do grandes produtores, porque eles ainda preferem investir no seguro blockbuster (Disney est\u00e1 a\u00ed)\nA internet n\u00e3o matou o jornal. Instaurou uma nova din\u00e2mica", "author_id": "950176591044317189", "created_at": "2019-09-24T15:32:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519685837336578"], "id": "1176519685837336578"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026", "author_id": "356365430", "created_at": "2019-09-24T15:32:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519678472142850"], "id": "1176519678472142850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/VKaxPvFnIx", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "text": "Eu ando com medo tem pessoas que j\u00e1 est\u00e3o passando fome e o Bolsonaro me fala que o o Brasil n\u00e3o passa fome! Tem pessoas tirando sua pr\u00f3pria vida por desespero. https://t.co/VKaxPvFnIx", "author_id": "371222983", "created_at": "2019-09-24T15:31:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519587766120448"], "id": "1176519587766120448"}, {"text": "Hoje um menino cm depress\u00e3o se matou ,me d\u00f3i isso sabe como uma escurid\u00e3o nos toma conta e vc fica sem sa\u00edda , nem pensando quem sobre cm isso e esquecemos de quem vai sofre depois q se matamos", "author_id": "836963752012574725", "created_at": "2019-09-24T15:31:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519461576331266"], "id": "1176519461576331266"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310021828894721"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "301438719", "created_at": "2019-09-24T15:30:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519398833741826"], "id": "1176519398833741826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "3311358208", "created_at": "2019-09-24T15:30:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519331980750848"], "id": "1176519331980750848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176518546907512832"}], "text": "Es suicida. https://t.co/7bDHz0rxzz", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/7bDHz0rxzz", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1176518546907512832", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "author_id": "339254354", "created_at": "2019-09-24T15:30:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519240985260034"], "id": "1176519240985260034"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yvisurfistinha", "id": "326565521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318904563589121"}], "text": "RT @yvisurfistinha: Esquadr\u00e3o su\u00edcida \u00e9 t\u00e3o ruim que seja a ser bom.", "author_id": "131329868", "created_at": "2019-09-24T15:30:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519197322567680"], "id": "1176519197322567680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 85, "tag": "Tabucchi"}, {"start": 86, "end": 98, "tag": "24settembre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "limesonline", "id": "9095292"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/v3xWTrP47R", "expanded_url": "http://bit.ly/PortoghesiUnamunoTabucchi", "display_url": "bit.ly/PortoghesiUnam\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176519105349914625"}], "text": "RT @limesonline: Tratto da \"Un popolo suicida\"\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u27a1\ufe0fhttps://t.co/v3xWTrP47R\n\n#Tabucchi #24settembre", "author_id": "1046656515506155520", "created_at": "2019-09-24T15:30:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519178666295296"], "id": "1176519178666295296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/oo7YoMgxVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/assembleiago/status/1176519159032627200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oo7YoMgxVQ", "media_key": "3_1176126100348579842"}]}, "text": "\ud83c\udf97S\u00e3o quatro passos que podem salvar uma vida. Voc\u00ea pode indicar o n\u00famero do CVV (188). Incentive-a buscar ajuda profissional e fique atento aos sinais para protege-la, a pessoa com idea\u00e7\u00e3o suicida n\u00e3o deve ficar sozinha em momentos de crise. Tenha empatia, esteja l\u00e1 para ajudar. https://t.co/oo7YoMgxVQ", "author_id": "58508636", "created_at": "2019-09-24T15:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519159032627200"], "id": "1176519159032627200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CamaradaGabrie1", "id": "1052361307016577024"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 154, "probability": 0.8782, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "1052361307016577024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176518361045491712"}], "text": "@CamaradaGabrie1 e se eu fosse voc\u00ea, correria bastante atr\u00e1s de um pra sustentar sua filha, j\u00e1 que seu tempo \u00e9 amplo e voc\u00ea pode ficar debatendo no twitter sobre um regime que MATA e MATOU mais de milh\u00f5es de pessoas.\n\ns\u00f3 cuidado que com esse regime voc\u00ea viver\u00e1 na mis\u00e9ria.", "author_id": "254572400", "created_at": "2019-09-24T15:29:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519122437509121"], "id": "1176519122437509121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Tabucchi"}, {"start": 69, "end": 81, "tag": "24settembre"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/v3xWTrP47R", "expanded_url": "http://bit.ly/PortoghesiUnamunoTabucchi", "display_url": "bit.ly/PortoghesiUnam\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "9095292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176519104120971265"}], "text": "Tratto da \"Un popolo suicida\"\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u27a1\ufe0fhttps://t.co/v3xWTrP47R\n\n#Tabucchi #24settembre", "author_id": "9095292", "created_at": "2019-09-24T15:29:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519105349914625"], "id": "1176519105349914625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.7714, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176504251817897985"}], "text": "RT @EliOliv98248502: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppov\u2026", "author_id": "2332368190", "created_at": "2019-09-24T15:29:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519100509622278"], "id": "1176519100509622278"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "author_id": "103155093", "created_at": "2019-09-24T15:29:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519069765423106"], "id": "1176519069765423106"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SEPaula_1914", "id": "3555672382"}]}, "in_reply_to_user_id": "3555672382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176507920508444672"}], "text": "@SEPaula_1914 Se enforcou pra n\u00e3o ter que sujar o t\u00eanis kkkkkk", "author_id": "3188896042", "created_at": "2019-09-24T15:29:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519038614290432"], "id": "1176519038614290432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.7714, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176504251817897985"}], "text": "RT @EliOliv98248502: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppov\u2026", "author_id": "1082423687834423296", "created_at": "2019-09-24T15:29:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176518921656176640"], "id": "1176518921656176640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}]}, "in_reply_to_user_id": "41881267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176300903114125313"}], "text": "@xicograziano Infelizmente, \u00e9 uma suicida em potencial...!!! Pobre menina rica!!!", "author_id": "41105356", "created_at": "2019-09-24T15:28:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176518900512677888"], "id": "1176518900512677888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2IhxFauWxv", "expanded_url": "http://ow.ly/qPYk50wn0o5", "display_url": "ow.ly/qPYk50wn0o5"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176390901570199552"}], "text": "RT @_infoLibre: 'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', la opini\u00f3n de @pradobenjamin https://t.co/2IhxFauWxv https://t.co/ftLSF\u2026", "author_id": "347131739", "created_at": "2019-09-24T15:28:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176518864869494785"], "id": "1176518864869494785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JuliaraViana", "id": "720732291526483969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176518646111383552"}], "text": "RT @JuliaraViana: N\u00e3o conhecia o menino que se suicidou, mas estou em choque por ver que ele apresentou um trabalho sobre a depress\u00e3o e inf\u2026", "author_id": "2982719038", "created_at": "2019-09-24T15:28:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176518845617594370"], "id": "1176518845617594370"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "100805540", "created_at": "2019-09-24T15:28:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176518772875759616"], "id": "1176518772875759616"}, {"text": "porque no teme a la muerte, el que vive como un suicida", "author_id": "995722610", "created_at": "2019-09-24T15:27:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176518597901987840"], "id": "1176518597901987840"}, {"text": "Hoy me levante re contenta porque pensaba que era jueves y que ya terminaba la semana.... y cuando entregaba los cheques y le\u00ed martes.. Chau no cuento mi pensamiento suicida.", "author_id": "321932039", "created_at": "2019-09-24T15:27:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176518469711478784"], "id": "1176518469711478784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "author_id": "3314905667", "created_at": "2019-09-24T15:27:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176518400648077314"], "id": "1176518400648077314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Gato suicida"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/yvlkOYnxV1", "expanded_url": "http://redohiggins.com/video-gato-suicida-captan-momento-en-que-un-felino-se-lanza-a-las-ruedas-de-una-micro_1569338383P4gxD.html", "display_url": "redohiggins.com/video-gato-sui\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/oCnUSN0jUM", "expanded_url": "https://twitter.com/Red_OHiggins/status/1176518365290127360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCnUSN0jUM", "media_key": "3_1176518364019249152"}]}, "text": "[Video] \u00bfGato suicida?: captan momento en que un felino se lanza a las ruedas de una micro https://t.co/yvlkOYnxV1 https://t.co/oCnUSN0jUM", "author_id": "498198513", "created_at": "2019-09-24T15:26:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176518365290127360"], "id": "1176518365290127360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "author_id": "2811445703", "created_at": "2019-09-24T15:26:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176518250991165440"], "id": "1176518250991165440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176274927495864320"}], "text": "RT @saravsc_: N julgo ngm q suicida pq eu n fa\u00e7o pq n tenho coragem, \u00e9 isso", "author_id": "1084964991877419008", "created_at": "2019-09-24T15:26:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176518175439151104"], "id": "1176518175439151104"}, {"text": "Ap\u00f3s perder a negocia\u00e7\u00e3o com os sindicatos, o empres\u00e1rio n\u00e3o teve outra alternativa sen\u00e3o demitir 223 funcion\u00e1rios. Al\u00e9m de ver sua empresa a caminho da fal\u00eancia, ainda teve... https://t.co/OySy7AIbkd", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/OySy7AIbkd", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "847446198", "created_at": "2019-09-24T15:25:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176517993855160320"], "id": "1176517993855160320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.7547, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/UaK3KA1zs9", "expanded_url": "https://geeksaw.com.br/filmes/james-gunn-revela-que-as-filmagens-de-esquadrao-suicida-comecaram/", "display_url": "geeksaw.com.br/filmes/james-g\u2026"}]}, "text": "James Gunn revela que as filmagens de Esquadr\u00e3o Suicida come\u00e7aram https://t.co/UaK3KA1zs9", "author_id": "3033192100", "created_at": "2019-09-24T15:25:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176517980773072896"], "id": "1176517980773072896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "138137178", "created_at": "2019-09-24T15:25:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176517951060611076"], "id": "1176517951060611076"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "118153058", "created_at": "2019-09-24T15:25:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176517908710809600"], "id": "1176517908710809600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "author_id": "1162024294467194881", "created_at": "2019-09-24T15:25:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176517904612896768"], "id": "1176517904612896768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "barroswcb", "id": "886019958425124864"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "aguinaldinho", "id": "1345895913563303937"}]}, "in_reply_to_user_id": "886019958425124864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176298358408994818"}], "text": "@barroswcb @Aguinaldinho Cara ele disse que os traficantes utilizam os inocentes como escudo. Vc ainda utiliza erroneamente as aspas. A \u00fanica coisa que ele defende \u00e9 a per\u00edcia antes de acusarem. Ngm sabe se a bala que infelizmente matou a crian\u00e7a saiu da arma de um policial.", "author_id": "930472739219169281", "created_at": "2019-09-24T15:25:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176517901488218112"], "id": "1176517901488218112"}, {"text": "Sans\u00e3o se suicidou? https://t.co/TOXDBKuV5A", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/TOXDBKuV5A", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2zIGvMn7Qa/?igshid=1in83z0nng6y9", "display_url": "instagram.com/p/B2zIGvMn7Qa/\u2026"}]}, "author_id": "41812735", "created_at": "2019-09-24T15:24:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176517813764272128"], "id": "1176517813764272128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "author_id": "613977454", "created_at": "2019-09-24T15:24:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176517810471821314"], "id": "1176517810471821314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "author_id": "2965350538", "created_at": "2019-09-24T15:24:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176517790553034752"], "id": "1176517790553034752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "3060552027", "created_at": "2019-09-24T15:24:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176517761406779393"], "id": "1176517761406779393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "willianesilvaa_", "id": "1382528875335409664"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309524661264389"}], "text": "RT @WillianeSilvaa_: eu amo Esquadr\u00e3o suicida \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "author_id": "1075169280961011712", "created_at": "2019-09-24T15:24:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176517754725314560"], "id": "1176517754725314560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "author_id": "1162133545281892352", "created_at": "2019-09-24T15:24:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176517739114090496"], "id": "1176517739114090496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "in_reply_to_user_id": "176979194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176498347328376835"}], "text": "@cronica Macri suicida", "author_id": "1025741166573182976", "created_at": "2019-09-24T15:24:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176517709737189376"], "id": "1176517709737189376"}, {"text": "Depress\u00e3o e coisa s\u00e9ria rapaziada \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e mais um jovem se suicidou ...", "author_id": "878986831970357248", "created_at": "2019-09-24T15:23:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176517470192066560"], "id": "1176517470192066560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "Tlajomulco"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "Jalisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "90gradosmx", "id": "359619136"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Tlajomulco"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/z3llR26Lop", "expanded_url": "http://ow.ly/YzkZ30pAVGp", "display_url": "ow.ly/YzkZ30pAVGp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313059712950272"}], "text": "RT @90gradosmx: Se suicida al interior de su celda en separos de #Tlajomulco, #Jalisco https://t.co/z3llR26Lop", "author_id": "944797406322937856", "created_at": "2019-09-24T15:22:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176517317989150720"], "id": "1176517317989150720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/wJDkW3qaMx", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "text": "Meu Deus https://t.co/wJDkW3qaMx", "author_id": "1580744804", "created_at": "2019-09-24T15:22:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176517280508891136"], "id": "1176517280508891136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WicanoEscarlate", "id": "775833605578846208"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8856, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176509952736800768"}], "text": "RT @WicanoEscarlate: Reclamem o quanto quiser, eu acho Esquadr\u00e3o Suicida um filme muito bom mesmo. At\u00e9 porque quem reclama desse filme gera\u2026", "author_id": "153614289", "created_at": "2019-09-24T15:21:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176516925754617862"], "id": "1176516925754617862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6025, "type": "Other", "normalized_text": "ioi"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6695, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/aYXpp0JZ6r", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kqMvMXaHKC4", "display_url": "youtube.com/watch?v=kqMvMX\u2026"}]}, "text": "esquadrao suicida passou ontem e vamos relembrar ioi fazendo cosplay de arlequina\nhttps://t.co/aYXpp0JZ6r", "author_id": "124285124", "created_at": "2019-09-24T15:20:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176516890228875264"], "id": "1176516890228875264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.7714, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppov"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176504251817897985"}], "text": "RT @EliOliv98248502: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppov\u2026", "author_id": "1126581923567030272", "created_at": "2019-09-24T15:20:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176516743675691009"], "id": "1176516743675691009"}, {"text": "Sans\u00e3o se suicidou? https://t.co/gsNuHydLPA", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/gsNuHydLPA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2zHoMbHt9e/?igshid=17nwndkfkti71", "display_url": "instagram.com/p/B2zHoMbHt9e/\u2026"}]}, "author_id": "41812735", "created_at": "2019-09-24T15:19:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176516634292318208"], "id": "1176516634292318208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "sharo1953", "id": "728682531751604226"}]}, "in_reply_to_user_id": "2396562031", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176287169180311552"}], "text": "@JVillaStein @sharo1953 Anda haciendo plan fuga..o plan suicida...pero ponte tus pa\u00f1ales porque no creo lo puedas soportarlo", "author_id": "2473400941", "created_at": "2019-09-24T15:19:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176516557943517184"], "id": "1176516557943517184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "SR WILSON"}]}, "text": "Que tristeza cara essa entrevista do av\u00f3 da Agatha a CRIAN\u00c7A DE 8 ANOS \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 . QUE O SR WILSON WITZER MATOU . UMA CRIAN\u00c7A LINDA QUE TINHA UM FUTURO TODO PELA FRENTE . QUANTO MAIS A GOVERNO TENTE SE EXPRESSAR MAIS RID\u00cdCULO FICA \ud83e\udd2c", "author_id": "2639290809", "created_at": "2019-09-24T15:19:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176516553145274370"], "id": "1176516553145274370"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "1450091370", "created_at": "2019-09-24T15:19:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176516452192608256"], "id": "1176516452192608256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "in_reply_to_user_id": "100731315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176476374820720641"}], "text": "@ActualidadRT UN GATO SUICIDA QUE NO CONSIGUE UNA GATA", "author_id": "3315025888", "created_at": "2019-09-24T15:19:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176516437097222147"], "id": "1176516437097222147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ZwO1jAA4Rz", "expanded_url": "https://www.facebook.com/rotaseguranca/posts/2352019551514250", "display_url": "facebook.com/rotaseguranca/\u2026"}]}, "text": "Onde est\u00e1 a m\u00eddia????\n\nS\u00f3 quero ver a cobertura que eles dar\u00e3o se caso a bal\u00edstica vier a comprovar que o tiro que matou a menina Aghata n\u00e3o for do fuzil do policial. https://t.co/ZwO1jAA4Rz", "author_id": "86113734", "created_at": "2019-09-24T15:18:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176516300622970886"], "id": "1176516300622970886"}, {"in_reply_to_user_id": "2151893559", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.8809, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.9364, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176458116625551363"}], "text": "@PATRICKH2306 esqueci desses. Lanterna Verde eu nem vi, ent\u00e3o n\u00e3o considero. Mas ainda acho que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 pior que todos, foi a maior decep\u00e7\u00e3o q eu j\u00e1 tive numa sala de cinema", "author_id": "2388103111", "created_at": "2019-09-24T15:18:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176516194280644609"], "id": "1176516194280644609"}, {"in_reply_to_user_id": "254572400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176508662241775616"}], "text": "@kalmarzinha UIUIUI ELA T\u00c1 IRRITADINHA\n\nSe dependesse do SEU presidente, a minha fam\u00edlia toda estaria morta. A ditadura militar matou e torturou v\u00e1rios da minha.", "author_id": "1052361307016577024", "created_at": "2019-09-24T15:18:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176516167760044039"], "id": "1176516167760044039"}, {"text": "Mds cr,  eu nem conhecia o ver que se suicidou mas parece que eu conhecia a anos, estou chorando MT cr \ud83d\ude2d", "author_id": "1124723905120354305", "created_at": "2019-09-24T15:17:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176516091759214593"], "id": "1176516091759214593"}, {"text": "meu irm\u00e3o \u00e9 suicida e eu acabei de ter a prova disso", "author_id": "749280443980210176", "created_at": "2019-09-24T15:17:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176516029180239872"], "id": "1176516029180239872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4502, "type": "Other", "normalized_text": "Dra"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/p8sc0cT7OR", "expanded_url": "https://twitter.com/SEPaula_1914/status/1176507920508444672", "display_url": "twitter.com/SEPaula_1914/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176507920508444672"}], "geo": {"place_id": "1d64a07b674e4eb4"}, "text": "Acredito que se enforcou ap\u00f3s a aquisi\u00e7\u00e3o, pois o pre\u00e7o \u00e9 amargo viu Dra! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/p8sc0cT7OR", "author_id": "1038345510", "created_at": "2019-09-24T15:17:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176515949446537218"], "id": "1176515949446537218"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CristianDarle1", "id": "1386704867142610945"}]}, "in_reply_to_user_id": "1044243254131208192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176508956057001985"}], "text": "@CristianDarle1 Agr entendi pq tu quase se matou kkkkkkkkkkkkkk", "author_id": "875203995593089026", "created_at": "2019-09-24T15:16:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176515817804042240"], "id": "1176515817804042240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "104916595", "created_at": "2019-09-24T15:16:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176515781816963072"], "id": "1176515781816963072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 249, "end": 258, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Roth"}]}, "text": "Dada a circunst\u00e2ncia Bolsonaro devia entrar em campo cm um 5-4-1 bem defensivo num contra ataque aq e ali. Oq ele fez foi entrar cm 1-1-8 suicida atacando tudo e todos sem a m\u00ednima no\u00e7\u00e3o t\u00e1tica. Conclus\u00f5es:\n1- Renovamos o 7x1\n2- Era melhor deixar o Celso Roth montar o discurso", "author_id": "731883431605510148", "created_at": "2019-09-24T15:16:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176515737927737345"], "id": "1176515737927737345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176191923079397376"}], "text": "Perd\u00f3n por ser tan suicida (ya nos exiviste &gt;:v) https://t.co/zPmkxGn5YH", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/zPmkxGn5YH", "expanded_url": "https://twitter.com/TsukiPL1232/status/1176191923079397376", "display_url": "twitter.com/TsukiPL1232/st\u2026"}]}, "author_id": "1073763613805027328", "created_at": "2019-09-24T15:16:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176515666532327424"], "id": "1176515666532327424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "RadicalesK"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "alfonsin"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 38, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "UCRNacional", "id": "114582574"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5501, "type": "Other", "normalized_text": "RadicalesK"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "alfonsin"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.3765, "type": "Person", "normalized_text": "troya"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/eAM3GcqGYy", "expanded_url": "https://twitter.com/chisp7/status/1176515615567286277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eAM3GcqGYy", "media_key": "3_1176515608101433344"}]}, "text": "Volvieron los #RadicalesK ?? @alferdez pobre #alfonsin si volviera a vivir se suicida de una. @UCRNacional caballo de troya diria aqui. https://t.co/eAM3GcqGYy", "author_id": "527736823", "created_at": "2019-09-24T15:15:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176515615567286277"], "id": "1176515615567286277"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "3352449623", "created_at": "2019-09-24T15:15:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176515523007393792"], "id": "1176515523007393792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Huanyflor", "id": "3961476436"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176262309641109505"}], "text": "RT @Huanyflor: A n\u00e3o mano esse cuzao desse @wilsonwitzel vem fala que quem fuma maconha e cheira coca\u00edna foi quem apertou o gatilho q matou\u2026", "author_id": "3436213685", "created_at": "2019-09-24T15:15:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176515484059090944"], "id": "1176515484059090944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "310543084", "created_at": "2019-09-24T15:13:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176515033704075264"], "id": "1176515033704075264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Curioso_Digital", "id": "1170311118"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/tMzWbP54EZ", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/madre-le-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida/", "display_url": "curiosodigital.com.do/madre-le-agrad\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176469292268904448"}], "text": "RT @Curioso_Digital: Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/tMzWbP54EZ https://t\u2026", "author_id": "875743930138152960", "created_at": "2019-09-24T15:13:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176514964087025669"], "id": "1176514964087025669"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "belettapaula", "id": "145062157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176290513777020930"}], "text": "RT @belettapaula: Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de to\u2026", "author_id": "838802887", "created_at": "2019-09-24T15:12:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176514876036001793"], "id": "1176514876036001793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ar_jorge1987", "id": "198963019"}]}, "in_reply_to_user_id": "198963019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176513224939888641"}], "text": "@ar_jorge1987 Si queres diversi\u00f3n comprate una playstation usada. Votar a la izquierda mas pelotuda que hemos tenido en la historia me parece bastante suicida.\nNo es que alguno de los otros candidatos me parezca votable, eh?", "author_id": "2791851079", "created_at": "2019-09-24T15:12:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176514787754295296"], "id": "1176514787754295296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "author_id": "4481653581", "created_at": "2019-09-24T15:12:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176514756829745152"], "id": "1176514756829745152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "padshance", "id": "71901561"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "leaosporting", "id": "827663567398772736"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "europintas", "id": "821486022680834049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176378606320308224"}], "text": "RT @padshance: @leaosporting @europintas so falha a ultima parte, n\u00e3o se suicidou, deram cabo do homem", "author_id": "1156235376731852800", "created_at": "2019-09-24T15:12:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176514752715087875"], "id": "1176514752715087875"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "andyaffjr", "id": "896115084266803200"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "ana livia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176514569403084801"}], "text": "RT @andyaffjr: cada vez q a ana livia abre a boca p falar uma gay se suicida", "author_id": "743156104826347520", "created_at": "2019-09-24T15:12:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176514736395051009"], "id": "1176514736395051009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "profesorjaen", "id": "400286014"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "928389853628248064"}], "text": "RT @profesorjaen: Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su exi\u2026", "author_id": "2678072024", "created_at": "2019-09-24T15:12:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176514733790375938"], "id": "1176514733790375938"}, {"text": "Se achando pq matou um KKKKKKKKK ainda joga na minha cara https://t.co/o4fb0xh9Nh", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/o4fb0xh9Nh", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcanjo_flp/status/1176227877358100481", "display_url": "twitter.com/Arcanjo_flp/st\u2026"}]}, "author_id": "939263315708170240", "created_at": "2019-09-24T15:12:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176514731194167297"], "id": "1176514731194167297"}, {"in_reply_to_user_id": "1175945166844301320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176514023396974592"}], "text": "1. com a legaliza\u00e7ao de maconha, os indices de trafico diminuiriam\n2. quem matou a menina nao foi um traficante, e sim foi indicado q foi um PM, assim como outros MILHARES DE CASOS. ja foram 5 crian\u00e7as (divulgadas publicamente) s\u00f3 esse ano\n3. se ausentar da culpa \u00e9 CRIMINOSO", "author_id": "1175945166844301320", "created_at": "2019-09-24T15:12:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176514725187858434"], "id": "1176514725187858434"}, {"text": "O governador falou q quem usa drogas q matou a menina n\u00e9, quero v\u00ea se for comprovado que foi a pm se ele vai aparecer dizendo q quem matou foi ele.  Que homem idiota \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "author_id": "906230248697716736", "created_at": "2019-09-24T15:12:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176514628597288962"], "id": "1176514628597288962"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "121480461", "created_at": "2019-09-24T15:11:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176514623794814978"], "id": "1176514623794814978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "ana livia"}]}, "text": "cada vez q a ana livia abre a boca p falar uma gay se suicida", "author_id": "896115084266803200", "created_at": "2019-09-24T15:11:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176514569403084801"], "id": "1176514569403084801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "FAM63", "id": "130169225"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gallego"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176405261378117632"}], "text": "RT @FAM63: 2.- Javier Gallego alza ahora la voz contra la divisi\u00f3n de la izquierda. No intento convencer a Iglesias que su no era suicida.\u2026", "author_id": "1723241016", "created_at": "2019-09-24T15:11:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176514469062729728"], "id": "1176514469062729728"}, {"in_reply_to_user_id": "925225691607650304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176513151111766016"}], "text": "s\u00f3 qm sofre cm isso sabe a dor q \u00e9,qnd entramos em desespero \u00e9 horr\u00edvel parece q n\u00e3o iremos conseguir mais, s\u00f3 queremos saber d morrer e acabar com essa dor horr\u00edvel, sofro cm isso desde nova,j\u00e1 tentei me suicida v\u00e1rias vezes, j\u00e1 fiz de tudo pra n\u00e3o esta mais aqui, ms sei q algum", "author_id": "925225691607650304", "created_at": "2019-09-24T15:11:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176514440449155074"], "id": "1176514440449155074"}, {"text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/PqKNH8dQh5", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/PqKNH8dQh5", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=facebook.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "author_id": "299214496", "created_at": "2019-09-24T15:11:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176514387290595328"], "id": "1176514387290595328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "roman__pinto", "id": "202005073"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "alejandrojpc", "id": "1253001069489242112"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "eliasacostamed1", "id": "3909951376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176512189869563904"}], "text": "RT @roman__pinto: @AlejandroJPC @eliasacostamed1 ESA CARAJITA ES LOCA DESQUICIADA....!! Deben internarla... el odio \u00e9 ira se le brota en la\u2026", "author_id": "3909951376", "created_at": "2019-09-24T15:09:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176513905046237185"], "id": "1176513905046237185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.4766, "type": "Person", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "Manoela"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EhnT7Xeu3m", "expanded_url": "https://twitter.com/umaReaser/status/1176277508783771648", "display_url": "twitter.com/umaReaser/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322950968020993"}], "text": "RT @romanogthorol: Aqui \u00e9 a m\u00e3e da Ana e ela se encontra desmaiada na cozinha \nA Manoela matou a minha filha https://t.co/EhnT7Xeu3m", "author_id": "325210353", "created_at": "2019-09-24T15:09:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176513871198281728"], "id": "1176513871198281728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "1055473175302168576", "created_at": "2019-09-24T15:08:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176513737051836416"], "id": "1176513737051836416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "profesorjaen", "id": "400286014"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "928389853628248064"}], "text": "RT @profesorjaen: Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su exi\u2026", "author_id": "1053962369058115584", "created_at": "2019-09-24T15:08:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176513713395896324"], "id": "1176513713395896324"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/GiWdYj78MT", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/salud-mental/suicidio-prevenir-primera-causa-externa-fallecimiento", "display_url": "elsaltodiario.com/salud-mental/s\u2026"}]}, "text": "Una media de diez personas al d\u00eda se quita la vida en Espa\u00f1a. Expertos reclaman medidas para prevenirlo, como un tel\u00e9fono gratuito de atenci\u00f3n al riesgo suicida.\nhttps://t.co/GiWdYj78MT", "author_id": "2758679959", "created_at": "2019-09-24T15:08:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176513620072632322"], "id": "1176513620072632322"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 50, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9627, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/peLNh25iOz", "expanded_url": "https://www.fotogramas.es/noticias-cine/a29207577/escuadron-suicida-fotografia-reparto-james-gunn/", "display_url": "fotogramas.es/noticias-cine/\u2026"}]}, "text": "James Gunn presume del reparto de su #SuicideSquad en Instagram https://t.co/peLNh25iOz", "author_id": "19913847", "created_at": "2019-09-24T15:07:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176513398261108743"], "id": "1176513398261108743"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wesley_curty", "id": "3386541736"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6468, "type": "Organization", "normalized_text": "Maneca"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "Expresso da Vit\u00f3ria"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5042, "type": "Organization", "normalized_text": "Sele\u00e7\u00e3o"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167800860329553921"}], "text": "RT @wesley_curty: #79\n\nChico e Maneca foram jogadores do Expresso da Vit\u00f3ria e tamb\u00e9m da Sele\u00e7\u00e3o. Chico era um ponta r\u00e1pido e que chutava c\u2026", "author_id": "772274916527923200", "created_at": "2019-09-24T15:06:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176513168983674885"], "id": "1176513168983674885"}, {"text": "Por dios que es este calor asqueroso si reci\u00e9n est\u00e1 arrancando la primavera *se suicida en breve", "author_id": "1118473382", "created_at": "2019-09-24T15:05:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176513044874240000"], "id": "1176513044874240000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "243356674", "created_at": "2019-09-24T15:04:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176512852854792192"], "id": "1176512852854792192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "roman__pinto", "id": "202005073"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "alejandrojpc", "id": "1253001069489242112"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "eliasacostamed1", "id": "3909951376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176512189869563904"}], "text": "RT @roman__pinto: @AlejandroJPC @eliasacostamed1 ESA CARAJITA ES LOCA DESQUICIADA....!! Deben internarla... el odio \u00e9 ira se le brota en la\u2026", "author_id": "1129416788", "created_at": "2019-09-24T15:04:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176512782361071621"], "id": "1176512782361071621"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176451750334738433"}], "text": "RT @VOX_Europa_: \ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al\u2026", "author_id": "1016690871247523840", "created_at": "2019-09-24T15:04:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176512752640241666"], "id": "1176512752640241666"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "author_id": "835679678056759296", "created_at": "2019-09-24T15:04:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176512722697117697"], "id": "1176512722697117697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "author_id": "3439333217", "created_at": "2019-09-24T15:03:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176512559647744000"], "id": "1176512559647744000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MuitoDani", "id": "1495232194519912450"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416706871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176508872158326784"}], "text": "@muitodani Mas \u00e9 absurdo culpar a pol\u00edcia e o governo se n\u00e3o se sabe de onde saiu o tiro q matou a menina... M\u00e1 f\u00e9 e hipocrisia como sempre", "author_id": "284157446", "created_at": "2019-09-24T15:03:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176512558095896576"], "id": "1176512558095896576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yellowlucia", "id": "126845298"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/ieT4OzHXhi", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637", "display_url": "twitter.com/rhaisa_paz/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333595667062785"}], "text": "RT @yellowlucia: a menina \u00e9 suicida... caracas! https://t.co/ieT4OzHXhi", "author_id": "1442256817", "created_at": "2019-09-24T15:03:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176512551288496130"], "id": "1176512551288496130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HigorSimonato", "id": "2230975930"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309189683097601"}], "text": "RT @HigorSimonato: Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?", "author_id": "1131953595979636736", "created_at": "2019-09-24T15:03:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176512443922755585"], "id": "1176512443922755585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176419667583361024"}], "text": "RT @FartFromAmerika: Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchio\u2026", "author_id": "1071789826666627073", "created_at": "2019-09-24T15:03:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176512399555403777"], "id": "1176512399555403777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176419667583361024"}], "text": "RT @FartFromAmerika: Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchio\u2026", "author_id": "586864077", "created_at": "2019-09-24T15:02:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176512298535608320"], "id": "1176512298535608320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "author_id": "257941222", "created_at": "2019-09-24T15:02:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176512191522119680"], "id": "1176512191522119680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alejandrojpc", "id": "1253001069489242112"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "eliasacostamed1", "id": "3909951376"}]}, "in_reply_to_user_id": "74283474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176497458249179136"}], "text": "@AlejandroJPC @eliasacostamed1 ESA CARAJITA ES LOCA DESQUICIADA....!! Deben internarla... el odio \u00e9 ira se le brota en la cara.... es potencial suicida y asesina serial....!!! La propia LOCUAZ", "author_id": "202005073", "created_at": "2019-09-24T15:02:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176512189869563904"], "id": "1176512189869563904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176419667583361024"}], "text": "RT @FartFromAmerika: Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchio\u2026", "author_id": "763146166620057600", "created_at": "2019-09-24T15:01:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176511992582082560"], "id": "1176511992582082560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Antisocial19841", "id": "1083325157974966273"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "Mao-Ts\u00e9-Tung"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "in_reply_to_user_id": "1083325157974966273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176510970824462336"}], "text": "@Antisocial19841 @GuilhermeBoulos Pode me tirar uma d\u00favida ent\u00e3o??? Diga um grupo, ou um l\u00edder crist\u00e3o que quando assumiu um pa\u00eds matou mais que St\u00e1lin, Mao-Ts\u00e9-Tung, Hitler???? Se puder responder .......", "author_id": "1136098442277773312", "created_at": "2019-09-24T15:01:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176511939612200960"], "id": "1176511939612200960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "111705798", "created_at": "2019-09-24T15:00:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176511817771884550"], "id": "1176511817771884550"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "hxjxmc", "id": "2863180791"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176511650989518851"}], "text": "RT @hxjxmc: quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em am\u2026", "author_id": "517541202", "created_at": "2019-09-24T15:00:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176511782871097345"], "id": "1176511782871097345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.5959, "type": "Other", "normalized_text": "quente"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "text": "ontem eu tive o desprazer de assistir esquadr\u00e3o suicida no tela quente", "author_id": "1023195014", "created_at": "2019-09-24T15:00:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176511665648615425"], "id": "1176511665648615425"}, {"text": "quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em amar o pr\u00f3ximo. Me desculpem...", "author_id": "2863180791", "created_at": "2019-09-24T15:00:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176511650989518851"], "id": "1176511650989518851"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Salud"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pi80au3fXt", "expanded_url": "http://bit.ly/2llYbSM", "display_url": "bit.ly/2llYbSM"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6OJJC1JD4G", "expanded_url": "https://twitter.com/Invdes/status/1176511610367741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6OJJC1JD4G", "media_key": "3_1176506723970027523"}]}, "text": "#Salud Una persona se suicida cada cuarenta segundos en el mundo https://t.co/pi80au3fXt https://t.co/6OJJC1JD4G", "author_id": "43509357", "created_at": "2019-09-24T15:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176511610367741952"], "id": "1176511610367741952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "San Vicente"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/tkYdl4aAl4", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDn4zt", "display_url": "dlvr.it/RDn4zt"}]}, "text": "Embarazada se Suicida en San Vicente : Tom\u00f3 la dr\u00e1stica decisi\u00f3n de quitarse la vida con una soga atada a un tirante de una habitaci\u00f3n de su vivienda. https://t.co/tkYdl4aAl4", "author_id": "2823653044", "created_at": "2019-09-24T14:59:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176511491144437766"], "id": "1176511491144437766"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "1134991915739492358", "created_at": "2019-09-24T14:59:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176511429916143617"], "id": "1176511429916143617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "1496627718", "created_at": "2019-09-24T14:59:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176511408336453632"], "id": "1176511408336453632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176139067047784448"}], "text": "RT @CepAguila: Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s so\u2026", "author_id": "401758355", "created_at": "2019-09-24T14:59:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176511366217306112"], "id": "1176511366217306112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "888977025201037312", "created_at": "2019-09-24T14:57:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176511041683042305"], "id": "1176511041683042305"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "708479368478203909", "created_at": "2019-09-24T14:56:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510824728465408"], "id": "1176510824728465408"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/BH3tCer2YL", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/BH3tCer2YL", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "author_id": "342777960", "created_at": "2019-09-24T14:56:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510784911925249"], "id": "1176510784911925249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adriangiltigre", "id": "70613168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176495007873884162"}], "text": "RT @adriangiltigre: Como un suicida llegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed \ntras el perfume,\ncomo una nube dentro de un cielo,\nfuiste el abismo, la\u2026", "author_id": "2776491126", "created_at": "2019-09-24T14:56:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510764867301376"], "id": "1176510764867301376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LARBI202", "id": "1128350091188813824"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128350091188813824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176509760100872192"}], "text": "@LARBI202 una persona que se suicida decide ella misma quitarse la vida, mientras que las mujeres asesinadas a manos de sus parejas o exparejas no, h\u00e1ztelo mirar", "author_id": "966664322", "created_at": "2019-09-24T14:56:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510741748342784"], "id": "1176510741748342784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "author_id": "172631380", "created_at": "2019-09-24T14:56:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510624072962048"], "id": "1176510624072962048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8085, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6371, "type": "Person", "normalized_text": "Danton"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.6352, "type": "Other", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6521, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.4737, "type": "Person", "normalized_text": "Danton"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Danton"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.6138, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 215, "end": 217, "probability": 0.6327, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.4921, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.5138, "type": "Other", "normalized_text": "Alice"}]}, "text": "Me ajudem\n\nOcorreu um crime:\nLucas diz q Danton sempre mente e quem matou foi Alice.\nAlice diz q Lucas as vezes mente e quem matou foi Danton ou Ana.\nDanton diz q Ana sempre fala a vdd e se assume culpado do crime.\nAna diz q Alice mentiu, mas Alice \u00e9 inocente.\nQuem \u00e9 o assassino?", "author_id": "1548910783", "created_at": "2019-09-24T14:56:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510604569395200"], "id": "1176510604569395200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "42214480", "created_at": "2019-09-24T14:55:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510499359547393"], "id": "1176510499359547393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9526, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Ontem eu perdi esquadr\u00e3o suicida e hoje vou ver na Netflix", "author_id": "566352257", "created_at": "2019-09-24T14:55:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510420024201216"], "id": "1176510420024201216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "713136401450213377", "created_at": "2019-09-24T14:55:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510410226380801"], "id": "1176510410226380801"}, {"text": "Caraca o muleque se enforcou, doideira. Vamos amar mas o pr\u00f3ximo galera", "author_id": "1101411416756625409", "created_at": "2019-09-24T14:55:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510398595575808"], "id": "1176510398595575808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "2444525023", "created_at": "2019-09-24T14:55:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510361975087104"], "id": "1176510361975087104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176345889599873025"}], "text": "RT @sitevolts: MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsab\u2026", "author_id": "259308627", "created_at": "2019-09-24T14:55:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510361941549056"], "id": "1176510361941549056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 84, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "Morro Chap\u00e9u Mangueira"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6858, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Serrano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501243843399680"}], "text": "RT @MarceloFreixo: 2. Em setembro de 2018, durante opera\u00e7\u00e3o no Morro Chap\u00e9u Mangueira, zona sul do Rio, um PM matou Rodrigo Serrano. O poli\u2026", "author_id": "2566028599", "created_at": "2019-09-24T14:54:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510336511426561"], "id": "1176510336511426561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3357, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Ribeiro"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Andara\u00ed"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.6053, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501242132127745"}], "text": "RT @MarceloFreixo: 1. Em maio de 2010, um policial do Bope matou H\u00e9lio Ribeiro no Andara\u00ed, zona norte do Rio. O PM confundiu a furadeira qu\u2026", "author_id": "2566028599", "created_at": "2019-09-24T14:54:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510323844685826"], "id": "1176510323844685826"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "author_id": "1150485933281763328", "created_at": "2019-09-24T14:54:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510312025153536"], "id": "1176510312025153536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "983743709480148993", "created_at": "2019-09-24T14:54:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510309206581248"], "id": "1176510309206581248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176210342860480512"}], "text": "RT @hav4nadrug: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 242\u2026", "author_id": "3132727136", "created_at": "2019-09-24T14:54:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510229049217025"], "id": "1176510229049217025"}, {"text": "Uma menina que eu estudei anos junto, se matou por causa da depress\u00e3o. J\u00e1 julguei muito, hoje eu entendo completamente. Muito triste \ud83d\udc94\nMas as vezes \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o!!!", "author_id": "753996396148170753", "created_at": "2019-09-24T14:54:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510214155243521"], "id": "1176510214155243521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "MACHINGON"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.7261, "type": "Other", "normalized_text": "Nunca Jamas"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "Puerquerama"}, {"start": 153, "end": 182, "probability": 0.6787, "type": "Other", "normalized_text": "Lunario del Auditorio Nacional"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/btBwkLGiWp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/elpinchepalomas/posts/2499013936859957", "display_url": "facebook.com/elpinchepaloma\u2026"}]}, "text": "Despu\u00e9s de un fin de semana suicida, el insomnio se fue.\nEl viernes en un emotivo concierto, de invitado con MACHINGON, Nunca Jamas y Puerquerama, en el Lunario del Auditorio Nacional, lugar que se ha convertido... https://t.co/btBwkLGiWp", "author_id": "70722401", "created_at": "2019-09-24T14:54:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510209965142017"], "id": "1176510209965142017"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "978596135148322817", "created_at": "2019-09-24T14:54:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510160732381184"], "id": "1176510160732381184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lory0074", "id": "385071847"}]}, "in_reply_to_user_id": "385071847", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176506635751186433"}], "text": "@Lory0074 Un po' \u00e8 leggenda un po' no. Fu difficile restituire il finanziamento e qualcuno si o fu suicida/to. Famiglie che decidevano chi comprava, a che prezzo e chi no. Poi  qualcuno viene trovato con piombo in pancia e il giorno dopo cambia tutto (dicono) Mondi da non frequentare.", "author_id": "306162427", "created_at": "2019-09-24T14:53:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176509975524446213"], "id": "1176509975524446213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8327, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6629, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.7301, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}]}, "text": "Reclamem o quanto quiser, eu acho Esquadr\u00e3o Suicida um filme muito bom mesmo. At\u00e9 porque quem reclama desse filme geralmente defende o Coringa do Nolan como se fosse adapta\u00e7\u00e3o perfeita dos quadrinhos ent\u00e3o...", "author_id": "775833605578846208", "created_at": "2019-09-24T14:53:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176509952736800768"], "id": "1176509952736800768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "935634439387992064", "created_at": "2019-09-24T14:53:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176509949423312897"], "id": "1176509949423312897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "khunnanyar_Mamm", "id": "133432846"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Arria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176468003216642048"}], "text": "RT @khunnanyar_Mamm: Diego Arria no lleva tatuajes eso nos qued\u00f3 claro a todos en el mirror-selfie-seminude que nos arruin\u00f3 varias semanas\u2026", "author_id": "1076987144", "created_at": "2019-09-24T14:53:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176509917676617729"], "id": "1176509917676617729"}, {"text": "Chega\nBem devagar\nCalma\nS\u00f3 me beija\nCala\nMinha boca\nMe leva\nDesse lugar\n\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\ud83c\udf4a\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\nhttps://t.co/EWywKIgX2X", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/EWywKIgX2X", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5ZBQKrBDids", "display_url": "youtube.com/watch?v=5ZBQKr\u2026"}]}, "author_id": "84608593", "created_at": "2019-09-24T14:52:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176509635467063296"], "id": "1176509635467063296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "70842352", "created_at": "2019-09-24T14:52:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176509602730520578"], "id": "1176509602730520578"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eliteradiosvq", "id": "988855852798005249"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/oNSWC7AIg7", "expanded_url": "https://elitediario.com/los-malos-vuelven-renovados-al-escuadron-suicida/", "display_url": "elitediario.com/los-malos-vuel\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176421228292141056"}], "text": "RT @eliteradiosvq: Los malos vuelven renovados al \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 https://t.co/oNSWC7AIg7", "author_id": "1122843163511721984", "created_at": "2019-09-24T14:51:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176509565061554176"], "id": "1176509565061554176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "2508322609", "created_at": "2019-09-24T14:50:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176509124777041923"], "id": "1176509124777041923"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "1003464023445262336", "created_at": "2019-09-24T14:49:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176509022737960960"], "id": "1176509022737960960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "191043649", "created_at": "2019-09-24T14:49:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508973077475328"], "id": "1176508973077475328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "603444903", "created_at": "2019-09-24T14:49:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508968019091456"], "id": "1176508968019091456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4379, "type": "Place", "normalized_text": "Austin"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fl3iHYmkko", "expanded_url": "https://www.univision.com/local/austin-kakw/mujer-se-suicida-tras-darse-cuenta-de-que-estaba-involucrada-en-una-estafa-en-austin", "display_url": "univision.com/local/austin-k\u2026"}]}, "text": "La mujer perdi\u00f3 cientos de miles de d\u00f3lares en una estafa de romance con un hombre de Austin.\nhttps://t.co/fl3iHYmkko", "author_id": "36960564", "created_at": "2019-09-24T14:49:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508894656569344"], "id": "1176508894656569344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "author_id": "1085622058845945857", "created_at": "2019-09-24T14:49:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508837672706049"], "id": "1176508837672706049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RedValparaiso", "id": "563990621"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/JelQItQ8uC", "expanded_url": "http://redvalparaiso.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475CtG8t.html", "display_url": "redvalparaiso.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/jfisWu23FP", "expanded_url": "https://twitter.com/RedValparaiso/status/1176503634936369159/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jfisWu23FP", "media_key": "3_1176503633145454594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176503634936369159"}], "text": "RT @RedValparaiso: VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/JelQItQ8uC https://t.co/jfisWu23FP", "author_id": "1250486078", "created_at": "2019-09-24T14:48:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508826884947968"], "id": "1176508826884947968"}, {"text": "t\u00f4 vendo que o bolso n vai aguentar a press\u00e3o, daqui h\u00e1 uns dia esse maluco se suicida", "author_id": "961253979920400385", "created_at": "2019-09-24T14:48:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508679220269058"], "id": "1176508679220269058"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "30secondstospn", "id": "39160660"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176333520488357888"}], "text": "RT @30secondstospn: eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela\u2026", "author_id": "755826991690051584", "created_at": "2019-09-24T14:48:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508677244760066"], "id": "1176508677244760066"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Kaique__11", "id": "705868577207877632"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/LTttipYNH5", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1176195685437325313", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501971370610688"}], "text": "RT @Kaique__11: Acho que ele se esqueceu que quem matou a menina n\u00e3o foi bandido, e sim a pol\u00edcia https://t.co/LTttipYNH5", "author_id": "1050608388655132672", "created_at": "2019-09-24T14:48:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508599092359174"], "id": "1176508599092359174"}, {"text": "Q digo yo, q despu\u00e9s de tantas d\u00e9cadas, los restos kiko ser\u00e1n ya un poca cosa. \u00c9so cabe en cualquier fosa com\u00fan. \nNo jodais m\u00e1s con \u00e9so.\nHay cr\u00edos estudiando en barracas , la gente se suicida a diario, hay gente con las ma\u00f1os sucias gobernando... \nVayan a la mierda.", "author_id": "1401455359", "created_at": "2019-09-24T14:47:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508542993555457"], "id": "1176508542993555457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2IhxFauWxv", "expanded_url": "http://ow.ly/qPYk50wn0o5", "display_url": "ow.ly/qPYk50wn0o5"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176390901570199552"}], "text": "RT @_infoLibre: 'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', la opini\u00f3n de @pradobenjamin https://t.co/2IhxFauWxv https://t.co/ftLSF\u2026", "author_id": "338271211", "created_at": "2019-09-24T14:47:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508519270535168"], "id": "1176508519270535168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WorldKnownledge", "id": "1064905112009752576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176435077586345986"}], "text": "RT @WorldKnownledge: Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tit\u2026", "author_id": "3625658369", "created_at": "2019-09-24T14:47:11.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508381978382339"], "id": "1176508381978382339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6111, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "Se a per\u00edcia  constatar  que a bala que matou a menina  Agatha for dos bandidos, a popula\u00e7\u00e3o  vai fazer protesto tamb\u00e9m? \ud83e\udd14?", "author_id": "1082373508745830400", "created_at": "2019-09-24T14:46:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508305151266816"], "id": "1176508305151266816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "2336794027", "created_at": "2019-09-24T14:46:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508270623776768"], "id": "1176508270623776768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "A Dona do Peda\u00e7o"}, {"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/kdSA5smPp1", "expanded_url": "http://bit.ly/2lc7nt0", "display_url": "bit.ly/2lc7nt0"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2d5gWVNUUp", "expanded_url": "https://twitter.com/bahianoar/status/1176508102797135872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2d5gWVNUUp", "media_key": "3_1176508100586684424"}]}, "text": "'A Dona do Peda\u00e7o': Maria da Paz se recusa a acreditar que Josiane matou Jardel - https://t.co/kdSA5smPp1 https://t.co/2d5gWVNUUp", "author_id": "110733622", "created_at": "2019-09-24T14:46:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508102797135872"], "id": "1176508102797135872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CuauHidalgo", "id": "126748453"}]}, "in_reply_to_user_id": "126748453", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176507073045024768"}], "text": "@CuauHidalgo Pero el transporte p\u00fablico est\u00e1 de la chingada, la ciudad mal planeada y ni hablar del acto suicida de moverte \u00fanicamente en bicicleta", "author_id": "2413556190", "created_at": "2019-09-24T14:46:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508101362479104"], "id": "1176508101362479104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "622057918", "created_at": "2019-09-24T14:46:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508084241543171"], "id": "1176508084241543171"}, {"in_reply_to_user_id": "2729311899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176490114677190656"}], "text": "@pocatrasada como eh q se fala qndo matava as pessoas e usava as coisas de quem matou?", "author_id": "877224873973690369", "created_at": "2019-09-24T14:45:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508003144671233"], "id": "1176508003144671233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7424, "type": "Person", "normalized_text": "alckmin"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.7834, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 212, "end": 213, "probability": 0.8896, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "alckmin"}]}, "text": "imaginem vcs que qdo houve a\u00ed um acordo do governo alckmin com o PCC (redu\u00e7\u00e3o de mais de 70% nas mortes violentas). anos depois um idiota, se ocorresse um milagre de algum partido de esquerda vencer o governo de SP, diria: \"governador progressista fulano matou mais que o alckmin\"", "author_id": "1086075400617447424", "created_at": "2019-09-24T14:45:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176507996719013888"], "id": "1176507996719013888"}, {"text": "\u00c9 um modelo espantalho ou se enforcou\nCredoo https://t.co/mqHUzHSZH1", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/mqHUzHSZH1", "expanded_url": "https://twitter.com/SEPaula_1914/status/1176507920508444672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqHUzHSZH1", "media_key": "3_1176507915244572674"}]}, "author_id": "3555672382", "created_at": "2019-09-24T14:45:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176507920508444672"], "id": "1176507920508444672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.919, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "O filme do Esquadr\u00e3o Suicida nem \u00e9 t\u00e3o ruim assim", "author_id": "749836161678467072", "created_at": "2019-09-24T14:44:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176507808235364353"], "id": "1176507808235364353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "1038896985816924160", "created_at": "2019-09-24T14:44:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176507775012220928"], "id": "1176507775012220928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PaulinhoSerra", "id": "55885236"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7399, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto"}]}, "in_reply_to_user_id": "55885236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176265724769255424"}], "text": "@PaulinhoSerra Parab\u00e9ns ao Ernesto!! Jornalista tem que se ater aos fatos. E n\u00e3o foi comprovado que a pol\u00edcia matou a garota, caso comprovado o crime. Que o governador e os policiais sejam punidos.", "author_id": "248914390", "created_at": "2019-09-24T14:44:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176507739411013632"], "id": "1176507739411013632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/HkcwAr1MOP", "expanded_url": "https://twitter.com/ajplusespanol/status/1176496508075724800", "display_url": "twitter.com/ajplusespanol/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176496508075724800"}], "text": "Lo bueno que Jap\u00f3n es un pa\u00eds bien avanzado, consciente y tecnol\u00f3gico, donde la gente se suicida por trabajar hartas horas, matan ballenas y usan la energ\u00eda nuclear a madres... Unos ganadores digo yo... https://t.co/HkcwAr1MOP", "author_id": "80092274", "created_at": "2019-09-24T14:44:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176507638198276096"], "id": "1176507638198276096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 84, "probability": 0.5698, "type": "Place", "normalized_text": "Morro Chap\u00e9u Mangueira"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.6858, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Serrano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501243843399680"}], "text": "RT @MarceloFreixo: 2. Em setembro de 2018, durante opera\u00e7\u00e3o no Morro Chap\u00e9u Mangueira, zona sul do Rio, um PM matou Rodrigo Serrano. O poli\u2026", "author_id": "1175831937413521408", "created_at": "2019-09-24T14:44:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176507636801572866"], "id": "1176507636801572866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "1058519785", "created_at": "2019-09-24T14:44:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176507630099095553"], "id": "1176507630099095553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3357, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Ribeiro"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Andara\u00ed"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.6053, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501242132127745"}], "text": "RT @MarceloFreixo: 1. Em maio de 2010, um policial do Bope matou H\u00e9lio Ribeiro no Andara\u00ed, zona norte do Rio. O PM confundiu a furadeira qu\u2026", "author_id": "1175831937413521408", "created_at": "2019-09-24T14:44:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176507624994607104"], "id": "1176507624994607104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "248856326", "created_at": "2019-09-24T14:43:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176507448410222593"], "id": "1176507448410222593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silvaaleh5", "id": "1007308240428961793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176486306941210631"}], "text": "RT @silvaaleh5: M\u00f3 parada, a garota que deu palestra contra o suic\u00eddio na escola se suicidou \ud83d\ude36", "author_id": "966393376768757760", "created_at": "2019-09-24T14:43:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176507333586935809"], "id": "1176507333586935809"}, {"text": "eu e as meninas de tpm juntas \u00e9 o auge, n\u00e3o sei como a gente n\u00e3o se matou ainda", "author_id": "1138510999642939392", "created_at": "2019-09-24T14:42:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176507297327198209"], "id": "1176507297327198209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "915384142250041344", "created_at": "2019-09-24T14:42:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176507177743343618"], "id": "1176507177743343618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elitediario", "id": "1079030132608827399"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6588, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/jidG66UYL4", "expanded_url": "https://elitediario.com/los-malos-vuelven-renovados-al-escuadron-suicida/", "display_url": "elitediario.com/los-malos-vuel\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176421240216653829"}], "text": "RT @elitediario: Los malos vuelven renovados al \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 https://t.co/jidG66UYL4", "author_id": "1122843163511721984", "created_at": "2019-09-24T14:41:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176507072281812994"], "id": "1176507072281812994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "991996041657536512", "created_at": "2019-09-24T14:41:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176506981336735746"], "id": "1176506981336735746"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 110, "username": "cronica", "id": "176979194"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/NEWxJreYm7", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-escalofriante-gato-suicida-se-tiro-bajo-las-ruedas-de-un-colectivo-20190924-0009.html?utm_source=cmsmedios&utm_medium=pushnotifications&utm_campaign=push", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026"}]}, "text": "Video escalofriante: gato suicida se tir\u00f3 bajo las ruedas de un colectivo https://t.co/NEWxJreYm7 via @cronica", "author_id": "1135028629518389249", "created_at": "2019-09-24T14:41:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176506901066067969"], "id": "1176506901066067969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176506032199258114"}], "text": "@jairbolsonaro Parab\u00e9ns pelo discurso, Sr. Presidente. Como se diz aqui no Nordeste, o senhor matou a cobra e mostrou o pau!!!!!!", "author_id": "37054013", "created_at": "2019-09-24T14:41:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176506879956180994"], "id": "1176506879956180994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "author_id": "3092235508", "created_at": "2019-09-24T14:40:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176506749358157824"], "id": "1176506749358157824"}, {"text": "Se n\u00e3o foi a pol\u00edcia, como ele disse. Ent\u00e3o deveria ajudar financeiramente todas as fam\u00edlias que o estado j\u00e1 matou! https://t.co/mPchJyT2SR", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/mPchJyT2SR", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/09/familia-de-agatha-recusa-ajuda-financeira-de-witzel/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/09/famili\u2026"}]}, "author_id": "26612847", "created_at": "2019-09-24T14:40:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176506743834206208"], "id": "1176506743834206208"}, {"geo": {"place_id": "0f9229cc43348010"}, "text": "Siii sobre to porq la d la tercera foto tenia depresion suicida y al chico le asesino el terapeuta d ella porq estaba enamorado jjj pero super \ud83d\udd25 \nA ver si nos informamos zoquetes https://t.co/K00wgkrBxy", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/K00wgkrBxy", "expanded_url": "https://twitter.com/sexflixhd/status/1176494204442337281", "display_url": "twitter.com/sexflixhd/stat\u2026"}]}, "author_id": "445769204", "created_at": "2019-09-24T14:40:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176506722741084162"], "id": "1176506722741084162"}, {"in_reply_to_user_id": "480780288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176305375357935622"}], "text": "@agusburruchaga_ Cada vez que reproducen estas burradas, un cientista social se suicida. Basta x favor", "author_id": "593797907", "created_at": "2019-09-24T14:38:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 146, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176506209265995778"], "id": "1176506209265995778"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pazborisb", "id": "133045551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176400354461851648"}], "text": "RT @pazborisb: Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed\u2026", "author_id": "579972577", "created_at": "2019-09-24T14:38:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176506119390486528"], "id": "1176506119390486528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "735623021717794816", "created_at": "2019-09-24T14:37:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176506043838402561"], "id": "1176506043838402561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "332579359", "created_at": "2019-09-24T14:37:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176505992818962432"], "id": "1176505992818962432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "San Vicente"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/hdwVDHvk2r", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDn1GH", "display_url": "dlvr.it/RDn1GH"}]}, "text": "Embarazada se Suicida en San Vicente : Tom\u00f3 la dr\u00e1stica decisi\u00f3n de quitarse la vida con una soga atada a un tirante de una habitaci\u00f3n de su vivienda. https://t.co/hdwVDHvk2r", "author_id": "1154874659747315712", "created_at": "2019-09-24T14:37:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176505953887219713"], "id": "1176505953887219713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3357, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Ribeiro"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Andara\u00ed"}, {"start": 105, "end": 107, "probability": 0.6053, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176501242132127745"}], "text": "RT @MarceloFreixo: 1. Em maio de 2010, um policial do Bope matou H\u00e9lio Ribeiro no Andara\u00ed, zona norte do Rio. O PM confundiu a furadeira qu\u2026", "author_id": "66468983", "created_at": "2019-09-24T14:37:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176505934866243585"], "id": "1176505934866243585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande"}]}, "text": "Pastor suicida se  em Rio Grande.\nsuportai vos uns aos outros ,em Amor. \u2014 se sentindo triste", "author_id": "293763539", "created_at": "2019-09-24T14:36:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176505717571895297"], "id": "1176505717571895297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 59, "username": "Grupo_RBS", "id": "115149289"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "TELEVIS\u00c3O"}]}, "text": "Meu amigo se matou hoje. Hoje vi a propaganda do @Grupo_RBS sobre o setembro amarelo e eu tive vontade de QUEBRAR A PORRA DA TELEVIS\u00c3O!!! O que a esposa e a filha do meu amigo N\u00c3O PRECISAM \u00e9 a tv dizendo que elas \"n\u00e3o viram os avisos\", que elas \"n\u00e3o conversaram\". Parem! PAREM!!!", "author_id": "201368278", "created_at": "2019-09-24T14:36:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176505694075457540"], "id": "1176505694075457540"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "Cerati"}]}, "text": "\"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar. A esta hora de la vida es lo mejor.  Siempre #Cerati \ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83c\udfbc", "author_id": "178901075", "created_at": "2019-09-24T14:36:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176505638387671040"], "id": "1176505638387671040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Selena96479482", "id": "823313170651607041"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Morrison"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176178963644932096"}], "text": "RT @Selena96479482: Las canciones de Carla Morrison son re suicida no?", "author_id": "987382656055865344", "created_at": "2019-09-24T14:34:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176505164729073665"], "id": "1176505164729073665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "author_id": "348116899", "created_at": "2019-09-24T14:34:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176505164473294849"], "id": "1176505164473294849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_ferreiravic", "id": "2334158377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309330494144513"}], "text": "RT @_ferreiravic: s\u00f3 eu acho esquadr\u00e3o suicida um filme HORR\u00cdVEL?", "author_id": "3025952955", "created_at": "2019-09-24T14:34:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176505118566604800"], "id": "1176505118566604800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "MACHINGON"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "Nunca Jamas"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Puerquerama"}, {"start": 153, "end": 182, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lunario del Auditorio Nacional"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/bgqItSNq6s", "expanded_url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=787393075032495&id=100012854295323", "display_url": "facebook.com/permalink.php?\u2026"}]}, "text": "Despu\u00e9s de un fin de semana suicida, el insomnio se fue.\nEl viernes en un emotivo concierto, de invitado con MACHINGON, Nunca Jamas y Puerquerama, en el Lunario del Auditorio Nacional, lugar... https://t.co/bgqItSNq6s", "author_id": "70722401", "created_at": "2019-09-24T14:34:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176505101135077377"], "id": "1176505101135077377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "arilsonfreitas7", "id": "1230061764"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Pablo2p2", "id": "1258505843949162496"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "raquelnmattes", "id": "155894937"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "FabossiA", "id": "1024775081204097024"}, {"start": 66, "end": 78, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 79, "end": 91, "username": "SaraLaurian", "id": "889639703934369794"}], "annotations": [{"start": 274, "end": 276, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1069439498638016518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176241803303014407"}], "text": "@Luan21052436 @arilsonfreitas7 @Pablo2P2 @raquelnmattes @FabossiA @GMonteiroRJ @SaraLaurian A come\u00e7o de conversa, n\u00e3o se sabe ainda se quem matou a menina foram policiais ou bandidos, isso vai se confirmar nos pr\u00f3ximos dias ap\u00f3s per\u00edcia.\nEsse risco de inocentes morrerem no Rio s\u00f3 acabaria com o fim do tr\u00e1fico organizado.", "author_id": "1109235569618546688", "created_at": "2019-09-24T14:34:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176505097330802688"], "id": "1176505097330802688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/nT58e4tF8d", "expanded_url": "https://twitter.com/jnrbrtmndz/status/1176496806332702720", "display_url": "twitter.com/jnrbrtmndz/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176496806332702720"}], "text": "Correcto,\n@HOLLMANMORRIS a sido un hombre que se a expuesto su vida en zonas muy peligrosas por pasi\u00f3n al servicio  y al trabajo de periodista !!!  \nIr a los lugares de masacres de campesinos por paramilitares a buscar informaci\u00f3n,\neso es suicida !!!\nMi admiraci\u00f3n y respeto !!! https://t.co/nT58e4tF8d", "author_id": "452673913", "created_at": "2019-09-24T14:33:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176505055505264641"], "id": "1176505055505264641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "Valpo"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/GXnFgAXpc5", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656", "display_url": "twitter.com/rvfradiopopula\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176088924915142656"}], "text": "Es lamentable su muerte , pero nadie creo se suicida en plena causa de activista.  Est\u00e1 t\u00e1ctica est\u00e1 dejando sin activistas a Latinoam\u00e9rica...ya pas\u00f3 con el joven pescador en Valpo. Por defender a la comunidad en Zona de sacrificio. https://t.co/GXnFgAXpc5", "author_id": "59911194", "created_at": "2019-09-24T14:33:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176505026249986048"], "id": "1176505026249986048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "80279309", "created_at": "2019-09-24T14:33:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176505000127868928"], "id": "1176505000127868928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "teumatheus", "id": "89518641"}]}, "in_reply_to_user_id": "89518641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176493853379112960"}], "text": "@teumatheus Foi uma fatalidade, muito triste...Muito mesmo! Mas aconteceu, o problema \u00e9 que eles querem enfatizar o fato de ser a pol\u00edcia que infelizmente matou, se tivesse sido bandido ia ser \"normal \" e apenas triste.", "author_id": "2325164446", "created_at": "2019-09-24T14:32:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504798906114050"], "id": "1176504798906114050"}, {"in_reply_to_user_id": "778579713002463234", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6511, "type": "Person", "normalized_text": "Gandalf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176501504775196672"}], "text": "@GndolfEC Quem o Gandalf matou para se tornar o rosa?", "author_id": "1144377385447567363", "created_at": "2019-09-24T14:32:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504658313011200"], "id": "1176504658313011200"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 386, "tweet_count": 43396, "listed_count": 0}, "username": "wnxgirl", "verified": false, "id": "1105174494841323520", "name": "P\u00e2mela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1456, "tweet_count": 10445, "listed_count": 2}, "username": "bastosgabriel93", "verified": false, "id": "3677481495", "name": "Gabriel Bastos - Ou\u00e7am o Cliocast", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 728, "tweet_count": 48404, "listed_count": 1}, "username": "vibapaiz", "verified": false, "id": "333819991", "name": "V\u00edctor", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 537, "tweet_count": 24121, "listed_count": 10}, "username": "FdezGmo", "verified": false, "id": "314682686", "name": "Guillermo Fern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 137, "tweet_count": 80116, "listed_count": 38}, "username": "LsrHidalgo", "verified": false, "id": "1139261080868290560", "name": "LSR Hidalgo", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 905, "tweet_count": 116517, "listed_count": 14}, "username": "oursmilehayles", "verified": false, "id": "147754917", "name": "6MORE| OU\u00c7AM THIS IS WHY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1051, "tweet_count": 26759, "listed_count": 4}, "username": "poxaagaabi", "verified": false, "id": "954272191952117761", "name": "gabi", "location": "follow the noise // 021."}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 318, "tweet_count": 1449, "listed_count": 0}, "username": "silvaaleh5", "verified": false, "id": "1007308240428961793", "name": "\ud83d\ude1d", "location": "Bangu, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 358, "tweet_count": 41424, "listed_count": 1}, "username": "benderelqofende", "verified": false, "id": "484357218", "name": "Bender el Que Ofende"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 624, "tweet_count": 15773, "listed_count": 18}, "username": "blodreinaFCB", "verified": false, "id": "119431559", "name": "BLODREINA", "location": "Badalona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 123, "tweet_count": 11908, "listed_count": 17}, "username": "angela7mda", "verified": false, "id": "361912288", "name": "Angela Mtz. de Alb\u00e9niz", "location": "Vitoria-Gasteiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13184, "following_count": 669, "tweet_count": 56309, "listed_count": 403}, "username": "Javiviz", "verified": false, "id": "19509500", "name": "Javier Vizca\u00edno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 590, "tweet_count": 129896, "listed_count": 4}, "username": "MarleneValero12", "verified": false, "id": "979766802", "name": "Marlene Valero", "location": "New York, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1792, "tweet_count": 9710, "listed_count": 0}, "username": "gomasluxor", "verified": false, "id": "115686464", "name": "Gomas Luxor", "location": "Maracay, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}, "username": "AlvaroT66804156", "verified": false, "id": "1154767753083052032", "name": "Alvaro Toro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9258, "following_count": 4315, "tweet_count": 251151, "listed_count": 42}, "username": "Soelhapi", "verified": false, "id": "48873799", "name": "\u273d\u2591S\u03c3\u044f\u03b1\u0443\u03b1 \u0190\u2113\u0454\u03b7\u03b1\u2591\u273d", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 101, "tweet_count": 5265, "listed_count": 0}, "username": "thaisdemarte", "verified": false, "id": "860965101783965696", "name": "Thais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453136, "following_count": 730, "tweet_count": 59828, "listed_count": 2769}, "username": "luquinha", "verified": true, "id": "106957547", "name": "luquinhas", "location": "Blumenau, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1002, "tweet_count": 4844, "listed_count": 0}, "username": "CauanUuan", "verified": false, "id": "957253179732889600", "name": "Cauan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20989, "listed_count": 15}, "username": "sitevolts", "verified": false, "id": "2963868999", "name": "Volts", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 3689, "tweet_count": 280077, "listed_count": 23}, "username": "acg747", "verified": false, "id": "14372459", "name": "ACG747\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "location": "Salvador/Bahia/Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 4814, "tweet_count": 78577, "listed_count": 2}, "username": "EffigsEduardo", "verified": false, "id": "723674931695902720", "name": "EdFigs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 394, "tweet_count": 6235, "listed_count": 1}, "username": "raquelsanabri26", "verified": false, "id": "956476243930689537", "name": "\u2022 \ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude8e\ud835\ude95 \u2022 \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "location": "Gral Jos\u00e9 E. Diaz- \u00d1eembuc\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5396261, "following_count": 4648, "tweet_count": 45508, "listed_count": 6760}, "username": "DONOMAR", "verified": true, "id": "154605679", "name": "DON OMAR aka KONG", "location": "OUT NOW #LetsGetCrazy \ud83d\udc49\ud83c\udffe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1511, "tweet_count": 132043, "listed_count": 2}, "username": "legiacoria", "verified": false, "id": "233679075", "name": "juan miguel baquero", "location": "Sevilha, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20412, "following_count": 2796, "tweet_count": 13822, "listed_count": 79}, "username": "h50digital", "verified": false, "id": "1015715521961103360", "name": "h50.es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 370, "tweet_count": 27014, "listed_count": 0}, "username": "gmzsep", "verified": false, "id": "776002765826949124", "name": "fe", "location": "you hit my heart like a train"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}, "username": "heroinadolixo", "verified": false, "id": "500290601", "name": "heroina do lixo", "location": "Aracaju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134475, "following_count": 75, "tweet_count": 134156, "listed_count": 0}, "username": "Abriendo_Brecha", "verified": false, "id": "1280879857", "name": "Abriendo Brecha", "location": "Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 206, "tweet_count": 19469, "listed_count": 0}, "username": "joaomoraess", "verified": false, "id": "758084051605524480", "name": "joao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 783, "tweet_count": 88112, "listed_count": 7}, "username": "httpluk_", "verified": false, "id": "252290273", "name": "Lukas", "location": "013"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4210, "following_count": 3483, "tweet_count": 112164, "listed_count": 0}, "username": "sou__za", "verified": false, "id": "3438644085", "name": "raphael", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 146, "tweet_count": 7274, "listed_count": 0}, "username": "ldaphnx", "verified": false, "id": "1039339796164956161", "name": "Daphiny", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 393, "tweet_count": 23181, "listed_count": 0}, "username": "hxjxmc", "verified": false, "id": "2863180791", "name": "deathlezz", "location": "littlefarm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 69, "tweet_count": 80, "listed_count": 4}, "username": "GracePriscilla9", "verified": false, "id": "1103785208447414272", "name": "Grace ou melhor Geise"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 418, "tweet_count": 191703, "listed_count": 3}, "username": "debrinhakksrs", "verified": false, "id": "715012386", "name": "debra", "location": "022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1560, "tweet_count": 37000, "listed_count": 4}, "username": "_ikigai13", "verified": false, "id": "2947149231", "name": "\ud83e\ude90", "location": "Here "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 2685, "tweet_count": 9734, "listed_count": 7}, "username": "romanticsott", "verified": false, "id": "1038114846250881026", "name": "Cami\ud83e\udd8b", "location": "Sign of the Times live in Arg\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 796, "tweet_count": 2721, "listed_count": 1}, "username": "LiseWerneck", "verified": false, "id": "1052303319354499073", "name": "Lise Werneck", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14729, "following_count": 9583, "tweet_count": 110560, "listed_count": 10}, "username": "Petrovarius", "verified": false, "id": "1003236954350260224", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Petro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2905, "following_count": 4979, "tweet_count": 70585, "listed_count": 14}, "username": "mandysaster", "verified": false, "id": "1051801730437062657", "name": "\u300e \u1d05\u1d00\u029c\u029f\u026a\u1d00 \u300f\ud83d\udc94 \u2022 IDLECATCHER SUPREMACY !", "location": "\ud83d\udd1e \u2022 pt-br/eng \u2022 istj \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 293, "tweet_count": 93693, "listed_count": 19}, "username": "frenchrccstyle", "verified": false, "id": "1009983244211773441", "name": "amy. \u2014", "location": "the unknown"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4366, "following_count": 4868, "tweet_count": 140053, "listed_count": 3}, "username": "CSILQ", "verified": false, "id": "2155786837", "name": "GUACHO COMUNISTA #LibertadALosPresosPorLuchar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10222, "following_count": 1246, "tweet_count": 3280, "listed_count": 44}, "username": "DiarioClever", "verified": false, "id": "980814145531629570", "name": "Diario Clever"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 708, "tweet_count": 35645, "listed_count": 0}, "username": "_danike160", "verified": false, "id": "801540250246008833", "name": "GORD\u00c3O160", "location": "022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 434, "tweet_count": 11706, "listed_count": 0}, "username": "Santoos_Wag", "verified": false, "id": "206834830", "name": "Wag", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 583, "tweet_count": 22490, "listed_count": 1}, "username": "eduardobranco_", "verified": false, "id": "4749873147", "name": "dudu", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5594, "following_count": 2230, "tweet_count": 250596, "listed_count": 22}, "username": "cacobapt", "verified": false, "id": "30123111", "name": "\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580 CACO \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2580\u2584\u2580\u2584\u2580", "location": "S\u00e3o Paulo."}, {"public_metrics": {"followers_count": 109216, "following_count": 1781, "tweet_count": 163208, "listed_count": 306}, "username": "andrezadelgado", "verified": true, "id": "109325390", "name": "andreza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 190, "tweet_count": 68989, "listed_count": 12}, "username": "Lvch0", "verified": false, "id": "99742344", "name": "Lucho", "location": "Belgrano - CABA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 447, "tweet_count": 3716, "listed_count": 0}, "username": "xetdaamanda", "verified": false, "id": "1100743951848558593", "name": "Eu", "location": "Gravida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 848, "tweet_count": 8841, "listed_count": 1}, "username": "dionnybacco", "verified": false, "id": "863097129719533568", "name": "gab \u262d \ud83c\udd99", "location": "em casa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "username": "VaDelCas", "verified": false, "id": "164763964", "name": "Valeria DC", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 202, "tweet_count": 10784, "listed_count": 0}, "username": "AndresEsti17", "verified": false, "id": "810178728034766848", "name": "A N D R \u00c9 S", "location": "Caraya\u00f3 - Paraguay."}, {"public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 743, "tweet_count": 4210, "listed_count": 1}, "username": "KliaLou", "verified": false, "id": "1151366860740411393", "name": "lolo \ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 465, "tweet_count": 17940, "listed_count": 4}, "username": "mayolaroche", "verified": false, "id": "863795839", "name": "mayoya", "location": "Santa Monica, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}, "username": "manriquehector", "verified": false, "id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 422, "tweet_count": 5682, "listed_count": 0}, "username": "gerardgilvarela", "verified": false, "id": "4145492501", "name": "Gerardo Gil Varela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 483, "tweet_count": 9308, "listed_count": 0}, "username": "rosas_bern", "verified": false, "id": "867452488156422144", "name": "Hiena manchada", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 187, "tweet_count": 7645, "listed_count": 0}, "username": "eatingcu", "verified": false, "id": "749431651130802176", "name": "analu", "location": "Gravata\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 92, "tweet_count": 376, "listed_count": 0}, "username": "CarlosR67617264", "verified": false, "id": "1161751160996413440", "name": "Carlos Rocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182866, "following_count": 429, "tweet_count": 332300, "listed_count": 4884}, "username": "BlogdoNoblat", "verified": true, "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1124, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}, "username": "neuza_ribeiros", "verified": false, "id": "4922039669", "name": "Neuza RibeiroS Lula da Silva", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28753, "following_count": 23528, "tweet_count": 49109, "listed_count": 50}, "username": "jojoletthy", "verified": false, "id": "802220015739080704", "name": "Milicianos ocupam o Planalto", "location": "N\u00e1rnia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 3248, "tweet_count": 154747, "listed_count": 0}, "username": "PacoMuo81781959", "verified": false, "id": "1105765568253181952", "name": "PacoMu\u00f1oz", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61278, "following_count": 1321, "tweet_count": 26173, "listed_count": 1056}, "username": "pascual_serrano", "verified": false, "id": "112134350", "name": "Pascual Serrano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 897, "tweet_count": 172298, "listed_count": 31}, "username": "FASNATHALIADILL", "verified": false, "id": "2820683432", "name": "FCNathaliaDill", "location": "Instagram:@faclubenathaliadill"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 375, "tweet_count": 1207, "listed_count": 0}, "username": "larissabeagf", "verified": false, "id": "1167554890136244225", "name": "Ilarilari\u00ea/\ud83d\udcd6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 3749, "tweet_count": 9798, "listed_count": 4}, "username": "VilledaTribuna", "verified": false, "id": "617747077", "name": "VILLEDA/Daniel", "location": "Tegucigalpa, Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 18, "tweet_count": 16132, "listed_count": 7}, "username": "diariohondunews", "verified": false, "id": "829106650153885696", "name": "HonduNews"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476219, "following_count": 282028, "tweet_count": 3263364, "listed_count": 1141}, "username": "EP_Mundo", "verified": false, "id": "108192135", "name": "EP | Mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 62, "tweet_count": 13687, "listed_count": 3}, "username": "bymkpaul", "verified": false, "id": "2940205299", "name": "paul ;)", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 5721, "tweet_count": 101909, "listed_count": 1}, "username": "marcelomar05", "verified": false, "id": "2371185948", "name": "Marcelo Martins\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 504, "tweet_count": 11634, "listed_count": 1}, "username": "gmstpa", "verified": false, "id": "601305764", "name": "Gui", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 278, "tweet_count": 8292, "listed_count": 1}, "username": "helcio77", "verified": false, "id": "1046572862784622592", "name": "Helcio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2693\u25e4\u2720\u25e2 22", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 253, "tweet_count": 36679, "listed_count": 1}, "username": "ValF_19", "verified": false, "id": "226761331", "name": "valen\ud83c\udf55", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 258, "tweet_count": 3960, "listed_count": 1}, "username": "TarragonaSup", "verified": false, "id": "1113779857287262209", "name": "SUP Organizaci\u00f3n Tarragona", "location": "Tarragona, Espanya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49969, "following_count": 590, "tweet_count": 34469, "listed_count": 274}, "username": "Sup_Policia", "verified": true, "id": "125565775", "name": "SUP", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6843, "following_count": 5268, "tweet_count": 69413, "listed_count": 2}, "username": "badjuxx_", "verified": false, "id": "750298002099691520", "name": "gypsy 13 \ud83e\udd43\ud83d\udea9", "location": "Beverlly Rios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 128, "tweet_count": 1005, "listed_count": 0}, "username": "cuerposiguales1", "verified": false, "id": "1036370261749186560", "name": "cuerposigualesmentesdiferentes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 94, "tweet_count": 5450, "listed_count": 0}, "username": "Amorin_GioGio", "verified": false, "id": "932043935890989061", "name": "Gio\u2764", "location": "ararucity "}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 674, "tweet_count": 33832, "listed_count": 1}, "username": "jose_gambero", "verified": false, "id": "1107108350", "name": "jose.py \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4892, "following_count": 419, "tweet_count": 54047, "listed_count": 79}, "username": "pazborisb", "verified": false, "id": "133045551", "name": "Paz Boris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1187, "tweet_count": 13590, "listed_count": 0}, "username": "JuliLemos5", "verified": false, "id": "891759109044830210", "name": "Juli\u00e1n", "location": "Florencia, Santa Fe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 522, "tweet_count": 12794, "listed_count": 0}, "username": "Ezesalas5", "verified": false, "id": "1006989442823966721", "name": "ezequiel", "location": "Florencia, Santa Fe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 780, "tweet_count": 109432, "listed_count": 29}, "username": "margotrobbive", "verified": false, "id": "138877333", "name": "ju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1362, "tweet_count": 4046, "listed_count": 1}, "username": "radf62", "verified": false, "id": "2749239736", "name": "Radfilho", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 671985, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}, "username": "SargentoFAHUR", "verified": true, "id": "255300173", "name": "Sargento Fahur", "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13426, "following_count": 297, "tweet_count": 39376, "listed_count": 18}, "username": "Arishsoy", "verified": false, "id": "3611587754", "name": "Vikinga", "location": "\u2665\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 243, "tweet_count": 2355, "listed_count": 0}, "username": "Gabiofthrones", "verified": false, "id": "898746966045315073", "name": "Rha\u00edna Gabriela", "location": "\u269b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 33, "tweet_count": 426, "listed_count": 0}, "username": "ss_valeska", "verified": false, "id": "977675229148393477", "name": "Valeska Sousa \ud83c\udf52", "location": "Nova Descoberta, Natal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19769, "following_count": 19305, "tweet_count": 46925, "listed_count": 48}, "username": "lovatobisex", "verified": false, "id": "843203526373359617", "name": "thalis", "location": "belo horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 606, "tweet_count": 9357, "listed_count": 0}, "username": "Wcdoj22", "verified": false, "id": "1088139503468982273", "name": "Wc \ud83e\udd11\ud83d\udcb8", "location": "JARDIM S\u00c3O PAULO,JSP \ud83e\udd11\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 3457, "tweet_count": 76154, "listed_count": 7}, "username": "DireitonewsCom", "verified": false, "id": "187686980", "name": "DIREITONEWS.COM", "location": "BRASIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 2976, "tweet_count": 19771, "listed_count": 0}, "username": "PrrQueiiroz", "verified": false, "id": "856311343175147523", "name": "Q \u00dc E \u00cf R \u00d6 Z \ud83e\udd11", "location": "Na paz de Deus \u2728\ud83d\ude07"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 706, "tweet_count": 14060, "listed_count": 0}, "username": "jhoyce_cardoso", "verified": false, "id": "807558777494994945", "name": "Dody", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 814, "tweet_count": 34071, "listed_count": 7}, "username": "gustavoheyn", "verified": false, "id": "476149251", "name": "Gustavo Heyn", "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 309, "tweet_count": 194636, "listed_count": 41}, "username": "AlesiAkira", "verified": false, "id": "242854305", "name": "Alesi Akira", "location": "Aguascalientes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 390, "tweet_count": 75185, "listed_count": 3}, "username": "50GENNY", "verified": false, "id": "944859475177074688", "name": "GENNY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3745, "following_count": 1553, "tweet_count": 163350, "listed_count": 4}, "username": "mpiacenonaver1", "verified": false, "id": "4254101320", "name": "MPNAMP \ud83d\udc7d(Resistance)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 611, "tweet_count": 7743, "listed_count": 34}, "username": "realdiemer", "verified": false, "id": "130734924", "name": "diemer \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Caxias do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 490, "tweet_count": 17147, "listed_count": 0}, "username": "ingridmm96", "verified": false, "id": "2919611218", "name": "Ingrid Mesquita", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 289, "tweet_count": 16888, "listed_count": 0}, "username": "mely1209", "verified": false, "id": "1248606265", "name": "\ud83c\udf53", "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 77, "tweet_count": 1229, "listed_count": 0}, "username": "wk_burigatto", "verified": false, "id": "3931696839", "name": "Wakeman Burigatto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 4770, "tweet_count": 17609, "listed_count": 1}, "username": "CAMPODuarte", "verified": false, "id": "993991380", "name": "ROSIMAR DUARTE CAMPOS", "location": "Ibirit\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 2004, "tweet_count": 8567, "listed_count": 1}, "username": "juniorccero", "verified": false, "id": "321550451", "name": "C\u00edcero Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 509, "tweet_count": 13989, "listed_count": 0}, "username": "seguemeuoutrott", "verified": false, "id": "824665307407081472", "name": "segue meu outro tt", "location": "Oper\u00e1rio, NH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 767, "tweet_count": 19600, "listed_count": 1}, "username": "vitoriakaelyn", "verified": false, "id": "1091189794502332417", "name": "kaelyn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 752, "tweet_count": 103183, "listed_count": 2}, "username": "PrincessGyn", "verified": false, "id": "33405776", "name": "Fla \ud83d\udcb8", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 44, "tweet_count": 26654, "listed_count": 0}, "username": "sandyy00s", "verified": false, "id": "958377575922982912", "name": "Sandy", "location": "Cruz\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1147, "tweet_count": 50579, "listed_count": 17}, "username": "laulovesbooks", "verified": false, "id": "228895892", "name": "lau lvs Bruno DeLuca \u2764\ufe0f", "location": "probably reading \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79"}, {"public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1502, "tweet_count": 225804, "listed_count": 1}, "username": "malutorres0914", "verified": false, "id": "1054791541330493441", "name": "Malu", "location": "Florida, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2591, "following_count": 4094, "tweet_count": 69312, "listed_count": 19}, "username": "mcenotsdalg", "verified": false, "id": "234058922", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83d\udc80\ufee5Dalg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1666, "tweet_count": 23541, "listed_count": 0}, "username": "JuniiorF78", "verified": false, "id": "1149774288494440450", "name": "JR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 745, "tweet_count": 2237, "listed_count": 0}, "username": "lotoanabel522", "verified": false, "id": "923249183812878337", "name": "Dolores de Don \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83c\udfb6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 232, "tweet_count": 9149, "listed_count": 2}, "username": "vivianmrn_", "verified": false, "id": "3029143253", "name": "vivianta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 44, "tweet_count": 4396, "listed_count": 0}, "username": "yolanda_balyk", "verified": false, "id": "807689059", "name": "Yolanda Balyk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 685, "tweet_count": 6081, "listed_count": 3}, "username": "2R_avalos", "verified": false, "id": "1149283152", "name": "Rodrigo\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 929, "tweet_count": 35412, "listed_count": 13}, "username": "maybcb", "verified": false, "id": "255100548", "name": "Mayb Cb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75915, "following_count": 738, "tweet_count": 34129, "listed_count": 558}, "username": "pradobenjamin", "verified": false, "id": "370712872", "name": "Benjam\u00edn Prado \ud83d\udcda", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 49, "tweet_count": 99402, "listed_count": 39}, "username": "fabiocrivel", "verified": false, "id": "2433235432", "name": "Fabio Crivelli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7622, "following_count": 3169, "tweet_count": 206141, "listed_count": 38}, "username": "FartFromAmerika", "verified": false, "id": "4818612196", "name": "EnjoyDARKLibturdWorld \ud83d\uddff \ud83e\uddca\ud83e\uddc0\ud83d\udcd0\u265f\ufe0f\u26a1\u26a1\ud83e\udd5b\ud83e\uddf1\ud83e\ude9b\ud83d\udddc\ufe0f", "location": "dove capita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 966, "tweet_count": 109999, "listed_count": 48}, "username": "fuanis", "verified": false, "id": "17315967", "name": "Fuanis", "location": "En medio, incordiando."}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 58, "tweet_count": 152038, "listed_count": 5}, "username": "diangelobiaa", "verified": false, "id": "752130915220877312", "name": "bia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1895784, "following_count": 2521, "tweet_count": 54244, "listed_count": 2625}, "username": "MarceloFreixo", "verified": true, "id": "45870897", "name": "Marcelo Freixo", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1276, "tweet_count": 33702, "listed_count": 9}, "username": "tue_br", "verified": false, "id": "370259165", "name": "\u2795\u2795", "location": "No Mar "}, {"public_metrics": {"followers_count": 344631, "following_count": 73, "tweet_count": 25573, "listed_count": 882}, "username": "retrochenta", "verified": false, "id": "2208380394", "name": "retrochenta", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 196, "tweet_count": 4367, "listed_count": 0}, "username": "NunesPabulo", "verified": false, "id": "2335031399", "name": "Pabulo Nunes", "location": "Casimiro de Abreu, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1850, "tweet_count": 199267, "listed_count": 5}, "username": "flaleopoldino", "verified": false, "id": "709164635790974976", "name": "Fl\u00e1via L"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 652, "tweet_count": 2416, "listed_count": 1}, "username": "ShirEspinola", "verified": false, "id": "535752056", "name": "ShirleY", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1133, "tweet_count": 27391, "listed_count": 0}, "username": "bhsll_", "verified": false, "id": "902340330527260672", "name": "afrodite", "location": "Parano\u00e1, Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 163, "tweet_count": 51474, "listed_count": 3}, "username": "ggsantana_", "verified": false, "id": "4514438668", "name": "santana", "location": "061"}, {"public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 781, "tweet_count": 23283, "listed_count": 0}, "username": "deusrangel", "verified": false, "id": "1021608617252925441", "name": "L. Rangel", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 995, "tweet_count": 72222, "listed_count": 1}, "username": "guilhercrf23", "verified": false, "id": "4432215861", "name": "ma\u00e7ullo", "location": "zerovintedois"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 138, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}, "username": "NavarroEncarna", "verified": false, "id": "1053410634", "name": "encarnada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 1230, "tweet_count": 24794, "listed_count": 83}, "username": "trabsocialytal", "verified": false, "id": "605345736", "name": "Bel\u00e9n Navarro Llobregat #RentaB\u00e1sicaYA \ud83d\udccc", "location": "Mar de Albor\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 540, "tweet_count": 61669, "listed_count": 3}, "username": "mdv_125", "verified": false, "id": "294139337", "name": "m \u2022", "location": "The beach&stars."}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 75, "tweet_count": 17536, "listed_count": 0}, "username": "GLEICYKELLLYFLO", "verified": false, "id": "1295063653", "name": "GLEICYKELLLYFLORIANA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 622, "tweet_count": 18643, "listed_count": 1}, "username": "Tomvs303", "verified": false, "id": "715599600", "name": "Toves", "location": "Caprica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 155, "tweet_count": 2022, "listed_count": 2}, "username": "yostessa", "verified": false, "id": "1020426624", "name": "Principessa Myri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 488, "tweet_count": 9921, "listed_count": 1}, "username": "mariian_mezab", "verified": false, "id": "179724808", "name": "Ma. de los Angeles", "location": "Gyquil - Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38723, "following_count": 1012, "tweet_count": 45311, "listed_count": 484}, "username": "PepeKollins", "verified": false, "id": "3261825766", "name": "Kollins"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 1940, "tweet_count": 410316, "listed_count": 84}, "username": "adrianayujuju", "verified": false, "id": "292394040", "name": "adrihastaelmo\u00f1o\ud83d\udc1d\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a/\ud83d\udd95\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4421, "following_count": 3554, "tweet_count": 100484, "listed_count": 3}, "username": "_euemillyn", "verified": false, "id": "938041771673649152", "name": "Emillynda", "location": "MAE DO ENZO\ud83d\udc99\ud83e\udef6\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 425, "tweet_count": 26803, "listed_count": 1}, "username": "Nanooasd", "verified": false, "id": "185915517", "name": "\ud83e\udd87DiaVlero\ud83e\udd87", "location": "In the Batcave"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 283, "tweet_count": 8734, "listed_count": 0}, "username": "Marceloagachat3", "verified": false, "id": "3665655928", "name": "Ivan el terrible", "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1061, "tweet_count": 13933, "listed_count": 5}, "username": "notape", "verified": false, "id": "110313028", "name": "el toto", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 1019, "tweet_count": 37371, "listed_count": 0}, "username": "JooVitorNeves13", "verified": false, "id": "878986831970357248", "name": "Jo\u00e3o \ud83d\ude86", "location": "terra do Hulk \u2666\ufe0f\ud83e\udd4b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4094, "following_count": 4016, "tweet_count": 255574, "listed_count": 58}, "username": "TomasSmegma", "verified": false, "id": "374847161", "name": "Tom\u00e1s Smegma", "location": "Palermo Pedorro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3846, "following_count": 2734, "tweet_count": 91294, "listed_count": 39}, "username": "salvo_el_ocaso", "verified": false, "id": "237327870", "name": "silvia agustina", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 328, "tweet_count": 9755, "listed_count": 4}, "username": "castellanoramon", "verified": false, "id": "317405219", "name": "Mr. Incomprendido", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 597, "tweet_count": 30364, "listed_count": 1}, "username": "MajoParra_", "verified": false, "id": "346740840", "name": "Majo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1363, "tweet_count": 48978, "listed_count": 1}, "username": "cutrao", "verified": false, "id": "71520637", "name": "WASHINGTON T. CUTRIM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16029, "following_count": 17598, "tweet_count": 68134, "listed_count": 8}, "username": "EliseteAraujoOl", "verified": false, "id": "1053003526052474881", "name": "Elisete Oliveira \ud83d\ude0e22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#DireitaUnida", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 5009, "tweet_count": 12142, "listed_count": 0}, "username": "Max11188224", "verified": false, "id": "1084421604027838464", "name": "Max", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4357, "following_count": 4082, "tweet_count": 38124, "listed_count": 30}, "username": "julihlaufey", "verified": false, "id": "2467839242", "name": "Julih \ud83c\udf83", "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 398, "tweet_count": 20553, "listed_count": 21}, "username": "chic_stefyy", "verified": false, "id": "468196679", "name": "Fhanie Cah\u00fan", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8735, "following_count": 917, "tweet_count": 5737, "listed_count": 2}, "username": "WalAraujo8", "verified": false, "id": "1144582547193638912", "name": "Araujo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8535, "following_count": 686, "tweet_count": 324760, "listed_count": 26}, "username": "FallenMisery00", "verified": false, "id": "53725478", "name": "Seu pr\u00f3ximo psic\u00f3logo", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 358, "tweet_count": 90077, "listed_count": 8}, "username": "WilliamsHenriq", "verified": false, "id": "1462821571", "name": "\\W/illiams Targaryen #HouseOfTheDragon", "location": "Santa Rita, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 318, "tweet_count": 881, "listed_count": 0}, "username": "NicoR1994", "verified": false, "id": "1111413292428349440", "name": "Nico", "location": "La Habana, Cuba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 379, "tweet_count": 16364, "listed_count": 0}, "username": "VitaoSouza48", "verified": false, "id": "4778968521", "name": "_Vit\u00e3o*", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 582, "tweet_count": 74662, "listed_count": 41}, "username": "josemiguelyuc", "verified": false, "id": "242864788", "name": "Jos\u00e9 Miguel Rivero", "location": "M\u00e9rida."}, {"public_metrics": {"followers_count": 203386, "following_count": 42555, "tweet_count": 366178, "listed_count": 434}, "username": "YUCATANALMINUTO", "verified": false, "id": "110082343", "name": "YUCATAN AL MINUTO", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 1134, "tweet_count": 112008, "listed_count": 5}, "username": "rchris___", "verified": false, "id": "1132460072", "name": "\ud83e\udd85", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 530, "tweet_count": 4414, "listed_count": 0}, "username": "loirinhaaKC", "verified": false, "id": "921178162188488705", "name": "Karine Carvalho\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 499, "tweet_count": 105153, "listed_count": 11}, "username": "aalexandremln", "verified": false, "id": "2294223581", "name": "Alexandre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177555, "following_count": 599, "tweet_count": 42311, "listed_count": 426}, "username": "WorldKnownledge", "verified": false, "id": "1064905112009752576", "name": "L'Encyclop\u00e9die"}, {"public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 920, "tweet_count": 145359, "listed_count": 9}, "username": "itsleandr0", "verified": false, "id": "197256153", "name": "Leandro", "location": " Brasil, SP, CAMPINAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33034, "following_count": 1630, "tweet_count": 32684, "listed_count": 43}, "username": "pewdiepep", "verified": false, "id": "901894147115806721", "name": "P\u00e9pe \ud83c\udf5e", "location": "futirinhasfc@gmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 178, "tweet_count": 8832, "listed_count": 1}, "username": "li2001_karen", "verified": false, "id": "928023363641069571", "name": "K", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1068, "tweet_count": 54304, "listed_count": 6}, "username": "opo97jh", "verified": false, "id": "879421749502332928", "name": "alee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 288, "tweet_count": 57538, "listed_count": 1}, "username": "kroulinaa", "verified": false, "id": "719888382235701248", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd9a \ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd9a \ud835\udd88\ud835\udd86 \u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1279, "tweet_count": 55687, "listed_count": 19}, "username": "acrpoa10", "verified": false, "id": "25074989", "name": "ACR", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2098762, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2010}, "username": "andrizek", "verified": true, "id": "139183350", "name": "Andr\u00e9 Rizek", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 2639, "tweet_count": 66601, "listed_count": 3}, "username": "beladona_mortal", "verified": false, "id": "2480448678", "name": "G Figayredo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 131, "tweet_count": 40847, "listed_count": 1}, "username": "1002_salazar", "verified": false, "id": "2215026049", "name": "Jorge Salazar", "location": "merida Yucat\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 525, "tweet_count": 13379, "listed_count": 0}, "username": "LeoJCS", "verified": false, "id": "114791892", "name": "Leo Cazo \u265b", "location": "Valladolid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 672, "tweet_count": 181608, "listed_count": 31}, "username": "redbluecrow", "verified": false, "id": "260204016", "name": "Red Blue Crow \ud83d\udd90", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16047, "following_count": 749, "tweet_count": 131559, "listed_count": 54}, "username": "OSammartino", "verified": false, "id": "339254354", "name": "O. P\u00e9rez Sammartino", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 697, "tweet_count": 33542, "listed_count": 9}, "username": "DartNose", "verified": false, "id": "774806549357355008", "name": "Ignassio Benio Greenteeth \ud83d\ude9c\ud83d\udebf\ud83c\udf76", "location": "Slum 404"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1932, "tweet_count": 42789, "listed_count": 14}, "username": "impulsoinf", "verified": false, "id": "1329909277", "name": "Impulso Informativo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 774, "tweet_count": 19886, "listed_count": 0}, "username": "debandradeb", "verified": false, "id": "951471361523900418", "name": "D\u00c9BORA", "location": "02122xxxxx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 309, "tweet_count": 7040, "listed_count": 1}, "username": "Renata1255_", "verified": false, "id": "887795102097256448", "name": "Renatinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 2669, "tweet_count": 93684, "listed_count": 13}, "username": "Dononuts", "verified": false, "id": "747041056361951232", "name": "D\u00f8n\u00f8nut's", "location": "Midgard"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3560, "following_count": 2228, "tweet_count": 40081, "listed_count": 0}, "username": "beeamarins", "verified": false, "id": "755965635801255936", "name": "Beatriz \u2728", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil \ud83c\udf34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 97, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "username": "brunnabeatrizx", "verified": false, "id": "1123423013758754816", "name": "Brunna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 403, "tweet_count": 1814, "listed_count": 0}, "username": "clebinhog1", "verified": false, "id": "66142937", "name": "clebinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 884, "tweet_count": 4597, "listed_count": 0}, "username": "rhaisa_paz", "verified": false, "id": "185441330", "name": "Isah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 642, "tweet_count": 16389, "listed_count": 2}, "username": "niicolas_fer", "verified": false, "id": "548800130", "name": "Nicol\u00e1s", "location": "Central, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 298, "tweet_count": 97119, "listed_count": 5}, "username": "GustavHVZ", "verified": false, "id": "4858451159", "name": "HumbertoWorld modo spooky \ud83c\udf83", "location": "Torremolinos,M\u00e1laga, Andaluc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 397, "tweet_count": 32937, "listed_count": 3}, "username": "benzebaggio", "verified": false, "id": "291273541", "name": "uccellino", "location": "Caldogno, Veneto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5480, "following_count": 1823, "tweet_count": 124351, "listed_count": 99}, "username": "kaikyharu", "verified": false, "id": "99324850", "name": "KAIKY EST\u00c1 FELIZ 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 76, "tweet_count": 73680, "listed_count": 8}, "username": "MartaSinH83", "verified": false, "id": "3986669476", "name": "Marta sin H"}, {"public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 367, "tweet_count": 35507, "listed_count": 0}, "username": "Jaque_Londryne", "verified": false, "id": "909877640957452290", "name": "jaque"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 563, "tweet_count": 3077, "listed_count": 0}, "username": "ReniEscuredo", "verified": false, "id": "994345888725258241", "name": "Reni", "location": "La Pampa, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 301, "tweet_count": 4252, "listed_count": 0}, "username": "pagina74", "verified": false, "id": "860664936770437121", "name": "pagina74", "location": "Pleyades"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 10, "tweet_count": 27248, "listed_count": 0}, "username": "Marlaskadimisio", "verified": false, "id": "1111354820873633802", "name": "Xena80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 269, "tweet_count": 28647, "listed_count": 1}, "username": "fer70top", "verified": false, "id": "3052983269", "name": "#Marlaskadimision\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 373, "tweet_count": 21403, "listed_count": 0}, "username": "DrHendrius", "verified": false, "id": "110275978", "name": "Tio Hendo", "location": "Cascavel, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 368, "tweet_count": 97281, "listed_count": 31}, "username": "sophierocchetti", "verified": false, "id": "1124691339189395456", "name": "mel is writing. \ud83d\udeb3", "location": "ela/dela/a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 251, "tweet_count": 2424, "listed_count": 0}, "username": "eugilmazio", "verified": false, "id": "2944797514", "name": "gil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 90, "tweet_count": 66643, "listed_count": 0}, "username": "maarianap__", "verified": false, "id": "1000101710717751297", "name": "Mariana Pires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}, "username": "QueridoJeito", "verified": false, "id": "369645502", "name": "Querido Jeito \u30c4", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 453, "tweet_count": 20097, "listed_count": 2}, "username": "ca_caba", "verified": false, "id": "857244807688802304", "name": "Caba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1119, "tweet_count": 64561, "listed_count": 2}, "username": "TrustNoOne82", "verified": false, "id": "182490225", "name": "Pilar", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 631789, "following_count": 2809, "tweet_count": 161085, "listed_count": 5272}, "username": "fotogramas_es", "verified": true, "id": "19913847", "name": "Fotogramas - Cine", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 942, "tweet_count": 81973, "listed_count": 0}, "username": "valeriamooooora", "verified": false, "id": "1102776544966176769", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 734, "tweet_count": 8170, "listed_count": 0}, "username": "esdeabogadosve", "verified": false, "id": "39281033", "name": "Meche", "location": "Guayaquil, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 78, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}, "username": "_micacabanas", "verified": false, "id": "1157346460737953793", "name": "m i c a", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 264, "tweet_count": 4644, "listed_count": 0}, "username": "BrunoPereiraAc1", "verified": false, "id": "1134660940866248704", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddf0Bruno Pereira\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 3057, "tweet_count": 19501, "listed_count": 5}, "username": "rajamurgh", "verified": false, "id": "1227766477", "name": "ASIL", "location": "Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 855, "tweet_count": 14176, "listed_count": 0}, "username": "deysi_godoy", "verified": false, "id": "231760271", "name": "\u2022KU\u00d1AKARAI\u2022", "location": "Alto Parana, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 193, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "username": "ThomasVella87", "verified": false, "id": "609209996", "name": "thomas87.desio@gmail.com", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185359, "following_count": 686, "tweet_count": 88927, "listed_count": 502}, "username": "pisto_gol", "verified": true, "id": "2762840061", "name": "Maurizio Pistocchi", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 526, "tweet_count": 5393, "listed_count": 0}, "username": "HugoGavilan9", "verified": false, "id": "1130850991539150848", "name": "Hugo Gavilan \ud83d\udc7d\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 375, "tweet_count": 7109, "listed_count": 0}, "username": "cyb3rkvnk", "verified": false, "id": "864974608541384704", "name": "pafren tex", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 371, "tweet_count": 16648, "listed_count": 0}, "username": "meunomeehmaria", "verified": false, "id": "956551339303145474", "name": "maria", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 284, "tweet_count": 62087, "listed_count": 25}, "username": "amagiasefaz", "verified": false, "id": "108686243", "name": "Cartomante Lulista \u2b50", "location": "\u20aa \u00f8 lll \u00b7o.\u25b2 \u2626 \u2a3a\u25b3 \u2626 \u2665 \u2661 \u2653 \u2648 \u2648"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3484, "following_count": 51, "tweet_count": 35017, "listed_count": 15}, "username": "BRJaredLeto", "verified": false, "id": "3389473157", "name": "Jared Leto Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 275, "tweet_count": 31040, "listed_count": 3}, "username": "Santiagoroddd", "verified": false, "id": "2610487604", "name": "Santiago\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "location": "Soriano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 446, "tweet_count": 10557, "listed_count": 0}, "username": "LarreaAdy", "verified": false, "id": "1041382161348210688", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude8d\ud835\udea2 \ud835\ude7b\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude8a", "location": "Curuguaty-Py "}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 300, "tweet_count": 34404, "listed_count": 1}, "username": "dccarol_", "verified": false, "id": "1005946109808824320", "name": "dyna saur.\ud83e\udd95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 730, "tweet_count": 21705, "listed_count": 0}, "username": "nego_aliJJ", "verified": false, "id": "856219351858520064", "name": "Alisson Mesquita", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 460, "tweet_count": 34137, "listed_count": 0}, "username": "juliagms_", "verified": false, "id": "350386581", "name": "JULIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 746, "tweet_count": 73744, "listed_count": 2}, "username": "sanalarconv", "verified": false, "id": "1671442520", "name": "Sandra Alarc\u00f3n", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 47, "tweet_count": 4364, "listed_count": 0}, "username": "NatliaD75361552", "verified": false, "id": "956267306287542272", "name": "Nat\u00e1lia Duarte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 364, "tweet_count": 9068, "listed_count": 2}, "username": "estramboticaw", "verified": false, "id": "104288869", "name": "\ud83d\udc51WENDA RODRIGUEZ \ud83d\udc51", "location": "santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6484, "following_count": 2397, "tweet_count": 267202, "listed_count": 37}, "username": "thenandydiaries", "verified": false, "id": "30093231", "name": "\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udd02", "location": "\u210c\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29"}, {"public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1200, "tweet_count": 69397, "listed_count": 0}, "username": "ambrosiodalail1", "verified": false, "id": "1057020169317429248", "name": "Ambrosio Dalailama.", "location": "#P\u00e1triaAmadaBrasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 520, "tweet_count": 5401, "listed_count": 1}, "username": "villalpa17", "verified": false, "id": "89592902", "name": "\u03c1auul villal\u03c1a", "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 42, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}, "username": "joaocosta212", "verified": false, "id": "912322154674434049", "name": "tenere200eGalo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "username": "wilsonwitzel", "verified": true, "id": "971110539169591298", "name": "Wilson Witzel", "location": "RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1028, "tweet_count": 5777, "listed_count": 3}, "username": "orphanseljury", "verified": false, "id": "271031945", "name": "El Jury", "location": "Nueva York, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4747, "following_count": 4816, "tweet_count": 204815, "listed_count": 32}, "username": "CarlosAraujo68", "verified": false, "id": "292520054", "name": "Carlos Roberto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1082, "tweet_count": 16283, "listed_count": 2}, "username": "FrancisCaceresR", "verified": false, "id": "248336319", "name": "Francis Caceres \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "location": "worldwide"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 302, "tweet_count": 16452, "listed_count": 1}, "username": "3lubd_", "verified": false, "id": "633235276", "name": "'4", "location": "volando alto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 625, "tweet_count": 13783, "listed_count": 0}, "username": "OskrGarcia7", "verified": false, "id": "716707974698438656", "name": "Elian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 653, "tweet_count": 3582, "listed_count": 0}, "username": "David200889", "verified": false, "id": "3421704040", "name": "David \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\udc51\ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 5, "tweet_count": 6556, "listed_count": 0}, "username": "thamisinhab", "verified": false, "id": "1631130439", "name": "Thamires", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 260, "tweet_count": 989, "listed_count": 0}, "username": "Bren06lizet", "verified": false, "id": "965428820714156033", "name": "Brenda Rami\ud83d\udc51", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11070, "following_count": 10325, "tweet_count": 299131, "listed_count": 58}, "username": "marescudero12", "verified": false, "id": "107679655", "name": "mar escudero", "location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 887, "tweet_count": 28063, "listed_count": 0}, "username": "JakareMarcio", "verified": false, "id": "304763052", "name": "marcio menezes", "location": "RIO DE JANEIRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4494, "following_count": 4901, "tweet_count": 24474, "listed_count": 0}, "username": "MenaVelis", "verified": false, "id": "1060580810754011136", "name": "Lena Diniz", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10483, "following_count": 7858, "tweet_count": 8784, "listed_count": 2}, "username": "mmip94_", "verified": false, "id": "1004395219222192129", "name": "Melany\ud83c\udf4d", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 218, "tweet_count": 2541, "listed_count": 4}, "username": "dmarcoslg", "verified": false, "id": "96684239", "name": "Marcos Guerra", "location": "El Guabo - Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 8, "tweet_count": 31514, "listed_count": 0}, "username": "PauloVi68241780", "verified": false, "id": "2211000326", "name": "Paulo Vitor "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 1649, "tweet_count": 563432, "listed_count": 38}, "username": "NACILIA", "verified": false, "id": "44678011", "name": "ANA CEC\u00cdLIA \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 194, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}, "username": "Advrochacorrea", "verified": false, "id": "200867330", "name": "Jose rocha correa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 486263, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "username": "OlavoOpressor", "verified": false, "id": "751471278968758272", "name": "Olavo de Carvalho", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 195, "tweet_count": 9561, "listed_count": 0}, "username": "__ferms", "verified": false, "id": "4710656487", "name": "lorena", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 54, "tweet_count": 412440, "listed_count": 43}, "username": "merkur1989", "verified": false, "id": "245030299", "name": "Jos\u00e9 David", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5957, "following_count": 121, "tweet_count": 71426, "listed_count": 97}, "username": "profesorjaen", "verified": false, "id": "400286014", "name": "Profesor Ja\u00e9n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 476, "tweet_count": 80944, "listed_count": 9}, "username": "asuajero", "verified": false, "id": "789798079", "name": "Suajero", "location": "Huesca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 607, "tweet_count": 29350, "listed_count": 2}, "username": "traumadol", "verified": false, "id": "784840227135361024", "name": "5'4 nuisance", "location": "\u1d18\u1d07\u0280\u1d1b\u1d1c\u0280\u0299\u1d00\u1d1b\u1d0f\u0280/\u0274\u1d07\u1d21 \u1d0d\u1d0f\u1d05\u1d07\u029f/\u1d1b\u0280\u1d00\u1d04\u1d0b 1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 3683, "tweet_count": 5957, "listed_count": 0}, "username": "samureis", "verified": false, "id": "72597142", "name": "Samuel Reis", "location": "Vilanova, Manhua\u00e7u, MG, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 4599, "tweet_count": 130298, "listed_count": 3}, "username": "aorenda", "verified": false, "id": "485137652", "name": "Boniato", "location": "El Botxo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4532, "following_count": 4992, "tweet_count": 160267, "listed_count": 3}, "username": "IkaEly7", "verified": false, "id": "815539071279775745", "name": "Ika\ud83c\udf33 38%"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13418, "following_count": 8236, "tweet_count": 34054, "listed_count": 28}, "username": "belettapaula", "verified": false, "id": "145062157", "name": "Paula", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 458, "tweet_count": 1280, "listed_count": 0}, "username": "Engenharia_Open", "verified": false, "id": "844310659202535424", "name": "Jefferson Santos", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389535, "following_count": 408, "tweet_count": 16412, "listed_count": 1445}, "username": "brumelianebrum", "verified": true, "id": "234398308", "name": "Eliane Brum", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 337, "tweet_count": 6228, "listed_count": 0}, "username": "lucialopezto", "verified": false, "id": "1004376638988193792", "name": "luc\u00eda", "location": "Huesca, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5521, "following_count": 5517, "tweet_count": 87920, "listed_count": 65}, "username": "riojavioleta", "verified": false, "id": "2361915817", "name": "Txaro", "location": "temporalmente en J\u00fapiter  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 4054, "tweet_count": 74880, "listed_count": 35}, "username": "tato1991ur", "verified": false, "id": "387729390", "name": "Jos\u00e9 Urbaneja Col\u00e1s", "location": "Suiza "}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 333, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "username": "aborrecida_", "verified": false, "id": "1172301060758810624", "name": "como voc\u00ea vai explicar isso?", "location": "SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 392, "tweet_count": 73057, "listed_count": 29}, "username": "lopetomshow", "verified": false, "id": "64534993", "name": "Lopetoms Show", "location": "Rusia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 165, "tweet_count": 6076, "listed_count": 1}, "username": "muelaradio", "verified": false, "id": "709231755287334912", "name": "Muela Radio", "location": "Santo Domingo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 439, "tweet_count": 16726, "listed_count": 5}, "username": "Lopetoms", "verified": false, "id": "2237712685", "name": "Ariel Soto", "location": "Barnaul, Rusia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 684, "tweet_count": 30902, "listed_count": 0}, "username": "anymorgada", "verified": false, "id": "216534813", "name": "Analia\ud83e\udd0d\u270a", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5348, "following_count": 5875, "tweet_count": 67127, "listed_count": 36}, "username": "gonzalopq", "verified": false, "id": "144893848", "name": "Gonzalo \ud83d\udd90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10214, "following_count": 9365, "tweet_count": 107193, "listed_count": 9}, "username": "SchulzHouis", "verified": false, "id": "890222571450507264", "name": "listening BEAU\u2076\u00b9 in country club\u2728", "location": "zayn my favorite entertainer "}, {"public_metrics": {"followers_count": 106843336, "following_count": 988, "tweet_count": 10637, "listed_count": 93811}, "username": "rihanna", "verified": true, "id": "79293791", "name": "Rihanna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 420, "tweet_count": 1721, "listed_count": 0}, "username": "Jonh_Pietro", "verified": false, "id": "2884882509", "name": "Morales\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "location": "Araruama RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 393, "tweet_count": 20852, "listed_count": 0}, "username": "Juliapduartee", "verified": false, "id": "996094717568995331", "name": "twotwoca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 776, "tweet_count": 23684, "listed_count": 1}, "username": "robertsilvaok", "verified": false, "id": "880074521461628928", "name": "Robert", "location": "Ipatinga, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 788, "tweet_count": 72, "listed_count": 1}, "username": "perola432", "verified": false, "id": "1949788898", "name": "perola", "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7202387, "following_count": 7432, "tweet_count": 481139, "listed_count": 13070}, "username": "JornalOGlobo", "verified": true, "id": "54341363", "name": "Jornal O Globo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1388, "tweet_count": 21094, "listed_count": 0}, "username": "JeckaCabal", "verified": false, "id": "156179181", "name": "Jecka Cabal", "location": "en La Luna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17528, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}, "username": "adriangiltigre", "verified": false, "id": "70613168", "name": "Adri\u00e1n Gil", "location": "Morelia, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 2558, "tweet_count": 25312, "listed_count": 3}, "username": "theonering91", "verified": false, "id": "262006965", "name": "Fingolfin", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}, "username": "PiensaPrensa", "verified": false, "id": "3517444829", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 71, "tweet_count": 3338, "listed_count": 0}, "username": "rutheaandrade", "verified": false, "id": "1133898472791465984", "name": "Ruthe Andrade", "location": "+55083"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17602, "following_count": 16049, "tweet_count": 51253, "listed_count": 2}, "username": "vivas_71", "verified": false, "id": "3763096337", "name": "Matheus", "location": "Rio de Janeiro, 021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1445, "tweet_count": 90630, "listed_count": 21}, "username": "Beatrice_Val", "verified": false, "id": "365490488", "name": "Pumpkin flavored BluE spArrow", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 2427, "tweet_count": 52676, "listed_count": 1}, "username": "bumbumaaaa", "verified": false, "id": "755479459034238976", "name": "manu", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4746, "following_count": 879, "tweet_count": 19232, "listed_count": 36}, "username": "madfatbody", "verified": false, "id": "1093345772341473285", "name": "\u2661", "location": "gw: 40."}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 139, "tweet_count": 9849, "listed_count": 0}, "username": "Olaketaluwu", "verified": false, "id": "1173643547016335361", "name": "Mel", "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 525487, "following_count": 1293, "tweet_count": 191510, "listed_count": 501}, "username": "elblog", "verified": true, "id": "599515789", "name": "El Blog"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28007, "following_count": 30789, "tweet_count": 210726, "listed_count": 26}, "username": "PELUSA31573497", "verified": false, "id": "776567201100918784", "name": "PELUSA ALTAMIRANO. A\u00d1O NUEVO VIDA NUEVA\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Region Metropolitana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 2736, "tweet_count": 6867, "listed_count": 1}, "username": "Ralison191", "verified": false, "id": "1090434384610639872", "name": "Robert Alison19 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\uddff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "location": "Isla de Pascua - Mundo - Vi\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 130, "tweet_count": 3883, "listed_count": 0}, "username": "priroza_", "verified": false, "id": "262415820", "name": "Priscil\u00e4 da\u2019 Roza", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 984138, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "username": "leandraleal", "verified": true, "id": "155526308", "name": "Leandra Leal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6965, "following_count": 7482, "tweet_count": 69534, "listed_count": 5}, "username": "ubuntuvendas", "verified": false, "id": "2855868959", "name": "Jo\u00e3o Alexandre\u2122\u00a9", "location": "Sert\u00e3o-PE, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1551243, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "username": "gugachacra", "verified": true, "id": "45409867", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "location": "New York, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 345, "tweet_count": 5080, "listed_count": 0}, "username": "analiaOr", "verified": false, "id": "1577989604", "name": "Anal\u00eda", "location": "Central, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 1771, "tweet_count": 65160, "listed_count": 22}, "username": "FerchoMaidana", "verified": false, "id": "479494465", "name": "Fernando Maidana Benegas", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4407, "following_count": 5001, "tweet_count": 314991, "listed_count": 158}, "username": "Nath67Lic", "verified": false, "id": "1183534806", "name": "NathalieLicciardello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 1325, "tweet_count": 35660, "listed_count": 10}, "username": "Artist2090", "verified": false, "id": "35771776", "name": "La Jose \ud83c\udf08\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "location": "Santiago, Chile!!!!!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 2303, "tweet_count": 41595, "listed_count": 0}, "username": "lagataderojo", "verified": false, "id": "298210264", "name": "Franchesca Carrasco", "location": "La Florida, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 1263, "tweet_count": 45656, "listed_count": 10}, "username": "DaniBourA", "verified": false, "id": "66807064", "name": "Dani Bour", "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1445, "tweet_count": 2388, "listed_count": 2}, "username": "cosascosoteycos", "verified": false, "id": "1005557014272135169", "name": "Estado de las cosas", "location": "En la cofia de tus deseos."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1457, "tweet_count": 31299, "listed_count": 0}, "username": "ari_cris22", "verified": false, "id": "3289983401", "name": "\u2728\ufe0fAngel\u2728\ufe0f", "location": "Cabo Frio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 941, "tweet_count": 24361, "listed_count": 0}, "username": "JuliaraViana", "verified": false, "id": "720732291526483969", "name": "ju", "location": "Iguaba Grande "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 896, "tweet_count": 97771, "listed_count": 66}, "username": "MickeyIsPurple", "verified": false, "id": "23087264", "name": "\uff24\uff25\uff33\uff21\uff2d\uff2f\uff32en\uff2a\uff21\uff30\uff2f\uff2e. \ud83c\udf3e\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 #HouseoftheDragon", "location": "Tokyo-to, Japan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 2556, "tweet_count": 12866, "listed_count": 0}, "username": "jumarmed", "verified": false, "id": "2458507880", "name": "Julio Marcos", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 681, "tweet_count": 9233, "listed_count": 69}, "username": "ASCostadelSol", "verified": false, "id": "4898287630", "name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol", "location": "Marbella, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 126, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}, "username": "RosaneS20682529", "verified": false, "id": "1108175380958113798", "name": "Rosane Souza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 23, "tweet_count": 4877, "listed_count": 0}, "username": "janynys", "verified": false, "id": "125512871", "name": "Rejane/janynys", "location": "Fpolis/Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14737, "following_count": 767, "tweet_count": 13151, "listed_count": 221}, "username": "andregordon73", "verified": false, "id": "147175854", "name": "Andre Gordon", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12127, "following_count": 792, "tweet_count": 17392, "listed_count": 170}, "username": "CSLupinacci", "verified": false, "id": "308058864", "name": "Christian Lupinacci", "location": "IG: @csl.trd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1002, "tweet_count": 56211, "listed_count": 8}, "username": "ChiSpartacus", "verified": false, "id": "1141223934", "name": "Spartacus", "location": "Salamanca (Espa\u00f1a)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 574, "tweet_count": 27744, "listed_count": 0}, "username": "MFavoretti92", "verified": false, "id": "904875634547183617", "name": "Mateus", "location": "Serra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20505, "following_count": 940, "tweet_count": 53433, "listed_count": 57}, "username": "ramosbrunow", "verified": false, "id": "87347301", "name": "Bruno Ramos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 174, "tweet_count": 2426, "listed_count": 1}, "username": "sequinho1975", "verified": false, "id": "2596364703", "name": "Rodrigo Reginato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 32, "tweet_count": 6472, "listed_count": 2}, "username": "NucleoChicoXavi", "verified": false, "id": "2890488375", "name": "N\u00facleoChicoXavier", "location": "Palho\u00e7a - Santa Catarina - BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 2186, "tweet_count": 9419, "listed_count": 0}, "username": "Idelmar_Trabach", "verified": false, "id": "1092788451051749376", "name": "Idelmar J. Trabach", "location": "Vila Velha, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 987349, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2292}, "username": "RodrigoMaia", "verified": true, "id": "35260027", "name": "Rodrigo Maia", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1341, "tweet_count": 49581, "listed_count": 1}, "username": "salsucha", "verified": false, "id": "1084902559066791939", "name": "maria do c\u00e3o \ud83e\uddec \ud83c\udf1f 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91", "location": "Cuba do Sul "}, {"public_metrics": {"followers_count": 386483, "following_count": 616, "tweet_count": 160461, "listed_count": 633}, "username": "jnflesch", "verified": true, "id": "26426132", "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1253, "tweet_count": 18960, "listed_count": 0}, "username": "edboddenm", "verified": false, "id": "155439381", "name": "Edsel", "location": "Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 642, "tweet_count": 24373, "listed_count": 0}, "username": "Thaiane12841162", "verified": false, "id": "1026188436531765249", "name": "Thaiane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 962, "tweet_count": 15558, "listed_count": 0}, "username": "Carol_Costa46", "verified": false, "id": "1070097821108445184", "name": "Carol", "location": "022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 109, "tweet_count": 3399, "listed_count": 0}, "username": "alt_di11", "verified": false, "id": "749033570274947072", "name": "\u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1583, "tweet_count": 4559, "listed_count": 1}, "username": "descompen", "verified": false, "id": "1099526248802541570", "name": "DP", "location": "um lugar do caralho \ud83d\udd25 \ud83d\udc7d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 448, "tweet_count": 45188, "listed_count": 1}, "username": "badgalkhaleesi", "verified": false, "id": "245943223", "name": "\u2b5013\u2b50 Shaolin matador de porco", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 179, "tweet_count": 5813, "listed_count": 0}, "username": "jeanbenevenutti", "verified": false, "id": "717892901800439808", "name": "Jean n\u00e3o Grey \ud83d\udcd6: 1984", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 4969, "tweet_count": 48991, "listed_count": 6}, "username": "NeoLopes", "verified": false, "id": "273294041", "name": "Nilson", "location": "Em Algum Lugar do Mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 182, "tweet_count": 10400, "listed_count": 1}, "username": "juhhluisa", "verified": false, "id": "790643729380106240", "name": "julinha 157"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32207, "following_count": 21, "tweet_count": 13634, "listed_count": 188}, "username": "FEB_Oficial", "verified": false, "id": "142779463", "name": "Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Brasileira | FEB", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 733, "tweet_count": 39139, "listed_count": 9}, "username": "Athenagmr", "verified": false, "id": "2962447887", "name": "Athena \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Monte Olimpo - Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10921, "following_count": 0, "tweet_count": 82431, "listed_count": 10}, "username": "Gianfranco_ros", "verified": false, "id": "1094319378542313472", "name": "Gianfranco #facciamorete", "location": "VENETO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8196, "following_count": 6119, "tweet_count": 41344, "listed_count": 8}, "username": "Elena81353537", "verified": false, "id": "1104384196724879362", "name": "Elena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 396, "tweet_count": 17758, "listed_count": 0}, "username": "darxou", "verified": false, "id": "2257019442", "name": "Lit-Vanne-Cliffe", "location": "Ile-de-France, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3833, "following_count": 3795, "tweet_count": 50670, "listed_count": 5}, "username": "kjbrandmn", "verified": false, "id": "4303031535", "name": "evelynn", "location": "bruno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 138, "tweet_count": 4341, "listed_count": 2}, "username": "mvPablo17", "verified": false, "id": "780332433153593344", "name": "Pablo", "location": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 935, "tweet_count": 37659, "listed_count": 51}, "username": "ppsanse", "verified": false, "id": "252272125", "name": "PP Sanse", "location": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 619, "tweet_count": 4024, "listed_count": 6}, "username": "RodriguezNeira", "verified": false, "id": "1234494564", "name": "Jose A. Rodriguez Neira", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 757, "tweet_count": 20211, "listed_count": 4}, "username": "HectorQuem", "verified": false, "id": "950176591044317189", "name": "Hector Morales", "location": "Aracaju/SE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 381, "tweet_count": 35622, "listed_count": 8}, "username": "aianneamado", "verified": false, "id": "51603205", "name": "aianne", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 3468, "tweet_count": 93275, "listed_count": 0}, "username": "TanitaNL", "verified": false, "id": "356365430", "name": "Tania Zepeda Arias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 455, "tweet_count": 5824, "listed_count": 1}, "username": "Stefania01k", "verified": false, "id": "371222983", "name": "Stefania Marteleto", "location": "S\u00e3o Joaquim da Barra,SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 456, "tweet_count": 12904, "listed_count": 0}, "username": "pxmaury", "verified": false, "id": "836963752012574725", "name": "lua", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1424, "tweet_count": 25757, "listed_count": 3}, "username": "RefemdoGL15", "verified": false, "id": "301438719", "name": "Mayara Almeida \u26aa\u26ab", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 323, "tweet_count": 11611, "listed_count": 0}, "username": "samaranavesadv", "verified": false, "id": "3311358208", "name": "Samara Naves", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3876423, "following_count": 226, "tweet_count": 480049, "listed_count": 10902}, "username": "LANACION", "verified": true, "id": "33989170", "name": "LA NACION", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1000, "tweet_count": 47004, "listed_count": 1}, "username": "danttasz", "verified": false, "id": "131329868", "name": "AMeia Noite \ud83c\udf13\ud83d\udd70\ufe0f", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3222, "following_count": 1981, "tweet_count": 26368, "listed_count": 2}, "username": "yvisurfistinha", "verified": false, "id": "326565521", "name": "yvi", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1482, "tweet_count": 111173, "listed_count": 0}, "username": "CouponOfferte", "verified": false, "id": "1046656515506155520", "name": "Amore Coupon", "location": "It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82385, "following_count": 564, "tweet_count": 43975, "listed_count": 1229}, "username": "limesonline", "verified": true, "id": "9095292", "name": "Limesonline", "location": "Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10765, "following_count": 414, "tweet_count": 15258, "listed_count": 68}, "username": "assembleiago", "verified": false, "id": "58508636", "name": "Alego", "location": "Goi\u00e2nia Goi\u00e1s Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17771, "following_count": 574, "tweet_count": 59265, "listed_count": 13}, "username": "carolinakalmarr", "verified": false, "id": "254572400", "name": "carolina", "location": "Jundia\u00ed, SP "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 3799, "tweet_count": 17930, "listed_count": 4}, "username": "CamaradaGabrie1", "verified": false, "id": "1052361307016577024", "name": "GABR1\u20e33\u20e3LZIN DOS TABLOIDES", "location": "Natal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 3877, "tweet_count": 48056, "listed_count": 0}, "username": "Ricardo07296360", "verified": false, "id": "2332368190", "name": "Ricardo Freitas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 706, "tweet_count": 27930, "listed_count": 1}, "username": "mari_tr52", "verified": false, "id": "103155093", "name": "Tereruvri", "location": "Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434492, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "username": "c4jimenez", "verified": true, "id": "95338132", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 260, "tweet_count": 2963, "listed_count": 0}, "username": "leones_ll", "verified": false, "id": "3188896042", "name": "pPp f\u00eanix \ud83d\ude21 pPp", "location": "Lagoa Santa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16074, "following_count": 2352, "tweet_count": 97123, "listed_count": 26}, "username": "SEPaula_1914", "verified": false, "id": "3555672382", "name": "Paula Nobre \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "location": "Minas Gerais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5129, "following_count": 5226, "tweet_count": 80980, "listed_count": 0}, "username": "MegFlor1", "verified": false, "id": "1082423687834423296", "name": "MegFlor1 - BOLSONARO 2022 - DEUS ACIMA DE TODOS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 180, "tweet_count": 861, "listed_count": 1}, "username": "irvanio", "verified": false, "id": "41105356", "name": "Irvanio Santos", "location": "SAO GON\u00c7ALO/RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123009, "following_count": 1881, "tweet_count": 40239, "listed_count": 474}, "username": "xicograziano", "verified": true, "id": "41881267", "name": "Xico Graziano", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 201, "tweet_count": 3511, "listed_count": 2}, "username": "Flori_b21", "verified": false, "id": "347131739", "name": "Flori"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378205, "following_count": 955, "tweet_count": 225420, "listed_count": 5177}, "username": "_infoLibre", "verified": true, "id": "603884167", "name": "infoLibre", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 758, "tweet_count": 41468, "listed_count": 1}, "username": "Raphacrf__", "verified": false, "id": "2982719038", "name": "Fa\u20acl \u1d9c \u02b3 \u1da0 \ud83c\udfcd\ud83d\udca8", "location": "Outro patamar "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2176, "tweet_count": 175296, "listed_count": 12}, "username": "SrtaWilliams_", "verified": false, "id": "100805540", "name": "Troublemaker"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 736, "tweet_count": 51388, "listed_count": 1}, "username": "jeremiassgomez", "verified": false, "id": "995722610", "name": "Jeremias", "location": "El Pais de Pe\u00f1arol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 631, "tweet_count": 9557, "listed_count": 0}, "username": "Georgia_55", "verified": false, "id": "321932039", "name": "Gina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 1120, "tweet_count": 39052, "listed_count": 0}, "username": "dressasilvaa1", "verified": false, "id": "3314905667", "name": "Andressinha \ud83e\udd8b", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28904, "following_count": 1919, "tweet_count": 121599, "listed_count": 81}, "username": "Red_OHiggins", "verified": false, "id": "498198513", "name": "Red O'Higgins", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 789, "tweet_count": 16568, "listed_count": 0}, "username": "goncalves_lucs", "verified": false, "id": "2811445703", "name": "Gon\u00e7alves", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 196, "tweet_count": 4062, "listed_count": 1}, "username": "ivale__", "verified": false, "id": "1084964991877419008", "name": "bela isa", "location": "minas das gerais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 670, "tweet_count": 10312, "listed_count": 0}, "username": "saravilhosa_", "verified": false, "id": "1076561627619749888", "name": "Sara", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 0, "tweet_count": 4671, "listed_count": 0}, "username": "MonicaMuratore", "verified": false, "id": "847446198", "name": "M\u00f4nica Muratore", "location": "Taubat\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 154, "tweet_count": 9550, "listed_count": 6}, "username": "Geek_Saw", "verified": false, "id": "3033192100", "name": "Geeksaw"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 757, "tweet_count": 12822, "listed_count": 16}, "username": "supandalucia", "verified": false, "id": "138137178", "name": "SUP Andaluc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 253, "tweet_count": 23554, "listed_count": 4}, "username": "SadieLeire", "verified": false, "id": "118153058", "name": "Leire Sedgwick"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 29, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "username": "paulistOficial", "verified": false, "id": "1162024294467194881", "name": "@stephmello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 387, "tweet_count": 7638, "listed_count": 0}, "username": "ThiagoZoppe", "verified": false, "id": "930472739219169281", "name": "Thiago Z. Brandao", "location": "Paragominas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 3706, "tweet_count": 240148, "listed_count": 5}, "username": "barroswcb", "verified": false, "id": "886019958425124864", "name": "Maranhense 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc11", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 502, "tweet_count": 969, "listed_count": 13}, "username": "israelbelo", "verified": false, "id": "41812735", "name": "israelbelo", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 4786, "tweet_count": 18511, "listed_count": 0}, "username": "alvarosrgiorosa", "verified": false, "id": "613977454", "name": "\u00c1lvaro S.Rosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\udded\ud83c\uddf5\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8800, "following_count": 7902, "tweet_count": 154319, "listed_count": 3}, "username": "AuroraArayaM", "verified": false, "id": "2965350538", "name": "Aurora Araya M\u00e1rquez #YoApruebo/CC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}, "username": "rvfradiopopular", "verified": false, "id": "352141933", "name": "Radio Villa Francia", "location": " Villa Francia, Chile. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 264, "tweet_count": 21064, "listed_count": 0}, "username": "R7ots", "verified": false, "id": "3060552027", "name": "hoberta", "location": "Paul\u00ednia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 261, "tweet_count": 4149, "listed_count": 0}, "username": "matheuscouto37", "verified": false, "id": "1075169280961011712", "name": "Bebez\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 434, "tweet_count": 14693, "listed_count": 0}, "username": "wiillliane", "verified": false, "id": "714269776034537474", "name": "Willi", "location": "+5521 \ud83c\udf21\ufe0f\u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 67, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}, "username": "JoaoTeo4", "verified": false, "id": "1162133545281892352", "name": "Joao Teo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 4458, "tweet_count": 3849, "listed_count": 3}, "username": "Leandro_Cesar91", "verified": false, "id": "1025741166573182976", "name": "Leandro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 837405, "following_count": 165, "tweet_count": 587520, "listed_count": 3091}, "username": "cronica", "verified": true, "id": "176979194", "name": "Diario Cr\u00f3nica", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1490, "tweet_count": 91132, "listed_count": 1}, "username": "csa7et", "verified": false, "id": "944797406322937856", "name": "Csa7et"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8684, "following_count": 1185, "tweet_count": 170643, "listed_count": 95}, "username": "90gradosmx", "verified": false, "id": "359619136", "name": "Noventa Grados", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1608, "tweet_count": 9614, "listed_count": 0}, "username": "olhaissoPagina", "verified": false, "id": "1580744804", "name": "Felipe Foco", "location": "Correntina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 405, "tweet_count": 28051, "listed_count": 1}, "username": "jurabellais", "verified": false, "id": "153614289", "name": "Jubs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 144, "tweet_count": 13415, "listed_count": 0}, "username": "WicanoEscarlate", "verified": false, "id": "775833605578846208", "name": "Obstina\u00e7\u00e3o Escarlate", "location": "Na Minha Cabe\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 965, "tweet_count": 135665, "listed_count": 3}, "username": "lovenlive812c", "verified": false, "id": "124285124", "name": "sanskeleton"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 368, "tweet_count": 61815, "listed_count": 0}, "username": "Robertotorresce", "verified": false, "id": "1126581923567030272", "name": "Roberto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 199, "tweet_count": 10981, "listed_count": 1}, "username": "jaimesullontwit", "verified": false, "id": "2473400941", "name": "jaime sullon chavez", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62634, "following_count": 888, "tweet_count": 44937, "listed_count": 103}, "username": "JVillaStein", "verified": false, "id": "2396562031", "name": "Javier Villa Stein", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 949, "tweet_count": 39848, "listed_count": 0}, "username": "rd_quali", "verified": false, "id": "2639290809", "name": "RD \u2764\ud83d\udda4", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1009, "tweet_count": 171757, "listed_count": 1}, "username": "Gustavo142628", "verified": false, "id": "1450091370", "name": "Mauro Gustavo\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 172, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}, "username": "CCafre", "verified": false, "id": "3315025888", "name": "Carlos Cafre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511331, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 30, "tweet_count": 4312, "listed_count": 0}, "username": "rotasecurity", "verified": false, "id": "86113734", "name": "Ricardo Prado", "location": "Santos/SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 443, "tweet_count": 20530, "listed_count": 0}, "username": "matheusfernansd", "verified": false, "id": "2388103111", "name": "Matheus", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 224, "tweet_count": 5554, "listed_count": 0}, "username": "pteckaju", "verified": false, "id": "2151893559", "name": "masoquistadoamor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 423, "tweet_count": 3479, "listed_count": 0}, "username": "Leticia34513084", "verified": false, "id": "1124723905120354305", "name": "Jean Grey"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 745, "tweet_count": 76189, "listed_count": 4}, "username": "acrrvg", "verified": false, "id": "749280443980210176", "name": "mandy", "location": "bxd cruel "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1636, "tweet_count": 29899, "listed_count": 0}, "username": "RicardoTesolin", "verified": false, "id": "1038345510", "name": "Ricardo Tesolin \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfc6\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "location": "Ferraz de Vasconcelos-SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 207, "tweet_count": 1552, "listed_count": 0}, "username": "hdelandrea", "verified": false, "id": "875203995593089026", "name": "Hudson", "location": "Presidente Get\u00falio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 333, "tweet_count": 37091, "listed_count": 2}, "username": "edianasilva", "verified": false, "id": "104916595", "name": "ediana", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 497, "tweet_count": 10072, "listed_count": 0}, "username": "ghdotx", "verified": false, "id": "731883431605510148", "name": "gh 13 l\u00e1 e 13 aq \u2b50\u2b50\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 133, "tweet_count": 664, "listed_count": 0}, "username": "Foxica14", "verified": false, "id": "1073763613805027328", "name": "Akane #LoveCompas #Mikellino", "location": "Bajo la cama de Raptor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1135, "tweet_count": 7298, "listed_count": 0}, "username": "TsukiPL1232", "verified": false, "id": "1066902563147005965", "name": "Underpaid moron", "location": "NGC 5139"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 125, "tweet_count": 512890, "listed_count": 24}, "username": "chisp7", "verified": false, "id": "527736823", "name": "ale", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 3546, "tweet_count": 61139, "listed_count": 21}, "username": "AnaTidel", "verified": false, "id": "3352449623", "name": "Ana Quesada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1168, "tweet_count": 27081, "listed_count": 0}, "username": "davidianna0396", "verified": false, "id": "3436213685", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 1691, "tweet_count": 42531, "listed_count": 0}, "username": "Huanyflor", "verified": false, "id": "3961476436", "name": "HUANY \ud83c\udf3b", "location": "Est\u00e1cio, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 3166, "tweet_count": 60349, "listed_count": 0}, "username": "RosanaBeja", "verified": false, "id": "310543084", "name": "RosanaBeja", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 557, "tweet_count": 41142, "listed_count": 0}, "username": "josedltiburcio", "verified": false, "id": "875743930138152960", "name": "jose manuel", "location": "Santo Domingo Norte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 51, "tweet_count": 116233, "listed_count": 18}, "username": "Curioso_Digital", "verified": false, "id": "1170311118", "name": "Curioso Digital", "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 489, "tweet_count": 107948, "listed_count": 9}, "username": "anavarro8904", "verified": false, "id": "838802887", "name": "Angelito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 381, "tweet_count": 5304, "listed_count": 3}, "username": "SorongoPowa", "verified": false, "id": "2791851079", "name": "harry ford"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4846, "following_count": 2061, "tweet_count": 146661, "listed_count": 127}, "username": "ar_jorge1987", "verified": false, "id": "198963019", "name": "Jorge Abreu \ud83e\udde1\ud83e\udd84\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "location": "United Federation of Planets"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 273, "tweet_count": 9959, "listed_count": 1}, "username": "Lorrana_SiIlvaa", "verified": false, "id": "4481653581", "name": "LUZ DO MUNDO \ud83d\udca1", "location": "Araruama 022, regi\u00e3o dos lagos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 238, "tweet_count": 8439, "listed_count": 0}, "username": "goncalodbx", "verified": false, "id": "1156235376731852800", "name": "Gon\u00e7alo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 832, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}, "username": "padshance", "verified": false, "id": "71901561", "name": "jesos", "location": "Portugalete, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 117, "tweet_count": 1877, "listed_count": 1}, "username": "anajuumaciell", "verified": false, "id": "743156104826347520", "name": "anajuia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 1831, "tweet_count": 36935, "listed_count": 0}, "username": "andyaffjr", "verified": false, "id": "896115084266803200", "name": "andy \ud83d\udc09", "location": "P. Sherman, 42 Wallaby Way"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4145, "following_count": 3765, "tweet_count": 15111, "listed_count": 23}, "username": "elregresoaitaca", "verified": false, "id": "2678072024", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9  Fern\u00e1nd."}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 185, "tweet_count": 4059, "listed_count": 1}, "username": "Crf_Sool", "verified": false, "id": "939263315708170240", "name": "Solange Maria \ud83d\udcab", "location": "24/12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 104, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "username": "elxla", "verified": false, "id": "1175945166844301320", "name": "e\u0335\u0360\u0312\u0343\u0302\u030b\u0326\u032a\u033a\u032e\u031d\u033b\u032d\u0328\u0317l\u0336\u030f\u030c\u0346\u0310\u0311\u0313\u030a\u0357\u0329\u032d\u033a\u0325\u0322\u031d\u032a\u0330\u033a\u032b\u032d\u0329\u0324l\u0335\u0350\u030a\u0351\u0305\u0325\u0359\u035a\u0327a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 120, "tweet_count": 3982, "listed_count": 0}, "username": "gabicostta0", "verified": false, "id": "906230248697716736", "name": "Gabriella", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 112, "tweet_count": 840, "listed_count": 0}, "username": "EMERSONIVAMAR", "verified": false, "id": "121480461", "name": "EMERSON IVAMAR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4569, "following_count": 4442, "tweet_count": 588441, "listed_count": 21}, "username": "meme_montero", "verified": false, "id": "1723241016", "name": "Mercedes Montero /\u2665\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf37"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8696, "following_count": 3967, "tweet_count": 292509, "listed_count": 36}, "username": "FAM63", "verified": false, "id": "130169225", "name": "Francisco Almeda", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3976, "following_count": 2537, "tweet_count": 16155, "listed_count": 0}, "username": "MecPoliana", "verified": false, "id": "925225691607650304", "name": "mam\u00e3e Polly \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Araruama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 257, "tweet_count": 20484, "listed_count": 4}, "username": "tintero11", "verified": false, "id": "299214496", "name": "Mariano Miguel", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1417, "tweet_count": 87442, "listed_count": 4}, "username": "eliasacostamed1", "verified": false, "id": "3909951376", "name": "Elias Acosta Medina", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5489, "following_count": 3518, "tweet_count": 51372, "listed_count": 11}, "username": "roman__pinto", "verified": false, "id": "202005073", "name": "Roman Pinto \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "location": "Houston, TX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10033, "following_count": 8152, "tweet_count": 82462, "listed_count": 11}, "username": "umaReaser", "verified": false, "id": "325210353", "name": "ela\u00b9\u00b3", "location": "scarlett j. & chris e."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 826, "tweet_count": 42709, "listed_count": 10}, "username": "romanogblake", "verified": false, "id": "1168306901542670337", "name": "Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 91, "tweet_count": 888, "listed_count": 0}, "username": "Emeey___", "verified": false, "id": "1055473175302168576", "name": "Laura\ud83c\udf43", "location": "Canad\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 576, "tweet_count": 38984, "listed_count": 2}, "username": "Lyda_71", "verified": false, "id": "1053962369058115584", "name": "Lyda \ud83d\udc9a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 790, "tweet_count": 48480, "listed_count": 61}, "username": "ElSalto_Rioja", "verified": false, "id": "2758679959", "name": "El Salto La Rioja", "location": "larioja@elsaltodiario.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 169, "tweet_count": 17533, "listed_count": 1}, "username": "seilaguedes", "verified": false, "id": "772274916527923200", "name": "Guedes", "location": "Planaltina, Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21139, "following_count": 4284, "tweet_count": 117238, "listed_count": 37}, "username": "wesley_curty", "verified": false, "id": "3386541736", "name": "Wesley Curty", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 177, "tweet_count": 11584, "listed_count": 1}, "username": "_ManuVillanueva", "verified": false, "id": "1118473382", "name": "M A N U", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 292, "tweet_count": 58464, "listed_count": 1}, "username": "viirtudesdosal", "verified": false, "id": "243356674", "name": "Virrrtudes \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 4771, "tweet_count": 236985, "listed_count": 19}, "username": "cruzirenediaz", "verified": false, "id": "1129416788", "name": "irene diaz", "location": "caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 224, "tweet_count": 17446, "listed_count": 0}, "username": "Pepe08896927", "verified": false, "id": "1016690871247523840", "name": "Pepe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "username": "VOX_Europa_", "verified": true, "id": "1138406986582806529", "name": "VOX Europa", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 152, "tweet_count": 6757, "listed_count": 0}, "username": "Freitasrvitoria", "verified": false, "id": "835679678056759296", "name": "Freitas", "location": "\u270c\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 522, "tweet_count": 78973, "listed_count": 0}, "username": "carolinakkrs", "verified": false, "id": "3439333217", "name": "anna", "location": "errejota | hala madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12017, "following_count": 1882, "tweet_count": 74102, "listed_count": 3}, "username": "aloiradodireito", "verified": false, "id": "284157446", "name": "Bru, aquela, a Loira do Direito", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 558, "tweet_count": 39924, "listed_count": 2}, "username": "soubusy", "verified": false, "id": "2416706871", "name": "Dani apenas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1980, "tweet_count": 35201, "listed_count": 0}, "username": "erivaldobsa", "verified": false, "id": "1442256817", "name": "Ebsaringa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7B22 At\u00e9 26"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 4081, "tweet_count": 226549, "listed_count": 0}, "username": "yellowlucia", "verified": false, "id": "126845298", "name": "yellow - FORA GILMAR!", "location": "Lisboa,Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 104, "tweet_count": 203, "listed_count": 0}, "username": "lindinhaa_kety", "verified": false, "id": "1131953595979636736", "name": "Kety_silva", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 715, "tweet_count": 22635, "listed_count": 0}, "username": "HigorSimonato", "verified": false, "id": "2230975930", "name": "Simonato \u2720 \u2077 \u2077 \u2077", "location": "Descubra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 596, "tweet_count": 14181, "listed_count": 1}, "username": "MatsurikoSM", "verified": false, "id": "1071789826666627073", "name": "Urano \ud83c\udf0c\ud83c\udf32", "location": "\u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 3083, "tweet_count": 42531, "listed_count": 30}, "username": "MauryRock2", "verified": false, "id": "586864077", "name": "Maury \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 322, "tweet_count": 157603, "listed_count": 1}, "username": "yll_aos", "verified": false, "id": "257941222", "name": "mar", "location": "Araruama, Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9733, "following_count": 7005, "tweet_count": 118134, "listed_count": 22}, "username": "Alejandr0Camb", "verified": false, "id": "74283474", "name": "AIejandro Pulgar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8740, "following_count": 712, "tweet_count": 301232, "listed_count": 54}, "username": "ZioKlint", "verified": false, "id": "763146166620057600", "name": "\ud835\udc81\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc72\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc95 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2660\ufe0f\u2665\ufe0f\u2666\ufe0f\u2663\ufe0f \u2b50", "location": "Avezzano, Abruzzo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 326, "tweet_count": 1926, "listed_count": 0}, "username": "EdsonTricolor95", "verified": false, "id": "1136098442277773312", "name": "Edson Souza", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 59, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "username": "Antisocial19841", "verified": false, "id": "1083325157974966273", "name": "Antisocial1984"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 4913, "tweet_count": 123560, "listed_count": 7}, "username": "ricardoptb", "verified": false, "id": "111705798", "name": "Ricardo Oliveira", "location": "bauru-sp-brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265565, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "username": "AiltonBenedito", "verified": true, "id": "342403919", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1353, "tweet_count": 89001, "listed_count": 1}, "username": "brito_luizcrf", "verified": false, "id": "517541202", "name": "Guilherme\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 296, "tweet_count": 9277, "listed_count": 0}, "username": "rodrigodrbs", "verified": false, "id": "1023195014", "name": "candidato padre", "location": "poa - lajeado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102340, "following_count": 8912, "tweet_count": 39994, "listed_count": 0}, "username": "Invdes", "verified": false, "id": "43509357", "name": "iD", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 80, "tweet_count": 5643, "listed_count": 0}, "username": "jhoohchy", "verified": false, "id": "2823653044", "name": "Francisco Pintos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 704, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}, "username": "BaezaHr", "verified": false, "id": "1134991915739492358", "name": "H\u00e9ctor Baeza O"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 650, "tweet_count": 17192, "listed_count": 3}, "username": "versus_ditriv", "verified": false, "id": "1496627718", "name": "Faa \ud83d\udc2f", "location": "Pontevedra, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7478, "following_count": 1922, "tweet_count": 259431, "listed_count": 37}, "username": "XimenaAG70", "verified": false, "id": "401758355", "name": "Ximena A.G", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2193, "tweet_count": 23148, "listed_count": 0}, "username": "Gilbert_1777", "verified": false, "id": "3116837321", "name": ".", "location": "Ac\u00e1. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 959, "tweet_count": 7001, "listed_count": 14}, "username": "CoordinadoraDH", "verified": false, "id": "888977025201037312", "name": "Coordinadora Derechos Humanos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 3026, "tweet_count": 163242, "listed_count": 2}, "username": "angelagindri43", "verified": false, "id": "708479368478203909", "name": "AngelaG54", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 10, "tweet_count": 5673, "listed_count": 1}, "username": "Davimartins16", "verified": false, "id": "342777960", "name": "Davi martins", "location": "brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 277, "tweet_count": 83049, "listed_count": 10}, "username": "drago_dead", "verified": false, "id": "2776491126", "name": "Drago666 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 773, "tweet_count": 41170, "listed_count": 43}, "username": "Meryleone_", "verified": false, "id": "966664322", "name": "MERY \ud83e\udd8b", "location": "Estadio Vicente Calder\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 2049, "tweet_count": 35136, "listed_count": 19}, "username": "LARBI202", "verified": false, "id": "1128350091188813824", "name": "LARBI", "location": "03\u00b043'14.02\"-N40\u00b024'6.12\""}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 153, "tweet_count": 9240, "listed_count": 0}, "username": "Hermannsch", "verified": false, "id": "172631380", "name": "Hermann Schew"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 3400, "tweet_count": 27023, "listed_count": 4}, "username": "Z_eros_0", "verified": false, "id": "1548910783", "name": "Eros \ud83d\udc20\ud83d\ude80", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 330, "tweet_count": 97939, "listed_count": 11}, "username": "thepansypan", "verified": false, "id": "42214480", "name": "fernandashian", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil."}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 156, "tweet_count": 14841, "listed_count": 0}, "username": "trans_lu18", "verified": false, "id": "566352257", "name": "Morgan", "location": "Jacareacanga, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 5476, "tweet_count": 137457, "listed_count": 15}, "username": "cidadgm1", "verified": false, "id": "713136401450213377", "name": "Cida Martins"}, {"public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 583, "tweet_count": 3397, "listed_count": 0}, "username": "bielmagabe", "verified": false, "id": "1101411416756625409", "name": "Gabriel Ferreira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 245, "tweet_count": 19706, "listed_count": 0}, "username": "IsabelPeixoto11", "verified": false, "id": "2444525023", "name": "Isabel Peixoto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 614, "tweet_count": 130028, "listed_count": 20}, "username": "DryPortes", "verified": false, "id": "259308627", "name": "\ud83c\udf3fDry Portes ~(*o*)~\ud83c\udfae", "location": "Jacare\u00ed - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1576, "tweet_count": 80817, "listed_count": 37}, "username": "oneirante", "verified": false, "id": "2566028599", "name": "20th century boy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 236, "tweet_count": 12082, "listed_count": 0}, "username": "EmergenciasenC", "verified": false, "id": "1150485933281763328", "name": "CANARIASALRESCATE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 529, "tweet_count": 14358, "listed_count": 0}, "username": "Dougras027", "verified": false, "id": "983743709480148993", "name": "doug", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 180, "tweet_count": 459, "listed_count": 0}, "username": "koukainashitw", "verified": false, "id": "3132727136", "name": "Ailu", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 866, "tweet_count": 61718, "listed_count": 0}, "username": "bellwdestiel", "verified": false, "id": "932104326553722880", "name": "starkvling", "location": "06/12/19 met kiernan and gavin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 88, "tweet_count": 2499, "listed_count": 0}, "username": "ohanarafa", "verified": false, "id": "753996396148170753", "name": "\ud83c\udf3bRafaela Ohana\ud83c\udf3b", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9699, "following_count": 2275, "tweet_count": 39142, "listed_count": 60}, "username": "ELPALOMAS", "verified": false, "id": "70722401", "name": "Armando Palomas Oficial", "location": "Todo M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 235, "tweet_count": 170251, "listed_count": 1}, "username": "mecha_2ri", "verified": false, "id": "978596135148322817", "name": "Writing Vertebrate"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3269, "following_count": 2607, "tweet_count": 133019, "listed_count": 79}, "username": "giovannitundo", "verified": false, "id": "306162427", "name": "~ Gi\u00f3, Estate di corsa, temporali d'Agosto ~", "location": "Emilia Romagna, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 1332, "tweet_count": 60388, "listed_count": 10}, "username": "Lory0074", "verified": false, "id": "385071847", "name": "Lory", "location": "da Napoli a Modena solo andata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1853, "tweet_count": 110719, "listed_count": 1}, "username": "Infamoustardust", "verified": false, "id": "935634439387992064", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8e\ud835\udc9a\ud835\udc83\ud835\udc86\u0302\ud83e\ude90", "location": "\u2022\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc87\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc9a \u2079  \u00b9\u00b9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1694, "tweet_count": 8015, "listed_count": 1}, "username": "alejandroleon87", "verified": false, "id": "1076987144", "name": "Alejandro Le\u00f3n M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 758, "tweet_count": 36633, "listed_count": 5}, "username": "khunnanyar_Mamm", "verified": false, "id": "133432846", "name": "PsyKhunn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 881, "tweet_count": 29047, "listed_count": 11}, "username": "belhamdan", "verified": false, "id": "84608593", "name": "bel", "location": "New York, New York"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 480, "tweet_count": 22433, "listed_count": 5}, "username": "renatalvees", "verified": false, "id": "70842352", "name": "Renatinha", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222373, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "username": "ZAMENZA", "verified": false, "id": "67656004", "name": "S\u00e9rgio Santos", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 702, "tweet_count": 18282, "listed_count": 0}, "username": "ajimenal1", "verified": false, "id": "1122843163511721984", "name": "ajimenal", "location": "Sevilha, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 757, "tweet_count": 35602, "listed_count": 7}, "username": "eliteradiosvq", "verified": false, "id": "988855852798005249", "name": "Elite Radio Sevilla", "location": "Sevilha, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3555, "following_count": 4980, "tweet_count": 157521, "listed_count": 0}, "username": "ALDOBELLELI", "verified": false, "id": "2508322609", "name": "ALDO M BELLELI ", "location": "Icem / Estado de Sao paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 3158, "tweet_count": 57596, "listed_count": 1}, "username": "bbzordd", "verified": false, "id": "1003464023445262336", "name": "Pa\u00e7oca com T\ud83c\udf1d", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1203, "tweet_count": 86130, "listed_count": 17}, "username": "SaraChellaAmunt", "verified": false, "id": "191043649", "name": "sariss\u2728", "location": "Chella - Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 2546, "tweet_count": 63424, "listed_count": 8}, "username": "disasterjoy", "verified": false, "id": "603444903", "name": "nati", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12765, "following_count": 915, "tweet_count": 47523, "listed_count": 230}, "username": "Univision62", "verified": true, "id": "36960564", "name": "Univision 62", "location": "Austin, TX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 452, "tweet_count": 7878, "listed_count": 0}, "username": "Gaaby_lopes15", "verified": false, "id": "1085622058845945857", "name": "Gabyzinha\u270c\ud83c\udffb\ud83d\ude19", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "username": "depression097", "verified": false, "id": "1115999661108727808", "name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97", "location": "no fundo do po\u00e7o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1299, "tweet_count": 78209, "listed_count": 12}, "username": "PreviaMaipuFM", "verified": false, "id": "1250486078", "name": "Radio La Previa (no hagan fiestas, solo el nombre)", "location": "Maip\u00fa, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17957, "following_count": 6378, "tweet_count": 120201, "listed_count": 65}, "username": "RedValparaiso", "verified": false, "id": "563990621", "name": "RedValparaiso", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1968, "tweet_count": 14913, "listed_count": 0}, "username": "1pretocaro", "verified": false, "id": "961253979920400385", "name": "intoc\u00e1vel \u2694\ufe0f", "location": "Hellcife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4838, "following_count": 2715, "tweet_count": 98112, "listed_count": 31}, "username": "booktrouxa", "verified": false, "id": "755826991690051584", "name": "natthy \ud83d\udcd6: a ponte entre reinos & ALDAEP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 3201, "tweet_count": 223583, "listed_count": 29}, "username": "30secondstospn", "verified": false, "id": "39160660", "name": "a. | hotd \ud83d\udd25", "location": "Dragonstone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 3427, "tweet_count": 12025, "listed_count": 0}, "username": "Flamengata21", "verified": false, "id": "1050608388655132672", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud83e\udd8b", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 218, "tweet_count": 25734, "listed_count": 0}, "username": "Kaique__11", "verified": false, "id": "705868577207877632", "name": "Camavinga", "location": "Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2720, "following_count": 2249, "tweet_count": 98088, "listed_count": 88}, "username": "modesto_nieto", "verified": false, "id": "1401455359", "name": "albarcarrota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 424, "tweet_count": 38299, "listed_count": 3}, "username": "afernaud", "verified": false, "id": "338271211", "name": "ana fernaud"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 413, "tweet_count": 24811, "listed_count": 2}, "username": "sacha_dns", "verified": false, "id": "3625658369", "name": "KC Ash \ud83e\udd8d\ud808\udf10", "location": "Grenoble, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 2510, "tweet_count": 11610, "listed_count": 1}, "username": "Selma18518242", "verified": false, "id": "1082373508745830400", "name": "Arlequin@ de Direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 melhor nem mexer", "location": "Western Australia, Australia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25485, "following_count": 17067, "tweet_count": 669524, "listed_count": 54}, "username": "softstzuyu", "verified": false, "id": "2336794027", "name": "faby", "location": "Boiling Isles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26239, "following_count": 1817, "tweet_count": 126759, "listed_count": 86}, "username": "bahianoar", "verified": false, "id": "110733622", "name": "BAHIA NO AR", "location": "Cama\u00e7ari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 365, "tweet_count": 96347, "listed_count": 7}, "username": "gcasills", "verified": false, "id": "2413556190", "name": "El Venao", "location": "La pendeja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 361, "tweet_count": 21019, "listed_count": 3}, "username": "CuauHidalgo", "verified": false, "id": "126748453", "name": "cuauhaus", "location": "Guadalajara, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 330, "tweet_count": 49512, "listed_count": 1}, "username": "Iciar47", "verified": false, "id": "622057918", "name": "Itzi\ud83c\udf3b", "location": "Valencia (Torrent)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 119, "tweet_count": 1342, "listed_count": 0}, "username": "Pepestolino", "verified": false, "id": "877224873973690369", "name": "Fe Lipe", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 571, "tweet_count": 26298, "listed_count": 1}, "username": "andalb_", "verified": false, "id": "1086075400617447424", "name": "Andr\u00e9 Albuquerque"}, {"public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 493, "tweet_count": 24556, "listed_count": 6}, "username": "Em0_Gotico", "verified": false, "id": "749836161678467072", "name": "\ud835\ude40\ud835\ude62\ud835\ude64 \u2022", "location": "n\u00e3o me faz rir"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 318, "tweet_count": 25081, "listed_count": 0}, "username": "LESBlANRIGHTS", "verified": false, "id": "1038896985816924160", "name": "nUWUria", "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 650, "tweet_count": 15474, "listed_count": 1}, "username": "CleyberJc", "verified": false, "id": "248914390", "name": "jo\u00e3o cleyber\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43", "location": "Teresina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 766636, "following_count": 6853, "tweet_count": 82320, "listed_count": 2769}, "username": "PaulinhoSerra", "verified": true, "id": "55885236", "name": "paulinho serra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 4051, "tweet_count": 6219, "listed_count": 2}, "username": "Betina_RC", "verified": false, "id": "80092274", "name": "Citlalli", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156844, "following_count": 241, "tweet_count": 66802, "listed_count": 1163}, "username": "ajplusespanol", "verified": true, "id": "2963716598", "name": "AJ+Espa\u00f1ol", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 60, "tweet_count": 1051, "listed_count": 0}, "username": "SintiVenancio", "verified": false, "id": "1175831937413521408", "name": "Sintiane Venancio", "location": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 849, "tweet_count": 151657, "listed_count": 76}, "username": "epachecoz11", "verified": false, "id": "1058519785", "name": "\ud83d\udc09Ele Rosadeplata\ud83d\ude80 \ud83c\udf39", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 3161, "tweet_count": 42572, "listed_count": 71}, "username": "norixal", "verified": false, "id": "248856326", "name": "norixal \ud83c\udf40", "location": "GALICIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1075, "tweet_count": 7091, "listed_count": 0}, "username": "Yanzin_350", "verified": false, "id": "966393376768757760", "name": "Yan", "location": "V.alian\u00e7a\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 104, "tweet_count": 3261, "listed_count": 0}, "username": "andradezinha2", "verified": false, "id": "1138510999642939392", "name": "sabrin\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 851, "tweet_count": 86007, "listed_count": 0}, "username": "andreassq1", "verified": false, "id": "915384142250041344", "name": "andrea simone", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 423, "tweet_count": 34446, "listed_count": 4}, "username": "elitediario", "verified": false, "id": "1079030132608827399", "name": "@elitediario", "location": "Sevilha, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 193, "tweet_count": 6532, "listed_count": 0}, "username": "Rodpilot1", "verified": false, "id": "991996041657536512", "name": "Rodpilot", "location": "Florida, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 351, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}, "username": "gabriel27397147", "verified": false, "id": "1135028629518389249", "name": "asperitolizarraga", "location": "dentro del corazon de brisita "}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 264, "tweet_count": 11449, "listed_count": 8}, "username": "LixoRadioativo", "verified": false, "id": "37054013", "name": "LixoRadioativo", "location": "Northeast Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9440105, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "username": "jairbolsonaro", "verified": true, "id": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 96, "tweet_count": 39919, "listed_count": 0}, "username": "DeLapolli", "verified": false, "id": "3092235508", "name": "Milena Lapolli \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30", "location": "Imbituba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 399, "tweet_count": 22013, "listed_count": 17}, "username": "rugemtugem", "verified": false, "id": "26612847", "name": "xexelento BR", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 344, "tweet_count": 69405, "listed_count": 5}, "username": "PauVega33", "verified": false, "id": "445769204", "name": "Lile\ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 514, "tweet_count": 9080, "listed_count": 5}, "username": "_blackflor", "verified": false, "id": "593797907", "name": "Pers\u00e9fone\u2b50", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 112, "tweet_count": 7947, "listed_count": 1}, "username": "miicaabreu", "verified": false, "id": "579972577", "name": "miicabp\u270c", "location": "A Corunha, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 36, "tweet_count": 29702, "listed_count": 1}, "username": "littleyas10", "verified": false, "id": "735623021717794816", "name": "yas", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 1928, "tweet_count": 83265, "listed_count": 2}, "username": "cbasilio_", "verified": false, "id": "332579359", "name": "cris", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 36, "tweet_count": 2687, "listed_count": 0}, "username": "NoticiasMision1", "verified": false, "id": "1154874659747315712", "name": "Noticias Misiones", "location": "Posaadas Misiones Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 820, "tweet_count": 402647, "listed_count": 20}, "username": "mary_joy_morais", "verified": false, "id": "66468983", "name": "Maria Jos\u00e9 Morais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 413, "tweet_count": 4525, "listed_count": 0}, "username": "gauchodorio", "verified": false, "id": "293763539", "name": "wagner bittencourt", "location": "rio de janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 267, "tweet_count": 3576, "listed_count": 0}, "username": "gaby_buti", "verified": false, "id": "201368278", "name": "Gaby"}, {"public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 366, "tweet_count": 45985, "listed_count": 4}, "username": "JohanaElvira", "verified": false, "id": "178901075", "name": "JOHANA MARIN \ud83d\ude80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 346, "tweet_count": 5175, "listed_count": 0}, "username": "_RooSoto", "verified": false, "id": "987382656055865344", "name": "\u1587\u0ae6\u0ae6\u0ae6", "location": "Bel\u00e9n, Catamarca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 654, "tweet_count": 6024, "listed_count": 0}, "username": "Selena96479482", "verified": false, "id": "823313170651607041", "name": "\u25ab\ufe0fS e l e \u25ab\ufe0f", "location": "Catamarca, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 449, "tweet_count": 73391, "listed_count": 1}, "username": "serpensortia_h", "verified": false, "id": "348116899", "name": "Kayla \u2b50\ufe0f", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289260, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao", "verified": false, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 385, "tweet_count": 162734, "listed_count": 0}, "username": "romuIoferreira", "verified": false, "id": "3025952955", "name": "bundex has a problem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 566, "tweet_count": 64907, "listed_count": 0}, "username": "_ferreiravic", "verified": false, "id": "2334158377", "name": "vitorinha", "location": "ZO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 193, "tweet_count": 1930, "listed_count": 0}, "username": "_O_Especialista", "verified": false, "id": "1109235569618546688", "name": "Arlindo Veiga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 416, "tweet_count": 35062, "listed_count": 0}, "username": "cachorro_emo", "verified": false, "id": "1069439498638016518", "name": "Lu, \u00e3n?", "location": "nem aqui, nem l\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2913, "following_count": 2443, "tweet_count": 237199, "listed_count": 1}, "username": "miguel_casti23", "verified": false, "id": "452673913", "name": "COLOMBIA EN PAZ", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 442, "tweet_count": 44399, "listed_count": 2}, "username": "jnrbrtmndz", "verified": false, "id": "275257382", "name": "Juan.", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 531, "tweet_count": 5427, "listed_count": 2}, "username": "colivorovalpo", "verified": false, "id": "59911194", "name": "La Colivoro #C\u00f3digoColibr\u00ed / Arte&Mosaik", "location": "Valpara\u00edso,Chile S.A."}, {"public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 408, "tweet_count": 23839, "listed_count": 2}, "username": "salmaye", "verified": false, "id": "80279309", "name": "\u5361\u7279\u62c9\u62c9\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 290, "tweet_count": 11207, "listed_count": 0}, "username": "isaliimaaa", "verified": false, "id": "2325164446", "name": "Isadora Lima", "location": "Campo Grande, Mato Grosso do S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 653, "tweet_count": 21325, "listed_count": 1}, "username": "teumatheus", "verified": false, "id": "89518641", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d \ud83e\udec0\ud83d\udde1\ufe0f", "location": "Campo Grande"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 403, "tweet_count": 6018, "listed_count": 0}, "username": "POIMANDRES4", "verified": false, "id": "1144377385447567363", "name": "POIMANDRES", "location": "Brasil"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4659, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Raposo"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.7125, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro de Arena"}]}, "text": "Me abalou muito o caso do menino que se suicidou no N\u00e1utico... T\u00f4 querendo fazer um bate-papo sobre sa\u00fade mental na Pra\u00e7a Antonio Raposo na sexta no Teatro de Arena! O que voc\u00eas acham?", "author_id": "3677481495", "created_at": "2019-09-24T13:18:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 10, "like_count": 102, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486046055522305"], "id": "1176486046055522305"}, {"in_reply_to_user_id": "314682686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176479660223455232"}], "text": "Se suicida, es cierto, la civilizaci\u00f3n en algunos lugares, pero por suerte hay otros donde la juventud no sucumbe a la ro\u00f1a. Tambi\u00e9n existen j\u00f3venes con la mente alerta y con la malicia necesaria para comprender el cinismo tras los movimientos que propagan el absurdo global.", "author_id": "314682686", "created_at": "2019-09-24T12:56:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176480649840078852"], "id": "1176480649840078852"}, {"text": "Adolescentes mariguanos que no han le\u00eddo ni tres libros, jam\u00e1s han conocido el orden de una rutina ni ejercitado una disciplina, pero tienen la bocota abierta todo el tiempo para proferir maldiciones contra las injusticias planetarias. Parece que la civilizaci\u00f3n se suicida.", "author_id": "314682686", "created_at": "2019-09-24T12:53:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176479660223455232"], "id": "1176479660223455232"}, {"text": "M\u00f3 parada, a garota que deu palestra contra o suic\u00eddio na escola se suicidou \ud83d\ude36", "author_id": "1007308240428961793", "created_at": "2019-09-24T13:19:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176486306941210631"], "id": "1176486306941210631"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "finallyxpablo", "id": "851377745309429765"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Morgan"}]}, "in_reply_to_user_id": "851377745309429765", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176230423627730945"}], "text": "@finallyxpablo @xDavinovic8 La mayor\u00eda de comentarios sobre Alex Morgan es sobre lo guapa que iba en vez de hablar de lo que ha conseguido, y no veo que nadie haya dicho nada \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "119431559", "created_at": "2019-09-24T07:33:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176399265637310465"], "id": "1176399265637310465"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 116, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EuskadiHoy", "id": "3445354943"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "NaiaraSerrano", "id": "378688773"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/4VHcY6guRp", "expanded_url": "https://www.ivoox.com/reportaje-sobre-suicidio-solucion-definitiva-para-audios-mp3_rf_41895146_1.html", "display_url": "ivoox.com/reportaje-sobr\u2026", "unwound_url": "https://www.ivoox.com/reportaje-sobre-suicidio-solucion-definitiva-para-audios-mp3_rf_41895146_1.html"}]}, "text": "En @EuskadiHoy, un reportaje de @NaiaraSerrano para escuchar con el alma encogida. Pero hay que hablar del #Suicidio, una soluci\u00f3n terriblemente definitiva para un problema temporal. https://t.co/4VHcY6guRp", "author_id": "19509500", "created_at": "2019-09-24T14:52:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176509717750976513"], "id": "1176509717750976513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "ClaudioNazoa", "id": "188912845"}]}, "in_reply_to_user_id": "76947892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176455153190412288"}], "text": "@cmrondon @ClaudioNazoa Deberiamos juzgarlo por su trabajo, pero de forma suicida criticamos por criticar...", "author_id": "115686464", "created_at": "2019-09-24T11:51:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176464244314914816"], "id": "1176464244314914816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "miguepeg", "id": "131817506"}, {"start": 256, "end": 265, "username": "miguepeg", "id": "131817506"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 121, "probability": 0.527, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}]}, "text": "RT @miguepeg Podr\u00e1n patalear, mentir, gritar, llorar y quitarse la ropa, pero nos le queda otra que:\n\n1) Reconocer a la AN\n2) Regresar al hemiciclo obligados por la presi\u00f3n y\n3) Aunque no lo digan, reconocen al gobierno interino. \n\nLo dem\u00e1s es pura paja\". @miguepeg", "author_id": "48873799", "created_at": "2019-09-24T16:21:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176532126444818432"], "id": "1176532126444818432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "106957547", "created_at": "2019-09-24T01:35:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 11, "like_count": 1720, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309081658810368"], "id": "1176309081658810368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 47, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/6feBbRqu5f", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1176314206485962752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6feBbRqu5f", "media_key": "7_1176313825517346817"}]}, "text": "MATOU COM FATOS \ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ao ser questionado se #Joker \u00e9 um filme perigoso, Joaquin Phoenix respondeu: \u201dN\u00e3o acho que seja responsabilidade do cineasta ensinar ao p\u00fablico moralidades ou a diferen\u00e7a entre o certo e errado\u201d https://t.co/6feBbRqu5f", "author_id": "2963868999", "created_at": "2019-09-24T04:01:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 167, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176345889599873025"], "id": "1176345889599873025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/88PKfePeBZ", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/88PKfePeBZ", "author_id": "723674931695902720", "created_at": "2019-09-22T23:52:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 135, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1175920784549847041"], "id": "1175920784549847041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZNDWDOfCJe", "expanded_url": "https://twitter.com/DONOMAR/status/1176524523539243008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNDWDOfCJe", "media_key": "3_1176524498528608256"}]}, "text": "\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n https://t.co/ZNDWDOfCJe", "author_id": "154605679", "created_at": "2019-09-24T15:51:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 774, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1176524523539243008"], "id": "1176524523539243008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "NiUnoMas"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/qhPlGWMJr8", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/el-reto-personal-del-dgp-francisco-pardo-desde-su-toma-posesion-un-plan-de-promocion-de-la-salud-mental-y-prevencion-de-la-conducta-suicida/", "display_url": "policiah50.com/el-reto-person\u2026"}]}, "text": "Este es un plan que puede valer una vida \ud83d\udc93 No escatimemos ni un segundo en su urgente implantaci\u00f3n #NiUnoMas @policia @interiorgob \nhttps://t.co/qhPlGWMJr8", "author_id": "1015715521961103360", "created_at": "2019-09-24T16:01:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527115363278849"], "id": "1176527115363278849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mulher \u00e9 boa em tudo que faz mesmo.", "author_id": "500290601", "created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 11, "like_count": 1220, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324739259883520"], "id": "1176324739259883520"}, {"text": "n\u00e3o sei o que \u00e9 pior: hetero bolsominion ou gay bolsominion", "author_id": "252290273", "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533059564396550"], "id": "1176533059564396550"}, {"text": "quando um conhecido se suicida, como n\u00e3o me sentir culpado sendo crist\u00e3o?! quando isso acontece fica n\u00edtido a nossa falha em amar o pr\u00f3ximo. Me desculpem...", "author_id": "2863180791", "created_at": "2019-09-24T15:00:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176511650989518851"], "id": "1176511650989518851"}, {"text": "hj nada t\u00e1 bom... n\u00e3o tem como ficar bem sabendo que  uma doen\u00e7a t\u00e3o silenciosa fez mais uma v\u00edtima", "author_id": "715012386", "created_at": "2019-09-24T16:24:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176532860431470592"], "id": "1176532860431470592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3aXNRJk8vv", "expanded_url": "https://twitter.com/ma1nedcm_/status/1175945430707757056", "display_url": "twitter.com/ma1nedcm_/stat\u2026"}]}, "text": "A Red porque ese es un suicida si lo dej\u00e1s solo, y rep se salva solito. https://t.co/3aXNRJk8vv", "author_id": "1038114846250881026", "created_at": "2019-09-23T19:39:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176219530852478976"], "id": "1176219530852478976"}, {"text": "Educada para odiar.\nDe onde vem tanto \u00f3dio expresso na fisionomia dessa menina? https://t.co/piZJ09fOoI", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/piZJ09fOoI", "expanded_url": "https://twitter.com/Petrovarius/status/1176318133071765505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/piZJ09fOoI", "media_key": "7_1176317392227655680"}]}, "author_id": "1003236954350260224", "created_at": "2019-09-24T02:11:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 344, "reply_count": 388, "like_count": 1179, "quote_count": 95}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318133071765505"], "id": "1176318133071765505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6754, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "atsushi"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.4189, "type": "Person", "normalized_text": "alzheimer"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/MYxbxHhOPj", "expanded_url": "https://twitter.com/uauissoehumuser/status/1176320409416982529", "display_url": "twitter.com/uauissoehumuse\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176320409416982529"}], "text": "dazai: morre \n\natsushi: tamb\u00e9m provavelmente vai morrer de alzheimer al\u00e9m de ter que viver com o fato de que um dos \u00fanicos amigos dele se matou \n\nlondon: MAS FOI UM FINAL FELIZ\n\nPUTA FINAL FELIZ EIN https://t.co/MYxbxHhOPj", "author_id": "1009983244211773441", "created_at": "2019-09-24T02:22:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321076814594049"], "id": "1176321076814594049"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 74, "tag": "MacarenaValdes"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.4623, "type": "Person", "normalized_text": "MacarenaValdes"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/onOZrPqVrA", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioClever/status/1176521111032475650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/onOZrPqVrA", "media_key": "3_1176521101414998016"}]}, "text": "Un nuevo peritaje al cuerpo de la activista medioambiental #MacarenaValdes, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \u201cno fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\u201d https://t.co/onOZrPqVrA", "author_id": "980814145531629570", "created_at": "2019-09-24T15:37:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176521111032475650"], "id": "1176521111032475650"}, {"text": "Posta foto do amigo morto n\u00e3o te faz mais amigo n\u00e3o, rapaziada. todo mundo sabe que ele se suicidou, n\u00e3o precisa usar a foto dele morto n\u00e3o, parem com isso, em respeito ao moleque.", "author_id": "4749873147", "created_at": "2019-09-24T15:57:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526124219846658"], "id": "1176526124219846658"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cacobapt", "id": "30123111"}]}, "in_reply_to_user_id": "30123111", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176530823685783552"}], "text": "@cacobapt Ele quer bombar as visualiza\u00e7\u00f5es dele", "author_id": "109325390", "created_at": "2019-09-24T16:24:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176532904215810049"], "id": "1176532904215810049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 200, "probability": 0.4056, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "gostaria de dizer tamb\u00e9m q eu simplesmente ODEIO essa romantiza\u00e7\u00e3o do relacionamento da arlequina e do coringa q acontece em esquadr\u00e3o suicida, pois n\u00e3o \u00e9 bonito, \u00e9 um relacionamento t\u00f3xico e o coringa \u00e9 super abusivo", "author_id": "863097129719533568", "created_at": "2019-09-24T03:07:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176332295344656384"], "id": "1176332295344656384"}, {"in_reply_to_user_id": "164763964", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Angelici"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.5523, "type": "Organization", "normalized_text": "CABA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533054074032135"}], "text": "representabas. Casualidades de la vida.\n* Angelici coimea \u00e1rbitros y vos sac\u00e1s campe\u00f3n a Boca. Gesti\u00f3n exitosa.\n* Te convert\u00eds en Jefe de Gobierno de CABA y \"le vend\u00e9s\" la empresa constructora proveedora de la Ciudad a tu primo. Absoluta transparencia.\n\u2935", "author_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 9, "like_count": 868, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533056343150598"], "id": "1176533056343150598"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}]}, "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "author_id": "87586196", "created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "id": "1175936630001217537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8172, "type": "Person", "normalized_text": "Cadena"}]}, "text": "Hola, no entiendo:  Como presiona el abogado Cadena a los peligros\u00edsimos exparacos presos....\nAmenazas?....no lo creo suicida.\nEjerce alg\u00fan poder sobre el cartel de la toga, como para ofrecer beneficios?...tampoco creo....\nY?.....", "author_id": "867452488156422144", "created_at": "2019-09-23T22:48:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176267110147919872"], "id": "1176267110147919872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.855, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5772, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "text": "O governador Wilson Witzel, do Rio, deve ser processado pela morte da menina \u00c1gatha, de 8 anos, morta por um tiro de fuzil?", "author_id": "16794066", "created_at": "2019-09-24T06:00:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 154, "like_count": 39, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1176375737395372032"], "id": "1176375737395372032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentili"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Gl\u00f3ria Perez"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "\u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha de 8 anos, morta por uma bala perdida...\n\nApoiadores como Neymar, Danilo Gentili, Gl\u00f3ria Perez,  tamb\u00e9m causaram como\u00e7\u00e3o, mas QUEM \u00e9 Agatha, n\u00e3o \u00e9  mesmo??", "author_id": "802220015739080704", "created_at": "2019-09-22T14:47:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 24, "like_count": 1001, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783740930494464"], "id": "1175783740930494464"}, {"text": "Si tienes tendencias suicidas podr\u00e1 ser polic\u00eda sin problema, pero sin arma, eso s\u00ed. https://t.co/R39VKtvktw", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/R39VKtvktw", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}]}, "author_id": "112134350", "created_at": "2019-09-24T16:14:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530370621321217"], "id": "1176530370621321217"}, {"text": "Se suicida estudiante de comunicaciones https://t.co/pOozCoF8jl https://t.co/gPFa3R2pcH", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/pOozCoF8jl", "expanded_url": "http://bit.ly/2mG4gJY", "display_url": "bit.ly/2mG4gJY"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/gPFa3R2pcH", "expanded_url": "https://twitter.com/diariohondunews/status/1176427574387339264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gPFa3R2pcH", "media_key": "3_1176427572600590336"}]}, "author_id": "829106650153885696", "created_at": "2019-09-24T09:26:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176427574387339264"], "id": "1176427574387339264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/eYs8N4zHvb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}], "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/eYs8N4zHvb", "author_id": "2371185948", "created_at": "2019-09-24T01:21:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 56, "like_count": 733, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1176305508720009217"], "id": "1176305508720009217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 16, "username": "afpfr", "id": "338985020"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.7303, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "in_reply_to_user_id": "1006674635394568192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176527352186187783"}], "text": "@volodoid @afpfr Entende sim, a Amaz\u00f4nia e o brasileiro s\u00e3o um s\u00f3..", "author_id": "1046572862784622592", "created_at": "2019-09-24T16:14:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530474384199680"], "id": "1176530474384199680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}, {"start": 131, "end": 150, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/aHpTiMtEtu", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html"}]}, "text": "\ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de este tipo.\n#StopSuicidiosPNyGC \nhttps://t.co/aHpTiMtEtu", "author_id": "125565775", "created_at": "2019-09-24T09:52:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176434196589502465"], "id": "1176434196589502465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176071112029024257"}], "text": "Un se\u00f1or de suicida clav\u00e1ndose un pu\u00f1al en el pecho despu\u00e9s de agredir a su ex pareja.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el sentido de manipular as\u00ed los titulares? De verdad que no lo entiendo https://t.co/QQjDLqKlmg", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QQjDLqKlmg", "expanded_url": "https://twitter.com/heraldoes/status/1176071112029024257", "display_url": "twitter.com/heraldoes/stat\u2026"}]}, "author_id": "133045551", "created_at": "2019-09-24T07:37:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 5, "like_count": 479, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176400354461851648"], "id": "1176400354461851648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176298057274728448"}], "text": "Cuando un amigo se atraganto con una rodaja de salamin con pan y estuve ahi para salvarle la vida https://t.co/VwzNxqoK0v", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/VwzNxqoK0v", "expanded_url": "https://twitter.com/pyrorivarola/status/1176298057274728448", "display_url": "twitter.com/pyrorivarola/s\u2026"}]}, "author_id": "1006989442823966721", "created_at": "2019-09-24T16:14:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176530282805174274"], "id": "1176530282805174274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "author_id": "255300173", "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "id": "1176233973133058048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "naosejatrouxa", "id": "280689114"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "aliciabarros20", "id": "784921104"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "Gabiofthrones", "id": "898746966045315073"}]}, "in_reply_to_user_id": "1172326749247422464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176177247272804354"}], "text": "@pqoshomensmorre @naosejatrouxa @aliciabarros20 @MariaLuizaJcom1 @Gabiofthrones  vamos fazer", "author_id": "977675229148393477", "created_at": "2019-09-23T23:07:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176272017357713410"], "id": "1176272017357713410"}, {"text": "Infelizmente um jovem se matou por depress\u00e3o,levem isso mais a https://t.co/iaB1Iz3VfS um amigo estiver com problemas,ou triste,procurem ajudar.Saibam ouvir,abra\u00e7ar e ser compreensivos,tem gente que n\u00e3o deixam transparecer e muitas vezes n\u00e3o somos capazes procurar pelas pessoas.", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/iaB1Iz3VfS", "expanded_url": "http://xn--srio-bpa.Se", "display_url": "s\u00e9rio.Se"}]}, "author_id": "807558777494994945", "created_at": "2019-09-24T16:06:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528424921444352"], "id": "1176528424921444352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ottogattotto", "id": "2267806358"}]}, "in_reply_to_user_id": "2267806358", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176528202677850113"}], "text": "@ottogattotto Io pure... Mo come famo?", "author_id": "4254101320", "created_at": "2019-09-24T16:06:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176528396479815685"], "id": "1176528396479815685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida me lembra mt 2016 kkkkkkkk", "author_id": "1091189794502332417", "created_at": "2019-09-24T02:16:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319466294206464"], "id": "1176319466294206464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 96, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/iHSpy8njr0", "expanded_url": "https://www.infolibre.es/noticias/opinion/columnas/2019/09/24/quien_divide_vence_quien_trocea_suicida_99090_1023.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=smmshare&utm_campaign=noticias&rnot=1072984", "display_url": "infolibre.es/noticias/opini\u2026"}]}, "text": "Quien divide vence y quien se trocea, se suicida https://t.co/iHSpy8njr0 a trav\u00e9s de @_infoLibre", "author_id": "370712872", "created_at": "2019-09-24T07:44:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176401948578340864"], "id": "1176401948578340864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176235034300338176"}], "text": "Ma quanto gli piacer\u00e0 ridurci ai minimi termini? Vedere la nostra giovent\u00f9 imbottita di psicofarmaci, suicida, ricchiona e irretita dalle loro cazzate pi\u00f9 immonde? https://t.co/EeOOqMGQCh", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/EeOOqMGQCh", "expanded_url": "https://twitter.com/SputnikInt/status/1176235034300338176", "display_url": "twitter.com/SputnikInt/sta\u2026"}]}, "author_id": "4818612196", "created_at": "2019-09-24T08:54:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176419667583361024"], "id": "1176419667583361024"}, {"in_reply_to_user_id": "45870897", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Mangueira"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.7642, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Serrano"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176501242132127745"}], "text": "2. Em setembro de 2018, durante opera\u00e7\u00e3o no Morro Chap\u00e9u Mangueira, zona sul do Rio, um PM matou Rodrigo Serrano. O policial confundiu o guarda-chuva que Rodrigo segurava com um fuzil, e atirou. Se alegasse estar sob escus\u00e1vel medo, ele poderia n\u00e3o responder pelo assassinato. \ud83d\udc47", "author_id": "45870897", "created_at": "2019-09-24T14:18:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501243843399680"], "id": "1176501243843399680"}, {"in_reply_to_user_id": "45870897", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9lio Ribeiro"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Andara\u00ed"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.622, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "Helio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176501240466948096"}], "text": "1. Em maio de 2010, um policial do Bope matou H\u00e9lio Ribeiro no Andara\u00ed, zona norte do Rio. O PM confundiu a furadeira que Helio usava para instalar um toldo com uma metralhadora, e atirou. Se ele alegasse que disparou por surpresa, poderia n\u00e3o responder pelo ato. \ud83d\udc47", "author_id": "45870897", "created_at": "2019-09-24T14:18:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501242132127745"], "id": "1176501242132127745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "Nevermind"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9535, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gtcN7mCFQA", "expanded_url": "https://twitter.com/retrochenta/status/1176527184304967681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gtcN7mCFQA", "media_key": "3_1176527177912913920"}]}, "text": "Hoy hace 28 a\u00f1os que se public\u00f3 el legendario \"Nevermind\" de Nirvana, uno de los \u00e1lbumes m\u00e1s ic\u00f3nicos de los 90'. https://t.co/gtcN7mCFQA", "author_id": "2208380394", "created_at": "2019-09-24T16:01:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 962, "reply_count": 44, "like_count": 2960, "quote_count": 59}, "edit_history_tweet_ids": ["1176527184304967681"], "id": "1176527184304967681"}, {"text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica horas escrevendo texto na Internet", "author_id": "4514438668", "created_at": "2019-09-24T03:03:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176331279484301318"], "id": "1176331279484301318"}, {"text": "que isso leq,ted tava cmg na pra\u00e7a s\u00e1bado e hoje eu recebo a not\u00edcia que o mlq se matou...inacredit\u00e1vel,nunca vou tirar da minha cabe\u00e7a esse mlq sorrindo e gastando geral sempre", "author_id": "4432215861", "created_at": "2019-09-24T13:28:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176488500293754880"], "id": "1176488500293754880"}, {"text": "https://t.co/D7fNF7sSjg Hoy es uno de esos d\u00edas en los que me averg\u00fcenzo de decir que soy ejidense. Siento mucha verg\u00fcenza y mucha rabia.", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/D7fNF7sSjg", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/09/23/actualidad/1569264294_961572.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "author_id": "605345736", "created_at": "2019-09-24T06:53:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176389112481361921"], "id": "1176389112481361921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "in_reply_to_user_id": "15581283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176071112029024257"}], "text": "@heraldoes Se suicida despu\u00e9s de intentar matar a su ex mujer, pod\u00e9is cambiar el titular de una vez? @heraldoes", "author_id": "1020426624", "created_at": "2019-09-23T10:47:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176085686392434688"], "id": "1176085686392434688"}, {"text": "Depress\u00e3o e coisa s\u00e9ria rapaziada \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e mais um jovem se suicidou ...", "author_id": "878986831970357248", "created_at": "2019-09-24T15:23:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176517470192066560"], "id": "1176517470192066560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.8041, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/SIOnFuTIxl", "expanded_url": "https://twitter.com/_stopwhispering/status/1176493796173012994", "display_url": "twitter.com/_stopwhisperin\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176493796173012994"}], "text": "Este tuit es en serio ? https://t.co/SIOnFuTIxl", "author_id": "237327870", "created_at": "2019-09-24T15:58:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526389148864513"], "id": "1176526389148864513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/etDLVpujwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EliOliv98248502/status/1176504251817897985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/etDLVpujwJ", "media_key": "7_1176503680423682048"}]}, "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/etDLVpujwJ", "author_id": "1053003526052474881", "created_at": "2019-09-24T14:30:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504251817897985"], "id": "1176504251817897985"}, {"text": "VIDEO. Hombre se suicida lanz\u00e1ndose a las v\u00edas del tren con su hija y ella sobrevive https://t.co/49QfQ09KTj https://t.co/bVxlX8Mu2x", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/49QfQ09KTj", "expanded_url": "http://ow.ly/f6bn30pBa8w", "display_url": "ow.ly/f6bn30pBa8w"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/bVxlX8Mu2x", "expanded_url": "https://twitter.com/YUCATANALMINUTO/status/1176526854292983808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bVxlX8Mu2x", "media_key": "3_1176526851931627527"}]}, "author_id": "110082343", "created_at": "2019-09-24T16:00:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526854292983808"], "id": "1176526854292983808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 234, "tag": "TED"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 233, "probability": 0.7553, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WCaKsDM6QN", "expanded_url": "https://twitter.com/Karineloirihha/status/1176494954253815808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WCaKsDM6QN", "media_key": "7_1176491521509658624"}]}, "text": "Ele sabia como era dif\u00edcil, pois estava passando por isso.\nEsse foi o trabalho de ontem sobre conscientiza\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio.\nQuero pedir a voc\u00eas para prestarem mais aten\u00e7\u00e3o no amigo que est\u00e1 triste.\n\nMais um vez a depress\u00e3o venceu.\n#TED https://t.co/WCaKsDM6QN", "author_id": "921178162188488705", "created_at": "2019-09-24T13:53:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 583, "reply_count": 13, "like_count": 1214, "quote_count": 119}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494954253815808"], "id": "1176494954253815808"}, {"text": "Vous connaissez un peu la voile en solitaire ? En 1982, Yukoh Tada fut le premier japonais \u00e0 participer \u00e0 une comp\u00e9tition de cette discipline, et il remporta la victoire. Dans une autre \u00e9dition, neuf ans plus tard, d\u00e9\u00e7u de ne pas avoir \u00e9t\u00e9 assez rapide, il se suicida... https://t.co/p0rULWq4kI", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/p0rULWq4kI", "expanded_url": "https://twitter.com/WorldKnownledge/status/1176435077586345986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p0rULWq4kI", "media_key": "3_1176435061970915328"}]}, "author_id": "1064905112009752576", "created_at": "2019-09-24T09:55:54.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176435077586345986"], "id": "1176435077586345986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "901894147115806721", "created_at": "2019-09-24T02:37:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 441, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324789289570304"], "id": "1176324789289570304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5253, "type": "Place", "normalized_text": "Leblon"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Cabral"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "Rico"}]}, "text": "J\u00e1 pensou se a pol\u00edcia entrasse no Leblon atirando, quando foi prender o bandido Sergio Cabral? Qual seria a rea\u00e7\u00e3o de quem hoje apoia os tiros na favela, se no quintal deles fosse assim tamb\u00e9m? Rico defender o confronto APENAS onde mora o pobre \u00e9 a cara da vergonha nacional...", "author_id": "139183350", "created_at": "2019-09-24T14:04:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3412, "reply_count": 1512, "like_count": 19213, "quote_count": 285}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497727569629185"], "id": "1176497727569629185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176518546907512832"}], "text": "Es suicida. https://t.co/7bDHz0rxzz", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/7bDHz0rxzz", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1176518546907512832", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "author_id": "339254354", "created_at": "2019-09-24T15:30:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519240985260034"], "id": "1176519240985260034"}, {"text": "fiz um brigadeiro e fiquei deitadinha vendo esquadr\u00e3o suicida com meu pai e minha irm\u00e3 \ud83e\udd70", "author_id": "1123423013758754816", "created_at": "2019-09-24T03:48:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176342558299054080"], "id": "1176342558299054080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/EmI1Zki9ST", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EmI1Zki9ST", "media_key": "7_1176307944067125248"}]}, "text": "Quem \u00e9 Greta Thunberg?  Segue a Thread! https://t.co/EmI1Zki9ST", "author_id": "185441330", "created_at": "2019-09-24T01:37:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 25, "like_count": 192, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309702550085637"], "id": "1176309702550085637"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 133, "tag": "Marlaskadimision"}, {"start": 151, "end": 165, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 241, "end": 264, "tag": "TUABANDONOMEPUEDEMATAR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LasMananas_rne", "id": "1713259195"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "inigoalfonso", "id": "276536888"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 144, "end": 148, "username": "rne", "id": "29977367"}, {"start": 192, "end": 199, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Marlaskadimision"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ZNQihAIwjI", "expanded_url": "https://twitter.com/fer70top/status/1176264071915679744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZNQihAIwjI", "media_key": "3_1176264063237730311"}]}, "in_reply_to_user_id": "1713259195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176022328439988224"}], "text": "@LasMananas_rne @inigoalfonso @interiorgob Rectificamos y actualizamos 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 muertos en 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 meses. \nMientras #Marlaskadimision miente en @rne y #ortizdimision niega mejora economica en @La_SER, OTRA INTERNA SE SUICIDA EN CP. DE LE\u00d3N \n#TUABANDONOMEPUEDEMATAR https://t.co/ZNQihAIwjI", "author_id": "3052983269", "created_at": "2019-09-23T22:36:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176264071915679744"], "id": "1176264071915679744"}, {"text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "369645502", "created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "id": "1176309417752649729"}, {"in_reply_to_user_id": "857244807688802304", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176526249767985153"}], "text": "Harry Potter \u00e9 uma hist\u00f3ria extremamente melanc\u00f3lica porque se sabe que suas tramas s\u00f3 s\u00e3o resolvidas por solu\u00e7\u00f5es imposs\u00edveis. Que \u00e9 tudo uma ilus\u00e3o boa que jamais existiria no mundo real.", "author_id": "857244807688802304", "created_at": "2019-09-24T15:58:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176526251214954498"], "id": "1176526251214954498"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 50, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9627, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/peLNh25iOz", "expanded_url": "https://www.fotogramas.es/noticias-cine/a29207577/escuadron-suicida-fotografia-reparto-james-gunn/", "display_url": "fotogramas.es/noticias-cine/\u2026"}]}, "text": "James Gunn presume del reparto de su #SuicideSquad en Instagram https://t.co/peLNh25iOz", "author_id": "19913847", "created_at": "2019-09-24T15:07:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176513398261108743"], "id": "1176513398261108743"}, {"text": "Sulla home-page della Gazzetta \u00e8 comparso lo studio di un analista di Banca IMI sul bilancio della Juventus. Con la quale, peraltro, la stessa Banca IMI ha un evidente conflitto di interessi https://t.co/Skju6Xc2G0", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/Skju6Xc2G0", "expanded_url": "https://twitter.com/pisto_gol/status/1176494128525455362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Skju6Xc2G0", "media_key": "3_1176494122204651521"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/Skju6Xc2G0", "expanded_url": "https://twitter.com/pisto_gol/status/1176494128525455362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Skju6Xc2G0", "media_key": "3_1176494122556887040"}]}, "author_id": "2762840061", "created_at": "2019-09-24T13:50:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 148, "like_count": 695, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1176494128525455362"], "id": "1176494128525455362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176447886323789824"}], "text": "pior que tem\n\ne sofre em sil\u00eancio pq n\u00e3o tem como pagar tratamento e quando tem como pagar sabe que v\u00e3o dizer que \u00e9 frescura sofre quieto at\u00e9 n\u00e3o aguentar mais...\n\npobre s\u00f3 n\u00e3o se suicida com mais frequ\u00eancia pq tem q sustentar fam\u00edlia https://t.co/pjyQhJ8NKV", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/pjyQhJ8NKV", "expanded_url": "https://twitter.com/Young_Nxtch/status/1176447886323789824", "display_url": "twitter.com/Young_Nxtch/st\u2026"}]}, "author_id": "956551339303145474", "created_at": "2019-09-24T10:50:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176448813822808065"], "id": "1176448813822808065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/M7Sej90oLY", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1176310954381971456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7Sej90oLY", "media_key": "16_1176310944437284864"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida hoje na Globo, hein!  \nT\u00e3o injusti\u00e7ado.... \ud83d\udc9a https://t.co/M7Sej90oLY", "author_id": "3389473157", "created_at": "2019-09-24T01:42:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176310954381971456"], "id": "1176310954381971456"}, {"text": "Esta para lagartear nom\u00e1s", "author_id": "2610487604", "created_at": "2019-09-24T15:56:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176525778609217537"], "id": "1176525778609217537"}, {"geo": {"place_id": "870609f609c207e4"}, "text": "um menino l\u00e1 da escola se enforcou to com uma ang\u00fastia enorme e muito triste em ter essa not\u00edcia. \nDEPRESS\u00c3O N\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA", "author_id": "843203526373359617", "created_at": "2019-09-24T14:05:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497952740827137"], "id": "1176497952740827137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "author_id": "751471278968758272", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "id": "1174794946760626182"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RickReal13", "id": "1498058060073418756"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.7252, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.8156, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005977985428656128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176426418101792770"}], "text": "@rickreal13 ent\u00e3o, mas a\u00ed \u00e9 que ta, esse coringa do leto \u00e9 pra ser for\u00e7ado mesmo, tanto q na anima\u00e7\u00e3o ele \u00e9 total doido e age como se tivesse a todo momento \u201cfor\u00e7ando\u201d um sarcasmo, e esse coringa combina mto mais com o batman do ben affleck q \u00e9 um batman mto mais \u201cpop\u201d e ir\u00f4nico q+", "author_id": "4710656487", "created_at": "2019-09-24T15:47:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176523669075611651"], "id": "1176523669075611651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 210, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ortega"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Gasset"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/9CI4zxx0OZ", "expanded_url": "https://twitter.com/profesorjaen/status/928389853628248064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9CI4zxx0OZ", "media_key": "3_928389849278746624"}]}, "text": "Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, ya se ha matado en vida: es un suicida en pie. Su existencia consistir\u00e1 en una perpetua fuga de la \u00fanica realidad que pod\u00eda ser. \u00a0\n\nJos\u00e9 Ortega y Gasset https://t.co/9CI4zxx0OZ", "author_id": "400286014", "created_at": "2017-11-08T22:32:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["928389853628248064"], "id": "928389853628248064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "g1rio", "id": "31511871"}]}, "in_reply_to_user_id": "31511871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176457273209696262"}], "text": "@g1rio O QU\u00ca\u00ca\u00ca?\nMas eu pensei que o resultado do exame de bal\u00edstica j\u00e1 havia sa\u00eddo h\u00e1 tempos, pois toda a imprensa segue noticiando que foi a PM quem a matou......\nAhhh........imprensa n\u00e9.........desculpe.", "author_id": "72597142", "created_at": "2019-09-24T11:43:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176462059426516992"], "id": "1176462059426516992"}, {"text": "Mam\u00e1 8 a\u00f1os con neuralgia del trigemino (enfermedad del suicida) ma\u00f1ana la operan... que la energ\u00eda de mi amor y la de todos los que la aman la calmen y la acompa\u00f1en.", "author_id": "145062157", "created_at": "2019-09-24T00:21:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 40, "like_count": 625, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176290513777020930"], "id": "1176290513777020930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7177, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "559 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "author_id": "234398308", "created_at": "2019-09-24T10:43:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1248, "reply_count": 78, "like_count": 6520, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1176447121060503552"], "id": "1176447121060503552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176474478185996290"}], "geo": {"place_id": "342f9faf7392d4ce"}, "text": "El titular ser\u00eda: Intenta asesinar a cuchilladas a su expareja y luego se suicida. https://t.co/zlkZDIVKMy", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/zlkZDIVKMy", "expanded_url": "https://twitter.com/riojavioleta/status/1176474478185996290", "display_url": "twitter.com/riojavioleta/s\u2026"}]}, "author_id": "387729390", "created_at": "2019-09-24T14:30:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176504291743477762"], "id": "1176504291743477762"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "malepichot", "id": "85692592"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4226, "type": "Other", "normalized_text": "Evita"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.214, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/RPczJDZTEs", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalopq/status/1176254416023949313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RPczJDZTEs", "media_key": "3_1176254410600734722"}]}, "text": "El dia q @malepichot se entere q Evita Peron salt\u00f3 a la fama por chupar la pija del militar del momento, se suicida. https://t.co/RPczJDZTEs", "author_id": "144893848", "created_at": "2019-09-23T21:58:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176254416023949313"], "id": "1176254416023949313"}, {"text": "CARAAAAAAAAAAAAA", "author_id": "79293791", "created_at": "2019-09-23T02:04:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42080, "reply_count": 8703, "like_count": 225001, "quote_count": 19109}, "edit_history_tweet_ids": ["1175954066071068681"], "id": "1175954066071068681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176311505240907777"}], "text": "SEXO COM A BANDIDA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 achou que era suicida n\u00e9? Aqui n\u00e3o fia, setembro amarelo always \u270c\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb https://t.co/YjwTW1CDRv", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/YjwTW1CDRv", "expanded_url": "https://twitter.com/Tahmyris44/status/1176311505240907777", "display_url": "twitter.com/Tahmyris44/sta\u2026"}]}, "author_id": "880074521461628928", "created_at": "2019-09-24T01:47:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312230888886272"], "id": "1176312230888886272"}, {"text": "Pol\u00edcia n\u00e3o chegou \u00e0 autoria do crime em nenhum dos casos de crian\u00e7as mortas por balas perdidas este ano https://t.co/oNn4gpxyew https://t.co/BbFXjhkMCl", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/oNn4gpxyew", "expanded_url": "https://glo.bo/2l24wmm", "display_url": "glo.bo/2l24wmm"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/BbFXjhkMCl", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1176330552091140096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BbFXjhkMCl", "media_key": "3_1176330550627299329"}]}, "author_id": "54341363", "created_at": "2019-09-24T03:00:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 850, "reply_count": 101, "like_count": 2361, "quote_count": 499}, "edit_history_tweet_ids": ["1176330552091140096"], "id": "1176330552091140096"}, {"text": "Como un suicida llegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed \ntras el perfume,\ncomo una nube dentro de un cielo,\nfuiste el abismo, la llama, el misterio,\ny supe que iba a arder \ny ard\u00ed.", "author_id": "70613168", "created_at": "2019-09-24T13:54:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176495007873884162"], "id": "1176495007873884162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "author_id": "3517444829", "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "id": "1176144288301879298"}, {"text": "N\u00e3o importa quantas vezes passe esquadr\u00e3o suicida eu vou assistir todas", "author_id": "3763096337", "created_at": "2019-09-24T02:21:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320602925338624"], "id": "1176320602925338624"}, {"text": "eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, auto destrutiva. n\u00e3o sei por que ainda me atrevo a tentar, sou s\u00f3 um atraso na vida das pessoas.", "author_id": "1093345772341473285", "created_at": "2019-09-08T17:48:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1170755780854845441"], "id": "1170755780854845441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 172, "probability": 0.2462, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/ijCYn0A7yW", "expanded_url": "https://twitter.com/Ralison191/status/1115768103143481345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ijCYn0A7yW", "media_key": "3_1115768094662823941"}]}, "text": "As\u00ed como eliminan el nombre y sacan el monumento de un Sacerdote de un Parque si haber sido Condenado. \u00bfPodr\u00edamos sacar la Estatua del Borracho, Cobarde y Suicida de Allende? https://t.co/ijCYn0A7yW", "author_id": "1090434384610639872", "created_at": "2019-04-10T00:07:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 55, "like_count": 426, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1115768103143481345"], "id": "1115768103143481345"}, {"text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "author_id": "155526308", "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "id": "1175426754753814529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}]}, "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "author_id": "45409867", "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "id": "1175071018773356552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 97, "end": 123, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7983, "type": "Other", "normalized_text": "TWITS"}]}, "text": "SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda y ah\u00ed pidi\u00f3 tajantemente\n\n\u00a1\u00a1PAREMOS CON LOS TWITS Y EL HUMOR NEGRO SUICIDA!!\n\n\u00a1Alienta al suicidio a personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad psicol\u00f3gica!", "author_id": "479494465", "created_at": "2019-09-23T16:48:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176604432818178"], "id": "1176176604432818178"}, {"text": "N\u00e3o conhecia o menino que se suicidou, mas estou em choque por ver que ele apresentou um trabalho sobre a depress\u00e3o e infelizmente ela o venceu... Isso \u00e9 doloroso dms, independente do grau de aproxima\u00e7\u00e3o", "author_id": "720732291526483969", "created_at": "2019-09-24T15:27:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176518646111383552"], "id": "1176518646111383552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "andregordon73", "id": "147175854"}]}, "in_reply_to_user_id": "812283375637721088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176513310017097728"}], "text": "@j_camargo_nyc @andregordon73 Agindo igual pombo fica f\u00e1cil de brigar n\u00e9?! O cara vem, caga em tudo, estufa o peito e sai voando achando que est\u00e1 certo...E diz que gestores que s\u00e3o lacradores... rentista de m...", "author_id": "308058864", "created_at": "2019-09-24T15:07:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176513569527148545"], "id": "1176513569527148545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.4608, "type": "Other", "normalized_text": "MC Guim\u00ea"}]}, "text": "Esse filme do esquadr\u00e3o suicida tinha um puta potencial \n\nMas parece que fizeram tudo jogado \n\nIncluindo esse Coringa do Jared Leto que parece o MC Guim\u00ea", "author_id": "87347301", "created_at": "2019-09-24T02:12:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 23, "like_count": 347, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318500438204416"], "id": "1176318500438204416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.3474, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "text": "Qualquer pai e m\u00e3e consegue se imaginar no lugar da fam\u00edlia da \u00c1gatha e sabe o tamanho dessa dor. Expresso minha solidariedade aos familiares sabendo que n\u00e3o h\u00e1 palavra que diminua tamanho sofrimento.", "author_id": "35260027", "created_at": "2019-09-22T15:50:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 507, "reply_count": 8505, "like_count": 9255, "quote_count": 552}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799543184658432"], "id": "1175799543184658432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176497993106825218"}], "text": "Continuam fortes. https://t.co/GcgfwfMDLy", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/GcgfwfMDLy", "expanded_url": "https://twitter.com/EricaNickCarter/status/1176497993106825218", "display_url": "twitter.com/EricaNickCarte\u2026"}]}, "author_id": "26426132", "created_at": "2019-09-24T14:06:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 66, "like_count": 247, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176498114280263681"], "id": "1176498114280263681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "text": "Gente acorda em que mundo voc\u00eas viviem ? Um garoto se matou enforcado nessa madrugada e vcs ainda acham que Depress\u00e3o \u00e9 brincadeira...", "author_id": "1070097821108445184", "created_at": "2019-09-24T13:42:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176492120519168000"], "id": "1176492120519168000"}, {"in_reply_to_user_id": "1099526248802541570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176519869925416963"}], "text": "Cruel e humilhante. Idea\u00e7\u00e3o suicida que aparece todo dia quando eu acordo e e apenas tento ir ignorando e tratando isso. Nesses meses de perturba\u00e7\u00e3o eu tive a experi\u00eancia de me apaixonar ainda mais pela mulher que escolhi para casar. Ela tem sido uma Rocha e uma amiga fielmente", "author_id": "1099526248802541570", "created_at": "2019-09-24T15:34:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176520169444827136"], "id": "1176520169444827136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "text": "A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "717892901800439808", "created_at": "2019-09-24T02:03:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 341, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1176316143889522696"], "id": "1176316143889522696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GIANFRANCODURA3", "id": "1357358592303767557"}]}, "in_reply_to_user_id": "1094319378542313472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176516890153365505"}], "text": "@GianfrancoDura3 @Marta_Elia1 Ehi guarda che ho detto la stessa cosa, a meno che nn ti riferisci alla morte \ud83d\ude44", "author_id": "1104384196724879362", "created_at": "2019-09-24T15:30:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519236530909188"], "id": "1176519236530909188"}, {"in_reply_to_user_id": "1099526248802541570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176519522074988544"}], "text": "mais como uma boa profissional e olha que adoro ser chef de cozinha. A depress\u00e3o me levou a um mundo meu esquecido, guardado por tentar entender e continuar a vida durante esses 26 anos. Hoje em dia eu acordo e durmo tomando rem\u00e9dios porque a depress\u00e3o se intensificou de forma", "author_id": "1099526248802541570", "created_at": "2019-09-24T15:32:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519869925416963"], "id": "1176519869925416963"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "100D\u00edasDeMandato"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "ppsanse", "id": "252272125"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "I_Garcia_Ruiz", "id": "982872722"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "SERMadridNorte", "id": "126278574"}, {"start": 64, "end": 71, "username": "La_SER", "id": "43910684"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": "pvoz"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.9659, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m0wZVJ05xf", "expanded_url": "https://twitter.com/ppsanse/status/1176445421679456256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m0wZVJ05xf", "media_key": "3_1176445412498182145"}]}, "text": "\ud83c\udf99\ufe0fEl pvoz adjunto de @ppsanse @I_Garcia_Ruiz en @SERMadridNorte @La_SER sobre los #100D\u00edasDeMandato en Sanse\ud83d\udcac\"El que sabe hacer las cosas, las hace. Y el que no, las explica. Ciudadanos y PSOE se han hecho miles de fotos pero el resultado de su gesti\u00f3n es sencillamente penoso\" https://t.co/m0wZVJ05xf", "author_id": "252272125", "created_at": "2019-09-24T10:37:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176445421679456256"], "id": "1176445421679456256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HectorQuem", "id": "950176591044317189"}]}, "in_reply_to_user_id": "51603205", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176518331370737664"}], "text": "@HectorQuem Nao me importo muito que mate a tv, rs. Por mim ela pode viver de game show e talk show e deixar as outras produ\u00e7\u00f5es pro streaming que ta otimo.\n\nMas meu cinema... \ud83d\udc94", "author_id": "51603205", "created_at": "2019-09-24T15:28:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176518831826755585"], "id": "1176518831826755585"}, {"text": "\u201cGosto de fazer amigos. Essa \u00e9 a diferen\u00e7a entre n\u00f3s.\u201d \n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "369645502", "created_at": "2019-09-24T01:38:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176310021828894721"], "id": "1176310021828894721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Marziotta"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Lammens"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Conadep"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/pqhh2nSbnz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDnFL3", "display_url": "dlvr.it/RDnFL3", "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/marziotta-companera-formula-lammens-favor-conadep-periodistas-nid2290796/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/l2zrbQzeqa", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1176518546907512832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l2zrbQzeqa", "media_key": "3_1176518545405988864"}]}, "text": "Marziotta, compa\u00f1era de f\u00f3rmula de Lammens, apoya una Conadep para periodistas https://t.co/pqhh2nSbnz https://t.co/l2zrbQzeqa", "author_id": "33989170", "created_at": "2019-09-24T15:27:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 373, "like_count": 280, "quote_count": 353}, "edit_history_tweet_ids": ["1176518546907512832"], "id": "1176518546907512832"}, {"text": "Esquadr\u00e3o su\u00edcida \u00e9 t\u00e3o ruim que seja a ser bom.", "author_id": "326565521", "created_at": "2019-09-24T02:14:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318904563589121"], "id": "1176318904563589121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Tabucchi"}, {"start": 69, "end": 81, "tag": "24settembre"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/v3xWTrP47R", "expanded_url": "http://bit.ly/PortoghesiUnamunoTabucchi", "display_url": "bit.ly/PortoghesiUnam\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "9095292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176519104120971265"}], "text": "Tratto da \"Un popolo suicida\"\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\u27a1\ufe0fhttps://t.co/v3xWTrP47R\n\n#Tabucchi #24settembre", "author_id": "9095292", "created_at": "2019-09-24T15:29:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519105349914625"], "id": "1176519105349914625"}, {"in_reply_to_user_id": "254572400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176518115238322176"}], "text": "@kalmarzinha Voc\u00ea n\u00e3o prova porque n\u00e3o leu, \u00e9 simples. S\u00f3 admite e segue a vida, linda.", "author_id": "1052361307016577024", "created_at": "2019-09-24T15:26:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176518361045491712"], "id": "1176518361045491712"}, {"in_reply_to_user_id": "9095292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176519102841729024"}], "text": "Cosa fanno? Stanno praticando la saudade. \nProvate a imitarli. \nNaturalmente \u00e8 una via difficile da percorrere, gli effetti non sono immediati, talvolta bisogna saper attendere anche molti anni. \nMa la morte, si sa, \u00e8 fatta anche di questo\u00bb.", "author_id": "9095292", "created_at": "2019-09-24T15:29:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176519104120971265"], "id": "1176519104120971265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}]}, "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "author_id": "95338132", "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "id": "1173678464249077762"}, {"text": "\u00c9 um modelo espantalho ou se enforcou\nCredoo https://t.co/mqHUzHSZH1", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/mqHUzHSZH1", "expanded_url": "https://twitter.com/SEPaula_1914/status/1176507920508444672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mqHUzHSZH1", "media_key": "3_1176507915244572674"}]}, "author_id": "3555672382", "created_at": "2019-09-24T14:45:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176507920508444672"], "id": "1176507920508444672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7468, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "text": "Meus olhos viram e meus ouvidos escutaram Greta carregada de \u00f3dio, vociferando como se estiv\u00e9ssemos na porta do inferno. Minha mente percebeu Greta representando um teatro do absurdo. Meu cora\u00e7\u00e3o sentiu Greta manipulada, irada, intolerante. Entristeceu-me sua performance", "author_id": "41881267", "created_at": "2019-09-24T01:02:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1415, "reply_count": 618, "like_count": 9238, "quote_count": 113}, "edit_history_tweet_ids": ["1176300903114125313"], "id": "1176300903114125313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 80, "username": "pradobenjamin", "id": "370712872"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2IhxFauWxv", "expanded_url": "http://ow.ly/qPYk50wn0o5", "display_url": "ow.ly/qPYk50wn0o5"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ftLSF8HKug", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1176390901570199552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftLSF8HKug", "media_key": "3_1176390900299251712"}]}, "text": "'Quien divide vence y quien se trocea, se suicida', la opini\u00f3n de @pradobenjamin https://t.co/2IhxFauWxv https://t.co/ftLSF8HKug", "author_id": "603884167", "created_at": "2019-09-24T07:00:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176390901570199552"], "id": "1176390901570199552"}, {"text": "N julgo ngm q suicida pq eu n fa\u00e7o pq n tenho coragem, \u00e9 isso", "author_id": "1076561627619749888", "created_at": "2019-09-23T23:19:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176274927495864320"], "id": "1176274927495864320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aguinaldinho", "id": "1345895913563303937"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "in_reply_to_user_id": "81225298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176294251216420865"}], "text": "@Aguinaldinho O cara ainda diz \u201cNa favela inocentes ficam na frente de bandidos pra proteger eles \u201c O QUE ?! A \u00c1gatha ficou na frente deles ?! PQP", "author_id": "886019958425124864", "created_at": "2019-09-24T00:52:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176298358408994818"], "id": "1176298358408994818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}]}, "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "author_id": "352141933", "created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "id": "1176088924915142656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4514, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "text": "eu amo Esquadr\u00e3o suicida \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "author_id": "714269776034537474", "created_at": "2019-09-24T01:37:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309524661264389"], "id": "1176309524661264389"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 94, "tag": "EsGatoPeroNoCr\u00edquet"}, {"start": 95, "end": 133, "tag": "NoQuisoGatillarseUnaPistolaEnLaCabeza"}, {"start": 134, "end": 174, "tag": "Prefiri\u00f3EncararAlBondiYArrojarseASuPaso"}, {"start": 175, "end": 193, "tag": "LeQuedanSeisVidas"}, {"start": 194, "end": 217, "tag": "Im\u00e1genesEscalofriantes"}, {"start": 218, "end": 226, "tag": "Miralas"}, {"start": 227, "end": 238, "tag": "HacemeCaso"}, {"start": 239, "end": 250, "tag": "NoSeasGato"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/PLAnthjdgz", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-escalofriante-gato-suicida-se-tiro-bajo-las-ruedas-de-un-colectivo-20190924-0009.html", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-escalofriante-gato-suicida-se-tiro-bajo-las-ruedas-de-un-colectivo-20190924-0009.html"}]}, "text": "Video escalofriante: gato suicida se tir\u00f3 bajo las ruedas de un colectivo #EsGatoPeroNoCr\u00edquet #NoQuisoGatillarseUnaPistolaEnLaCabeza #Prefiri\u00f3EncararAlBondiYArrojarseASuPaso #LeQuedanSeisVidas #Im\u00e1genesEscalofriantes #Miralas #HacemeCaso #NoSeasGato https://t.co/PLAnthjdgz", "author_id": "176979194", "created_at": "2019-09-24T14:07:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176498347328376835"], "id": "1176498347328376835"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 60, "tag": "Tlajomulco"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "Jalisco"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Tlajomulco"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/z3llR26Lop", "expanded_url": "http://ow.ly/YzkZ30pAVGp", "display_url": "ow.ly/YzkZ30pAVGp"}]}, "text": "Se suicida al interior de su celda en separos de #Tlajomulco, #Jalisco https://t.co/z3llR26Lop", "author_id": "359619136", "created_at": "2019-09-24T01:51:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313059712950272"], "id": "1176313059712950272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8327, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6629, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.7301, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}]}, "text": "Reclamem o quanto quiser, eu acho Esquadr\u00e3o Suicida um filme muito bom mesmo. At\u00e9 porque quem reclama desse filme geralmente defende o Coringa do Nolan como se fosse adapta\u00e7\u00e3o perfeita dos quadrinhos ent\u00e3o...", "author_id": "775833605578846208", "created_at": "2019-09-24T14:53:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176509952736800768"], "id": "1176509952736800768"}, {"text": "Prensa q no es independiente , no es prensa , es ficci\u00f3n!", "author_id": "2396562031", "created_at": "2019-09-24T00:08:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 129, "like_count": 1884, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1176287169180311552"], "id": "1176287169180311552"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un gato blanco se lanza bajo de las ruedas de un autob\u00fas\n\nVarios transe\u00fantes avisaron al conductor del veh\u00edculo y evitaron una desgracia. https://t.co/VllTEwoJeU", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/VllTEwoJeU", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1176476374820720641/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VllTEwoJeU", "media_key": "13_1176183728894369792"}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-24T12:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 224, "reply_count": 68, "like_count": 700, "quote_count": 79}, "edit_history_tweet_ids": ["1176476374820720641"], "id": "1176476374820720641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matheusfernansd", "id": "2388103111"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.841, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}, {"start": 57, "end": 77, "probability": 0.686, "type": "Other", "normalized_text": "Men Origins Wolverine"}]}, "in_reply_to_user_id": "2388103111", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176328485347966976"}], "text": "@matheusfernansd Sem contar o \u00faltimo filme dos X-Men e x Men Origins Wolverine", "author_id": "2151893559", "created_at": "2019-09-24T11:27:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176458116625551363"], "id": "1176458116625551363"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174484444536811522"}], "text": "Perdon por ser tan Inutil https://t.co/Rb7L3iIX9h", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/Rb7L3iIX9h", "expanded_url": "https://twitter.com/nesacardenas/status/1174484444536811522", "display_url": "twitter.com/nesacardenas/s\u2026"}]}, "author_id": "1066902563147005965", "created_at": "2019-09-23T17:49:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176191923079397376"], "id": "1176191923079397376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "text": "A n\u00e3o mano esse cuzao desse @wilsonwitzel vem fala que quem fuma maconha e cheira coca\u00edna foi quem apertou o gatilho q matou a menina Agatha, vai se fuder seu merda assassino sem car\u00e1ter, ran\u00e7o de qm elegeu um fdp desse..", "author_id": "3961476436", "created_at": "2019-09-23T22:29:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176262309641109505"], "id": "1176262309641109505"}, {"text": "Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/tMzWbP54EZ https://t.co/6riElou9In", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/tMzWbP54EZ", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/madre-le-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida/", "display_url": "curiosodigital.com.do/madre-le-agrad\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6riElou9In", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1176469292268904448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6riElou9In", "media_key": "3_1176469278960357377"}]}, "author_id": "1170311118", "created_at": "2019-09-24T12:11:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176469292268904448"], "id": "1176469292268904448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SorongoPowa", "id": "2791851079"}]}, "in_reply_to_user_id": "2791851079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176512914565545984"}], "text": "@SorongoPowa Pero se desesperan cuando no estan en la casa rosada. Al menos seria divertido por un rato. (?)", "author_id": "198963019", "created_at": "2019-09-24T15:06:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176513224939888641"], "id": "1176513224939888641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leaosporting", "id": "827663567398772736"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "europintas", "id": "821486022680834049"}]}, "in_reply_to_user_id": "827663567398772736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176270102175604736"}], "text": "@leaosporting @europintas so falha a ultima parte, n\u00e3o se suicidou, deram cabo do homem", "author_id": "71901561", "created_at": "2019-09-24T06:11:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176378606320308224"], "id": "1176378606320308224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "ana livia"}]}, "text": "cada vez q a ana livia abre a boca p falar uma gay se suicida", "author_id": "896115084266803200", "created_at": "2019-09-24T15:11:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176514569403084801"], "id": "1176514569403084801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7674, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "agatha"}]}, "text": "witzel culpando usu\u00e1rios de maconha e coca\u00edna pela morte da agatha...... eu to sem palavras", "author_id": "1175945166844301320", "created_at": "2019-09-24T15:09:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176514023396974592"], "id": "1176514023396974592"}, {"in_reply_to_user_id": "130169225", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Gallego"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176404370725978119"}], "text": "2.- Javier Gallego alza ahora la voz contra la divisi\u00f3n de la izquierda. No intento convencer a Iglesias que su no era suicida.\n\"La divisi\u00f3n pone en peligro la posibilidad de gobernar pero frena la temida abstenci\u00f3n. Esperemos que el efecto movilizador compense el efecto divisor\"", "author_id": "130169225", "created_at": "2019-09-24T07:57:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176405261378117632"], "id": "1176405261378117632"}, {"text": "\u00e9 mais uma pessoa se foi por conta da depress\u00e3o, gente se colocar no lugar desse grt, imagina o sofrimento que esse menino passava, a agonia, a dor o desespero, gente depress\u00e3o \u00e9 uma coisa s\u00e9ria, n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira, tenta amar mais o pr\u00f3ximo independente de qualquer coisa..... https://t.co/sCsJNlpa9L", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sCsJNlpa9L", "expanded_url": "https://twitter.com/MecPoliana/status/1176513151111766016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sCsJNlpa9L", "media_key": "7_1176512880553922560"}]}, "author_id": "925225691607650304", "created_at": "2019-09-24T15:06:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176513151111766016"], "id": "1176513151111766016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alejandrojpc", "id": "1253001069489242112"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "eliasacostamed1", "id": "3909951376"}]}, "in_reply_to_user_id": "74283474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176497458249179136"}], "text": "@AlejandroJPC @eliasacostamed1 ESA CARAJITA ES LOCA DESQUICIADA....!! Deben internarla... el odio \u00e9 ira se le brota en la cara.... es potencial suicida y asesina serial....!!! La propia LOCUAZ", "author_id": "202005073", "created_at": "2019-09-24T15:02:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176512189869563904"], "id": "1176512189869563904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4416, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "Manoela"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EhnT7Xeu3m", "expanded_url": "https://twitter.com/umaReaser/status/1176277508783771648", "display_url": "twitter.com/umaReaser/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176277508783771648"}], "text": "Aqui \u00e9 a m\u00e3e da Ana e ela se encontra desmaiada na cozinha \nA Manoela matou a minha filha https://t.co/EhnT7Xeu3m", "author_id": "1168306901542670337", "created_at": "2019-09-24T02:30:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322950968020993"], "id": "1176322950968020993"}, {"in_reply_to_user_id": "3386541736", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5162, "type": "Organization", "normalized_text": "Maneca"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.821, "type": "Organization", "normalized_text": "Expresso da Vit\u00f3ria"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.4721, "type": "Organization", "normalized_text": "Sele\u00e7\u00e3o"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/d3ZLRJH26D", "expanded_url": "https://twitter.com/wesley_curty/status/1167800860329553921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3ZLRJH26D", "media_key": "3_1167800846429675522"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/d3ZLRJH26D", "expanded_url": "https://twitter.com/wesley_curty/status/1167800860329553921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d3ZLRJH26D", "media_key": "3_1167800846450647040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167629339585896448"}], "text": "#79\n\nChico e Maneca foram jogadores do Expresso da Vit\u00f3ria e tamb\u00e9m da Sele\u00e7\u00e3o. Chico era um ponta r\u00e1pido e que chutava com as duas pernas.\n\nManeca era um atacante de dribles curtos e desconcertantes. Infelizmente tinha problema de depress\u00e3o e se suicidou tomando veneno em 1961. https://t.co/d3ZLRJH26D", "author_id": "3386541736", "created_at": "2019-08-31T14:06:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167800860329553921"], "id": "1167800860329553921"}, {"text": "\ud83d\udd8b\ufe0f \"Una sucesi\u00f3n de ambiciones criminalmente mezquinas lleva d\u00e9cadas incubando el huevo de la serpiente, viendo crecer al monstruo sin hacer nada ni cuando era f\u00e1cil e indoloro para parar esta marcha suicida\".\n\n\ud83d\udc4c Brillante como siempre @CarlosEstebanRD. https://t.co/K7j06EPSsZ", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/K7j06EPSsZ", "expanded_url": "https://eltorotv.com/opinion/tribunas/greta-y-los-cdr-20190924", "display_url": "eltorotv.com/opinion/tribun\u2026"}]}, "author_id": "1138406986582806529", "created_at": "2019-09-24T11:02:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176451750334738433"], "id": "1176451750334738433"}, {"in_reply_to_user_id": "284157446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176485659915235329"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "@futuradvogata Ainda n\u00e3o. Mas a hipocrisia das pessoas v\u00e3o culpar o governo, a policia etc... ngm culpa o trafico", "author_id": "2416706871", "created_at": "2019-09-24T14:49:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176508872158326784"], "id": "1176508872158326784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176309702550085637"}], "text": "a menina \u00e9 suicida... caracas! https://t.co/ieT4OzHXhi", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ieT4OzHXhi", "expanded_url": "https://twitter.com/rhaisa_paz/status/1176309702550085637", "display_url": "twitter.com/rhaisa_paz/sta\u2026"}]}, "author_id": "126845298", "created_at": "2019-09-24T03:12:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333595667062785"], "id": "1176333595667062785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6247, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?", "author_id": "2230975930", "created_at": "2019-09-24T01:35:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 11, "like_count": 96, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309189683097601"], "id": "1176309189683097601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.4801, "type": "Person", "normalized_text": "Asperger"}]}, "text": "Greta, hasta ahora, solamente ha demostrado padecer un lavado de cerebro bestial. La llenaron de un odio incre\u00edble. Nada tiene que ver el Asperger con su comportamiento sociop\u00e1tico. La cara de odio con la que vi\u00f3 a Trump ayer no es producto de Asperger sino adoctrinamiento.", "author_id": "74283474", "created_at": "2019-09-24T14:03:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 31, "like_count": 366, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1176497458249179136"], "id": "1176497458249179136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176510290227290113"}], "text": "@GuilhermeBoulos Foi bom tamb\u00e9m ouvir que os crist\u00e3os s\u00e3o minoria nesse pa\u00eds, um piadista. Defende respeito as religi\u00f5es, mas s\u00f3 a que ele considera. Um presidente que n\u00e3o respeita nossa constitui\u00e7\u00e3o, que diz que somos um pa\u00eds LAICO! Cristianismo doentio matou e mata at\u00e9 hoje. N\u00e3o o socialismo.", "author_id": "1083325157974966273", "created_at": "2019-09-24T14:57:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176510970824462336"], "id": "1176510970824462336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "in_reply_to_user_id": "342403919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "author_id": "342403919", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "id": "1169247047020613632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 181, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}]}, "text": "Macarena Vald\u00e9s muri\u00f3 \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d. John Clark, patologo brit\u00e1nico.", "author_id": "3116837321", "created_at": "2019-09-23T14:19:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176139067047784448"], "id": "1176139067047784448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Meryleone_", "id": "966664322"}]}, "in_reply_to_user_id": "966664322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176508966169432065"}], "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "text": "@Meryleone_ Pues dejalo.. Ya me lo explican en los telediarios.. Mientras ocultan cientos de miles secuestros y extorsiones sociales..", "author_id": "1128350091188813824", "created_at": "2019-09-24T14:52:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176509760100872192"], "id": "1176509760100872192"}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "932104326553722880", "created_at": "2019-09-23T19:02:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176210342860480512"], "id": "1176210342860480512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "giovannitundo", "id": "306162427"}]}, "in_reply_to_user_id": "306162427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176505412117508096"}], "text": "@giovannitundo Ora sono curiosissima. La storia degli edifici mi affascina tantissimo. Quanto a danni beh le profonde fondamenta del centro direzionale di Napoli hanno devastato il sistema di deflusso delle acque di interi quartieri per esempio", "author_id": "385071847", "created_at": "2019-09-24T14:40:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176506635751186433"], "id": "1176506635751186433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Arria"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Ajena"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "text": "Diego Arria no lleva tatuajes eso nos qued\u00f3 claro a todos en el mirror-selfie-seminude que nos arruin\u00f3 varias semanas a muchos v\u00edctimas del S\u00edndrome de Verg\u00fcenza Ajena en grado de peligrosidad suicida. Gracias Diego nunca olvidaremos esa mierda mamaguevo", "author_id": "133432846", "created_at": "2019-09-24T12:06:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176468003216642048"], "id": "1176468003216642048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896775868416"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896788451328"}]}, "text": "A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Margot Robbie maravilhosa, linda e suprema. FIM https://t.co/ICWnwcbvXl", "author_id": "67656004", "created_at": "2019-09-24T02:26:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 378, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321933920657408"], "id": "1176321933920657408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7054, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/oNSWC7AIg7", "expanded_url": "https://elitediario.com/los-malos-vuelven-renovados-al-escuadron-suicida/", "display_url": "elitediario.com/los-malos-vuel\u2026"}]}, "text": "Los malos vuelven renovados al \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 https://t.co/oNSWC7AIg7", "author_id": "988855852798005249", "created_at": "2019-09-24T09:00:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176421228292141056"], "id": "1176421228292141056"}, {"text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "author_id": "1115999661108727808", "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"], "id": "1173422474022834180"}, {"text": "VIDEO | Pap\u00e1 se suicida con su hija de 5 a\u00f1os en brazos https://t.co/JelQItQ8uC https://t.co/jfisWu23FP", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/JelQItQ8uC", "expanded_url": "http://redvalparaiso.com/video-papa-se-suicida-con-su-hija-de-5-anos-en-brazos_1569333475CtG8t.html", "display_url": "redvalparaiso.com/video-papa-se-\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/jfisWu23FP", "expanded_url": "https://twitter.com/RedValparaiso/status/1176503634936369159/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jfisWu23FP", "media_key": "3_1176503633145454594"}]}, "author_id": "563990621", "created_at": "2019-09-24T14:28:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176503634936369159"], "id": "1176503634936369159"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "text": "eu assisto Esquadr\u00e3o Suicida e fico puta demais com o potencial do Jared leto sendo jogado no lixo, 10 minutos de tela de Joker depois de tanto trabalho duro, depois de terem jogado todo o marketing em cima do personagem e depois quem ficou com fama de ator ruim foi ele pqp raiva", "author_id": "39160660", "created_at": "2019-09-24T03:12:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176333520488357888"], "id": "1176333520488357888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176195685437325313"}], "text": "Acho que ele se esqueceu que quem matou a menina n\u00e3o foi bandido, e sim a pol\u00edcia https://t.co/LTttipYNH5", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LTttipYNH5", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1176195685437325313", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}, "author_id": "705868577207877632", "created_at": "2019-09-24T14:21:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176501971370610688"], "id": "1176501971370610688"}, {"text": "A ustedes no les importa realmente la crisis clim\u00e1tica, porque si as\u00ed fuera, ya hubieran dejado de conducir o de tener aspiraciones a hacerlo.", "author_id": "126748453", "created_at": "2019-09-24T14:41:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176507073045024768"], "id": "1176507073045024768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 30, "probability": 0.6097, "type": "Person", "normalized_text": "SILVIA POPOVIK Ernesto"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/MtJXQElTcd", "expanded_url": "https://twitter.com/PopZonebr/status/1176261825433915392", "display_url": "twitter.com/PopZonebr/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Parab\u00e9ns SILVIA POPOVIK Ernesto passador de pano. https://t.co/MtJXQElTcd", "author_id": "55885236", "created_at": "2019-09-23T22:42:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 72, "like_count": 1943, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1176265724769255424"], "id": "1176265724769255424"}, {"text": "Si despiertas agotado y te preguntas: \"\u00bfes posible morir por trabajar demasiado?\", la respuesta es s\u00ed. https://t.co/tgNoESPhqW", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tgNoESPhqW", "expanded_url": "https://twitter.com/ajplusespanol/status/1176496508075724800/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tgNoESPhqW", "media_key": "13_920397845110259714"}]}, "author_id": "2963716598", "created_at": "2019-09-24T14:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 76, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496508075724800"], "id": "1176496508075724800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7054, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/jidG66UYL4", "expanded_url": "https://elitediario.com/los-malos-vuelven-renovados-al-escuadron-suicida/", "display_url": "elitediario.com/los-malos-vuel\u2026"}]}, "text": "Los malos vuelven renovados al \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019 https://t.co/jidG66UYL4", "author_id": "1079030132608827399", "created_at": "2019-09-24T09:00:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176421240216653829"], "id": "1176421240216653829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Assembl\u00e9ia"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.7896, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/QPMGSh4uYu", "expanded_url": "http://youtu.be/KVOmscIRStg", "display_url": "youtu.be/KVOmscIRStg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=KVOmscIRStg&feature=youtu.be"}]}, "text": "\u00cdntegra do discurso, abrindo a Assembl\u00e9ia Geral da ONU 2019. https://t.co/QPMGSh4uYu", "author_id": "128372940", "created_at": "2019-09-24T14:37:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6532, "reply_count": 6103, "like_count": 33203, "quote_count": 1421}, "edit_history_tweet_ids": ["1176506032199258114"], "id": "1176506032199258114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Morrison"}]}, "text": "Las canciones de Carla Morrison son re suicida no?", "author_id": "823313170651607041", "created_at": "2019-09-23T16:58:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176178963644932096"], "id": "1176178963644932096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/xWr6g03jvm", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1176320913698152448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xWr6g03jvm", "media_key": "3_1176320905921908738"}]}, "text": "Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melhor ator coadjuvante. https://t.co/xWr6g03jvm", "author_id": "1076671335953297408", "created_at": "2019-09-24T02:22:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320913698152448"], "id": "1176320913698152448"}, {"text": "s\u00f3 eu acho esquadr\u00e3o suicida um filme HORR\u00cdVEL?", "author_id": "2334158377", "created_at": "2019-09-24T01:36:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309330494144513"], "id": "1176309330494144513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_O_Especialista", "id": "1109235569618546688"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "arilsonfreitas7", "id": "1230061764"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "Pablo2p2", "id": "1258505843949162496"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "raquelnmattes", "id": "155894937"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "FabossiA", "id": "1024775081204097024"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "SaraLaurian", "id": "889639703934369794"}]}, "in_reply_to_user_id": "1109235569618546688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176224791340212224"}], "text": "@_O_Especialista @arilsonfreitas7 @Pablo2P2 @raquelnmattes @FabossiA @GMonteiroRJ @SaraLaurian Mas foi uma a\u00e7\u00e3o errada deles que resultaram em uma morte de uma crian\u00e7a, ou seja eles mataram ela, e voc\u00ea sabe que n\u00e3o \u00e9 a primeira vez que isso acontece", "author_id": "1069439498638016518", "created_at": "2019-09-23T21:07:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176241803303014407"], "id": "1176241803303014407"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "MiguelUribeT", "id": "163341528"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "CarlosFGalan", "id": "64791701"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.398, "type": "Other", "normalized_text": "Hollman"}]}, "in_reply_to_user_id": "87266285", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176484178663223298"}], "text": "@HOLLMANMORRIS @MiguelUribeT @CarlosFGalan @ClaudiaLopez Hollman es un buen hombre", "author_id": "275257382", "created_at": "2019-09-24T14:01:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176496806332702720"], "id": "1176496806332702720"}], "places": [{"full_name": "Vit\u00f3ria-Gasteiz, Espanha", "id": "211f15d1b1a0f8d5"}, {"full_name": "Araruama, Brasil", "id": "870609f609c207e4"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil", "id": "1d64a07b674e4eb4"}, {"full_name": "Mieres, Espa\u00f1a", "id": "0f9229cc43348010"}]}, "errors": [{"resource_id": "1176513693561040896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176513693561040896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176513693561040896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "192349345", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [192349345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "192349345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176525222767398912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176525222767398912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176525222767398912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1144960973314437120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1144960973314437120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144960973314437120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176513935232643078", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176513935232643078].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176513935232643078", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4767519149", "value": "4767519149", "detail": "User has been suspended: [4767519149].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176524595131748353", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176524595131748353", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176524595131748353].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1176525610560176128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176525610560176128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176525610560176128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1144960973314437120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1144960973314437120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144960973314437120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176515310322704384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176515310322704384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176515310322704384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2625925727", "value": "2625925727", "detail": "User has been suspended: [2625925727].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176518261556547584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176518261556547584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176518261556547584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176508662241775616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176508662241775616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176508662241775616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1044243254131208192", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1044243254131208192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1044243254131208192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176508956057001985", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176508956057001985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176508956057001985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2729311899", "value": "2729311899", "detail": "User has been suspended: [2729311899].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176490114677190656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176490114677190656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176490114677190656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "480780288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [480780288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "480780288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176305375357935622", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176305375357935622].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176305375357935622", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176493853379112960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176493853379112960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176493853379112960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "778579713002463234", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [778579713002463234].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "778579713002463234", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176501504775196672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176501504775196672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176501504775196672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1176534339745648640", "oldest_id": "1176504658313011200", "result_count": 455, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vwrduotbteg6h75tacth1rw59"}}