{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/6XzYhbaLvd", "expanded_url": "https://twitter.com/espumadvenus/status/1179600290397528065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6XzYhbaLvd", "media_key": "3_1179600282558386177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179600290397528065"], "created_at": "2019-10-03T03:33:19.000Z", "id": "1179600290397528065", "author_id": "472695784", "text": "Ojo aqu\u00ed mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\udc47 https://t.co/6XzYhbaLvd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SraLothbrok", "id": "742849520988475396"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189111321530368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179600234458046464"], "created_at": "2019-10-03T03:33:06.000Z", "id": "1179600234458046464", "author_id": "302161568", "text": "RT @SraLothbrok: O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monst\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/rRsJPj3DyU", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179600192171057152"], "created_at": "2019-10-03T03:32:56.000Z", "id": "1179600192171057152", "author_id": "3346453606", "text": "n vou botar a m\u00e3o no fogo igual esquadr\u00e3o suicida que foi um lixo https://t.co/rRsJPj3DyU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179600048667189249"], "created_at": "2019-10-03T03:32:22.000Z", "id": "1179600048667189249", "author_id": "362817246", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179456799893856257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179600040408551424"], "created_at": "2019-10-03T03:32:20.000Z", "id": "1179600040408551424", "author_id": "362817246", "text": "RT @Macumbacha: @gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.9289, "type": "Other", "normalized_text": "NXT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179599969935753218"], "created_at": "2019-10-03T03:32:03.000Z", "id": "1179599969935753218", "author_id": "81436568", "text": "Can somebody out there who watched AEW and NXT tonight give me a suicide dive/tope suicida count? Was it one per match? I\u2019m going to go ahead and guess it was one per match.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ3", "id": "2327181769"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "NinaRadioPuyo", "id": "1490848507"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Pastaza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172295824866516992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179599651919581184"], "created_at": "2019-10-03T03:30:47.000Z", "id": "1179599651919581184", "author_id": "1171561491688034304", "text": "RT @Salud_CZ3: #Pastaza Galo Morales, psic\u00f3logo Cl\u00ednico del @HospitalGPuyo, informa en @NinaRadioPuyo, sobre las causas m\u00e1s comunes que inf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179599643409371136"], "created_at": "2019-10-03T03:30:45.000Z", "id": "1179599643409371136", "author_id": "2446502778", "text": "Meu primo se matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.9044, "type": "Other", "normalized_text": "ThePolitician"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5492, "type": "Other", "normalized_text": "rider"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5289, "type": "Person", "normalized_text": "payton"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ThePolitician"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179599503374143488"], "created_at": "2019-10-03T03:30:12.000Z", "id": "1179599503374143488", "author_id": "1569241321", "text": "#ThePolitician n\u00e3o acredito que o rider se matou na frente do payton", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "57435618", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "zealbertogaucho", "id": "57435618"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "EsportesGZH", "id": "20531216"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "gr\u00eamio"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8154, "type": "Organization", "normalized_text": "atl\u00e9tico PR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179598541750198272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179599432322560006"], "created_at": "2019-10-03T03:29:55.000Z", "id": "1179599432322560006", "author_id": "1176642246415921152", "text": "@zealbertogaucho @EsportesGZH O @Flamengo cometeu o mesmo erro do gr\u00eamio contra o atl\u00e9tico PR n\u00e3o matou quando podia e agora vai ter que se virar p ganhar de n\u00f3s!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "hongjoong"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6236, "type": "Other", "normalized_text": "bodyroll"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179599369093423105"], "created_at": "2019-10-03T03:29:40.000Z", "id": "1179599369093423105", "author_id": "1057459149058048000", "text": "toda vez que o hongjoong faz bodyroll uma fada se suicida t\u00e1 comprovado estatisticamente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179599288483090442"], "created_at": "2019-10-03T03:29:20.000Z", "id": "1179599288483090442", "author_id": "3341552013", "text": "no le teme a la muerte , quien vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179599219893637122"], "created_at": "2019-10-03T03:29:04.000Z", "id": "1179599219893637122", "author_id": "903805982865850368", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179598964305346565"], "created_at": "2019-10-03T03:28:03.000Z", "id": "1179598964305346565", "author_id": "1168735403672768514", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser teu amigo, presta aten\u00e7\u00e3o cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera \ud83d\ude09\ud83c\udfad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Neto_Flanacao", "id": "1075485946513109006"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179598795107164160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179598936371318784"], "created_at": "2019-10-03T03:27:56.000Z", "id": "1179598936371318784", "author_id": "18340618", "text": "RT @Neto_Flanacao: Flamengo jogou muito hoje, n\u00e3o matou o jogo? Paci\u00eancia, agora, n\u00f3s empatamos com os caras na casa deles e vamos decidir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179598916154777600"], "created_at": "2019-10-03T03:27:52.000Z", "id": "1179598916154777600", "author_id": "759358166006132736", "text": "Uma barata desgra\u00e7ada decidiu dar as caras na hora que eu decido dormir, e a fdp ainda era suicida ,se jogou embaixo do meu p\u00e9, quase que eu esmago ela, cr\u00ea Deus pai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.8088, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}, {"start": 253, "end": 267, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "JogaremosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 268, "tag": "JogaremosJuntos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179598795107164160"], "created_at": "2019-10-03T03:27:23.000Z", "id": "1179598795107164160", "author_id": "1075485946513109006", "text": "Flamengo jogou muito hoje, n\u00e3o matou o jogo? Paci\u00eancia, agora, n\u00f3s empatamos com os caras na casa deles e vamos decidir no Maracan\u00e3 lotado. Porra, somos melhores e vamos vencer caralho.\nEles \u00e9 quem devem se preocupar e n\u00e3o n\u00f3s. Somos melhores em tudo.\n#JogaremosJuntos", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179598761502429184"], "created_at": "2019-10-03T03:27:15.000Z", "id": "1179598761502429184", "author_id": "860080736", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1041258741671157760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PmelaSilvaDeS2", "id": "1041258741671157760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179576674104610817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179598483021533185"], "created_at": "2019-10-03T03:26:08.000Z", "id": "1179598483021533185", "author_id": "761913267568668676", "text": "@PmelaSilvaDeS2 @victor_grr Que filmes? O \u00fanico que vc assistiu? E esquadr\u00e3o suicida foi massacrado e duramente criticado por causa disso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179598182147330048"], "created_at": "2019-10-03T03:24:57.000Z", "id": "1179598182147330048", "author_id": "846524673835896833", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179598159103823873"], "created_at": "2019-10-03T03:24:51.000Z", "id": "1179598159103823873", "author_id": "212293464", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179598069244973056"], "created_at": "2019-10-03T03:24:30.000Z", "id": "1179598069244973056", "author_id": "240417393", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179597836738007041"], "created_at": "2019-10-03T03:23:34.000Z", "id": "1179597836738007041", "author_id": "54901598", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fabelom", "id": "756111113255870464"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Joao_Almirante", "id": "123760918"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179583008929648643"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179597811966451712"], "created_at": "2019-10-03T03:23:28.000Z", "id": "1179597811966451712", "author_id": "822833901940813824", "text": "RT @fabelom: @Joao_Almirante Matou nada. Em Anchieta os caras aprenderam q so se gasta fogos depois da confirma\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1140819206478422016", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "letterboxd", "id": "26981455"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.4029, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179595423113187330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179597757063057415"], "created_at": "2019-10-03T03:23:15.000Z", "id": "1179597757063057415", "author_id": "897514046584483841", "text": "@DaggerGhash @letterboxd Tem que superar o meu tmb, s\u00f3 assim pra superar aquele coringa trapper rom\u00e2ntico do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1046468607771910145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gerardov19_", "id": "1046468607771910145"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179596692741611521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179597743842582528"], "created_at": "2019-10-03T03:23:12.000Z", "id": "1179597743842582528", "author_id": "1166171554587258887", "text": "@Gerardov19_ Puta blue, si andas suicida\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179597609457111043"], "created_at": "2019-10-03T03:22:40.000Z", "id": "1179597609457111043", "author_id": "1705301971", "text": "O pessoal das motas mete se em cada caminho quase suicida a\u00ed a\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1062094468210417666"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "miche"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/qgTiXKXwbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/brujacitrica/status/1062094468210417666", "display_url": "twitter.com/brujacitrica/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179597541945552896"], "created_at": "2019-10-03T03:22:24.000Z", "id": "1179597541945552896", "author_id": "1107495421168025608", "text": "ganas de vivir\n\naaaaaaaa re suicida la miche https://t.co/qgTiXKXwbZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "91114286", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179064075155718144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179597503777460224"], "created_at": "2019-10-03T03:22:15.000Z", "id": "1179597503777460224", "author_id": "452937264", "text": "@wbpictures_br T\u00e1 com cheiro de esquadr\u00e3o suicida 2  a\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179597438233010176"], "created_at": "2019-10-03T03:21:59.000Z", "id": "1179597438233010176", "author_id": "723637088449642496", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yasdominguez03", "id": "1029283737492697088"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/lxlifyTeSb", "expanded_url": "https://twitter.com/cherrvrep/status/1179432168252153857", "display_url": "twitter.com/cherrvrep/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179462441127858176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179597232661831680"], "created_at": "2019-10-03T03:21:10.000Z", "id": "1179597232661831680", "author_id": "1697678066", "text": "RT @yasdominguez03: Yo por fuera // mi lado suicida // mi lado intenso https://t.co/lxlifyTeSb", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zapatamag", "id": "257339429"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/9mGThvPqtm", "expanded_url": "https://donaronline.org/centro-de-asistencia-al-suicida/ayudenos-a-asistir-a-mas-personas-en-crisis-emocionales-con-o-sin-ideacion-suicida", "display_url": "donaronline.org/centro-de-asis\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571096418488325"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179597139858604032"], "created_at": "2019-10-03T03:20:48.000Z", "id": "1179597139858604032", "author_id": "367715762", "text": "RT @zapatamag: https://t.co/9mGThvPqtm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MalvinasData", "id": "3289371939"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179590990476255233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179597077682298880"], "created_at": "2019-10-03T03:20:33.000Z", "id": "1179597077682298880", "author_id": "2396895553", "text": "RT @MalvinasData: \u201c\u00a1Ac\u00e1 no se rinde nadie, mierda!\u201d \n\n\"Mi hermano fue uno de los que present\u00f3 una resistencia que los montoneros calificaro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 17, "username": "Dmartinez_uy", "id": "2497269751"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Leal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179596821913636864"], "created_at": "2019-10-03T03:19:32.000Z", "id": "1179596821913636864", "author_id": "1075241613696385024", "text": "Que @Dmartinez_uy en el debate haya adelantado que nombrar\u00eda a Leal (sin que nadie le haya preguntado nada) fue casi suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179397413410365446"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/wPR19eA4MD", "expanded_url": "https://twitter.com/catscantwrite/status/1179397413410365446", "display_url": "twitter.com/catscantwrite/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179596602694148096"], "created_at": "2019-10-03T03:18:40.000Z", "id": "1179596602694148096", "author_id": "3519726314", "text": "Chama a mina pro baile e se ela n\u00e3o responder que o n\u00famero 5 matou o irm\u00e3o dela retire o convite https://t.co/wPR19eA4MD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PatricioY8", "id": "953491034905784320"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "jfowks", "id": "16505582"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "Moises Tambini"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179189301797625856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179596572406870016"], "created_at": "2019-10-03T03:18:33.000Z", "id": "1179596572406870016", "author_id": "735903859", "text": "RT @PatricioY8: @jfowks Tambien es hija de Moises Tambini, hermanito del delincuente suicida AG.\nEstos no aprenden.... https://t.co/PnuCFRM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Trolglodita", "id": "812463054151675904"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "JHOYMA2003", "id": "130381788"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "patriciov", "id": "10637792"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Monica Tambini"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Tambini"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178888034802163712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179596219187892225"], "created_at": "2019-10-03T03:17:09.000Z", "id": "1179596219187892225", "author_id": "735903859", "text": "RT @Trolglodita: @JHOYMA2003 @patriciov Monica Tambini de la familia del aprista Mois\u00e9s Tambini, tan cercano al obeso suicida y esposa de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179596139902963713"], "created_at": "2019-10-03T03:16:50.000Z", "id": "1179596139902963713", "author_id": "955684547236163584", "text": "se os home chegar foi Deus quem matou, eu apenas apertei o gatilho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasildefato", "id": "64257256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178994239113498631"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179596003944652800"], "created_at": "2019-10-03T03:16:17.000Z", "id": "1179596003944652800", "author_id": "381111253", "text": "RT @brasildefato: \u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179595356868419584"], "created_at": "2019-10-03T03:13:43.000Z", "id": "1179595356868419584", "author_id": "1048333883199180800", "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179595293827960833"], "created_at": "2019-10-03T03:13:28.000Z", "id": "1179595293827960833", "author_id": "136713166", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9723, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9403, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de janeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179595017276608517"], "created_at": "2019-10-03T03:12:22.000Z", "id": "1179595017276608517", "author_id": "1027623721882865665", "text": "O Flamengo n\u00e3o matou o confronto hoje porque o VAR n\u00e3o deixou e porque o Gr\u00eamio fechou a porteira, se n\u00e3o eles iam pro Rio de janeiro s\u00f3 cumprir o protocolo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zapatamag", "id": "257339429"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/9mGThvPqtm", "expanded_url": "https://donaronline.org/centro-de-asistencia-al-suicida/ayudenos-a-asistir-a-mas-personas-en-crisis-emocionales-con-o-sin-ideacion-suicida", "display_url": "donaronline.org/centro-de-asis\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571096418488325"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179595001816326146"], "created_at": "2019-10-03T03:12:18.000Z", "id": "1179595001816326146", "author_id": "2735628232", "text": "RT @zapatamag: https://t.co/9mGThvPqtm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.837, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7943, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.7759, "type": "Person", "normalized_text": "superman\ndc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179594941519007744"], "created_at": "2019-10-03T03:12:04.000Z", "id": "1179594941519007744", "author_id": "1101974089697243144", "text": "mano, a DC conseguiu recompensar com esse filme do Coringa os fracassos de liga da justi\u00e7a, esquadr\u00e3o suicida e batman vs. superman\ndc, conte cmg pra td", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179594856227856384"], "created_at": "2019-10-03T03:11:44.000Z", "id": "1179594856227856384", "author_id": "1160693618052608006", "text": "cu\u00e1l fue su peor rebeld\u00eda/locura? la m\u00eda a los 15 cuando mis pap\u00e1s no me dejaron ir a UN QUINCE porq hab\u00eda desaprobado 3 materias y re q nunca me hab\u00edan dicho nada\u00bf? me encerre en el ba\u00f1o a gritar y a romper cosas como toda una suicida. Dsp ca\u00ed que eran mis cosas y m queria mata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179594824879661057"], "created_at": "2019-10-03T03:11:36.000Z", "id": "1179594824879661057", "author_id": "849780906005078016", "text": "Creo que me va a llegar la regla porque me he sentido muy suicida hoy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MsCMauro", "id": "300396573"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8316, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8797, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179587505768804352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179594759712727041"], "created_at": "2019-10-03T03:11:21.000Z", "id": "1179594759712727041", "author_id": "1078893654423584770", "text": "RT @MsCMauro: Aguarde o S\u00ednodo do Amazonas, os bispos comunas vir\u00e3o com tudo pra cima do Brasil conservador \nSe bobearmos v\u00e3o dizer que foi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9286, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/nChvfbrkqs", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179594550895099904"], "created_at": "2019-10-03T03:10:31.000Z", "id": "1179594550895099904", "author_id": "121911464", "text": "esse trailer est\u00e1 maravilhoso\n... da\u00ed lembro de Esquadr\u00e3o Suicida e fico preocupado https://t.co/nChvfbrkqs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Q0TUPCvEXE", "expanded_url": "https://twitter.com/bhahelen/status/1179594440572391425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q0TUPCvEXE", "media_key": "3_1179594437258809346"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179594440572391425"], "created_at": "2019-10-03T03:10:05.000Z", "id": "1179594440572391425", "author_id": "60764614", "text": "Pra uma pessoa suicida que teve OD, O QUE VCS ESTAO FAZENDO COM ELA CARALHO??? Inferno de pessoas t\u00f3xicas https://t.co/Q0TUPCvEXE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "44093823", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6661, "type": "Other", "normalized_text": "Lilo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179551796764782592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179594367113334784"], "created_at": "2019-10-03T03:09:47.000Z", "id": "1179594367113334784", "author_id": "1158933507806310400", "text": "@LiloVLOG Lilo, acho que tu matou a charada...se for isso mesmo, ser\u00e1 de uma falta de car\u00e1ter e princ\u00edpios indescrit\u00edvel. Sinceramente estou muito decepcionada e triste. Nando era a pessoa que eu menos esperava essa atitude \ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179594312419549185"], "created_at": "2019-10-03T03:09:34.000Z", "id": "1179594312419549185", "author_id": "999413427385839628", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179594217011716101"], "created_at": "2019-10-03T03:09:11.000Z", "id": "1179594217011716101", "author_id": "1047658549395042305", "text": "Acabaram de me dizer que um conhecido meu \nSe enforcou a 1hora e cara \nEu n\u00e3o sei oque dizer, muito menos como reagir\nEu so consigo chorar por que meu deus isso \u00e9 muito injusto \nMe desculpem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179593983749689344"], "created_at": "2019-10-03T03:08:16.000Z", "id": "1179593983749689344", "author_id": "939964340136038403", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179588609776730113"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hWpSDT51qM", "expanded_url": "https://twitter.com/ArdilesFierro/status/1179588609776730113", "display_url": "twitter.com/ArdilesFierro/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179593689716396032"], "created_at": "2019-10-03T03:07:06.000Z", "id": "1179593689716396032", "author_id": "389869681", "text": "Aunque si en riesgo suicida la urgencia es MUY urgente, no veo TAN negativo que se utilice algunas t\u00e9cnicas sugestivas si estas pueden estabilizar un nuevo intento probable. En emergencias, sobretodo con la falta de profesionales pueden ponerse en alto algunos recursos regulares https://t.co/hWpSDT51qM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1156963048390909953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PasqualiniBia", "id": "1562062603093884928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179110040709586945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179593672247123973"], "created_at": "2019-10-03T03:07:01.000Z", "id": "1179593672247123973", "author_id": "1102729873959854080", "text": "@PasqualiniBia Brownie suic\u00edda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "AURELIO PASTOR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179490148599422976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179593511244566528"], "created_at": "2019-10-03T03:06:23.000Z", "id": "1179593511244566528", "author_id": "1029200583188729856", "text": "RT @21_06_78: ahora q dira el delincuente AURELIO PASTOR el maton q solto a los narcos conjuntamente con su jefe el delincuente suicida AG.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179593422291779584"], "created_at": "2019-10-03T03:06:02.000Z", "id": "1179593422291779584", "author_id": "708773238944493568", "text": "Estava conversando com meu pai por liga\u00e7\u00e3o e ele me contou que o meu av\u00f4 (pai dele) na verdade se matou. Toda minha vida eu achando que ele morreu por \"causas naturais\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179593414419107840"], "created_at": "2019-10-03T03:06:00.000Z", "id": "1179593414419107840", "author_id": "3174168497", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1117627784547926016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SofiCortez20", "id": "1427689470971744258"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179581596254527488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179593330830839808"], "created_at": "2019-10-03T03:05:40.000Z", "id": "1179593330830839808", "author_id": "890257522648592384", "text": "@SofiCortez20 *5min m\u00e1s tarde* -se suicida-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "420535612", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.6503, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.93, "type": "Organization", "normalized_text": "FlaGlobo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179593216007577600"], "created_at": "2019-10-03T03:05:13.000Z", "id": "1179593216007577600", "author_id": "1144231127059767297", "text": "@FoxSportsBrasil E a\u00ed Fox lixo t\u00e3o se cagando agora pois o FlaGlobo n\u00e3o matou o jogo respeita o time que tem alma copeira seu lixo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179593161997508608"], "created_at": "2019-10-03T03:05:00.000Z", "id": "1179593161997508608", "author_id": "611983411", "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179592952357773313"], "created_at": "2019-10-03T03:04:10.000Z", "id": "1179592952357773313", "author_id": "3080597493", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida \ud83d\udd25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179592885689311232"], "created_at": "2019-10-03T03:03:54.000Z", "id": "1179592885689311232", "author_id": "54216489", "text": "Pel\u00edcula de celular se suicida na moral", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179592870338138113"], "created_at": "2019-10-03T03:03:50.000Z", "id": "1179592870338138113", "author_id": "795002101", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "794199358627573760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179591900048891909"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "Larry"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "Larry"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179592748346818561"], "created_at": "2019-10-03T03:03:21.000Z", "id": "1179592748346818561", "author_id": "997559642", "text": "@vnsssssa Nossa, que pesado! Nessa fic ai um dos Larry sofre abuso por anos, tem um menino que se suicida por causa disso, foi abusado pelo mesmo cara e o Larry em quest\u00e3o se droga pra esquecer. \u00c9 horr\u00edvel, eu parei no meio de um cap\u00edtulo e s\u00f3 sabia chorar. N\u00e3o consegui continuar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "\u845b\u897f\u7d14"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/cu8YielMOK", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12369", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12369", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179592569606434816"], "created_at": "2019-10-03T03:02:39.000Z", "id": "1179592569606434816", "author_id": "748818986268172288", "text": "\u300c\u3044\u3064\u307e\u3067\u3082\u845b\u897f\u7d14\u306e\u30c7\u30b9\u30de\u30c3\u30c1\u3092\u5f53\u305f\u308a\u524d\u306b\u898b\u308c\u308b\u3068\u601d\u3046\u306a\u300d\u306e\u8003\u5bdf https://t.co/cu8YielMOK\n\u845b\u897f\u304cAEW\u884c\u304d\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u304b\u2026\u2026\n\u4e16\u754c\u4e00\u306e\u30c7\u30b9\u30de\u30c3\u30c1\u30d5\u30a1\u30a4\u30bf\u30fc\u306b\u306f\u76f8\u5fdc\u306e\u30ae\u30e3\u30e9\u3092\u7a3c\u3044\u3067\u6b32\u3057\u3044\u304b\u3089\u306a\u3041\u3001\u3082\u3057\u5b9f\u73fe\u3057\u305f\u3089\u5b09\u3057\u3055\u534a\u5206\u5bc2\u3057\u3055\u534a\u5206\u304b\u306a\u30fc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "tavoadrianzen", "id": "707975198608388098"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Adrianzen"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "TRUKINI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179573741568712704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179592513105080321"], "created_at": "2019-10-03T03:02:25.000Z", "id": "1179592513105080321", "author_id": "96430333", "text": "RT @aldoEsp96807840: @tavoadrianzen @MartinVizcarraC @Pedro_Olaechea Adrianzen tambi\u00e9n es TRUKINI, el adelanto de elecciones fue archivado,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179592394913783808"], "created_at": "2019-10-03T03:01:57.000Z", "id": "1179592394913783808", "author_id": "1072718877350658048", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "246500079", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FGRMexico", "id": "246500079"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/eMiK4QGJUm", "expanded_url": "https://twitter.com/menosdecero/status/1179568334959865856", "display_url": "twitter.com/menosdecero/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179568334959865856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179592289561305093"], "created_at": "2019-10-03T03:01:32.000Z", "id": "1179592289561305093", "author_id": "631457609", "text": "@FGRMexico ojo aqu\u00ed!\n\nPosible atentado suicida https://t.co/eMiK4QGJUm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hilwil64", "id": "617353961"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.6103, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4, "type": "Person", "normalized_text": "Machin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179590623655018504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179592139547824128"], "created_at": "2019-10-03T03:00:56.000Z", "id": "1179592139547824128", "author_id": "7496912", "text": "RT @Hilwil64: @Mauriciomulder AG el suicida fue durante 10 a\u00f1os Jefe Supremo de las FFAA. No jodas pe Machin. Ya no  hay gente cojuda. Recl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "354563847", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179591342923616256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 240, "end": 247, "probability": 0.6886, "type": "Other", "normalized_text": "THE SIMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179591344274186240"], "created_at": "2019-10-03T02:57:46.000Z", "id": "1179591344274186240", "author_id": "354563847", "text": "Esses tempos tamb\u00e9m tive uma crise fodida de burnout com idealiza\u00e7\u00e3o suicida e a m\u00e9dica me deixou com 10 dias de atestado e me PROIBIU de pensar em trabalho. Literalmente falou: TU VAI VER FILMINHO, ESCREVER LIVRINHO E CONSTRUIR CASINHA NO THE SIMS SIM SENHORA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "40201806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179590819705217025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.9433, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.8788, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.95, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9432, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179591256806187008"], "created_at": "2019-10-03T02:57:26.000Z", "id": "1179591256806187008", "author_id": "40201806", "text": "Mas a\u00ed h\u00e1 a contrapartida de atacar o Flamengo: ficar sem sobra na defesa e Bruno Henrique e Gabigol ficarem no mano com os zagueiros. Foi o que matou o Inter no Maracan\u00e3 e o que fez o Gr\u00eamio tomar gol. Jogar contra o Flamengo \u00e9 foda: se ficar o bicho pega, se correr o bicho come", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179591014547415040"], "created_at": "2019-10-03T02:56:28.000Z", "id": "1179591014547415040", "author_id": "3383367731", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 189, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Gonz\u00e1lez"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/jCZ7V5yowM", "expanded_url": "https://www.infobae.com/opinion/2019/10/02/horacio-gonzalez-pide-reivindicar-a-los-asesinos-de-mi-hermano/", "display_url": "infobae.com/opinion/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179590990476255233"], "created_at": "2019-10-03T02:56:22.000Z", "id": "1179590990476255233", "author_id": "3289371939", "text": "\u201c\u00a1Ac\u00e1 no se rinde nadie, mierda!\u201d \n\n\"Mi hermano fue uno de los que present\u00f3 una resistencia que los montoneros calificaron de suicida y los hombres de buena fe de heroica\".\n\nHoracio Gonz\u00e1lez pide reivindicar a los asesinos de mi hermano  \nhttps://t.co/jCZ7V5yowM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179590937070247936"], "created_at": "2019-10-03T02:56:09.000Z", "id": "1179590937070247936", "author_id": "1452639468", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179449579835727877"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179590840198533120"], "created_at": "2019-10-03T02:55:46.000Z", "id": "1179590840198533120", "author_id": "455912910", "text": "RT @gabuleta: Un pa\u00eds sin l\u00ednea permanente de atenci\u00f3n al suicida jajajajajaja. Las veces que me escriben pidi\u00e9ndome ayuda a m\u00ed que no esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179590647306698753"], "created_at": "2019-10-03T02:55:00.000Z", "id": "1179590647306698753", "author_id": "298879200", "text": "Cara l\u00e1 do trampo se matou, depress\u00e3o \u00e9 foda, puta merda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 199, "end": 211, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 212, "end": 221, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 222, "end": 236, "username": "aureliopastor", "id": "69792233"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5905, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3151, "type": "Person", "normalized_text": "Machin"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.4286, "type": "Person", "normalized_text": "Odebretch"}, {"start": 279, "end": 285, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Ricocan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395576338796544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179590623655018504"], "created_at": "2019-10-03T02:54:55.000Z", "id": "1179590623655018504", "author_id": "617353961", "text": "@Mauriciomulder AG el suicida fue durante 10 a\u00f1os Jefe Supremo de las FFAA. No jodas pe Machin. Ya no  hay gente cojuda. Reclamale a tus \"compa\u00f1eros\" que pidieron plata para su bolsillo a Odebretch. @JVelasquezQ @JorgeDCG @aureliopastor seguro tu tambien has pedido tu racion de Ricocan. No se pe", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179590571435929600"], "created_at": "2019-10-03T02:54:42.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1179590571435929600", "author_id": "36205592", "text": "Ia fazer um comentario suicida mas achei melhor n\u00e3o\nBoa noite tuiter", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "andreforesti", "id": "17792333"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.3802, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.671, "type": "Organization", "normalized_text": "Galhardo"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4844, "type": "Person", "normalized_text": "Bres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179588645986209793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179590514389274625"], "created_at": "2019-10-03T02:54:29.000Z", "id": "1179590514389274625", "author_id": "55873883", "text": "RT @andreforesti: Gr\u00eamio fez o que deu, se matou em campo. Mas n\u00e3o podemos ir pra semi da Copa com reservas do n\u00edvel do Galhardo (tipo Bres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SamcLHS", "id": "1315183561897472000"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "IF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179574902619287552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179590489126907904"], "created_at": "2019-10-03T02:54:22.000Z", "id": "1179590489126907904", "author_id": "909749572926361601", "text": "RT @samclhs: O menino que tirou a pr\u00f3pria vida no IF era poeta e sempre deixava expl\u00edcito que tava mal, eu realmente to muito triste com is\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 114, "probability": 0.7096, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Elmhurst"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/vV80AtXe9o", "expanded_url": "https://www.univision.com/local/chicago-wgbo/un-padrastro-le-dispara-a-su-hijastra-afuera-del-hospital-elmhurst-y-luego-se-suicida", "display_url": "univision.com/local/chicago-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179590397632352257"], "created_at": "2019-10-03T02:54:01.000Z", "id": "1179590397632352257", "author_id": "97979269", "text": "Una mujer est\u00e1 en estado cr\u00edtico despu\u00e9s de que su padrastro le dispar\u00f3 en el estacionamiento del Hospital Elmhurst este mi\u00e9rcoles por la noche, de acuerdo funcionarios del hospital.\nhttps://t.co/vV80AtXe9o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179590007302041600"], "created_at": "2019-10-03T02:52:28.000Z", "id": "1179590007302041600", "author_id": "1134665309506461696", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179589914368860161"], "created_at": "2019-10-03T02:52:05.000Z", "id": "1179589914368860161", "author_id": "944052848589004802", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179589907951620096"], "created_at": "2019-10-03T02:52:04.000Z", "id": "1179589907951620096", "author_id": "164326841", "text": "Aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179589883326865408"], "created_at": "2019-10-03T02:51:58.000Z", "id": "1179589883326865408", "author_id": "1086059880606240768", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5317, "type": "Other", "normalized_text": "PITBULL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179589834157051906"], "created_at": "2019-10-03T02:51:46.000Z", "id": "1179589834157051906", "author_id": "1094977572788756480", "text": "El gato nos acompa\u00f1\u00f3 a comprar y se meti\u00f3 en un negocio donde hab\u00eda un PITBULL! Si eso no es suicida o valiente, la verdad no se que sea..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "66224656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5569, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179582401040642049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179589814594756610"], "created_at": "2019-10-03T02:51:42.000Z", "id": "1179589814594756610", "author_id": "852690956822433799", "text": "@ricardorente Mesmo cozinheiro do Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3344913269", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sales_crf", "id": "1190205383094276096"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "bing_fla", "id": "1402886802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179589291753779201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179589782990721026"], "created_at": "2019-10-03T02:51:34.000Z", "id": "1179589782990721026", "author_id": "149709399", "text": "@Sales_CRF @bing_fla Que isso, criativo?! Ele matou pelo menos uns 6 contra-ataques hoje. Se fosse s\u00f3 o lance do gol, eu tava calado. Mas ele n\u00e3o jogou absolutamente NADA!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179589781610733568"], "created_at": "2019-10-03T02:51:34.000Z", "id": "1179589781610733568", "author_id": "1653831620", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.3533, "type": "Person", "normalized_text": "Shirai"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5472, "type": "Person", "normalized_text": "Mia Yim"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6685, "type": "Person", "normalized_text": "Yim"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "Shirai"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.6089, "type": "Other", "normalized_text": "NXTonUSA"}], "hashtags": [{"start": 211, "end": 220, "tag": "NXTonUSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179589756163899397"], "created_at": "2019-10-03T02:51:28.000Z", "id": "1179589756163899397", "author_id": "1179551263215755265", "text": "10/02/19\nIo Shirai vs. Mia Yim\n**\n-Yim is awkward in the ring. Not necessarily bad but always awkward. Not the biggest fan of her or lasting this long in a match with Shirai. Poor jabs and tope suicida as well.\n#NXTonUSA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179589754054234114"], "created_at": "2019-10-03T02:51:27.000Z", "id": "1179589754054234114", "author_id": "737443695260229632", "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "964133858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "macedodre", "id": "964133858"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5055, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179588864140353536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179589656331145216"], "created_at": "2019-10-03T02:51:04.000Z", "id": "1179589656331145216", "author_id": "1476199604", "text": "@macedodre @victorthisway n\u00e3o assisti o coringa mas querer comparar com esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 no trailer deixa claro q N\u00c3O D\u00c1, filme mto fraco aquele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "gabriela"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4078, "type": "Person", "normalized_text": "beiyue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179589613360431104"], "created_at": "2019-10-03T02:50:54.000Z", "id": "1179589613360431104", "author_id": "1010323673809645569", "text": "doida pra saber se a gabriela chegou na parte que a beiyue matou a ex cunhada dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179575545668890624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Finl\u00e2ndia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ku7igVJp26", "expanded_url": "https://twitter.com/nowthisnews/status/1179575545668890624", "display_url": "twitter.com/nowthisnews/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179589588534386688"], "created_at": "2019-10-03T02:50:48.000Z", "id": "1179589588534386688", "author_id": "37130895", "text": "Um homem(que novidade...) na Finl\u00e2ndia atacou algumas pessoas com uma espada. Resultado: Matou 1 e feriu 10. Imagine se o sujeito tivesse com uma arma de fogo. A\u00ed chega um verme defensor de armas e usa a fal\u00e1cia que se algu\u00e9m ali tivesse com um treisoit\u00e3o, ficaria tudo bem. VSF https://t.co/ku7igVJp26", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BoletimB", "id": "1068163240352468992"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "CaiqueGalindo", "id": "97306479"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "ABRAHAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179531506072592386"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179589531424694273"], "created_at": "2019-10-03T02:50:34.000Z", "id": "1179589531424694273", "author_id": "1156556380691664897", "text": "RT @BoletimB: NO \ud83d\udca0NOT\u00cdCIAS DO BOLETIM\ud83d\udca0:\n\n- @CAIQUEGALINDO, @TAKEBRASILIA E @VIMCLESS NOS APONTAM PARA O BELO TRABALHO DE ABRAHAM WEINTRAUB\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179589491725623296"], "created_at": "2019-10-03T02:50:25.000Z", "id": "1179589491725623296", "author_id": "904138236922081280", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1114969580408115201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GabrielGiustini", "id": "1114969580408115201"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "adlerwappen", "id": "749732725469437953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179588752064352256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179589459047800833"], "created_at": "2019-10-03T02:50:17.000Z", "id": "1179589459047800833", "author_id": "2366147097", "text": "@GabrielGiustini @adlerwappen Porque \u00e9l no va a gobernar, sino ella. Y como la va a hacer? O lo suicida o lo hace renunciar o le hace un golpe. El sabe que no va a gobernar y si quiere hacerlo que va a hacer con ella? La \u00fanica soluci\u00f3n es mandarla presa con todos sus secuaces y cortarle los v\u00edveres al resto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179589403049676800"], "created_at": "2019-10-03T02:50:04.000Z", "id": "1179589403049676800", "author_id": "924257895537102848", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/J8m2CbixzP", "expanded_url": "https://twitter.com/wuxianhell/status/1178475966802399232", "display_url": "twitter.com/wuxianhell/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179589368081764352"], "created_at": "2019-10-03T02:49:55.000Z", "id": "1179589368081764352", "author_id": "1149780875778895874", "text": "GENTE QUE GAROTA FALSA\nSE SUICIDA PRAGA https://t.co/J8m2CbixzP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179589342420967427"], "created_at": "2019-10-03T02:49:49.000Z", "id": "1179589342420967427", "author_id": "984563462788526081", "text": "Se algum dia eu morrer \u00e9 pq a curiosidade matou o gato", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SuPresenciaRdio", "id": "309924616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179535532105224192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179589337698177024"], "created_at": "2019-10-03T02:49:48.000Z", "id": "1179589337698177024", "author_id": "1104511432706703365", "text": "RT @SuPresenciaRdio: \"Muchas de las personas que tienen tendencia suicida normalmente lo manifiestan... el escuchar a una persona puede sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179589248548265986"], "created_at": "2019-10-03T02:49:27.000Z", "id": "1179589248548265986", "author_id": "99035768", "text": "\"La seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al final de cuentas es un arma terrible y suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179589181300867072"], "created_at": "2019-10-03T02:49:11.000Z", "id": "1179589181300867072", "author_id": "1157661429786456064", "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179589054817546243"], "created_at": "2019-10-03T02:48:41.000Z", "id": "1179589054817546243", "author_id": "958518620983824384", "text": "Mano existe uma carga hist\u00f3rica por tr\u00e1s dessa luta, um pe\u00e7o de sangue sendo ele homic\u00eddia ou suicida, e at\u00e9 qui conquistaram uma evolu\u00e7\u00e3o significativa se comparado a tempos atr\u00e1s, e esse povo individualista e que buscas os pr\u00f3prios interesses em \u00e2mbito social me d\u00e3o nojo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlanaMattos16", "id": "1141053729313103873"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179236522022883330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179588962513539072"], "created_at": "2019-10-03T02:48:19.000Z", "id": "1179588962513539072", "author_id": "230929921", "text": "RT @AlanaMattos16: @PauloMartins10 O menino de 12 anos que matou a menina de 9 anos \u00e9 defendido pelos \"defensores da lei\".\n\nA menina de 12\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "550495055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179588494534074369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179588864140353536"], "created_at": "2019-10-03T02:47:55.000Z", "id": "1179588864140353536", "author_id": "964133858", "text": "@victorthisway eu ainda to assistindo mas serio nem se compara com o lixo de esquadrao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179588856942866432"], "created_at": "2019-10-03T02:47:53.000Z", "id": "1179588856942866432", "author_id": "1013167095499100160", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "789992294", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pinedo_raul", "id": "789992294"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}], "annotations": [{"start": 257, "end": 262, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "gilaso"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/CgrPW8uCn4", "expanded_url": "https://twitter.com/rzzgrrr/status/1179588735710695424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CgrPW8uCn4", "media_key": "3_1179588730534993920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179587076997734401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179588735710695424"], "created_at": "2019-10-03T02:47:24.000Z", "id": "1179588735710695424", "author_id": "2264688572", "text": "@pinedo_raul @LUCIANA_LEON_R Que se puede esperar de un troll cuarent\u00f3n, seguramente asalariado de la mafia aprista, que trabaja en esa instituci\u00f3n esperpentica llena de partidarios del capo suicida. Seguramente tus superiores si saben de tu labor de hater gilaso, por eso te consienten. https://t.co/CgrPW8uCn4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179588716450516992"], "created_at": "2019-10-03T02:47:20.000Z", "id": "1179588716450516992", "author_id": "832153615", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179588202400768000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179588646384652288"], "created_at": "2019-10-03T02:47:03.000Z", "id": "1179588646384652288", "author_id": "78191663", "text": "RT @DonnaF52243669: Fiquem atentos a Noticias sobre esse caso,\nPodem ter matado Agatha pro interesse escusos,\nmas provavelmente n\u00e3o foram o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Galhardo"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Bressan"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "David Braz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179588645986209793"], "created_at": "2019-10-03T02:47:03.000Z", "id": "1179588645986209793", "author_id": "17792333", "text": "Gr\u00eamio fez o que deu, se matou em campo. Mas n\u00e3o podemos ir pra semi da Copa com reservas do n\u00edvel do Galhardo (tipo Bressan). N\u00e3o podemos! A bola pune. Muit\u00edssimo abaixo dos outros. Olha o David Braz, n\u00e3o compromete!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "389869681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sauterio", "id": "389869681"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5684, "type": "Person", "normalized_text": "cosam"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.3447, "type": "Person", "normalized_text": "bach"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179588140304089089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179588609776730113"], "created_at": "2019-10-03T02:46:54.000Z", "id": "1179588609776730113", "author_id": "106447913", "text": "@Sauterio Lamentablemente...Lo preocupante es cuando derivas a un adolescente a cosam con ideaci\u00f3n suicida y le dan flores de bach. Y los colegas lo validan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.7383, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9442, "type": "Organization", "normalized_text": "Tricolor"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Pep\u00ea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179588386283294720"], "created_at": "2019-10-03T02:46:01.000Z", "id": "1179588386283294720", "author_id": "239119914", "text": "Gr\u00eamio come\u00e7ou perdido em campo. Flamengo foi superior e, se tivesse aproveitado as chances e VAR n\u00e3o tivesse intervido (corretamente, ali\u00e1s), poderia ter goleado. Mas n\u00e3o matou o jogo como deveria. Tricolor cresceu e em gol do Pep\u00ea se colocou na disputa de novo. Temos um djoko!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1026653826126950400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179587862217531393"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9598, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179588371175428096"], "created_at": "2019-10-03T02:45:58.000Z", "id": "1179588371175428096", "author_id": "1026653826126950400", "text": "toda a jogada do empate.\nRenato vai precisar se reinventar para o segundo jogo, seja pela maior qualidade do Flamengo ou pela intensidade do time rubro-negro - o que matou o Gr\u00eamio no 1t.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179588315789582336"], "created_at": "2019-10-03T02:45:44.000Z", "id": "1179588315789582336", "author_id": "1167793083804782592", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179588305752657920"], "created_at": "2019-10-03T02:45:42.000Z", "id": "1179588305752657920", "author_id": "1029405637959208960", "text": "Se vc nunca matou a vontade de comer lanches com biscoito de \u00e1gua e sak vc esta sendo pobre errado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MsCMauro", "id": "300396573"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8316, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8797, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179587505768804352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179588277390712832"], "created_at": "2019-10-03T02:45:35.000Z", "id": "1179588277390712832", "author_id": "2811428127", "text": "RT @MsCMauro: Aguarde o S\u00ednodo do Amazonas, os bispos comunas vir\u00e3o com tudo pra cima do Brasil conservador \nSe bobearmos v\u00e3o dizer que foi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179135761842675712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9075, "type": "Place", "normalized_text": "Austr\u00e1lia"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/64BOswvLzo", "expanded_url": "https://twitter.com/cinthonia/status/1179135761842675712", "display_url": "twitter.com/cinthonia/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179588203965235201"], "created_at": "2019-10-03T02:45:18.000Z", "geo": {"place_id": "66a72011ed6d4853"}, "id": "1179588203965235201", "author_id": "1150974320178532352", "text": "Eu perguntando pro meu amigo da Austr\u00e1lia se ele j\u00e1 matou uma um jacar\u00e9 com corpo de cavalo https://t.co/64BOswvLzo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4765, "type": "Other", "normalized_text": "Noticias"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5762, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Pn5bDyzfeC", "expanded_url": "https://bettercallglenn.com/caso-aghata-e-os-patrocinadores-do-crime/", "display_url": "bettercallglenn.com/caso-aghata-e-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179588202400768000"], "created_at": "2019-10-03T02:45:17.000Z", "id": "1179588202400768000", "author_id": "984743348429828096", "text": "Fiquem atentos a Noticias sobre esse caso,\nPodem ter matado Agatha pro interesse escusos,\nmas provavelmente n\u00e3o foram os policiais,\ne se eles se negarem suas fam\u00edlia correm risco de vida, \nAssim como o tiroteio q matou aquele cantor no carro, \n\nhttps://t.co/Pn5bDyzfeC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2218662248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179587358708178944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179588197833203713"], "created_at": "2019-10-03T02:45:16.000Z", "id": "1179588197833203713", "author_id": "3211039757", "text": "@rest0ringforce Cambia el \"me despido de los 22\" por \"me despido a los 22\" y quita el coraz\u00f3n y parece una nota suicida :v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 98, "probability": 0.9706, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de janeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179588162294824960"], "created_at": "2019-10-03T02:45:08.000Z", "id": "1179588162294824960", "author_id": "296502254", "text": "Di\u00e1logo dos meus dindos... \n\"amor, quebrei teu copinho que tu ganhou de lembran\u00e7a do Rio de janeiro\" \n\"fazer oq n\u00e9 Sara\"\n\"Um dia eu vou no rj e compro um copinho p ti\" e se matou rindo e eu junto n\u00e9 kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179588121350025216"], "created_at": "2019-10-03T02:44:58.000Z", "id": "1179588121350025216", "author_id": "1025814486828113921", "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "ugoestrada", "id": "123898794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179567201625481216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179588057172983813"], "created_at": "2019-10-03T02:44:43.000Z", "id": "1179588057172983813", "author_id": "991886735062786048", "text": "RT @Salomes32455: @RossaFlor1 @ugoestrada De q golpe de estado hablan?\n\u00c9l se fue xq su pap\u00e1 fue ministro en la \u00e9poca del suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179588033953370113"], "created_at": "2019-10-03T02:44:37.000Z", "id": "1179588033953370113", "author_id": "229714167", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.6519, "type": "Organization", "normalized_text": "TNC"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5874, "type": "Person", "normalized_text": "RIBEIRO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179587897143500801"], "created_at": "2019-10-03T02:44:05.000Z", "id": "1179587897143500801", "author_id": "1162332822482366466", "text": "VAI TNC ESSA PORRA \u00c9 SEMI DE LIBERTADORES,E RIBEIRO FDP  PERDEU A PORRA DA BOLA IGUAL UMA CRIAN\u00c7A,E NINGUEM MATOU A PORRA DA JOGADA.\nSE N\u00c3O PASSAR PRA FINAL O PAU VAI COMER", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "55107765", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MeGusta182", "id": "55107765"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "KaelGeass", "id": "63215024"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.3197, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Kaelcito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179587447497412609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179587866013392896"], "created_at": "2019-10-03T02:43:57.000Z", "id": "1179587866013392896", "author_id": "2349009481", "text": "@MeGusta182 @KaelGeass Po eu gostei demais de Mulher Maravilha e Shazam. Realmente, esquece Esquadr\u00e3o Suicida, Kaelcito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4288580115", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "arg_lauta", "id": "1307798539838337024"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "maxitorassa", "id": "441994317"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "nexoriver", "id": "1120144973683359744"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "ltorrestoranzo", "id": "68276615"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/fhvmdaBpCW", "expanded_url": "https://twitter.com/BelgranoAltaOK/status/1179377786865246209?s=19", "display_url": "twitter.com/BelgranoAltaOK\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179587583690579975"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179587847436660736"], "created_at": "2019-10-03T02:43:53.000Z", "id": "1179587847436660736", "author_id": "1239853394", "text": "@arg_lauta @maxitorassa @nexoriver @ltorrestoranzo mir\u00e1 si se entera de esto, se suicida. https://t.co/fhvmdaBpCW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179587788250996736"], "created_at": "2019-10-03T02:43:39.000Z", "id": "1179587788250996736", "author_id": "1098571942381133825", "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179587737189519362"], "created_at": "2019-10-03T02:43:26.000Z", "id": "1179587737189519362", "author_id": "1179569329332981760", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179587511934431232"], "created_at": "2019-10-03T02:42:33.000Z", "id": "1179587511934431232", "author_id": "1167941643581964288", "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 145, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8508, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 156, "end": 167, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/IPIQn7fRfW", "expanded_url": "https://twitter.com/MarleneFFL/status/1179557664587763712", "display_url": "twitter.com/MarleneFFL/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179557664587763712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179587505768804352"], "created_at": "2019-10-03T02:42:31.000Z", "id": "1179587505768804352", "author_id": "300396573", "text": "Aguarde o S\u00ednodo do Amazonas, os bispos comunas vir\u00e3o com tudo pra cima do Brasil conservador \nSe bobearmos v\u00e3o dizer que foi o PR @jairbolsonaro que matou Jesus Cristo https://t.co/IPIQn7fRfW", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "593364626", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Andrecosta09", "id": "593364626"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179585839258591232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179587483010523136"], "created_at": "2019-10-03T02:42:26.000Z", "id": "1179587483010523136", "author_id": "230510428", "text": "@Andrecosta09 Meu Deus t\u00e1 um esquadr\u00e3o suicida demais esse trailer kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1123718855531085825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlcidesBdeAmor1", "id": "1123718855531085825"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "brenopires", "id": "29708885"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "RafaMoraesMoura", "id": "904004667998441473"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 127, "end": 141, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franci"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179472559194218502"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179587451465224192"], "created_at": "2019-10-03T02:42:18.000Z", "id": "1179587451465224192", "author_id": "33567961", "text": "@AlcidesBdeAmor1 @brenopires @RafaMoraesMoura Bolsonaro n\u00e3o morreu, portanto, ningu\u00e9m matou. O assassinato pol\u00edtico foi contra Marielle Franci, Teori Zavascki e as investiga\u00e7\u00f5es nunca se aprofundam pois n\u00e3o conv\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "63215024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KaelGeass", "id": "63215024"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7523, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4428, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6525, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.4715, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "Coringao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179582153383989248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179587447497412609"], "created_at": "2019-10-03T02:42:17.000Z", "id": "1179587447497412609", "author_id": "55107765", "text": "@KaelGeass @liroupetsu Depois de Esquadr\u00e3o Suicida teve Mulher Maravilha, Shazam e Aquaman que s\u00e3o bons \nMas foca no Coringao\nFODA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "91114286", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9528, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/7STG6ZtlbY", "expanded_url": "https://twitter.com/Reenlsober/status/1179587397408960513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7STG6ZtlbY", "media_key": "3_1179587394586206208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179064075155718144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179587397408960513"], "created_at": "2019-10-03T02:42:05.000Z", "id": "1179587397408960513", "author_id": "45629063", "text": "@wbpictures_br C\u00eas lembram como o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida tbm era foda? Ent\u00e3o... https://t.co/7STG6ZtlbY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2295693238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179585655522889729"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.7912, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.6084, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/nPK2AR3MsQ", "expanded_url": "https://twitter.com/rzzgrrr/status/1179587360826245121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nPK2AR3MsQ", "media_key": "3_1179587347710709760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179587360826245121"], "created_at": "2019-10-03T02:41:57.000Z", "id": "1179587360826245121", "author_id": "2264688572", "text": "@Diegoalonsopm Aja, si claro babosaso, Garcia Toma nunca ah defendido a Alan como si fuera su asalariado, ni fue presidente en el TC cuando los apristas tenian la segunda mayoria en el congreso, ni mucho menos fue ministro de Justicia en el segundo gobierno de alcantarilla del capo suicida. https://t.co/nPK2AR3MsQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/1icpzo85Mb", "expanded_url": "https://twitter.com/mcdreamyteen/status/1179587269235052545", "display_url": "twitter.com/mcdreamyteen/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179587359114960896"], "created_at": "2019-10-03T02:41:56.000Z", "id": "1179587359114960896", "author_id": "774083943515713536", "text": "\u00bfTambi\u00e9n eres suicida?! https://t.co/1icpzo85Mb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.679, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179587183830818817"], "created_at": "2019-10-03T02:41:14.000Z", "id": "1179587183830818817", "author_id": "2990795968", "text": "Eu me decepcionei tanto com o filme do esquadr\u00e3o suicida o trailer foi melhor do que o filme todo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179587108266237952"], "created_at": "2019-10-03T02:40:56.000Z", "id": "1179587108266237952", "author_id": "1016403108442902528", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179587100548702208"], "created_at": "2019-10-03T02:40:55.000Z", "id": "1179587100548702208", "author_id": "702957788973158401", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "166684073", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RicardoRodJim", "id": "166684073"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179582727781326848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179586809447272449"], "created_at": "2019-10-03T02:39:45.000Z", "id": "1179586809447272449", "author_id": "1470995286", "text": "@RicardoRodJim Con su argumento, dejemos que la gente decida si se suicida o no. Para qu\u00e9 tanto instrumento de apoyo?...\nEl debate es humano, jur\u00eddico, de acuerdo que la mujer haga lo que quiera, pero no con terceros, y esto lo resuelve la ciencia: v gr. clonaci\u00f3n extrauterina o no?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396571802296321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179586743206633473"], "created_at": "2019-10-03T02:39:29.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "id": "1179586743206633473", "author_id": "43230335", "text": "@Mauriciomulder Uy esto me suena conocido. Ahorita se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9228, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179586599186763776"], "created_at": "2019-10-03T02:38:55.000Z", "id": "1179586599186763776", "author_id": "1117527587004256257", "text": "Amo tirar indirectas jaja po Twitter la gente no sabe si estoy enojado,molesto, feliz, enamorado o si es una nota suicida \ud83d\ude43", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179586596707995652"], "created_at": "2019-10-03T02:38:54.000Z", "id": "1179586596707995652", "author_id": "312811366", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1125786490271870977", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thisdanvers", "id": "1402972245757247488"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.7482, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.8943, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 192, "end": 200, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 203, "end": 209, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.4505, "type": "Person", "normalized_text": "Shazam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179421650049228802"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179586454089093120"], "created_at": "2019-10-03T02:38:20.000Z", "id": "1179586454089093120", "author_id": "844357112948031489", "text": "@thisdanvers Eu n\u00e3o entendo quando dizem que Arlequina te v\u00e1rios filmes sendo protagonista. Aves de Rapina \u00e9 s\u00f3 o SEGUNDO, 4 anos depois de Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nNesse meio tempo j\u00e1 teve Mulher Maravilha, Aquaman e Shazam que j\u00e1 v\u00e3o ganhar sequ\u00eancia e mesmo assim continuam nesse discurso burro.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179385834002354178"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179586406626267136"], "created_at": "2019-10-03T02:38:09.000Z", "id": "1179586406626267136", "author_id": "1267619354", "text": "@SalitaSin @PoliciaPeru Alumno del seudo suicida AGP lastima el bullying que les van a hacer a sus nietos en el colegio lastima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179586360367341568"], "created_at": "2019-10-03T02:37:58.000Z", "id": "1179586360367341568", "author_id": "822249371861389312", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "316044884", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LumaMoura1", "id": "1245530833055821830"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179585872917868545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179586248559792129"], "created_at": "2019-10-03T02:37:31.000Z", "id": "1179586248559792129", "author_id": "58574688", "text": "@LumaMoura1 Eu tinha tr\u00eas cachorras e uma gata. Ngm nunca matou ngm. Kkk \nNo come\u00e7o elas estranharam mas depois tavam tudo se lambendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "725057885370195968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RafaelaVelasq11", "id": "725057885370195968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179585809789390849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179586218587242496"], "created_at": "2019-10-03T02:37:24.000Z", "id": "1179586218587242496", "author_id": "3400930906", "text": "@RafaelaVelasq11 Cara claro que vai ser suficiente. Isso \u00e9 as vezes tudo que tu tem a oferecer. A gente n\u00e3o cobra ajuda profissional dum amigo. A pessoa tem que se ajudar, se ela se suicida realmente um amigo fazendo de tudo nao ia ajudar. Ter um amigo do lado nao \u00e9 desculpa p n\u00e3o se tratar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 219, "end": 226, "username": "Gremio", "id": "20237983"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9791, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179586160189939713"], "created_at": "2019-10-03T02:37:10.000Z", "id": "1179586160189939713", "author_id": "1028985599842238466", "text": "Parab\u00e9ns ao Flamengo pelo jogo, dominaram a partida. Mas...\nJogo grande deve ser matado quando se tem oportunidade. N\u00e3o matou...\nAgora faltam 3 semanas para a segunda partida, muita coisa pode acontecer.\nN\u00e3o duvidem do @Gremio!!!\n\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179586070322843649"], "created_at": "2019-10-03T02:36:49.000Z", "id": "1179586070322843649", "author_id": "553192030", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179586013485834241"], "created_at": "2019-10-03T02:36:35.000Z", "id": "1179586013485834241", "author_id": "2363930464", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179585661457883136"], "created_at": "2019-10-03T02:35:11.000Z", "id": "1179585661457883136", "author_id": "4343716468", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/P5FHYJ9Imn", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179585616469725185"], "created_at": "2019-10-03T02:35:01.000Z", "id": "1179585616469725185", "author_id": "56536209", "text": "Prevejo um filme t\u00e3o ruim quanto esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/P5FHYJ9Imn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.9495, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179585544092819456"], "created_at": "2019-10-03T02:34:44.000Z", "id": "1179585544092819456", "author_id": "153418488", "text": "mano, o VAR matou a comemora\u00e7\u00e3o de gol mesmo. se n\u00e3o for aquela porrada de fora da \u00e1rea, aquele lance muito claro, tem que esperar. mesmo assim ainda tem o risco de vagabundo puxar uma falta na origem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179585536933150721"], "created_at": "2019-10-03T02:34:42.000Z", "id": "1179585536933150721", "author_id": "4049747711", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "79618121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MaykonGonzaga", "id": "79618121"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179585153175298048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179585472366104576"], "created_at": "2019-10-03T02:34:26.000Z", "id": "1179585472366104576", "author_id": "3070159708", "text": "@MaykonGonzaga Flamengo jogou muita bola, n\u00e3o matou quando teve, se o Gabriel fizesse metade dos gols que ele perde, ele acabaria o ano com 80 gols kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179585380275937280"], "created_at": "2019-10-03T02:34:04.000Z", "id": "1179585380275937280", "author_id": "137162226", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "34461692", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andreolifelipe", "id": "34461692"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Rivaldo"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179584364637835264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179585354657124352"], "created_at": "2019-10-03T02:33:58.000Z", "id": "1179585354657124352", "author_id": "307879034", "text": "@andreolifelipe Quanta bobagem vc fala cara, t\u00edpico de quem n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed para o pr\u00f3ximo, pensando apenas em si pr\u00f3prio, a partir dessa atitude, Rivaldo se consagrou na carreira, ao ponto de ser o melhor do mundo, quanto ao Edmundo, deu cerveja para um macaco beber, e matou inocentes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179585258410381312"], "created_at": "2019-10-03T02:33:35.000Z", "id": "1179585258410381312", "author_id": "1494167910", "text": "vei to mt puta time se matou de jogar que inferno socar a cara desse juiz comprado de merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "742502292100767744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CruzChrno", "id": "742502292100767744"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "WBPictures_Mx", "id": "263246080"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/meTxoS3Ci9", "expanded_url": "https://twitter.com/Pashenski/status/1179585200034058240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/meTxoS3Ci9", "media_key": "16_1179585192958287877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179561655966912512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179585200034058240"], "created_at": "2019-10-03T02:33:21.000Z", "id": "1179585200034058240", "author_id": "43211586", "text": "@CruzChrno @WBPictures_Mx La misma perdida de tiempo como la del escuadr\u00f3n suicida.. https://t.co/meTxoS3Ci9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179585170514558981"], "created_at": "2019-10-03T02:33:14.000Z", "id": "1179585170514558981", "author_id": "1036973312986021888", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395576338796544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179585167800885248"], "created_at": "2019-10-03T02:33:14.000Z", "id": "1179585167800885248", "author_id": "245645102", "text": "@Mauriciomulder @KikeBravoPrado Tendr\u00e1n que repartir la inexplicable enorme fortuna del presunto suicida porque la port\u00e1til querr\u00e1 m\u00e1s que un tupper y un almuerzo misio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179585106224308224"], "created_at": "2019-10-03T02:32:59.000Z", "id": "1179585106224308224", "author_id": "969259871194501120", "text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1179409658748051457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GccAlexander", "id": "1418351484979326978"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179578414686191616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179585010149580800"], "created_at": "2019-10-03T02:32:36.000Z", "id": "1179585010149580800", "author_id": "945099752433225728", "text": "@GccAlexander @JulianaOxenford Seguro que lo desmiente, al puro estilo de \u201cdemu\u00e9strenlo pues imbeciles\u201d. Desalentador cambiaron los actores del ataque y defensa y cero argumentos t\u00e9cnicos. NO SE CAMBIA POR ESO ALAN GOBERNO 2 periodos y termino como h\u00e9roe, En vez de suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "88454901", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vadiasexy", "id": "88454901"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179584868839251970"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179584933112795137"], "created_at": "2019-10-03T02:32:18.000Z", "id": "1179584933112795137", "author_id": "2804517349", "text": "@vadiasexy Esquadr\u00e3o suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179584812237103104"], "created_at": "2019-10-03T02:31:49.000Z", "id": "1179584812237103104", "author_id": "1494167910", "text": "time se matou de jogar meteu 4 gols e ta frustrado nao ah ta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179584719463358466"], "created_at": "2019-10-03T02:31:27.000Z", "id": "1179584719463358466", "author_id": "1105994976075436033", "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179584699620036613"], "created_at": "2019-10-03T02:31:22.000Z", "id": "1179584699620036613", "author_id": "467711643", "text": "pago mt pau pra trilha sonora do esquadr\u00e3o suicida, fodase", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "68258567", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "denilsonshow", "id": "68258567"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179583586846031872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179584688735821824"], "created_at": "2019-10-03T02:31:20.000Z", "id": "1179584688735821824", "author_id": "805940622674849792", "text": "@denilsonshow Luan hoje matou heim\nLuan de 2017..\n\nO Gr\u00eamio na Libertadores em casa n\u00e3o vem jogando bem, em contrapartida joga muito bem fora. \n\nSe liga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179584650571911168"], "created_at": "2019-10-03T02:31:10.000Z", "id": "1179584650571911168", "author_id": "560639012", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179584611208302592"], "created_at": "2019-10-03T02:31:01.000Z", "id": "1179584611208302592", "author_id": "1925409482", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "shaggyfarache", "id": "4514292493"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "JuanCast72", "id": "998556700104945664"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179371420608020485"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179584605336113152"], "created_at": "2019-10-03T02:31:00.000Z", "id": "1179584605336113152", "author_id": "895362196850577408", "text": "RT @shaggyfarache: @JuanCast72 @jguaido No condeno las elecciones en s\u00ed, de hecho la Historia es enf\u00e1tica: han habido dictaduras que han sa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SuPresenciaRdio", "id": "309924616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179535532105224192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179584604350668800"], "created_at": "2019-10-03T02:30:59.000Z", "id": "1179584604350668800", "author_id": "300658425", "text": "RT @SuPresenciaRdio: \"Muchas de las personas que tienen tendencia suicida normalmente lo manifiestan... el escuchar a una persona puede sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "536333726", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179424572690571265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179584596855402496"], "created_at": "2019-10-03T02:30:58.000Z", "id": "1179584596855402496", "author_id": "4292685381", "text": "@alexwragge_518 @AlberdianoArg No le arrimen un vaso de agua que se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179456799893856257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179584555096952834"], "created_at": "2019-10-03T02:30:48.000Z", "id": "1179584555096952834", "author_id": "491807445", "text": "RT @Macumbacha: @gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/A1JcZtuCV0", "expanded_url": "https://twitter.com/02rapunzell/status/1179584489191813121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A1JcZtuCV0", "media_key": "3_1179584458917339136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179584489191813121"], "created_at": "2019-10-03T02:30:32.000Z", "id": "1179584489191813121", "author_id": "1174325316082446341", "text": "O suicida nem sempre estar chorando... https://t.co/A1JcZtuCV0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179584395554050048"], "created_at": "2019-10-03T02:30:10.000Z", "id": "1179584395554050048", "author_id": "1092858464349683715", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/pkYrVEsGKN", "expanded_url": "https://bit.ly/2n3Gvft", "display_url": "bit.ly/2n3Gvft"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179584354479149056"], "created_at": "2019-10-03T02:30:00.000Z", "id": "1179584354479149056", "author_id": "55387749", "text": "NACIONAL | Registros oficiales indican que los suicidios se representan en un 70 por ciento en el g\u00e9nero masculino y un 20 por ciento en mujeres.\n\nhttps://t.co/pkYrVEsGKN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179584343896989696"], "created_at": "2019-10-03T02:29:57.000Z", "id": "1179584343896989696", "author_id": "1114541614200971264", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3241296297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "centraldanacao", "id": "3241296297"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Everton Ribeiro"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179583924646887426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179584085238468610"], "created_at": "2019-10-03T02:28:56.000Z", "id": "1179584085238468610", "author_id": "310590370", "text": "@centraldanacao Everton Ribeiro matou o time hj, se fosse o Ar\u00e3o vcs j\u00e1 estariam xingando o cara...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179583879365173249"], "created_at": "2019-10-03T02:28:07.000Z", "id": "1179583879365173249", "author_id": "115066879", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179583767998029824"], "created_at": "2019-10-03T02:27:40.000Z", "id": "1179583767998029824", "author_id": "75234777", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179583495888408576"], "created_at": "2019-10-03T02:26:35.000Z", "id": "1179583495888408576", "author_id": "1130981525657399296", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "983281771700727808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_caastrooo", "id": "902336247649239040"}], "annotations": [{"start": 270, "end": 272, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "Rev"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179581270000652291"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179583492113481728"], "created_at": "2019-10-03T02:26:34.000Z", "id": "1179583492113481728", "author_id": "2547984844", "text": "@_caastrooo @mabldn @guuipedrotti Bem, j\u00e1 vimos que voc\u00ea \u00e9 meio alterado quanto a religi\u00e3o, visto que chama um per\u00edodo em que, independente do n\u00famero, a sua religi\u00e3o perseguia distintos e assassinava. N\u00e3o justifiquemos um n\u00famero de mortes com outro maior. \u00c9 \u00f3bvio que a Rev. matou pessoas e isso n\u00e3o se justifica+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179213568979419138"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "Luchadores"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.397, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e9xi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179583358201937920"], "created_at": "2019-10-03T02:26:02.000Z", "id": "1179583358201937920", "author_id": "979795932597268480", "text": "RT @3acuerda: Oro, uno de los Luchadores m\u00e1s recordados por su calidad y estilo a\u00e9reo y que aspiraba a convertirse en el gran \u00eddolo de M\u00e9xi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SraPolvoCosmico", "id": "81240086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1091216193225138176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179583328732766209"], "created_at": "2019-10-03T02:25:55.000Z", "id": "1179583328732766209", "author_id": "1082994083335979008", "text": "RT @SraPolvoCosmico: Escribo con la prisa del perseguido,  la culpa del asesino, con la excitaci\u00f3n del suicida, la pasi\u00f3n del amante y el a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1091124120476098560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179582701512351746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3749, "type": "Other", "normalized_text": "margot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179583235912802305"], "created_at": "2019-10-03T02:25:33.000Z", "id": "1179583235912802305", "author_id": "1091124120476098560", "text": "e provavelmente VAI ser muito ruim. eu n\u00e3o tenho d\u00favida alguma. vai ser n\u00edvel esquadr\u00e3o suicida pra pior. mas quem liga. pois margot robbie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179583215574667264"], "created_at": "2019-10-03T02:25:28.000Z", "id": "1179583215574667264", "author_id": "390385836", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179583200714211333"], "created_at": "2019-10-03T02:25:25.000Z", "id": "1179583200714211333", "author_id": "715732753451499520", "text": "Desconoces mis heridas no sabes de mis pesadillas y mi actitud suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179583132493926400"], "created_at": "2019-10-03T02:25:09.000Z", "id": "1179583132493926400", "author_id": "797553988648497152", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179082347670654977"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/MsUT37dKbJ", "expanded_url": "https://twitter.com/laa_giordana/status/1179082347670654977", "display_url": "twitter.com/laa_giordana/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179583062738386945"], "created_at": "2019-10-03T02:24:52.000Z", "id": "1179583062738386945", "author_id": "3225484048", "text": "projeto de coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/MsUT37dKbJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179583055868157952"], "created_at": "2019-10-03T02:24:50.000Z", "id": "1179583055868157952", "author_id": "53404044", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179583047227920384"], "created_at": "2019-10-03T02:24:48.000Z", "id": "1179583047227920384", "author_id": "1105260698517544963", "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/WNgwDeyE72", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179583030970785792"], "created_at": "2019-10-03T02:24:44.000Z", "id": "1179583030970785792", "author_id": "796327771", "text": "O trailer t\u00e1 bom, mas t\u00e1 com uma cara de q vai ser uma gosta igual esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0c https://t.co/WNgwDeyE72", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "123760918", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Joao_Almirante", "id": "123760918"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179582320858324992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179583008929648643"], "created_at": "2019-10-03T02:24:39.000Z", "id": "1179583008929648643", "author_id": "756111113255870464", "text": "@Joao_Almirante Matou nada. Em Anchieta os caras aprenderam q so se gasta fogos depois da confirma\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9797, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.9064, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9699, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179582914813673472"], "created_at": "2019-10-03T02:24:17.000Z", "id": "1179582914813673472", "author_id": "1047959523498086402", "text": "Flamengo n\u00e3o matou, agora no RJ v\u00e3o lidar com aquela coisa que se chama PESO DE CAMISA, e nisso o Gr\u00eamio \u00e9 mt maior.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179582903518453762"], "created_at": "2019-10-03T02:24:14.000Z", "id": "1179582903518453762", "author_id": "1087788081330163713", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6028, "type": "Person", "normalized_text": "rouvada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179582861235642374"], "created_at": "2019-10-03T02:24:04.000Z", "id": "1179582861235642374", "author_id": "13632792", "text": "rouvada ds bola suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1091124120476098560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thaisamachine", "id": "1091124120476098560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179579839629664261"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179582846211678208"], "created_at": "2019-10-03T02:24:00.000Z", "id": "1179582846211678208", "author_id": "1019617449401044992", "text": "@thaisamachine menina mas se for que nem esquadr\u00e3o suicida foi \u00e9 melhor nem ter", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HDgk0slx53", "expanded_url": "https://t.co/HDgk0slx53", "display_url": "t.co/HDgk0slx53"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179582799503859712"], "created_at": "2019-10-03T02:23:49.000Z", "id": "1179582799503859712", "author_id": "746207444", "text": "Est\u00e1s armando una p\u00e1gina web, te est\u00e1 quedando preciosa y de repente quer\u00e9s ver c\u00f3mo va quedando en la versi\u00f3n para celulares y te pasa todo eso, encima para acomodarlo ten\u00e9s que revisar 800 l\u00edneas de c\u00f3digo, al lado se suicida un compa\u00f1ero y era que faltaba un punto y coma. https://t.co/HDgk0slx53", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14594698", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.72, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.555, "type": "Person", "normalized_text": "Lava jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179568135269228546"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179582666410270725"], "created_at": "2019-10-03T02:23:17.000Z", "id": "1179582666410270725", "author_id": "68253864", "text": "@UOLNoticias O Supremo? Ou a Lava jato foi uma opera\u00e7\u00e3o suicida quando deixou de combater a corrup\u00e7\u00e3o pra fazer pol\u00edtica?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "298236620", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GohealthyLilly", "id": "298236620"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179581828166017025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179582607023104000"], "created_at": "2019-10-03T02:23:03.000Z", "id": "1179582607023104000", "author_id": "747854137", "text": "@GohealthyLilly Pero ella estaba ajum\u00e1 o padece de sus facultades mentales? Debe estar loca o suicida \ud83d\ude32", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Goldstein"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162872789998690304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179582597371957248"], "created_at": "2019-10-03T02:23:01.000Z", "id": "1179582597371957248", "author_id": "845730703685926917", "text": "RT @DCBrasil3: Em entrevista a Variety, Jeff Goldstein, vice-presidente executivo da Warner Bros, disse que Esquadr\u00e3o Suicida superou as ex\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179582456850243584"], "created_at": "2019-10-03T02:22:27.000Z", "id": "1179582456850243584", "author_id": "349300061", "text": "O VAR matou a comemora\u00e7\u00e3o de gol mesmo. Se n\u00e3o for aquela porrada de fora, aquele lance muito claro, tem que esperar. Mesmo assim ainda tem o risco de vagabundo puxar uma falta na origem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2349009481", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "MeGusta182", "id": "55107765"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.757, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8689, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179581524070535168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179582153383989248"], "created_at": "2019-10-03T02:21:15.000Z", "id": "1179582153383989248", "author_id": "63215024", "text": "@liroupetsu @MeGusta182 Eu t\u00f4 triste com a DC desde Esquadr\u00e3o Suicida. MAS, vamos dar uma chance.\nSE FOR RUIM EU QUERO BEIJO COMO DESCULPA POR ME ILUDIR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1009880993594007553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KamilaC07731186", "id": "1009880993594007553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179581388103794688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179581913658482689"], "created_at": "2019-10-03T02:20:18.000Z", "id": "1179581913658482689", "author_id": "3968582422", "text": "@KamilaC07731186 Se quase me matou do cora\u00e7\u00e3o achei que era voc\u00ea KKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "407144792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arifarias15", "id": "407144792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179580439918448640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179581696657760256"], "created_at": "2019-10-03T02:19:26.000Z", "id": "1179581696657760256", "author_id": "166241967", "text": "@arifarias15 suicida pero responsable", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179581458064826369"], "created_at": "2019-10-03T02:18:29.000Z", "id": "1179581458064826369", "author_id": "1027646436123582464", "text": "Hoy el dia de mierda que tuve, y estoy teniendo todavia es totalmente impresionante no pegue una en todo el dia, cada dia estoy siendo mas suicida. Y TENGO 19 A\u00d1OS MANNNN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179581238006431747"], "created_at": "2019-10-03T02:17:37.000Z", "id": "1179581238006431747", "author_id": "411774504", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "8703862", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179168201151827968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179581224567873536"], "created_at": "2019-10-03T02:17:34.000Z", "id": "1179581224567873536", "author_id": "2788788308", "text": "@jurandirfilho Trailer Esquadr\u00e3o Suicida empolgou  em mais...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.3968, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179518644189040640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179581050147819520"], "created_at": "2019-10-03T02:16:52.000Z", "id": "1179581050147819520", "author_id": "747296614675447808", "text": "RT @Salomes32455: @Mauriciomulder En la lista de codinome de Barata, est\u00e1 APRA, quien finalmente es tu suicida, ahora les toca a uds 5 exco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179572031232380928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179580883134816256"], "created_at": "2019-10-03T02:16:12.000Z", "id": "1179580883134816256", "author_id": "67693428", "text": "RT @IvDvff_: \"La gente me cr\u00edtica, no ven que un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida\".", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.783, "type": "Other", "normalized_text": "Man of steel"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5631, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.4885, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179580874595143680"], "created_at": "2019-10-03T02:16:10.000Z", "id": "1179580874595143680", "author_id": "865107254", "text": "Olha voc\u00ea pode dizer que \nMan of steel teve um final pirot\u00e9cnico \nBatman vs superman nao tinha roteiro\nEsquadr\u00e3o suicida....\nMulher Maravilha tem um final ruim\nAquaman \u00e9 gen\u00e9rico\nShazam \u00e9 infantil demais\nMas Coringa\nCoringa. Coringa joker o palha\u00e7o\nDesse n\u00e3o. Desse voc\u00ea se curva.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179580718483218432"], "created_at": "2019-10-03T02:15:33.000Z", "id": "1179580718483218432", "author_id": "394998643", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179580592343703552"], "created_at": "2019-10-03T02:15:03.000Z", "id": "1179580592343703552", "author_id": "115998055", "text": "a coisa mais sem no\u00e7\u00e3o que eu SEMPRE ou\u00e7o \u00e9 que suicida quer chamar aten\u00e7\u00e3o, pq realmente, uma pessoa que tenta ou se mata, vai sim querer chamar a aten\u00e7\u00e3o estando MORTA ou se der errado, vai adorar a aten\u00e7\u00e3o q vai receber dos olhares condenat\u00f3rios.. faz todo o sentido \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179580590921846786"], "created_at": "2019-10-03T02:15:03.000Z", "id": "1179580590921846786", "author_id": "237505697", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9736, "type": "Other", "normalized_text": "BBB16"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5MCPflCpfj", "expanded_url": "https://t.co/5MCPflCpfj", "display_url": "t.co/5MCPflCpfj"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "BBB16"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179580480150233089"], "created_at": "2019-10-03T02:14:36.000Z", "id": "1179580480150233089", "author_id": "799982301853732864", "text": "#BBB16 PERFEITO DO IN\u00cdCIO AO FIM! \n\nQuadrilha Suicida \u2764 https://t.co/5MCPflCpfj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.646, "type": "Other", "normalized_text": "siempre"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/DJ3D8p2bUb", "expanded_url": "https://twitter.com/YungSamad/status/1179479830225661953", "display_url": "twitter.com/YungSamad/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179580479097323520"], "created_at": "2019-10-03T02:14:36.000Z", "id": "1179580479097323520", "author_id": "1902292003", "text": "creerte el \u201cpara siempre\u201d es un juego suicida https://t.co/DJ3D8p2bUb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.2955, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/TV2fgjOWi5", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179580468494262278"], "created_at": "2019-10-03T02:14:33.000Z", "id": "1179580468494262278", "author_id": "480955828", "text": "Cheirinho de Esquadr\u00e3o suicida em... https://t.co/TV2fgjOWi5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179579845057101824"], "created_at": "2019-10-03T02:12:05.000Z", "id": "1179579845057101824", "author_id": "778767685450600448", "text": "esse bandeirinha \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "marid\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179579841525538817"], "created_at": "2019-10-03T02:12:04.000Z", "id": "1179579841525538817", "author_id": "3033497914", "text": "Esperando o marid\u00e3o chegar pra vermos um filmin um n\u00e3o dois pq ontem assisti duas hrs de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o sou obrigada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179579822483398656"], "created_at": "2019-10-03T02:11:59.000Z", "id": "1179579822483398656", "author_id": "2895565085", "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5594, "type": "Place", "normalized_text": "El Rosario"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/oBFs9AhyqL", "expanded_url": "https://esdiario.com.mx/?p=284097", "display_url": "esdiario.com.mx/?p=284097"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tAw9X3HudE", "expanded_url": "https://twitter.com/EsDiarioPopular/status/1179579560599392256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAw9X3HudE", "media_key": "3_1179579558942724096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179579560599392256"], "created_at": "2019-10-03T02:10:57.000Z", "id": "1179579560599392256", "author_id": "1637148362", "text": "Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os se suicida en El Rosario https://t.co/oBFs9AhyqL https://t.co/tAw9X3HudE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.9469, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros Pictures"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9374, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 154, "end": 165, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/MuXTAFqPm8", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3I4LrzgnDs/?igshid=99tqb0u1yuks", "display_url": "instagram.com/p/B3I4LrzgnDs/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179579500516007937"], "created_at": "2019-10-03T02:10:43.000Z", "id": "1179579500516007937", "author_id": "122246463", "text": "Warner Bros Pictures  estren\u00f3 el trailer de \u201cBirds of Prey\u201d, la nueva pel\u00edcula de la exintegrante del \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d y pareja sentimental del Joker, Harley Quinn.\n_\nLa historia del film ocurre despu\u00e9s los\u2026 https://t.co/MuXTAFqPm8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1175990410252103680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thyipes", "id": "1175990410252103680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179578973312958464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179579482132373505"], "created_at": "2019-10-03T02:10:38.000Z", "id": "1179579482132373505", "author_id": "2382580467", "text": "@thyipes ele literalmente se matou depois de receber 1 toque afetivo e ate hj eu nao sei lidar c isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "dembele"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9676, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179579256420143104"], "created_at": "2019-10-03T02:09:44.000Z", "id": "1179579256420143104", "author_id": "1025931650469965827", "text": "Gabigol perde um gol como dembele perdeu na Champions contra o Liverpool. N\u00e3o matou, se fodeu.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1047620166182457344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179578998701133824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179579226145603585"], "created_at": "2019-10-03T02:09:37.000Z", "id": "1179579226145603585", "author_id": "1047620166182457344", "text": "Sua m\u00e3e se suicidou, logicamente ela se culpou, ai veio o suic\u00eddio da filha, filha que ela gritava sem perceber, machucava mesmo que indiretamente..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "tavoadrianzen", "id": "707975198608388098"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Adrianzen"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "TRUKINI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179573741568712704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179579197477523456"], "created_at": "2019-10-03T02:09:30.000Z", "id": "1179579197477523456", "author_id": "251713234", "text": "RT @aldoEsp96807840: @tavoadrianzen @MartinVizcarraC @Pedro_Olaechea Adrianzen tambi\u00e9n es TRUKINI, el adelanto de elecciones fue archivado,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "349778962", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "dillom_tbb", "id": "1232867795408474113"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5124, "type": "Person", "normalized_text": "bldo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179254127592914944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179579120486899713"], "created_at": "2019-10-03T02:09:12.000Z", "id": "1179579120486899713", "author_id": "467672194", "text": "@Gabbii199 @dillom_tbb  bldo respondele o se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179579032880504833"], "created_at": "2019-10-03T02:08:51.000Z", "id": "1179579032880504833", "author_id": "154340828", "text": "o baterista que morreu e se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.8967, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 5, "end": 10, "probability": 0.7576, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 47, "end": 60, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de rapina"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.853, "type": "Other", "normalized_text": "Hymne \u00e0 l'amour"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dith Piaf"}, {"start": 186, "end": 202, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179578958058332162"], "created_at": "2019-10-03T02:08:33.000Z", "id": "1179578958058332162", "author_id": "68826675", "text": "A DC/Warner sabe fazer trailers maravilhosos. \"Aves de rapina\", embalado por \"Hymne \u00e0 l'amour\" na inigual\u00e1vel voz de \u00c9dith Piaf, \u00e9 de uma energia espetacular. Mas n\u00e3o custa lembrar que \"Esquadr\u00e3o suicida\" tamb\u00e9m teve \u00f3timo trailer...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179578936868704257"], "created_at": "2019-10-03T02:08:28.000Z", "id": "1179578936868704257", "author_id": "1136014952", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179578921156784128"], "created_at": "2019-10-03T02:08:24.000Z", "id": "1179578921156784128", "author_id": "146656217", "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179578877380894720"], "created_at": "2019-10-03T02:08:14.000Z", "id": "1179578877380894720", "author_id": "282299752", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179578799857512451"], "created_at": "2019-10-03T02:07:56.000Z", "id": "1179578799857512451", "author_id": "719209437857255424", "text": "Con ese aliento que me das, te recomiendo no trabajar para la l\u00ednea de ayuda al suicida che...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChiquiOliver", "id": "520856994"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "NEORAM27", "id": "47209938"}, {"start": 44, "end": 51, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179373357298601984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179578608072974337"], "created_at": "2019-10-03T02:07:10.000Z", "id": "1179578608072974337", "author_id": "3033659912", "text": "RT @ChiquiOliver: @alfredolimongi @NEORAM27 @Knesix @jguaido Suicida es lo que que acaba de hacer llev\u00e1ndonos a unas elecciones fraudulenta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179578569145630721"], "created_at": "2019-10-03T02:07:01.000Z", "id": "1179578569145630721", "author_id": "471576558", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179578519241797633"], "created_at": "2019-10-03T02:06:49.000Z", "id": "1179578519241797633", "author_id": "17922154", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1089513258292264960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179577541515993088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179578501600546816"], "created_at": "2019-10-03T02:06:44.000Z", "id": "1179578501600546816", "author_id": "55676581", "text": "@ShimeFunghii Queria acreditar nisso...Mas at\u00e9 agora vi um filme pior que esquadr\u00e3o suicida. E olha que gosto mto das aves de rapina nas HQs, mas esse filme.....T-T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179578445417897984"], "created_at": "2019-10-03T02:06:31.000Z", "id": "1179578445417897984", "author_id": "152490898", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179578409799819264"], "created_at": "2019-10-03T02:06:23.000Z", "id": "1179578409799819264", "author_id": "852279390", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179578382310346753"], "created_at": "2019-10-03T02:06:16.000Z", "id": "1179578382310346753", "author_id": "3150379342", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RimaDonda", "id": "1142872688546983936"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo pericial"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.4158, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gathaF\u00e9lix"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "ARMA"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.6615, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe teri"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "\u00c1gathaF\u00e9lix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179572600969875456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179578311552520193"], "created_at": "2019-10-03T02:05:59.000Z", "id": "1179578311552520193", "author_id": "2872117896", "text": "RT @RimaDonda: Laudo pericial pode provar que \no tiro que matou #\u00c1gathaF\u00e9lix pode sim ter sa\u00eddo da ARMA DO PM!!\nE agora..\n...o Lacombe teri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179578282649538565"], "created_at": "2019-10-03T02:05:52.000Z", "id": "1179578282649538565", "author_id": "1048667292354183168", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "64344194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179577246568325123"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179578211623157767"], "created_at": "2019-10-03T02:05:35.000Z", "id": "1179578211623157767", "author_id": "64344194", "text": "O cara que matou uma das mulheres mais importantes da minha vida, foi condenado hoje a 25 anos de pris\u00e3o. Pelo assassinato dela? N\u00e3o. Descobriram que ele estuprou por meses uma paciente que n\u00e3o podia se mexer - mas que era consciente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179577984912674822"], "created_at": "2019-10-03T02:04:41.000Z", "id": "1179577984912674822", "author_id": "1091415576965197824", "text": "N\u00e3o acredite nunca na promessa de um suicida...ela nunca \u00e9 verdadeira", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179577858840248321"], "created_at": "2019-10-03T02:04:11.000Z", "id": "1179577858840248321", "author_id": "1020155372005470208", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1004940205328158720", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "keiozin", "id": "1019126691250294785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179574596569358337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179577809964060672"], "created_at": "2019-10-03T02:04:00.000Z", "id": "1179577809964060672", "author_id": "2389498260", "text": "@sens1tivy @keiozin Ele afundou eu e o chocobo fazendo um 3v3 mais feio da historia, na real foi 2v3 pq ele se matou antes e perdem o jogo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179577723985022977"], "created_at": "2019-10-03T02:03:39.000Z", "id": "1179577723985022977", "author_id": "4905719153", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.9684, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.6607, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9dith Piaf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179577721149706241"], "created_at": "2019-10-03T02:03:38.000Z", "id": "1179577721149706241", "author_id": "51721267", "text": "Depois da euforia de anivers\u00e1rio, assisti o trailer de \"Aves de Rapina\". \n1 - N\u00e3o vou criar expectativas... Vcs lembram o que aconteceu com Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e9!? \n2 - Bateu uma vontade de ouvir \u00c9dith Piaf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179577611518988288"], "created_at": "2019-10-03T02:03:12.000Z", "id": "1179577611518988288", "author_id": "1078098769726660608", "text": "Gerson se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179440832551821312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179577575737303041"], "created_at": "2019-10-03T02:03:04.000Z", "id": "1179577575737303041", "author_id": "2426087321", "text": "RT @LiEmUmLivro1: Protagonista: esse vil\u00e3o matou e destruiu inocentes em um efeito cascata de morte, e destrui\u00e7\u00e3o. s\u00f3 eu posso det\u00ea-lo ante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1046549656459710464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "yeojachingu_JK", "id": "1245669539792076800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179575835394805761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179577550160441344"], "created_at": "2019-10-03T02:02:58.000Z", "id": "1179577550160441344", "author_id": "1151255239145775104", "text": "@yeojachingu_jk pq tan suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6282, "type": "Person", "normalized_text": "may"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179577317603057666"], "created_at": "2019-10-03T02:02:02.000Z", "id": "1179577317603057666", "author_id": "2170480819", "text": "krlh na hora q a may se matou eu chorei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179577126711898112"], "created_at": "2019-10-03T02:01:17.000Z", "id": "1179577126711898112", "author_id": "1129634075566891008", "text": "Ah y estoy tan gorda que no me reconozco *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5675, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4363, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179577043765399552"], "created_at": "2019-10-03T02:00:57.000Z", "id": "1179577043765399552", "author_id": "36802360", "text": "Eu vejo muito de esquadr\u00e3o suicida no trailer de aves de rapina logo estou sem expectativa nenhuma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179576961867403264"], "created_at": "2019-10-03T02:00:37.000Z", "id": "1179576961867403264", "author_id": "1177285253595115520", "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3126973563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179576703825436672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179576789473136640"], "created_at": "2019-10-03T01:59:56.000Z", "id": "1179576789473136640", "author_id": "3126973563", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerinaaaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SamcLHS", "id": "1315183561897472000"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.4971, "type": "Other", "normalized_text": "IF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179574902619287552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179576768572907526"], "created_at": "2019-10-03T01:59:51.000Z", "id": "1179576768572907526", "author_id": "774307664864182272", "text": "RT @samclhs: O menino que tirou a pr\u00f3pria vida no IF era poeta e sempre deixava expl\u00edcito que tava mal, eu realmente to muito triste com is\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179576663736274945"], "created_at": "2019-10-03T01:59:26.000Z", "id": "1179576663736274945", "author_id": "1134175058", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3374355580", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SantosSamara22", "id": "3374355580"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179404269939838985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179576597126537216"], "created_at": "2019-10-03T01:59:10.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1179576597126537216", "author_id": "938508585813897217", "text": "@SantosSamara22 Se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 230, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179501368219963392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179576594156920833"], "created_at": "2019-10-03T01:59:10.000Z", "id": "1179576594156920833", "author_id": "785999830141186049", "text": "@canalN_ @SalvadorHeresi Ya sale el codinome y ver\u00e1n como cambia el rollo a \"perseguido pol\u00edtico\". El insistir en el cuento de la dictadura es la misma estrategia que us\u00f3 el ladr\u00f3n suicida para pedir asilo en la embajada de Uruguay. Heresi prepara el camino al asilo con el mismo cuento.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179576523071918086"], "created_at": "2019-10-03T01:58:53.000Z", "id": "1179576523071918086", "author_id": "249303995", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179576521171845120"], "created_at": "2019-10-03T01:58:52.000Z", "id": "1179576521171845120", "author_id": "935920075", "text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179576401629982720"], "created_at": "2019-10-03T01:58:24.000Z", "id": "1179576401629982720", "author_id": "1179514208322510848", "text": "Tava no quarto e a l\u00e2mpada quimou\nTadinha n\u00e3o suportou o meu brilho e se suicidou \ud83d\ude29\u2728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "356456937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179576099900182529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179576322861015040"], "created_at": "2019-10-03T01:58:05.000Z", "id": "1179576322861015040", "author_id": "356456937", "text": "ah no podia ser tierna tenia q rematar todo con algo suicida si o si", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179576253214609408"], "created_at": "2019-10-03T01:57:48.000Z", "id": "1179576253214609408", "author_id": "147626191", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179576208398458881"], "created_at": "2019-10-03T01:57:38.000Z", "id": "1179576208398458881", "author_id": "2309065570", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179576183358394368"], "created_at": "2019-10-03T01:57:32.000Z", "id": "1179576183358394368", "author_id": "127368204", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SoyMiroslawa", "id": "429370844"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179572212296290310"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179576153419534337"], "created_at": "2019-10-03T01:57:25.000Z", "id": "1179576153419534337", "author_id": "1099451516354772992", "text": "RT @SoyMiroslawa: Mi mam\u00e1: es que ud es muy confianzuda, uno no le cuenta sus cosas a nadie\n\nYo: HOLA DESCONOCIDOS DE TWITTER, HOY TUVE UN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396571802296321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179576027460374529"], "created_at": "2019-10-03T01:56:55.000Z", "id": "1179576027460374529", "author_id": "1581320946", "text": "@Mauriciomulder Todas las de su jefe el suicida!!!! \ud83d\ude06 \ud83d\ude06 \ud83d\ude06 \ud83d\ude06", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179575953300901891"], "created_at": "2019-10-03T01:56:37.000Z", "id": "1179575953300901891", "author_id": "448598494", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RimaDonda", "id": "1142872688546983936"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo pericial"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.4158, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gathaF\u00e9lix"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "ARMA"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.6615, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe teri"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "\u00c1gathaF\u00e9lix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179572600969875456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179575920035794945"], "created_at": "2019-10-03T01:56:29.000Z", "id": "1179575920035794945", "author_id": "66197913", "text": "RT @RimaDonda: Laudo pericial pode provar que \no tiro que matou #\u00c1gathaF\u00e9lix pode sim ter sa\u00eddo da ARMA DO PM!!\nE agora..\n...o Lacombe teri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179575898074484736"], "created_at": "2019-10-03T01:56:24.000Z", "id": "1179575898074484736", "author_id": "266791141", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179575885151772672"], "created_at": "2019-10-03T01:56:21.000Z", "id": "1179575885151772672", "author_id": "1146615612581588993", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179575707304972288"], "created_at": "2019-10-03T01:55:38.000Z", "id": "1179575707304972288", "author_id": "788761808710631424", "text": "em v\u00e1rios tempos tenho estado ruim com minha in\u00e9rcia, falta de produtividade $. o pensamento suicida e a s\u00e9ria possibilidade/vontade de que aconte\u00e7a me assombram diariamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179575435086254081"], "created_at": "2019-10-03T01:54:33.000Z", "id": "1179575435086254081", "author_id": "379756947", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179575416182280192"], "created_at": "2019-10-03T01:54:29.000Z", "id": "1179575416182280192", "author_id": "139816600", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/w7c9jrmJDh", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179575344426303488"], "created_at": "2019-10-03T01:54:12.000Z", "id": "1179575344426303488", "author_id": "573015703", "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/w7c9jrmJDh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/5RNxg6UaCR", "expanded_url": "https://twitter.com/shroomheadsv2/status/1179132003083378688", "display_url": "twitter.com/shroomheadsv2/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179575270707208197"], "created_at": "2019-10-03T01:53:54.000Z", "id": "1179575270707208197", "author_id": "709813080771993600", "text": "quando paguei pra assistir esquadr\u00e3o suicida e batman vs superman https://t.co/5RNxg6UaCR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179575144131506176"], "created_at": "2019-10-03T01:53:24.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1179575144131506176", "author_id": "886001032744099840", "text": "Altagracia se matou,tomar no cu mn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Melanireche1", "id": "1032797587257126914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179432763528798210"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179574996986937344"], "created_at": "2019-10-03T01:52:49.000Z", "id": "1179574996986937344", "author_id": "550497559", "text": "RT @Melanireche1: hacer, teniendo en cuenta que buscan escapar de su propia soledad. Es una manifestaci\u00f3n de su desesperaci\u00f3n.\n3. Te explic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "292296703", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "elisa7j", "id": "292296703"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "candido_res", "id": "102960300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179202830344839170"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179574996307517440"], "created_at": "2019-10-03T01:52:49.000Z", "id": "1179574996307517440", "author_id": "4229711373", "text": "@elisa7j @candido_res Trata de ESPANTAR esos pensamientos. Un padre/ madre suicida, hereda un dolor lacerante a sus hijos, padres, hermanos. Y culpa. Eso de nunca saber, que + pude haber hecho... es ...\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179574987499474944"], "created_at": "2019-10-03T01:52:47.000Z", "id": "1179574987499474944", "author_id": "1039996239381753858", "text": "Cheguei num ponto que assumir mais uma responsabilidade seria um ato suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4459, "type": "Other", "normalized_text": "IF"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/09v4owibDi", "expanded_url": "https://twitter.com/samclhs/status/1179574902619287552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/09v4owibDi", "media_key": "3_1179574868154703878"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/09v4owibDi", "expanded_url": "https://twitter.com/samclhs/status/1179574902619287552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/09v4owibDi", "media_key": "3_1179574868150489088"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/09v4owibDi", "expanded_url": "https://twitter.com/samclhs/status/1179574902619287552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/09v4owibDi", "media_key": "3_1179574868725108738"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179574902619287552"], "created_at": "2019-10-03T01:52:26.000Z", "id": "1179574902619287552", "author_id": "4756825961", "text": "O menino que tirou a pr\u00f3pria vida no IF era poeta e sempre deixava expl\u00edcito que tava mal, eu realmente to muito triste com isso, v\u00e1 em paz \ud83d\udc99 https://t.co/09v4owibDi", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "Gessica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179574897779064832"], "created_at": "2019-10-03T01:52:25.000Z", "id": "1179574897779064832", "author_id": "97943893", "text": "Gessica quase me matou do cora\u00e7\u00e3o maluco.. deixou meu telefone cair . S\u00f3 rachou a tela , se quebrasse .. meu irm\u00e3o .. matava", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179574670296801280"], "created_at": "2019-10-03T01:51:31.000Z", "id": "1179574670296801280", "author_id": "2552877331", "text": "Por qu\u00e9 os hac\u00e9is los cortes en horizontal , son en vertical , escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179574649258233858"], "created_at": "2019-10-03T01:51:26.000Z", "id": "1179574649258233858", "author_id": "303488502", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179574581356576770"], "created_at": "2019-10-03T01:51:10.000Z", "id": "1179574581356576770", "author_id": "2946263993", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "congemfoco", "id": "1371933708568166409"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.612, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 56, "end": 77, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179452550245965825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179574412032532480"], "created_at": "2019-10-03T01:50:29.000Z", "id": "1179574412032532480", "author_id": "2842740681", "text": "RT @congemfoco: Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do ex-reitor da UFSC Luiz Carlos Cancellier, que se matou h\u00e1 exatos dois anos ap\u00f3s ser preso em uma pol\u00ea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "68712576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/8o7RLR5WxP", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179413151705714688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179574399369744384"], "created_at": "2019-10-03T01:50:26.000Z", "id": "1179574399369744384", "author_id": "1100587960465088513", "text": "@CarlosBolsonaro https://t.co/8o7RLR5WxP\nTudo coincid\u00eancia neh", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "17635046", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "losgalgos", "id": "1407212057930473474"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4577, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179557202044112897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179574237339750401"], "created_at": "2019-10-03T01:49:48.000Z", "id": "1179574237339750401", "author_id": "379897757", "text": "@losgalgos Escriben bien o escriben como David Ayer dirigi\u00f3 Escuadr\u00f3n suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RimaDonda", "id": "1142872688546983936"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo pericial"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.4158, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gathaF\u00e9lix"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "ARMA"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.6615, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe teri"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "\u00c1gathaF\u00e9lix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179572600969875456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179573804223336450"], "created_at": "2019-10-03T01:48:05.000Z", "id": "1179573804223336450", "author_id": "1156677577681059843", "text": "RT @RimaDonda: Laudo pericial pode provar que \no tiro que matou #\u00c1gathaF\u00e9lix pode sim ter sa\u00eddo da ARMA DO PM!!\nE agora..\n...o Lacombe teri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179573775257554945"], "created_at": "2019-10-03T01:47:58.000Z", "id": "1179573775257554945", "author_id": "958864295399477248", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "707975198608388098", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tavoadrianzen", "id": "707975198608388098"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Adrianzen"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "TRUKINI"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.7656, "type": "Place", "normalized_text": "Olaechea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179364129099993090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179573741568712704"], "created_at": "2019-10-03T01:47:50.000Z", "id": "1179573741568712704", "author_id": "845495150834954240", "text": "@tavoadrianzen @MartinVizcarraC @Pedro_Olaechea Adrianzen tambi\u00e9n es TRUKINI, el adelanto de elecciones fue archivado,  por el congreso ahora Cerrado. Dejar los destino del pa\u00eds a Olaechea y su banda ser\u00eda Suicida. Adem\u00e1s es INSCONSTITUCIONAL.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179573673558253568"], "created_at": "2019-10-03T01:47:33.000Z", "id": "1179573673558253568", "author_id": "540363323", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179573621603221510"], "created_at": "2019-10-03T01:47:21.000Z", "id": "1179573621603221510", "author_id": "1137017265168236544", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179573565844316160"], "created_at": "2019-10-03T01:47:08.000Z", "id": "1179573565844316160", "author_id": "3091641951", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179573525985873920"], "created_at": "2019-10-03T01:46:58.000Z", "id": "1179573525985873920", "author_id": "1158033225681383424", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179573334864007169"], "created_at": "2019-10-03T01:46:13.000Z", "id": "1179573334864007169", "author_id": "817865099989880835", "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179573271030882304"], "created_at": "2019-10-03T01:45:57.000Z", "id": "1179573271030882304", "author_id": "110564270", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviafofocas", "id": "1055980024392835072"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6315, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmare"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "suicida"}, {"start": 95, "end": 112, "tag": "DEPRESSAOSEMTABU"}, {"start": 113, "end": 123, "tag": "Depress\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168701388878229505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179573268023562240"], "created_at": "2019-10-03T01:45:57.000Z", "id": "1179573268023562240", "author_id": "66144146", "text": "RT @flaviafofocas: Pessoas est\u00e3o matando outras  pessoas  armadas com suas palavras\n\n#suicida  #DEPRESSAOSEMTABU #Depress\u00e3o  #SetembroAmare\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RimaDonda", "id": "1142872688546983936"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo pericial"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.4158, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gathaF\u00e9lix"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "ARMA"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.6615, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe teri"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "\u00c1gathaF\u00e9lix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179572600969875456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179573266798776320"], "created_at": "2019-10-03T01:45:56.000Z", "id": "1179573266798776320", "author_id": "1053681848", "text": "RT @RimaDonda: Laudo pericial pode provar que \no tiro que matou #\u00c1gathaF\u00e9lix pode sim ter sa\u00eddo da ARMA DO PM!!\nE agora..\n...o Lacombe teri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179573228542595073"], "created_at": "2019-10-03T01:45:47.000Z", "id": "1179573228542595073", "author_id": "988644315089063936", "text": "Sabe quando vc t\u00e1 passando e do nada vc se identifica com algo? Sendo algo bom, ruim ou at\u00e9 algo meio superficial mas vc se identifica??? T\u00f4 triste man....esse v\u00eddeo me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9083, "type": "Organization", "normalized_text": "fla"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179573194644217856"], "created_at": "2019-10-03T01:45:39.000Z", "id": "1179573194644217856", "author_id": "1436970799", "text": "T\u00f4 com receio das poss\u00edveis substitui\u00e7\u00f5es no fla, deus me livre entrar o trio suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RimaDonda", "id": "1142872688546983936"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo pericial"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.4158, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gathaF\u00e9lix"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "ARMA"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.6615, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe teri"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "\u00c1gathaF\u00e9lix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179572600969875456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179572939144024064"], "created_at": "2019-10-03T01:44:38.000Z", "id": "1179572939144024064", "author_id": "332980482", "text": "RT @RimaDonda: Laudo pericial pode provar que \no tiro que matou #\u00c1gathaF\u00e9lix pode sim ter sa\u00eddo da ARMA DO PM!!\nE agora..\n...o Lacombe teri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179572903895031813"], "created_at": "2019-10-03T01:44:30.000Z", "id": "1179572903895031813", "author_id": "760370497", "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4878, "type": "Place", "normalized_text": "Magdalena"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/JK8FWQSRHu", "expanded_url": "http://www.pitalitonoticias.com/2019/10/soldado-se-suicida-al-interior-del.html", "display_url": "pitalitonoticias.com/2019/10/soldad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179572888120242178"], "created_at": "2019-10-03T01:44:26.000Z", "id": "1179572888120242178", "author_id": "421990959", "text": "Soldado se suicida al interior del Batall\u00f3n de infanter\u00eda N27 Magdalena https://t.co/JK8FWQSRHu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "humbertotag", "id": "105018361"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "adn40", "id": "84398622"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "GobCDMX", "id": "36100710"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "LeonardoCurzio", "id": "190603804"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179370007245053953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179572779252891650"], "created_at": "2019-10-03T01:44:00.000Z", "id": "1179572779252891650", "author_id": "129362567", "text": "RT @humbertotag: @adn40 @GobCDMX @LeonardoCurzio \u00bfSoy el \u00fanico que piensa que puede llegar a ser un plan suicida utilizar escudos humanos?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7283, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Yy8WXk1MYu", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "AvesDeRapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179572714467680256"], "created_at": "2019-10-03T01:43:45.000Z", "id": "1179572714467680256", "author_id": "200540205", "text": "Estragaram o Esquadr\u00e3o Suicida e parece que far\u00e1 o mesmo em #AvesDeRapina https://t.co/Yy8WXk1MYu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179572663804743680"], "created_at": "2019-10-03T01:43:33.000Z", "id": "1179572663804743680", "author_id": "172209622", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179572655525126146"], "created_at": "2019-10-03T01:43:31.000Z", "id": "1179572655525126146", "author_id": "834106986623012864", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 195, "end": 208, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo pericial"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.3956, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gathaF\u00e9lix"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 263, "end": 277, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "WitzelAssassino"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 61, "tag": "\u00c1gathaF\u00e9lix"}, {"start": 246, "end": 261, "tag": "\u00c1gathaPresente"}, {"start": 262, "end": 278, "tag": "WitzelAssassino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179572600969875456"], "created_at": "2019-10-03T01:43:18.000Z", "id": "1179572600969875456", "author_id": "1142872688546983936", "text": "Laudo pericial pode provar que \no tiro que matou #\u00c1gathaF\u00e9lix pode sim ter sa\u00eddo da ARMA DO PM!!\nE agora..\n...o Lacombe teria algo \u00e0 dizer.\nE toda aquela gente que se manifestou \u00e0 seu favor.\nE o @wilsonwitzel?!\nPerguntas que n\u00e3o querem se calar.\n#\u00c1gathaPresente #WitzelAssassino", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179572597991890946"], "created_at": "2019-10-03T01:43:17.000Z", "id": "1179572597991890946", "author_id": "1046499294", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4416, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "treiler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179572382304014336"], "created_at": "2019-10-03T01:42:25.000Z", "id": "1179572382304014336", "author_id": "827642507072765953", "text": "O filme do coringa parece q vai ser melhor q d\u00e1 arlequina\nNo entanto esquadr\u00e3o suicida o treiler estava perfeito mas o filme foi uma decep\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.634, "type": "Other", "normalized_text": "WHAT"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179572212296290310"], "created_at": "2019-10-03T01:41:45.000Z", "id": "1179572212296290310", "author_id": "429370844", "text": "Mi mam\u00e1: es que ud es muy confianzuda, uno no le cuenta sus cosas a nadie\n\nYo: HOLA DESCONOCIDOS DE TWITTER, HOY TUVE UN D\u00cdA TERRIBLE, DORM\u00cd MAL, CASI COMETO UN ACTO SUICIDA, LLEVO SIN COMER TRES D\u00cdAS Y ADEM\u00c1S ME SALIO UN GRANO EN LA NARIZ, WHAT A DAY TO BE ALIVE, UDS QU\u00c9?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179572066540048385"], "created_at": "2019-10-03T01:41:10.000Z", "id": "1179572066540048385", "author_id": "921488994239688709", "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179572031232380928"], "created_at": "2019-10-03T01:41:02.000Z", "id": "1179572031232380928", "author_id": "229329658", "text": "\"La gente me cr\u00edtica, no ven que un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida\".", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 25, "end": 27, "probability": 0.9245, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Lula \nJudas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179571944783585280"], "created_at": "2019-10-03T01:40:41.000Z", "id": "1179571944783585280", "author_id": "532330915", "text": "Toffoli busca f\u00f3rmula no STF que beneficia v\u00e1rios r\u00e9us da Lava Jato, menos Lula \nJudas pelo menos se enforcou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179127227432218624"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179571846091595779"], "created_at": "2019-10-03T01:40:18.000Z", "id": "1179571846091595779", "author_id": "752894161930424320", "text": "RT @MexicoYaaj: \"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "29330019", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lamula", "id": "29330019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179450411092250627"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179571553933156352"], "created_at": "2019-10-03T01:39:08.000Z", "id": "1179571553933156352", "author_id": "2353764298", "text": "@lamula Esta es la otra gran corrupta y que hizo alianza con un corrupto como el suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179456799893856257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179571280187711488"], "created_at": "2019-10-03T01:38:03.000Z", "id": "1179571280187711488", "author_id": "2538357228", "text": "RT @Macumbacha: @gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179571199153586176"], "created_at": "2019-10-03T01:37:43.000Z", "id": "1179571199153586176", "author_id": "120238597", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179571159370813440"], "created_at": "2019-10-03T01:37:34.000Z", "id": "1179571159370813440", "author_id": "479808253", "text": "En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multiplicar embalses que garanticen agua potable, riego y electricidad junto con forestar.\nDescarbonizar antes ser\u00eda suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179571127045312513"], "created_at": "2019-10-03T01:37:26.000Z", "id": "1179571127045312513", "author_id": "2538357228", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9mGThvPqtm", "expanded_url": "https://donaronline.org/centro-de-asistencia-al-suicida/ayudenos-a-asistir-a-mas-personas-en-crisis-emocionales-con-o-sin-ideacion-suicida", "display_url": "donaronline.org/centro-de-asis\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179571096418488325"], "created_at": "2019-10-03T01:37:19.000Z", "id": "1179571096418488325", "author_id": "257339429", "text": "https://t.co/9mGThvPqtm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"in_reply_to_user_id": "1436024858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Ednilton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179546905984094208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179570938859458560"], "created_at": "2019-10-03T01:36:41.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1179570938859458560", "author_id": "815318728200093697", "text": "@PMERJ \n Muito triste um jovem soldado.\n Agora a imprensa  maldita vai perguntar\"quem matou Ednilton,?\"\n Se tem bala perd.e \u00f1 ferido,foi\nele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/HKuh1EkCTG", "expanded_url": "https://www.1news.com.br/noticia/572983/noticias/garoto-conta-detalhamente-como-matou-raissa-usei-um-galho-01102019?dv=bd8dfe5f3426867d", "display_url": "1news.com.br/noticia/572983\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179570707967217664"], "created_at": "2019-10-03T01:35:46.000Z", "id": "1179570707967217664", "author_id": "320752838", "text": "Se tem efici\u00eancia pra assassina  saber que pode morre uma vida pela  outra mata ele porra  no fode https://t.co/HKuh1EkCTG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179570622017495040"], "created_at": "2019-10-03T01:35:26.000Z", "id": "1179570622017495040", "author_id": "902561357199015937", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pavarini", "id": "6042412"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Qhyci8u7JV", "expanded_url": "https://bit.ly/2nMCc8W", "display_url": "bit.ly/2nMCc8W"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179500058334642176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179570415871680512"], "created_at": "2019-10-03T01:34:37.000Z", "id": "1179570415871680512", "author_id": "321490188", "text": "RT @pavarini: PM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes parecidas na carreira https://t.co/Qhyci8u7JV \n\nDuas semanas antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "164077092", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "2ruedasdiario", "id": "164077092"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "SantiagoSolan0", "id": "1014268770179694592"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "Antonio78158191", "id": "1105224330416402439"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179437685158510594"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179570414160359424"], "created_at": "2019-10-03T01:34:36.000Z", "id": "1179570414160359424", "author_id": "1079614952778936320", "text": "@2ruedasdiario @SantiagoSolan0 @Antonio78158191 Ni siquiera hubo piloto suicida... Todo estuvo bien calculado... Por eso subieron cad\u00e1veres bien impregnados de combustible a\u00e9reo... El piloto salta y despu\u00e9s el helicoptero cae y se produce el incendio en cabina..  O por qu\u00e9 cre\u00e9s que \"incineraron\" los restos de los susodichos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gabrielramasini", "id": "4875524387"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4321, "type": "Organization", "normalized_text": "judo"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.892, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179404796241043457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179570350968967168"], "created_at": "2019-10-03T01:34:21.000Z", "id": "1179570350968967168", "author_id": "4899710733", "text": "RT @gabrielramasini: bd p tropa salve p geral\n\nvoltamo com as melhor noticia do site\n\npapai vai luta judo no inter\n\nnois peso pesado\n\neles\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179570327799701504"], "created_at": "2019-10-03T01:34:16.000Z", "id": "1179570327799701504", "author_id": "983031922266923009", "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179570305032998914"], "created_at": "2019-10-03T01:34:10.000Z", "id": "1179570305032998914", "author_id": "268992106", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179570072626634753"], "created_at": "2019-10-03T01:33:15.000Z", "id": "1179570072626634753", "author_id": "3104778712", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9188, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Kanemann"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Michel"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179569971090935808"], "created_at": "2019-10-03T01:32:51.000Z", "id": "1179569971090935808", "author_id": "57331167", "text": "O VAR matou o Flamengo neste primeiro tempo. O Kanemann se jogou no lance do primeiro gol e o gol do impedimento era na mesma linha. Outra, o Michel era para ser expulso, entrada criminosa Gerson.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "AURELIO PASTOR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179490148599422976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179569866422067206"], "created_at": "2019-10-03T01:32:26.000Z", "id": "1179569866422067206", "author_id": "1345388172", "text": "RT @21_06_78: ahora q dira el delincuente AURELIO PASTOR el maton q solto a los narcos conjuntamente con su jefe el delincuente suicida AG.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179569850500423680"], "created_at": "2019-10-03T01:32:22.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1179569850500423680", "author_id": "1167274558241591301", "text": "Amanh\u00e3 estreia filme do coringa \nMais pra falar verdade achei fraco \nDevia ser memso ator de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/z3COvcIFHh", "expanded_url": "https://bit.ly/2n8D5Z2", "display_url": "bit.ly/2n8D5Z2"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/UphDB0W08l", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1179569790165422080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UphDB0W08l", "media_key": "3_1179569647793967110"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 72, "tag": "Seguridad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179569790165422080"], "created_at": "2019-10-03T01:32:07.000Z", "id": "1179569790165422080", "author_id": "407162192", "text": "Ademas de insultarlo, le dijo que no volver\u00eda a ver a su hijo\n#Seguridad\nhttps://t.co/z3COvcIFHh https://t.co/UphDB0W08l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cecilindaza", "id": "783744676885065728"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "NachoGomex", "id": "244659783"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6397, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "NHM"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.8265, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrect"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Pizano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179527639566041088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179569756652920833"], "created_at": "2019-10-03T01:31:59.000Z", "id": "1179569756652920833", "author_id": "2373858008", "text": "RT @cecilindaza: @NachoGomex Bien Nacho, NHM,ali\u00e1ndose las manos, cre\u00e9 q le voy a creer, todo lo de Odebrect, Pizano, el hijo cree q le com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2338532202", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "4everiludida", "id": "2338532202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179568267108724741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179569668434083840"], "created_at": "2019-10-03T01:31:38.000Z", "id": "1179569668434083840", "author_id": "714407177", "text": "@4everiludida Se nem ele respeita, pq ela tem que respeitar? \n\nAh! Eu respondo: Porque se ela n\u00e3o respeitar, ele pode se suicida? \n\n\u00c9 isso? Ele pode fazer tudo, mas se ela fizer ou querer terminar n\u00e3o pode, pq ele faz chantagem? Se vc acha trai\u00e7\u00e3o, mais errado que isso. Blz.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179569666689241088"], "created_at": "2019-10-03T01:31:38.000Z", "id": "1179569666689241088", "author_id": "819206004365819906", "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179569632988012544"], "created_at": "2019-10-03T01:31:30.000Z", "id": "1179569632988012544", "author_id": "867067128", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179569559235387394"], "created_at": "2019-10-03T01:31:12.000Z", "id": "1179569559235387394", "author_id": "37952039", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "390385836", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sabrinanaquino", "id": "390385836"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "BlogOlhoNaMira", "id": "154336315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168298832402292741"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179569483754676224"], "created_at": "2019-10-03T01:30:54.000Z", "id": "1179569483754676224", "author_id": "26235282", "text": "@sabrinanaquino @BlogOlhoNaMira Um casal, j\u00e1 de idade, se matou ao descobrir q estavam doentes mas n\u00e3o tinha como arcar com as despesas m\u00e9dico-hospitalares. S\u00f3 tem acesso a tratamento, m\u00e9dicos, exames e hospitais de ponta quem tem MUITA mas MUITA bala na agulha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179569481565265920"], "created_at": "2019-10-03T01:30:54.000Z", "id": "1179569481565265920", "author_id": "64379831", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179456799893856257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179569388686581760"], "created_at": "2019-10-03T01:30:32.000Z", "id": "1179569388686581760", "author_id": "262861578", "text": "RT @Macumbacha: @gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179569303340933121"], "created_at": "2019-10-03T01:30:11.000Z", "id": "1179569303340933121", "author_id": "94636861", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179569280934920194"], "created_at": "2019-10-03T01:30:06.000Z", "id": "1179569280934920194", "author_id": "1006343697427058688", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1137252040466411520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179569253189607424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179569255693590528"], "created_at": "2019-10-03T01:30:00.000Z", "id": "1179569255693590528", "author_id": "1137252040466411520", "text": "hoje ele se matou, ela se sentiu muito culpada pois sentia como se fosse uma incompetente de nao poder ter salvo ele, que hoje ela percebe que poderia ter internado ele para nao cometer isso, e ela sentiu que falhou com um ser humano, com uma vida que ela sabia que tinha cura....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179082347670654977"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4565, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/F8GdCtgZA1", "expanded_url": "https://twitter.com/laa_giordana/status/1179082347670654977", "display_url": "twitter.com/laa_giordana/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179569197581516800"], "created_at": "2019-10-03T01:29:46.000Z", "id": "1179569197581516800", "author_id": "52487424", "text": "t\u00e1 parecendo o coringa de esquadr\u00e3o suicida, e isso n\u00e3o foi um elogio https://t.co/F8GdCtgZA1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1040339277022986240", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "gogoarmys_", "id": "941803475519799296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179548475861716995"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179569142694862848"], "created_at": "2019-10-03T01:29:33.000Z", "id": "1179569142694862848", "author_id": "1138621455099486208", "text": "@emensu478 @gogoarmys_ Uma revi*sta que o B*TS concedeu uma ent*revista distorceu td oq eles falaram. Escreveram como se eles se achassem os melhores, tem xenofobi*a, desrespeito perante um outro idol que se matou a\u00ed e mais algumas coisas.\nS\u00f3 \u00f1 entra na entrevi*sta pq vai dar engajamento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/QKCgWagj3c", "expanded_url": "https://twitter.com/MrPointlees/status/1179569133731622912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QKCgWagj3c", "media_key": "3_1179569124009299969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179569133731622912"], "created_at": "2019-10-03T01:29:31.000Z", "id": "1179569133731622912", "author_id": "273451084", "text": "Con esas \"fans\" capaz y se suicida antes que yo. https://t.co/QKCgWagj3c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9415, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 167, "end": 168, "probability": 0.5896, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179569093436985344"], "created_at": "2019-10-03T01:29:21.000Z", "id": "1179569093436985344", "author_id": "798585605433282561", "text": "Queria dizer que eu estou SURTANDO de ansiedade pra ver o filme do Coringa amanh\u00e3\n\nMas ao mesmo tempo com medo pq da \u00faltima ves que eu me empolguei com algum filme da DC foi esquadr\u00e3o suicida e deu no que deu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179569092837171201"], "created_at": "2019-10-03T01:29:21.000Z", "id": "1179569092837171201", "author_id": "763565499884171264", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "ugoestrada", "id": "123898794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179567201625481216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179569008280002563"], "created_at": "2019-10-03T01:29:01.000Z", "id": "1179569008280002563", "author_id": "913866515971297280", "text": "RT @Salomes32455: @RossaFlor1 @ugoestrada De q golpe de estado hablan?\n\u00c9l se fue xq su pap\u00e1 fue ministro en la \u00e9poca del suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1564004666", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tiabili", "id": "1564004666"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "planethemp", "id": "1449357528"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179486242049798148"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179568895205822464"], "created_at": "2019-10-03T01:28:34.000Z", "id": "1179568895205822464", "author_id": "904503276703543297", "text": "@tiabili @planethemp @Marcelodedois O que matou seu irm\u00e3o foi o tr\u00e1fico, seria diferente se fosse legalizado. Sinto muito pela perda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "__PALOMA_0", "id": "841684606491451392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495777938354177"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179568837945114626"], "created_at": "2019-10-03T01:28:20.000Z", "id": "1179568837945114626", "author_id": "2587267335", "text": "RT @__PALOMA_0: To cansada de ficar vendo a tal \u201cliberdade vai cantar\u201d. Se roubou, traficou, matou e etc t\u00e1 preso com motivooooooo!! \nPovo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179568756630196228"], "created_at": "2019-10-03T01:28:01.000Z", "id": "1179568756630196228", "author_id": "1132767405179068416", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179568749088772096"], "created_at": "2019-10-03T01:27:59.000Z", "id": "1179568749088772096", "author_id": "149966105", "text": "Al\u00e9m de que a &gt;&gt; psic\u00f3loga &lt;&lt; apontou o fato de que vivemos rela\u00e7\u00f5es l\u00edquidas. Se A n\u00e3o procura B, ent\u00e3o B n\u00e3o faz nada. Mano essa mulher matou a pau. Pena que as pessoas s\u00f3 entendem quando uma PSIC\u00d3LOGA fala n\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1020372955694608387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179550441367117827"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179568681698938880"], "created_at": "2019-10-03T01:27:43.000Z", "id": "1179568681698938880", "author_id": "1067929596677550080", "text": "@daniih_oliverr E o segundo \u00e9 o do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "56208710", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carloscortesjr", "id": "56208710"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179464702868545536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179568678809063426"], "created_at": "2019-10-03T01:27:43.000Z", "id": "1179568678809063426", "author_id": "1040365312259121152", "text": "@carloscortesjr @marcogomes Quem se matou tamb\u00e9m morreu, ou n\u00e3o?!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179568673012539392"], "created_at": "2019-10-03T01:27:41.000Z", "id": "1179568673012539392", "author_id": "2216263427", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179568648375197697"], "created_at": "2019-10-03T01:27:35.000Z", "id": "1179568648375197697", "author_id": "172082626", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "91114286", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "Ruin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179064075155718144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179568492019879936"], "created_at": "2019-10-03T01:26:58.000Z", "geo": {"place_id": "19f85e87cfe28eec"}, "id": "1179568492019879936", "author_id": "1962893593", "text": "@wbpictures_br Isso deve ser t\u00e3o Ruin quanto esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1237286593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "titerechea"}, {"start": 113, "end": 114, "probability": 0.3476, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179222882699923456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179568485111861255"], "created_at": "2019-10-03T01:26:56.000Z", "id": "1179568485111861255", "author_id": "453985816", "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC @MecheAF No le hizo caso a titerechea, no le\u00eda ni los tweets del cobarde suicida AG... y sue\u00f1as que va hacer lo contrario contigo? \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179568429189259265"], "created_at": "2019-10-03T01:26:43.000Z", "id": "1179568429189259265", "author_id": "2446573070", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179568385920774145"], "created_at": "2019-10-03T01:26:33.000Z", "id": "1179568385920774145", "author_id": "1032352606788759553", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179568164591591424"], "created_at": "2019-10-03T01:25:40.000Z", "id": "1179568164591591424", "author_id": "316537135", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1311659468", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hailalvar", "id": "1311659468"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.7675, "type": "Other", "normalized_text": "Tequila"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/tme2vgW2P8", "expanded_url": "https://twitter.com/4ntonimus/status/1179568162360233990/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tme2vgW2P8", "media_key": "16_1179568155229900801"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179566595959595008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179568162360233990"], "created_at": "2019-10-03T01:25:39.000Z", "id": "1179568162360233990", "author_id": "281310276", "text": "@hailalvar Puta bro... eres un suicida en potencia!!!\nSi no iba por \u201cTequila\u201d, iba por: https://t.co/tme2vgW2P8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "385261048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/7pMOYDIzOs", "expanded_url": "https://twitter.com/GIGICABRERA31/status/1179568125584564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7pMOYDIzOs", "media_key": "3_1179568113572073472"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 48, "tag": "Mechita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179559068609867780"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179568125584564224"], "created_at": "2019-10-03T01:25:31.000Z", "id": "1179568125584564224", "author_id": "312794207", "text": "@carlo_navea @PCaterianoB Te cuento que #Mechita tambi\u00e9n ocup\u00f3 cargos clave en el gobierno del suicida. https://t.co/7pMOYDIzOs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00e9rson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179568084732055552"], "created_at": "2019-10-03T01:25:21.000Z", "geo": {"place_id": "6cbb3f4902362745"}, "id": "1179568084732055552", "author_id": "57802653", "text": "Se sair G\u00e9rson, matou nossa sa\u00edda de bola. \n\nFILHO DA PUTA, esse \u00e1rbitro!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179568035604176897"], "created_at": "2019-10-03T01:25:09.000Z", "id": "1179568035604176897", "author_id": "31109928", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179567996861329408"], "created_at": "2019-10-03T01:25:00.000Z", "id": "1179567996861329408", "author_id": "4515745102", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179567990141964288"], "created_at": "2019-10-03T01:24:58.000Z", "id": "1179567990141964288", "author_id": "1091214011595542529", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179567914795589635"], "created_at": "2019-10-03T01:24:40.000Z", "id": "1179567914795589635", "author_id": "394424180", "text": "Se o Flamengo ganhar alguma coisa esse ano, ser\u00e1 que eles pagam uma indeniza\u00e7\u00e3o compat\u00edvel com o inc\u00eandio que matou os meninos?\nIncr\u00edvel como n\u00e3o se ouve mais essa hist\u00f3ria na imprensa, n\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179567890376339456"], "created_at": "2019-10-03T01:24:35.000Z", "id": "1179567890376339456", "author_id": "858047946511847434", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179567758792646656"], "created_at": "2019-10-03T01:24:03.000Z", "id": "1179567758792646656", "author_id": "3312208277", "text": "Parca na moral a vida \u00e9 um sopro eu vi meu tio esses dias e hoje descubro que ele se enforcou......sem palavras", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yasdominguez03", "id": "1029283737492697088"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/lxlifyTeSb", "expanded_url": "https://twitter.com/cherrvrep/status/1179432168252153857", "display_url": "twitter.com/cherrvrep/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179462441127858176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179567709811625984"], "created_at": "2019-10-03T01:23:51.000Z", "id": "1179567709811625984", "author_id": "1028801477857431553", "text": "RT @yasdominguez03: Yo por fuera // mi lado suicida // mi lado intenso https://t.co/lxlifyTeSb", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "134610796", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sudornelles", "id": "134610796"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179544871612358656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179567677469278208"], "created_at": "2019-10-03T01:23:44.000Z", "id": "1179567677469278208", "author_id": "1089573803301187584", "text": "@sudornelles A globo ainda n\u00e3o \u00e9 suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179567658418737153"], "created_at": "2019-10-03T01:23:39.000Z", "id": "1179567658418737153", "author_id": "121736726", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179567489451220992"], "created_at": "2019-10-03T01:22:59.000Z", "id": "1179567489451220992", "author_id": "1040465406673203200", "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "24802340", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179561842969956352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179567483281383424"], "created_at": "2019-10-03T01:22:57.000Z", "id": "1179567483281383424", "author_id": "1087254015791058944", "text": "@jornalextra Esp\u00edrito suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vanderlidesouza", "id": "794601642"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "BestVideosviral", "id": "1059446806243885056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179566325900992513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179567436892430338"], "created_at": "2019-10-03T01:22:46.000Z", "id": "1179567436892430338", "author_id": "1121353595574734848", "text": "RT @vanderlidesouza: @BestVideosviral Esse cara \u00e9 suicida, deve ter brigado  com a mulher,  s\u00f3 pode estar querendo morrer ...\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179567411743330304"], "created_at": "2019-10-03T01:22:40.000Z", "id": "1179567411743330304", "author_id": "1022511901346029569", "text": "Muita vontade de fazer um oc suicida e psicopata\nJ\u00e1 at\u00e9 imagino o di\u00e1logo\n\n\"VAMOS FA\u00c7A LOGO ISSO, EU SEI QUE VOC\u00ca QUER\n\nN\u00c3O\n\nVAMOS ME MATE, VAI LOGO, OU EU VOU TE MATAR\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/WxXFmB7eZ3", "expanded_url": "http://bit.ly/2mCD7Ir", "display_url": "bit.ly/2mCD7Ir"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179567334664675328"], "created_at": "2019-10-03T01:22:22.000Z", "id": "1179567334664675328", "author_id": "901552929345343489", "text": "https://t.co/WxXFmB7eZ3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"in_reply_to_user_id": "170857538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "ugoestrada", "id": "123898794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179558854880894976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179567201625481216"], "created_at": "2019-10-03T01:21:50.000Z", "id": "1179567201625481216", "author_id": "870449053787721730", "text": "@RossaFlor1 @ugoestrada De q golpe de estado hablan?\n\u00c9l se fue xq su pap\u00e1 fue ministro en la \u00e9poca del suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.8313, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/5YZuhtiZp6", "expanded_url": "http://bit.ly/2oDS6SX", "display_url": "bit.ly/2oDS6SX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179567058008379393"], "created_at": "2019-10-03T01:21:16.000Z", "id": "1179567058008379393", "author_id": "183142324", "text": "\u00a1Lamentable! Se suicida un hombre dentro de su auto en la CDMX https://t.co/5YZuhtiZp6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179567034667012099"], "created_at": "2019-10-03T01:21:11.000Z", "id": "1179567034667012099", "author_id": "460284481", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179567020444180481"], "created_at": "2019-10-03T01:21:07.000Z", "id": "1179567020444180481", "author_id": "700769291268976640", "text": "A mesma menina que se matou foi aquela que quando pediu ajuda disseram que era frescura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179566947513573376"], "created_at": "2019-10-03T01:20:50.000Z", "id": "1179566947513573376", "author_id": "849075941385043968", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 157, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "taekook"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/9QEtQ5oDs7", "expanded_url": "https://twitter.com/Shasha_Min_Is/status/1179566902802300930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9QEtQ5oDs7", "media_key": "3_1179566894162104320"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179566902802300930"], "created_at": "2019-10-03T01:20:39.000Z", "id": "1179566902802300930", "author_id": "1073383022500741121", "text": "Ese impulso suicida m\u00edo de responder a los tweets de lxs taekook shipper :) \nAhr que lo quiero hacer por molestar pero esa gente no se aguanta nada \n@BTS_twt https://t.co/9QEtQ5oDs7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179566848070864897"], "created_at": "2019-10-03T01:20:26.000Z", "id": "1179566848070864897", "author_id": "568370198", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179566783046569984"], "created_at": "2019-10-03T01:20:11.000Z", "id": "1179566783046569984", "author_id": "85868008", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/YTIasUtREp", "expanded_url": "https://twitter.com/iTheAntichrist/status/1179565654355189760", "display_url": "twitter.com/iTheAntichrist\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179566714905878530"], "created_at": "2019-10-03T01:19:54.000Z", "id": "1179566714905878530", "author_id": "774083943515713536", "text": "\u00a6 JAJAJAJAAJA. ES\nSUICIDA. https://t.co/YTIasUtREp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212912805793792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179566585108946944"], "created_at": "2019-10-03T01:19:23.000Z", "id": "1179566585108946944", "author_id": "2271210589", "text": "RT @paulinadelrio: 2) Son una gran cantidad lxs que en el acompa\u00f1amiento en crisis suicida develan uno o m\u00e1s tipos de abuso (esperamos pron\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179566574975492096"], "created_at": "2019-10-03T01:19:21.000Z", "id": "1179566574975492096", "author_id": "2271210589", "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "372344970", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zilpereira", "id": "1482726889076764681"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "SorayaThronicke", "id": "3167874665"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "ejmorais59", "id": "1153779000436764674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179233911869706240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179566506683879424"], "created_at": "2019-10-03T01:19:05.000Z", "id": "1179566506683879424", "author_id": "973558825407143936", "text": "@ZilPereira @SorayaThronicke @ejmorais59 Est\u00e1 perdoada, se matou o fdp...!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "85987111", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LucasFachi", "id": "85987111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179566138440716288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179566441860874241"], "created_at": "2019-10-03T01:18:49.000Z", "id": "1179566441860874241", "author_id": "65689759", "text": "@LucasFachi n sei se estou preparada pra entrar no universo de got dnv\nessa s\u00e9rie quase me matou 456x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1059446806243885056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BestVideosviral", "id": "1059446806243885056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179426655548461073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179566325900992513"], "created_at": "2019-10-03T01:18:22.000Z", "id": "1179566325900992513", "author_id": "794601642", "text": "@BestVideosviral Esse cara \u00e9 suicida, deve ter brigado  com a mulher,  s\u00f3 pode estar querendo morrer ...\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179566271580528641"], "created_at": "2019-10-03T01:18:09.000Z", "id": "1179566271580528641", "author_id": "165997477", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.7932, "type": "Other", "normalized_text": "Bloodwish"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.8064, "type": "Other", "normalized_text": "Gereracion Suicida"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.7879, "type": "Other", "normalized_text": "Concrete Lawn"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Optic Nerve"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.6801, "type": "Other", "normalized_text": "Reactor Corp"}, {"start": 140, "end": 154, "probability": 0.7133, "type": "Other", "normalized_text": "Petersham Bowlo"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/cmpCfG9SnM", "expanded_url": "https://twitter.com/wokestbloke/status/1179566250311053314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cmpCfG9SnM", "media_key": "3_1179566236356624385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179566250311053314"], "created_at": "2019-10-03T01:18:04.000Z", "id": "1179566250311053314", "author_id": "178282031", "text": "This Friday! It\u2019s your new favourite band, Bloodwish! Playing w/ Gereracion Suicida, Concrete Lawn, Optic Nerve and Research Reactor Corp @ Petersham Bowlo. BW on early at 8pm, come one come all! https://t.co/cmpCfG9SnM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179566227716481024"], "created_at": "2019-10-03T01:17:58.000Z", "id": "1179566227716481024", "author_id": "219699860", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179566141267742720"], "created_at": "2019-10-03T01:17:38.000Z", "id": "1179566141267742720", "author_id": "1528062492", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "CandiceLeRae", "id": "351110691"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "NXTonUSA"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "NXTonUSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179565962166558720"], "created_at": "2019-10-03T01:16:55.000Z", "id": "1179565962166558720", "author_id": "1130370048369893376", "text": "TOPE SUICIDA from @CandiceLeRae \ud83d\ude33\ud83d\udd25\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d #NXTonUSA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Candice"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.8454, "type": "Other", "normalized_text": "NXTWomensTitle"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.4822, "type": "Other", "normalized_text": "WWENXT"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 64, "tag": "NXTWomensTitle"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "WWENXT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179565918801805312"], "created_at": "2019-10-03T01:16:44.000Z", "id": "1179565918801805312", "author_id": "293764900", "text": "Candice with the tope suicida...and it connects! #NXTWomensTitle #WWENXT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7987, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179565814858633216"], "created_at": "2019-10-03T01:16:20.000Z", "id": "1179565814858633216", "author_id": "1096611215965646850", "text": "Preciso assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "gr\u00eamio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179565740514566144"], "created_at": "2019-10-03T01:16:02.000Z", "geo": {"place_id": "39a95a857fe8254f"}, "id": "1179565740514566144", "author_id": "3402723977", "text": "se ningu\u00e9m me matou hoje, o gr\u00eamio mata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179565737289097216"], "created_at": "2019-10-03T01:16:01.000Z", "id": "1179565737289097216", "author_id": "756914460879716352", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179565576341065728"], "created_at": "2019-10-03T01:15:23.000Z", "id": "1179565576341065728", "author_id": "338557234", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.6494, "type": "Person", "normalized_text": "filipe luis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179565573442883584"], "created_at": "2019-10-03T01:15:22.000Z", "id": "1179565573442883584", "author_id": "2320105658", "text": "matou o filipe luis ai fica top VAI SE FODER", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179565366688862208"], "created_at": "2019-10-03T01:14:33.000Z", "id": "1179565366688862208", "author_id": "100862018", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179565017554980864"], "created_at": "2019-10-03T01:13:10.000Z", "id": "1179565017554980864", "author_id": "942875070732611584", "text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179063423167946752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.5129, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/huT0TC0haC", "expanded_url": "https://twitter.com/WBPictures_Mx/status/1179063423167946752", "display_url": "twitter.com/WBPictures_Mx/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179564936449515520"], "created_at": "2019-10-03T01:12:50.000Z", "id": "1179564936449515520", "author_id": "155731457", "text": "Una apuesta a que ser\u00e1 tan mala como Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/huT0TC0haC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "710170557132771328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JosuelS23828312", "id": "710170557132771328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179564268682956801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179564868229304320"], "created_at": "2019-10-03T01:12:34.000Z", "id": "1179564868229304320", "author_id": "703617032135303169", "text": "@JosuelS23828312 Se matou ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179564619440037888"], "created_at": "2019-10-03T01:11:35.000Z", "id": "1179564619440037888", "author_id": "1008509743009234944", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179564366586359808"], "created_at": "2019-10-03T01:10:34.000Z", "id": "1179564366586359808", "author_id": "1001857817022738432", "text": "O cara se matou por causa da minha cabe\u00e7a de tanta DOR.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "590630562", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fercanaveri", "id": "1489245962329628674"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6629, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Cascini"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179561224905920513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179564348542521344"], "created_at": "2019-10-03T01:10:30.000Z", "id": "1179564348542521344", "author_id": "613780319", "text": "@FerCanaveri Tres VAR metieron ya. En breves se suicida Cascini", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1039926624718925826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179563273211011072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "Blda"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/q9l8uno5wB", "expanded_url": "https://twitter.com/caminogueraaa/status/1179564315902394369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q9l8uno5wB", "media_key": "16_1179564307421548544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179564315902394369"], "created_at": "2019-10-03T01:10:22.000Z", "id": "1179564315902394369", "author_id": "4622240056", "text": "@Oribent2 Blda re, veo dsp del incesto un pacto suicida https://t.co/q9l8uno5wB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179027517128110085"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/xzAFyHC1xE", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179027517128110085", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179564257857474560"], "created_at": "2019-10-03T01:10:08.000Z", "id": "1179564257857474560", "author_id": "2780617031", "text": "Sei la, dps de esquadr\u00e3o suicida eu to meio com o p\u00e9 atr\u00e1s https://t.co/xzAFyHC1xE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179564236202221568"], "created_at": "2019-10-03T01:10:03.000Z", "id": "1179564236202221568", "author_id": "912980895694557184", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/GF2Rlj2j0a", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/10/5801359-pm-que-participou-de-reconstituicao-e-suspeito-de-ter-dado-tiro-que-matou-agatha.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 102, "tag": "ODia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179564221136359429"], "created_at": "2019-10-03T01:10:00.000Z", "id": "1179564221136359429", "author_id": "17675497", "text": "A reconstitui\u00e7\u00e3o come\u00e7ou \u00e0s 18h45 e se estendeu por cerca de cinco horas. Confira mais detalhes:\n#ODia \n\nhttps://t.co/GF2Rlj2j0a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179564167386337280"], "created_at": "2019-10-03T01:09:47.000Z", "id": "1179564167386337280", "author_id": "2197073842", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6345, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179514619079077888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179563976822345729"], "created_at": "2019-10-03T01:09:01.000Z", "id": "1179563976822345729", "author_id": "3420102477", "text": "RT @J_LIVRES: PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179075221438877696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179563951756984320"], "created_at": "2019-10-03T01:08:55.000Z", "id": "1179563951756984320", "author_id": "3683158640", "text": "RT @nxnfxes: Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2814219148", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pecoseta56", "id": "2814219148"}, {"start": 201, "end": 213, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}, {"start": 214, "end": 224, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 225, "end": 232, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 233, "end": 246, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 247, "end": 251, "username": "erc", "id": "42573868"}, {"start": 252, "end": 257, "username": "KRLS", "id": "11611502"}, {"start": 258, "end": 270, "username": "miqueliceta", "id": "74205573"}, {"start": 271, "end": 276, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 278, "end": 285, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/z8YV5jUgZX", "expanded_url": "https://twitter.com/novasico/status/1179563946191310849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8YV5jUgZX", "media_key": "16_1179563932694056960"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "ridiculez"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "ruptura"}, {"start": 116, "end": 122, "tag": "h\u00e9roe"}, {"start": 187, "end": 197, "tag": "Tractoria"}, {"start": 277, "end": 286, "tag": "Catalu\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179487806927855616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179563946191310849"], "created_at": "2019-10-03T01:08:54.000Z", "id": "1179563946191310849", "author_id": "175713647", "text": "@Pecoseta56 Tanta #ridiculez en la #ruptura s\u00f2lo le servir\u00e1 para \u201cenmendrallarse\u201d contra los barrotes y quedar como #h\u00e9roe pay\u00e9s y payaso suicida,  que a tumba abierta regal\u00f2 su vida por #Tractoria  \n\n@Pontifex_es @populares @vox_es @CiudadanosCs @ERC @KRLS @miqueliceta @PSOE #Catalu\u00f1a https://t.co/z8YV5jUgZX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179510292872663040"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/iLOfFv9Ljs", "expanded_url": "https://twitter.com/YuriMarcal/status/1179510292872663040", "display_url": "twitter.com/YuriMarcal/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179563855405559808"], "created_at": "2019-10-03T01:08:33.000Z", "id": "1179563855405559808", "author_id": "125459601", "text": "Leio isso minutos depois de saber que um jovem negro se suicidou https://t.co/iLOfFv9Ljs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8731, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 206, "end": 213, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/01iwEYzdNZ", "expanded_url": "https://instagram.com/seriesefilmesjp/?hl=pt-br", "display_url": "instagram.com/seriesefilmesj\u2026"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/tvcs5YW6fD", "expanded_url": "https://facebook.com/JP-Entretenimento-BR-411469736276586", "display_url": "facebook.com/JP-Entretenime\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/NZmZQx3HTL", "expanded_url": "https://twitter.com/seriesefilmesJP/status/1179563714812563457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NZmZQx3HTL", "media_key": "3_1179563707464065024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179563714812563457"], "created_at": "2019-10-03T01:07:59.000Z", "id": "1179563714812563457", "author_id": "1153259866594713600", "text": "T\u00edtulo Adicionado: Esquadr\u00e3o Suicida: Acerto de Contas\nSinopse: Amanda Waller forma um esquadr\u00e3o especial cheio de vil\u00f5es encarcerados para recuperar um objeto m\u00edstico.\nInstagram : https://t.co/01iwEYzdNZ\u2026\nFacebook: https://t.co/tvcs5YW6fD\u2026 https://t.co/NZmZQx3HTL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "93931259", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paraguaycom", "id": "93931259"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179547486823821312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179563709884178433"], "created_at": "2019-10-03T01:07:58.000Z", "id": "1179563709884178433", "author_id": "497285372", "text": "@paraguaycom Se viene la serie de este m\u00edtico hecho, se suicida y luego mata a la esposa, despu\u00e9s dicen que no estamos adelantados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3142116873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aguirrepablo5", "id": "3142116873"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.3981, "type": "Other", "normalized_text": "Millenials"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.9262, "type": "Other", "normalized_text": "HomeBanking"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179560426096517120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179563532460974084"], "created_at": "2019-10-03T01:07:16.000Z", "id": "1179563532460974084", "author_id": "1135384290626351104", "text": "@aguirrepablo5 @AdrianCHESA El que no la saco hasta ahora es un suicida o un dormido. Los Millenials quieren la comodidad de comprar por HomeBanking y se piensan que los d\u00f3lares estan seguros. Que la suerte los acompa\u00f1e.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179563480480915457"], "created_at": "2019-10-03T01:07:03.000Z", "id": "1179563480480915457", "author_id": "715364459099856896", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Muri\u00e7oca"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6546, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179563455071870977"], "created_at": "2019-10-03T01:06:57.000Z", "id": "1179563455071870977", "author_id": "4842374895", "text": "Muri\u00e7oca deveria se chamar Kamikaze\nOh bichinho suicida da porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179563432267440128"], "created_at": "2019-10-03T01:06:52.000Z", "id": "1179563432267440128", "author_id": "512582851", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "988625118296465409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179561441541738496"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 154, "end": 167, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Christian Bale"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179563246489083904"], "created_at": "2019-10-03T01:06:07.000Z", "id": "1179563246489083904", "author_id": "41279047", "text": "@r_jgrayson Essa cena simples mostrou todo o poder de hero\u00edsmo do Batman q \u00e9 capaz de dar a vida dele pra q todos continuem vivos e seguros...No olhos do Christian Bale deu pra notar a ang\u00fastia do Bruce na miss\u00e3o suicida praticamente...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179563243657928716"], "created_at": "2019-10-03T01:06:07.000Z", "id": "1179563243657928716", "author_id": "191245612", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2959651246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179563043317063680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179563135046504448"], "created_at": "2019-10-03T01:05:41.000Z", "id": "1179563135046504448", "author_id": "2959651246", "text": "tipo eu vi esquadrao suicida agora quero continuar nesse nivel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179562765679247361"], "created_at": "2019-10-03T01:04:13.000Z", "id": "1179562765679247361", "author_id": "1027695404505346050", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Z4ZHXlkomj", "expanded_url": "https://origen.tv/?p=8208", "display_url": "origen.tv/?p=8208"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/xVLxqd2tq9", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_origen/status/1179562711241445378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xVLxqd2tq9", "media_key": "3_1179134925188063233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179562711241445378"], "created_at": "2019-10-03T01:04:00.000Z", "id": "1179562711241445378", "author_id": "722209144598429696", "text": "Se suicida tras ser exhibido en redes sociales por ser gay\n\nhttps://t.co/Z4ZHXlkomj https://t.co/xVLxqd2tq9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1629241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "Dorothy"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179453154057969664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179562607038144513"], "created_at": "2019-10-03T01:03:35.000Z", "id": "1179562607038144513", "author_id": "3015477063", "text": "@marcogomes Conheci o (suposto) irm\u00e3o do cara que matou a Dorothy em uma obra em Goi\u00e2nia, o cara se orgulhava p falar disso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179562584309194753"], "created_at": "2019-10-03T01:03:29.000Z", "id": "1179562584309194753", "author_id": "990981558445248513", "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChuletasPERNIL", "id": "53704729"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hakU3X9mTM", "expanded_url": "https://t.co/hakU3X9mTM", "display_url": "t.co/hakU3X9mTM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179545746498035714"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179562501257736193"], "created_at": "2019-10-03T01:03:10.000Z", "id": "1179562501257736193", "author_id": "948732025737043969", "text": "RT @ChuletasPERNIL: tan ADVERSA como tu con el suicida \ud83d\udc47\ud83d\ude1c\ud83e\udd21 jajajaja eres un asco https://t.co/hakU3X9mTM https://t.co/NpQdEBGwbG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/PGGuR7o8Gk", "expanded_url": "https://gustavohorta.wordpress.com/2019/10/02/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo/", "display_url": "gustavohorta.wordpress.com/2019/10/02/cap\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179562397020934144"], "created_at": "2019-10-03T01:02:45.000Z", "id": "1179562397020934144", "author_id": "314236427", "text": "*Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo https://t.co/PGGuR7o8Gk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 35, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "WWEGraves", "id": "54403121"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "Kinshasa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179562207962517504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179562277822849024"], "created_at": "2019-10-03T01:02:16.000Z", "id": "1179562277822849024", "author_id": "22402879", "text": "RT @DoesntMatterP0d: .@mauroranallo yelling \u201cTOPE SUICIDA\u201d is right up there with @WWEGraves\u2019 \u201cKinshasa!\u201d as my favorite call in wrestling\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "WWEGraves", "id": "54403121"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4951, "type": "Place", "normalized_text": "Kinshasa"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.4652, "type": "Other", "normalized_text": "NXTonUSA"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 133, "tag": "NXT"}, {"start": 134, "end": 143, "tag": "NXTonUSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179562207962517504"], "created_at": "2019-10-03T01:02:00.000Z", "id": "1179562207962517504", "author_id": "1115375665077874688", "text": ".@mauroranallo yelling \u201cTOPE SUICIDA\u201d is right up there with @WWEGraves\u2019 \u201cKinshasa!\u201d as my favorite call in wrestling right now. #NXT #NXTonUSA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciojerry", "id": "48122425"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8638, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 78, "end": 99, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179557259531165696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179562159946309632"], "created_at": "2019-10-03T01:01:48.000Z", "id": "1179562159946309632", "author_id": "191144807", "text": "RT @marciojerry: Hoje na @CCTCICamara prestei homenagem ao ex-reitor da UFSC, Luiz Carlos Cancellier, que se suicidou h\u00e1 dois anos ap\u00f3s bru\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179562052823736320"], "created_at": "2019-10-03T01:01:23.000Z", "id": "1179562052823736320", "author_id": "1140796304836169730", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Gargano"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "Spear"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5383, "type": "Other", "normalized_text": "WWENXT"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "WWENXT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179561945168404481"], "created_at": "2019-10-03T01:00:57.000Z", "id": "1179561945168404481", "author_id": "293764900", "text": "Gargano with the tope suicida...and the slingshot Spear! Two-count! #WWENXT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.541, "type": "Organization", "normalized_text": "PAC"}, {"start": 25, "end": 46, "probability": 0.4518, "type": "Person", "normalized_text": "Asai Moonsault\nGargano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179561928705921025"], "created_at": "2019-10-03T01:00:53.000Z", "id": "1179561928705921025", "author_id": "2431154838", "text": "Show de dive\n\nPAC com um Asai Moonsault\nGargano com um Tope Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178994239113498631"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/uSOq1xNJ5N", "expanded_url": "https://twitter.com/brasildefato/status/1178994239113498631", "display_url": "twitter.com/brasildefato/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179561821877002240"], "created_at": "2019-10-03T01:00:28.000Z", "id": "1179561821877002240", "author_id": "151322507", "text": "O intelectual mexicano acha que a regra mais b\u00e1sica da economia \u00e9 \u201ccapitalismo suicida\u201d https://t.co/uSOq1xNJ5N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179561810971770880"], "created_at": "2019-10-03T01:00:25.000Z", "id": "1179561810971770880", "author_id": "864969260", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.3757, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5544, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179561698413416448"], "created_at": "2019-10-03T00:59:58.000Z", "id": "1179561698413416448", "author_id": "2285497357", "text": "S\u00f3 eu que to 0 empolgado pro filme do coringa? To muito nem a\u00ed cara, deve ser ruim que nem o esquadrao suicida (que eu tbm nao assisti)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1090439855551795200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bambirra5", "id": "1090439855551795200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179547976559218689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179561422252072960"], "created_at": "2019-10-03T00:58:52.000Z", "id": "1179561422252072960", "author_id": "836065219868778496", "text": "@Bambirra5 Fugindo da minha obriga\u00e7\u00e3o de lavar lou\u00e7a por causa de uma mosca gigante (Se minha m\u00e3e n tivesse me mostrado a q ela matou ontem eu tava de boa(Ela tava cheio dos filhotes mexendo q sa\u00edram da barriga dela))", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "Hangman Page"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4037, "type": "Organization", "normalized_text": "aew"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "wednesdaynightwar"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 51, "tag": "AEWDynamite"}, {"start": 52, "end": 56, "tag": "aew"}, {"start": 57, "end": 75, "tag": "wednesdaynightwar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179561255109103621"], "created_at": "2019-10-03T00:58:13.000Z", "id": "1179561255109103621", "author_id": "1075820932353179649", "text": "Increible tope suicida de Hangman Page #AEWDynamite #aew #wednesdaynightwar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/VR2FpVApN4", "expanded_url": "https://twitter.com/flawIessehun/status/1179561216093630464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VR2FpVApN4", "media_key": "3_1179561207864463360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179561216093630464"], "created_at": "2019-10-03T00:58:03.000Z", "id": "1179561216093630464", "author_id": "270033655", "text": "caramba o stanley se matou https://t.co/VR2FpVApN4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "MIP 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179561175111127048"], "created_at": "2019-10-03T00:57:53.000Z", "id": "1179561175111127048", "author_id": "949342959459323904", "text": "Mi MIP 2 y yo ya armamos el pacto suicida para que no quede nadie en la guardia de ma\u00f1ana y atorar a todo el hospital, seguiremos informando.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179561115229065216"], "created_at": "2019-10-03T00:57:39.000Z", "id": "1179561115229065216", "author_id": "1169415730779119617", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179560950271266816"], "created_at": "2019-10-03T00:57:00.000Z", "id": "1179560950271266816", "author_id": "852287233478537217", "text": "um menino da escola se matou hoje e eu achei engra\u00e7ado a forma como muita gente do nada resolveu dar aten\u00e7\u00e3o pros meus stts depressivos s\u00f3 depois disso...\n\ndepois que algu\u00e9m morreu.\n\neu odeio a humanidade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "91114286", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "dhausd"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179064075155718144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179560911452938241"], "created_at": "2019-10-03T00:56:51.000Z", "id": "1179560911452938241", "author_id": "1733195491", "text": "@wbpictures_br outro filme do nivel esquadr\u00e3o suicida dhausd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179560855538716672"], "created_at": "2019-10-03T00:56:37.000Z", "id": "1179560855538716672", "author_id": "853030944504254464", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179560840770605056"], "created_at": "2019-10-03T00:56:34.000Z", "id": "1179560840770605056", "author_id": "1509119664", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179560779240153088"], "created_at": "2019-10-03T00:56:19.000Z", "id": "1179560779240153088", "author_id": "968545002124201985", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciojerry", "id": "48122425"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8638, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 78, "end": 99, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179557259531165696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179560757475844099"], "created_at": "2019-10-03T00:56:14.000Z", "id": "1179560757475844099", "author_id": "49866919", "text": "RT @marciojerry: Hoje na @CCTCICamara prestei homenagem ao ex-reitor da UFSC, Luiz Carlos Cancellier, que se suicidou h\u00e1 dois anos ap\u00f3s bru\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6776, "type": "Person", "normalized_text": "GOLEIRO SUICIDA"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/QlZJtHH8IH", "expanded_url": "https://twitter.com/_GremioFuture/status/1179560372719833088", "display_url": "twitter.com/_GremioFuture/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179560535756554241"], "created_at": "2019-10-03T00:55:21.000Z", "id": "1179560535756554241", "author_id": "803667226268155908", "text": "GOLEIRO SUICIDA https://t.co/QlZJtHH8IH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vkJxjtwItE", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179560513904238593"], "created_at": "2019-10-03T00:55:16.000Z", "id": "1179560513904238593", "author_id": "586616872", "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/vkJxjtwItE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179560508493615106"], "created_at": "2019-10-03T00:55:15.000Z", "id": "1179560508493615106", "author_id": "2808534567", "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179560274308849666"], "created_at": "2019-10-03T00:54:19.000Z", "id": "1179560274308849666", "author_id": "170294872", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179560164275437570"], "created_at": "2019-10-03T00:53:52.000Z", "id": "1179560164275437570", "author_id": "2723187845", "text": "A vontade d chegar em casa e me suicida ta grande", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4454, "type": "Person", "normalized_text": "Nego"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179560117802557441"], "created_at": "2019-10-03T00:53:41.000Z", "id": "1179560117802557441", "author_id": "944627401874604033", "text": "Nego se matou atoa kkkkkkkoooooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179560087934902282"], "created_at": "2019-10-03T00:53:34.000Z", "id": "1179560087934902282", "author_id": "426957796", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179559994393612290"], "created_at": "2019-10-03T00:53:12.000Z", "id": "1179559994393612290", "author_id": "755327226", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179559988483821569"], "created_at": "2019-10-03T00:53:11.000Z", "id": "1179559988483821569", "author_id": "200913116", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "congemfoco", "id": "1371933708568166409"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.612, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 56, "end": 77, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179452550245965825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179559921827876865"], "created_at": "2019-10-03T00:52:55.000Z", "id": "1179559921827876865", "author_id": "531873750", "text": "RT @congemfoco: Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do ex-reitor da UFSC Luiz Carlos Cancellier, que se matou h\u00e1 exatos dois anos ap\u00f3s ser preso em uma pol\u00ea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6577, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179559893235310594"], "created_at": "2019-10-03T00:52:48.000Z", "id": "1179559893235310594", "author_id": "1038077873427570688", "text": "Entendo porque o Esquadr\u00e3o suicida ficou com fama de ser o pior filme do ano, s\u00f3 porque foi \"r\u00e1pido\" demais e sem enrola\u00e7\u00e3o. S\u00f3 que o \u00fanico detalhe \u00e9 que \u00e9 um dos meus filmes favoritos e que &gt;eu&lt; acho que foi bem produzido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179559505119633410"], "created_at": "2019-10-03T00:51:15.000Z", "id": "1179559505119633410", "author_id": "216552200", "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179559447082999808"], "created_at": "2019-10-03T00:51:01.000Z", "id": "1179559447082999808", "author_id": "147262909", "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Vitor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179559325976731648"], "created_at": "2019-10-03T00:50:33.000Z", "geo": {"place_id": "66a72011ed6d4853"}, "id": "1179559325976731648", "author_id": "783284233", "text": "Paulo Vitor o goleiro suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "crf_sarahh", "id": "3395844981"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Caio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179559104685187079"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179559323678195713"], "created_at": "2019-10-03T00:50:32.000Z", "id": "1179559323678195713", "author_id": "1035658001397501954", "text": "RT @crf_sarahh: Rodrigo Caio \u00e9 mt suicida kkk q isso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Ant\u00edgona", "id": "472695784", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 660, "tweet_count": 53492, "listed_count": 8}, "location": "El Jard\u00edn Salvaje", "username": "espumadvenus"}, {"verified": false, "name": "Acorda Brasileiro !!!", "id": "302161568", "public_metrics": {"followers_count": 3933, "following_count": 3862, "tweet_count": 76094, "listed_count": 4}, "location": "Kentucky, USA", "username": "Andre_q1w2e3"}, {"verified": false, "name": "Dama do Escudo", "id": "742849520988475396", "public_metrics": {"followers_count": 9516, "following_count": 9401, "tweet_count": 56073, "listed_count": 9}, "username": "SraLothbrok"}, {"verified": false, "name": "lev\u00ed", "id": "3346453606", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 511, "tweet_count": 10124, "listed_count": 1}, "location": " virg\u00edniabf ", "username": "tw7nl"}, {"verified": true, "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "id": "91114286", "public_metrics": {"followers_count": 243842, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 953}, "location": "Brasil", "username": "wbpictures_br"}, {"verified": false, "name": "Pau Buteler", "id": "362817246", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 778, "tweet_count": 19035, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "PauButeler"}, {"verified": false, "name": "Gabu", "id": "175619477", "public_metrics": {"followers_count": 127090, "following_count": 641, "tweet_count": 219693, "listed_count": 770}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "gabuleta"}, {"verified": false, "name": "Maru \u00ae\ufe0f", "id": "1102128437718892544", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 368, "tweet_count": 741, "listed_count": 1}, "username": "Marumbacha"}, {"verified": false, "name": "Kyle M (Keishi Matsunaga)", "id": "81436568", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 836, "tweet_count": 2662, "listed_count": 1}, "location": "Calgary", "username": "Kiledriver"}, {"verified": false, "name": "ITALO CHUQUI", "id": "1171561491688034304", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 2, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "username": "ChuquiItalo"}, {"verified": false, "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 3", "id": "2327181769", "public_metrics": {"followers_count": 8657, "following_count": 377, "tweet_count": 47513, "listed_count": 38}, "username": "Salud_CZ3"}, {"verified": false, "name": "ivaninha \ud83c\udf3b\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "2446502778", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 823, "tweet_count": 71598, "listed_count": 1}, "location": "Arax\u00e1, Brasil", "username": "ivanafranci"}, {"verified": false, "name": "Thay", "id": "1569241321", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 4033, "tweet_count": 30866, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "thislarrygirl"}, {"verified": false, "name": "Wolny Daivis Menezes da Rosa Junior", "id": "1176642246415921152", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 224, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "username": "WolnyDa"}, {"verified": true, "name": "Jos\u00e9 Alberto Andrade", "id": "57435618", "public_metrics": {"followers_count": 71205, "following_count": 610, "tweet_count": 16793, "listed_count": 338}, "location": "Porto Alegre - RS - Brasil", "username": "zealbertogaucho"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "1057459149058048000", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 119, "tweet_count": 2570, "listed_count": 0}, "username": "seok_carrd"}, {"verified": false, "name": "GastonTejerina", "id": "3341552013", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 793, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}, "username": "gastone14608164"}, {"verified": false, "name": "Diego Lissio Folgar", "id": "903805982865850368", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 3993, "tweet_count": 41456, "listed_count": 3}, "location": "Cardal, Uruguay ", "username": "DiegoLissio"}, {"verified": false, "name": "Pedro Hern\u00e1ndez", "id": "210681426", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 4955, "tweet_count": 14659, "listed_count": 4}, "location": "Montevideo - Uruguay", "username": "pedrochg"}, {"verified": false, "name": "Thiago Henrique", "id": "1168735403672768514", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 63, "tweet_count": 1502, "listed_count": 0}, "location": "Lado sul do mapa ", "username": "Ferrarii160"}, {"verified": false, "name": "Freire Neto - motoreseacao.com", "id": "18340618", "public_metrics": {"followers_count": 9448, "following_count": 10368, "tweet_count": 262475, "listed_count": 100}, "location": "\u00dcT: -5.860447,-35.197846", "username": "freireneto"}, {"verified": false, "name": "Neto\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1075485946513109006", "public_metrics": {"followers_count": 4278, "following_count": 4216, "tweet_count": 9079, "listed_count": 0}, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "Neto_Flanacao"}, {"verified": false, "name": "isabeck", "id": "759358166006132736", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 295, "tweet_count": 16002, "listed_count": 0}, "username": "salomaoisa03"}, {"verified": false, "name": "#SOSVenezuela Mejia", "id": "860080736", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 4134, "tweet_count": 90605, "listed_count": 1}, "username": "fjmejiabeltran"}, {"verified": true, "name": "Esteban Gerbasi", "id": "26778965", "public_metrics": {"followers_count": 488263, "following_count": 3414, "tweet_count": 107799, "listed_count": 1494}, "location": "El Planeta Tierra", "username": "estebangerbasi"}, {"verified": false, "name": "guima", "id": "761913267568668676", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 118, "tweet_count": 4475, "listed_count": 1}, "location": "Casa do caralho", "username": "guimaroins"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud83d\udd25 | \ud83c\udf83", "id": "1041258741671157760", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 4304, "tweet_count": 27002, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PmelaSilvaDeS2"}, {"verified": false, "name": "Surely You're Joking, Mr. Carlos!", "id": "846524673835896833", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 571, "tweet_count": 9427, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "themightycarl"}, {"verified": true, "name": "Zelune", "id": "57567614", "public_metrics": {"followers_count": 497721, "following_count": 803, "tweet_count": 109468, "listed_count": 141}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "zelune"}, {"verified": false, "name": "David Cangahuala", "id": "212293464", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 621, "tweet_count": 24166, "listed_count": 0}, "location": "La victoria, Peru", "username": "Davvixx"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00fal Tola Pedraglio", "id": "340769001", "public_metrics": {"followers_count": 338825, "following_count": 382, "tweet_count": 22123, "listed_count": 588}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "eldiarionegro"}, {"verified": false, "name": "Opy", "id": "240417393", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 925, "tweet_count": 11817, "listed_count": 1}, "location": "Wonderland", "username": "Tia_Opy"}, {"verified": false, "name": "candy\ud83d\udefc", "id": "54901598", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 306, "tweet_count": 38012, "listed_count": 1}, "location": "Up in flames", "username": "maggiecande"}, {"verified": false, "name": "Hudson \u2720(59/160)", "id": "822833901940813824", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 502, "tweet_count": 121469, "listed_count": 0}, "username": "HudsCsar"}, {"verified": false, "name": "Fabelom \u2720", "id": "756111113255870464", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 554, "tweet_count": 4580, "listed_count": 0}, "username": "fabelom"}, {"verified": false, "name": "Ronald Kennedy", "id": "897514046584483841", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 62, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}, "username": "yRonyFoxy"}, {"verified": false, "name": "Erick", "id": "1166171554587258887", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 177, "tweet_count": 1060, "listed_count": 0}, "username": "_erickrivas25"}, {"verified": false, "name": "blue", "id": "1046468607771910145", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 341, "tweet_count": 2221, "listed_count": 0}, "location": "El Salvador", "username": "Gerardov19_"}, {"verified": false, "name": "\u00f8phelia \ud83e\udd40", "id": "1705301971", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 509, "tweet_count": 25162, "listed_count": 2}, "location": "Neverland", "username": "AnaF_Parker"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud83e\udd8b", "id": "1107495421168025608", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 222, "tweet_count": 3876, "listed_count": 0}, "username": "micheasconape_"}, {"verified": false, "name": "Brujac\u00edtrica", "id": "743243733177667584", "public_metrics": {"followers_count": 9337, "following_count": 966, "tweet_count": 170602, "listed_count": 8}, "location": " ", "username": "brujacitrica"}, {"verified": false, "name": "Blackout_XEdition", "id": "452937264", "public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 730, "tweet_count": 10852, "listed_count": 1}, "location": "em lugar nenhum", "username": "ale_sall"}, {"verified": false, "name": "Yumey Aremmy\ud83c\udf08", "id": "723637088449642496", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 478, "tweet_count": 25812, "listed_count": 0}, "username": "yumeyaremmy"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86", "id": "1697678066", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 449, "tweet_count": 22041, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina.", "username": "luliinsua_"}, {"verified": false, "name": "spooky chas \ud83c\udf83", "id": "1029283737492697088", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 936, "tweet_count": 21320, "listed_count": 1}, "location": "\u1d47\u1d43\u1d48 \u1d48\u1d43\u02b8\u02e2 \u1d50\u1d43\u1d4f\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d52\u1d48 \u1d48\u1d43\u02b8\u02e2 \u1d47\u1d49\u1d57\u1d57\u1d49\u02b3", "username": "yasdominguez03"}, {"verified": false, "name": "Aixa \ud83e\udd87", "id": "367715762", "public_metrics": {"followers_count": 2685, "following_count": 634, "tweet_count": 68530, "listed_count": 6}, "location": "Berisso, Buenos Aires", "username": "aixa_asmr"}, {"verified": false, "name": "Maga", "id": "257339429", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 506, "tweet_count": 43297, "listed_count": 4}, "location": "Prov. Unidas R\u00edo de La Plata", "username": "zapatamag"}, {"verified": false, "name": "lucas areco", "id": "2396895553", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 4020, "tweet_count": 188824, "listed_count": 8}, "username": "lucasar72"}, {"verified": false, "name": "MalvinasData [Hern\u00e1n]", "id": "3289371939", "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 14, "tweet_count": 54771, "listed_count": 37}, "location": "San Isidro, BA, Argentina", "username": "MalvinasData"}, {"verified": false, "name": "Denise Ain", "id": "1075241613696385024", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 976, "tweet_count": 2740, "listed_count": 0}, "username": "AinDenise"}, {"verified": false, "name": "Alex\u2650", "id": "3519726314", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 166, "tweet_count": 96851, "listed_count": 1}, "username": "ohmeujah"}, {"verified": false, "name": "gabes teixeira \u2728", "id": "3403636546", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 594, "tweet_count": 37331, "listed_count": 13}, "location": "s\u00e3o paulo", "username": "catscantwrite"}, {"verified": false, "name": "Manuel Camps Q.", "id": "735903859", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 169, "tweet_count": 8257, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "carrizodeica"}, {"verified": false, "name": "Patricio Yupanqui.", "id": "953491034905784320", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 115, "tweet_count": 7719, "listed_count": 0}, "location": "Salkantay", "username": "PatricioY8"}, {"verified": false, "name": "Antero Pinto Paredes", "id": "812463054151675904", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 952, "tweet_count": 18450, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru          Te Sigue", "username": "Trolglodita"}, {"verified": false, "name": "bestetti \ud83c\uddea\ud83c\uddea\u26a1", "id": "955684547236163584", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 1364, "tweet_count": 42936, "listed_count": 0}, "location": "litoral norte do rs", "username": "guibestetti12"}, {"verified": false, "name": "Aristhon J. C.", "id": "381111253", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 307, "tweet_count": 70641, "listed_count": 1}, "username": "AristhonJC"}, {"verified": true, "name": "Brasil de Fato", "id": "64257256", "public_metrics": {"followers_count": 221319, "following_count": 804, "tweet_count": 106487, "listed_count": 1954}, "location": "Brasil", "username": "brasildefato"}, {"verified": false, "name": "ale", "id": "1048333883199180800", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 392, "tweet_count": 39575, "listed_count": 5}, "username": "itsluciana2811"}, {"verified": false, "name": "C", "id": "1582096009", "public_metrics": {"followers_count": 20312, "following_count": 8381, "tweet_count": 94617, "listed_count": 50}, "username": "shawnnftharrry"}, {"verified": false, "name": "Vale", "id": "136713166", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1447, "tweet_count": 114222, "listed_count": 9}, "location": "Puerto Montt", "username": "Vale_vau11"}, {"verified": false, "name": "Perassolo\ud83e\udd2c\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1027623721882865665", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 936, "tweet_count": 23112, "listed_count": 1}, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "username": "Perassolo__"}, {"verified": false, "name": "Justine Dende", "id": "2735628232", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 226, "tweet_count": 682, "listed_count": 0}, "location": "Silent Hill", "username": "JustineDende"}, {"verified": false, "name": "ratola", "id": "1101974089697243144", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 371, "tweet_count": 12053, "listed_count": 0}, "location": "contagem", "username": "patriciahelmold"}, {"verified": false, "name": "Nadia Pi\u00f1eiro", "id": "1160693618052608006", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 625, "tweet_count": 8641, "listed_count": 1}, "location": "uba", "username": "naaadiaayelen"}, {"verified": false, "name": "P L A G A", "id": "849780906005078016", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 169, "tweet_count": 29261, "listed_count": 1}, "location": "Enby", "username": "peachygik"}, {"verified": false, "name": "Isa Oliveira", "id": "1078893654423584770", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 2208, "tweet_count": 29045, "listed_count": 0}, "location": "Florida, USA", "username": "IsaOliveiraEUA"}, {"verified": false, "name": "Mauro Negrisolli", "id": "300396573", "public_metrics": {"followers_count": 9841, "following_count": 1574, "tweet_count": 58734, "listed_count": 13}, "location": "Campo Grande, M.S., Brasil", "username": "MsCMauro"}, {"verified": false, "name": "Gui", "id": "121911464", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 380, "tweet_count": 24046, "listed_count": 2}, "username": "glhrmu"}, {"verified": false, "name": "B\u00e1rbara\u2077 \ud83d\udc9c", "id": "60764614", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 505, "tweet_count": 260463, "listed_count": 18}, "location": "she/her ", "username": "bhahelen"}, {"verified": false, "name": "Pequena", "id": "1158933507806310400", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 300, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}, "username": "Pequena07931486"}, {"verified": false, "name": "Lilo", "id": "44093823", "public_metrics": {"followers_count": 178305, "following_count": 1235, "tweet_count": 58410, "listed_count": 331}, "location": "San Pablo", "username": "LiloVLOG"}, {"verified": false, "name": "Bela e deprimida \ud83e\udd91", "id": "999413427385839628", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 116, "tweet_count": 6322, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ama_ndamelo"}, {"verified": false, "name": "montgomery", "id": "1047658549395042305", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 291, "tweet_count": 1911, "listed_count": 0}, "location": "Charqueadas, Brasil", "username": "montgomery_gaby"}, {"verified": false, "name": "camila isadora", "id": "939964340136038403", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 253, "tweet_count": 8178, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "camisdora"}, {"verified": false, "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2967437679", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "location": "100% vagabundo", "username": "iagofoster"}, {"verified": false, "name": "Diego T", "id": "389869681", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1803, "tweet_count": 52023, "listed_count": 13}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Sauterio"}, {"verified": false, "name": "Ardiles", "id": "106447913", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 1576, "tweet_count": 17450, "listed_count": 27}, "username": "ArdilesFierro"}, {"verified": false, "name": "ud 40 21 a", "id": "1102729873959854080", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 1120, "tweet_count": 10852, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "ud4021a"}, {"verified": false, "name": "Mariadecollantes1", "id": "1029200583188729856", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 228, "tweet_count": 101680, "listed_count": 0}, "username": "DelChuman"}, {"verified": false, "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "id": "608253492", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "location": "Carhuamayo, Peru", "username": "21_06_78"}, {"verified": false, "name": "K\u00e9t \ud83e\udd8a", "id": "708773238944493568", "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 4967, "tweet_count": 32316, "listed_count": 9}, "location": "Thunder Bay", "username": "jurdandrew"}, {"verified": false, "name": "Glam\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3174168497", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1254, "tweet_count": 44042, "listed_count": 2}, "location": "She/Her", "username": "Blxir_x"}, {"verified": false, "name": "Lara \ud83c\udf27\ufe0f", "id": "890257522648592384", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 44, "tweet_count": 4399, "listed_count": 0}, "username": "laracarruega_"}, {"verified": false, "name": "\u263d", "id": "1117627784547926016", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 842, "tweet_count": 2729, "listed_count": 1}, "location": "Paso de los Libres ", "username": "soficortez29"}, {"verified": false, "name": "Diego Ot\u00e1vio", "id": "1144231127059767297", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 242, "tweet_count": 165, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "DiegoOtavio23"}, {"verified": true, "name": "SportsCenter Brasil", "id": "420535612", "public_metrics": {"followers_count": 3589881, "following_count": 41, "tweet_count": 417356, "listed_count": 2572}, "location": "Brasil", "username": "SportsCenterBR"}, {"verified": false, "name": "sergio pierry", "id": "611983411", "public_metrics": {"followers_count": 24637, "following_count": 25003, "tweet_count": 378329, "listed_count": 51}, "username": "SergioPierry"}, {"verified": false, "name": "Leo Heran", "id": "479808253", "public_metrics": {"followers_count": 11766, "following_count": 7440, "tweet_count": 122917, "listed_count": 22}, "location": "Santiago - Chile             ", "username": "LeosHeran"}, {"verified": false, "name": "Mauricio Narv\u00e1ez", "id": "3080597493", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1076, "tweet_count": 8130, "listed_count": 3}, "location": "Central, Paraguay", "username": "narvaezmn2"}, {"verified": false, "name": "Kamila", "id": "54216489", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 361, "tweet_count": 175840, "listed_count": 69}, "location": "Garopaba, Brasil", "username": "KamilabLago"}, {"verified": false, "name": "David Araque", "id": "795002101", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1259, "tweet_count": 39222, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela ", "username": "spenceraque"}, {"verified": false, "name": "Ame. \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "997559642", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 552, "tweet_count": 63121, "listed_count": 2}, "username": "deeplypride"}, {"verified": false, "name": "vanessa", "id": "794199358627573760", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 145, "tweet_count": 21021, "listed_count": 1}, "location": "Brasil ", "username": "vnssssssa"}, {"verified": false, "name": "\u3084\u305b\u305f\u3044\u27a1\u5927\u91d1", "id": "748818986268172288", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 632, "tweet_count": 141811, "listed_count": 58}, "location": "\u30ab\u30ed\u30ea\u30fc\u306e\u5411\u3053\u3046\u5074", "username": "ox2gane"}, {"verified": false, "name": "Moriarty", "id": "96430333", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 595, "tweet_count": 20487, "listed_count": 4}, "location": "Per\u00fa", "username": "Calaomaro"}, {"verified": false, "name": "aldo Espinoza", "id": "845495150834954240", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "location": "California, USA", "username": "aldoEsp96807840"}, {"verified": false, "name": "JkAn\ud83d\udc3b\ud83e\udd0d", "id": "1072718877350658048", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 630, "tweet_count": 23754, "listed_count": 1}, "location": "Mexico", "username": "AndreaDiego20"}, {"verified": false, "name": "jk", "id": "1029305686579179523", "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 389, "tweet_count": 69152, "listed_count": 21}, "location": "\ubc0d\uae30 ily ", "username": "jksexuaI"}, {"verified": false, "name": "Guapo de culebr\u00f3n", "id": "631457609", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 336, "tweet_count": 14335, "listed_count": 1}, "location": "Ju\u00e1rez N.L.", "username": "guapodeculebron"}, {"verified": true, "name": "FGR M\u00e9xico", "id": "246500079", "public_metrics": {"followers_count": 1081402, "following_count": 243, "tweet_count": 93558, "listed_count": 2452}, "location": "M\u00e9xico", "username": "FGRMexico"}, {"verified": false, "name": "menos de cero", "id": "887422920603168769", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 465, "tweet_count": 3676, "listed_count": 1}, "username": "menosdecero"}, {"verified": false, "name": "LimaYAesPotencia Mundial?", "id": "7496912", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166194, "listed_count": 46}, "location": "Lima , Per\u00fa", "username": "Ciberdoc"}, {"verified": false, "name": "Hilmer Wilfredo", "id": "617353961", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 330, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Hilwil64"}, {"verified": false, "name": "gabe vai dar pt \u2b50\ufe0f", "id": "354563847", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 519, "tweet_count": 25625, "listed_count": 7}, "location": "Tijucas", "username": "gabesregina"}, {"verified": false, "name": "Vin\u00edcius", "id": "40201806", "public_metrics": {"followers_count": 6260, "following_count": 989, "tweet_count": 180654, "listed_count": 64}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "viniciusof"}, {"verified": false, "name": "astori criadora de c. elegans | \ud83d\udc7b", "id": "3383367731", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 442, "tweet_count": 44323, "listed_count": 3}, "location": "chal\u00e9 13 ", "username": "saturnsbasement"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud835\udd54\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd5a", "id": "1452639468", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 382, "tweet_count": 26756, "listed_count": 0}, "username": "cmlvntrn"}, {"verified": false, "name": "Not Manuela", "id": "455912910", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 495, "tweet_count": 33591, "listed_count": 0}, "username": "Manumonz"}, {"verified": false, "name": "Pedrinho", "id": "298879200", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1270, "tweet_count": 23969, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo", "username": "_CorreaPedro"}, {"verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "name": "\u00c1tila Fauzi", "id": "36205592", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1866, "tweet_count": 35237, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "AtilaFauzi"}, {"verified": false, "name": "Marco Jr\u00a9", "id": "55873883", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 258, "tweet_count": 2381, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mahrcojunior"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9 Foresti", "id": "17792333", "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 2009, "tweet_count": 29985, "listed_count": 141}, "location": "S\u00e3o Paulo / Porto Alegre (Braz", "username": "andreforesti"}, {"verified": false, "name": "P.d.R \ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "id": "909749572926361601", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1124, "tweet_count": 42387, "listed_count": 1}, "location": "033 \ud83c\udf04 011 \ud83c\udf03", "username": "sensaca0"}, {"verified": false, "name": "sam", "id": "4756825961", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 770, "tweet_count": 41679, "listed_count": 0}, "location": "Ipatinga, Brasil", "username": "samudesa_"}, {"verified": true, "name": "Univision Chicago", "id": "97979269", "public_metrics": {"followers_count": 21874, "following_count": 2204, "tweet_count": 83783, "listed_count": 190}, "location": "Chicago", "username": "unichicago"}, {"verified": false, "name": "bungeoppang :3", "id": "1134665309506461696", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 190, "tweet_count": 9410, "listed_count": 2}, "location": "\ud83d\udccd Calle Pobreza", "username": "pollosung"}, {"verified": false, "name": "lucas", "id": "944052848589004802", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 730, "tweet_count": 23818, "listed_count": 0}, "location": "mulholland dr", "username": "ddavidlynch"}, {"verified": false, "name": "Cintia Abreu", "id": "164326841", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 285, "tweet_count": 22247, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP ", "username": "_cintiabreu"}, {"verified": false, "name": "La vecina del 4to", "id": "1086059880606240768", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 440, "tweet_count": 4197, "listed_count": 0}, "username": "GobernadoraSra"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud83c\udf3a", "id": "1094977572788756480", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 54, "tweet_count": 2193, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "FlorenciaPilarP"}, {"verified": false, "name": "Pedro", "id": "852690956822433799", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 55, "tweet_count": 586, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "pepe_henrique22"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Rente", "id": "66224656", "public_metrics": {"followers_count": 19500, "following_count": 571, "tweet_count": 56239, "listed_count": 105}, "location": "Vancouver, British Columbia", "username": "ricardorente"}, {"verified": false, "name": "Vin\u00edcius F (CRF)", "id": "149709399", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 334, "tweet_count": 40656, "listed_count": 5}, "username": "viniciusfreress"}, {"verified": false, "name": "Druida Viejo", "id": "1653831620", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1035, "tweet_count": 16361, "listed_count": 3}, "location": "Todas partes", "username": "DruidaViejo"}, {"verified": false, "name": "Jobber Thoughts", "id": "1179551263215755265", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 638, "tweet_count": 954, "listed_count": 0}, "location": "United States", "username": "JobberThoughts"}, {"verified": false, "name": "vitin", "id": "737443695260229632", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 418, "tweet_count": 25927, "listed_count": 1}, "location": "Cariacica, Brasil", "username": "vttrg"}, {"verified": true, "name": "Alexandre Gimenez", "id": "25171346", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 344, "tweet_count": 11511, "listed_count": 21}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "alexgimenez"}, {"verified": false, "name": "gi freire.", "id": "1476199604", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 180, "tweet_count": 14745, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "gicaafreire"}, {"verified": false, "name": "+cedo", "id": "964133858", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 288, "tweet_count": 51367, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brazil", "username": "macedodre"}, {"verified": false, "name": "s\u00f3 raphaella", "id": "1010323673809645569", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 100, "tweet_count": 1602, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "raphavitm"}, {"verified": false, "name": "Um Marco na Hist\u00f3ria", "id": "37130895", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 500, "tweet_count": 25984, "listed_count": 1}, "location": "Hell de Janeiro", "username": "MarcoGorgar"}, {"verified": true, "name": "NowThis", "id": "701725963", "public_metrics": {"followers_count": 2743941, "following_count": 1288, "tweet_count": 256846, "listed_count": 10022}, "location": "The Internet & NYC", "username": "nowthisnews"}, {"verified": false, "name": "Quase mestre", "id": "1156556380691664897", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1070, "tweet_count": 57226, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "DC__Ferreira"}, {"verified": false, "name": "Boletim do Globalismo Brasileiro \ud83d\udd30", "id": "1068163240352468992", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 410, "tweet_count": 4884, "listed_count": 14}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "BoletimB"}, {"verified": false, "name": "carlin.", "id": "904138236922081280", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 196, "tweet_count": 23441, "listed_count": 0}, "location": "Franca, Brasil", "username": "CxrlosSouza"}, {"verified": false, "name": "Alfa Charlie Papa", "id": "2366147097", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1099, "tweet_count": 23532, "listed_count": 0}, "location": "Gaia", "username": "ParraAnalia79"}, {"verified": false, "name": "Ingrid", "id": "924257895537102848", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 842, "tweet_count": 20960, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "IngridCPART"}, {"verified": false, "name": "Victor", "id": "1149780875778895874", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 465, "tweet_count": 16322, "listed_count": 7}, "location": "ele/dele", "username": "kumiiboo"}, {"verified": false, "name": "Pv", "id": "984563462788526081", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 628, "tweet_count": 13138, "listed_count": 3}, "location": "Maca\u00e9", "username": "Peve_B"}, {"verified": false, "name": "Debora Anahi", "id": "1104511432706703365", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 192, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa ", "username": "DeboraAnahi8"}, {"verified": false, "name": "Su Presencia Radio", "id": "309924616", "public_metrics": {"followers_count": 14445, "following_count": 330, "tweet_count": 27921, "listed_count": 21}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "SuPresenciaRdio"}, {"verified": false, "name": "Yaya\ud83c\udf3b", "id": "99035768", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 453, "tweet_count": 30504, "listed_count": 3}, "location": "Stars Hollow ", "username": "ylafco"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Galvez", "id": "1157661429786456064", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 698, "tweet_count": 2210, "listed_count": 1}, "location": "La Serena, Chile", "username": "galvez_abogado"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "id": "705242384263745536", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 4996, "tweet_count": 24880, "listed_count": 2}, "username": "Denis_Sota"}, {"verified": false, "name": "aleat\u00f3rio \u270c\ud83c\udf41", "id": "958518620983824384", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 312, "tweet_count": 16363, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Belo Horizonte", "username": "Luckaxxxxx"}, {"verified": false, "name": "Soares  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "230929921", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 348, "tweet_count": 50880, "listed_count": 0}, "location": "Allien do Espa\u00e7o Sideral", "username": "soaresjsc"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Alana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1141053729313103873", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 148, "tweet_count": 101500, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre - RS - BRASIL ", "username": "AlanaMattos16"}, {"verified": false, "name": "victor", "id": "550495055", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 616, "tweet_count": 108698, "listed_count": 5}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "victorhugorf"}, {"verified": false, "name": "Ana 23", "id": "1013167095499100160", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 503, "tweet_count": 12818, "listed_count": 0}, "username": "Anmar32864975"}, {"verified": false, "name": "\u26a1\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd86\u26a1", "id": "2264688572", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 614, "tweet_count": 8940, "listed_count": 0}, "username": "chicharronchito"}, {"verified": false, "name": "Walter Raul Pinedo C", "id": "789992294", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1640, "tweet_count": 96824, "listed_count": 1}, "location": "PERU", "username": "pinedo_raul"}, {"verified": false, "name": "patipelad@", "id": "832153615", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 637, "tweet_count": 8231, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "ximenape_aylill"}, {"verified": false, "name": "HonorYGloria \u2764\ud83d\udd25", "id": "1006903760487006209", "public_metrics": {"followers_count": 29401, "following_count": 1671, "tweet_count": 109962, "listed_count": 37}, "location": "Constelaci\u00f3n de Ori\u00f3n \u2b50", "username": "JoviNomas"}, {"verified": false, "name": "Ana C \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "78191663", "public_metrics": {"followers_count": 5794, "following_count": 6084, "tweet_count": 345626, "listed_count": 2}, "location": "RJ Brasil", "username": "Anousca65"}, {"verified": false, "name": "DonnaFurlan17", "id": "984743348429828096", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2575, "tweet_count": 17924, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "DonnaFurlan17"}, {"verified": false, "name": "Guria de Chuteira", "id": "239119914", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 229, "tweet_count": 67378, "listed_count": 8}, "username": "guriadchuteira"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Noia", "id": "1026653826126950400", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 657, "tweet_count": 3642, "listed_count": 0}, "username": "marcelofnoia"}, {"verified": false, "name": "\u02da \u0f09\u2027\u208a\u02da\u2727 \u2500\u2500\u275d\ud835\udc94\ud835\udc98\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u275e", "id": "1167793083804782592", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 123, "tweet_count": 1605, "listed_count": 0}, "username": "m_luciel"}, {"verified": false, "name": "tabalam\u00ea de mokumbe", "id": "1029405637959208960", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 321, "tweet_count": 3335, "listed_count": 1}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "afromedico"}, {"verified": false, "name": "Scarlatti", "id": "2811428127", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 2242, "tweet_count": 54008, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "delzascunha"}, {"verified": false, "name": "corona estragou meu anivers\u00e1rio", "id": "1150974320178532352", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 439, "tweet_count": 7403, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Gabizinha_assis"}, {"verified": false, "name": "cint", "id": "2915449787", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 2281, "tweet_count": 14852, "listed_count": 8}, "location": "cear\u00e1", "username": "cinthonia"}, {"verified": false, "name": "Torresacas", "id": "3211039757", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 201, "tweet_count": 6858, "listed_count": 0}, "username": "Torresacas"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd2e", "id": "2218662248", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1073, "tweet_count": 9279, "listed_count": 1}, "location": "La llorer\u00eda", "username": "juuuuliaana"}, {"verified": false, "name": "YNA\u00ca FRANCO", "id": "296502254", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 858, "tweet_count": 34766, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "naeforeveralone"}, {"verified": false, "name": "Jose Meraldo Lozada", "id": "1025814486828113921", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 74, "tweet_count": 10623, "listed_count": 0}, "location": "Urb. Alto Yurubi, San Felipe. ", "username": "meraldo_jose"}, {"verified": false, "name": "Arturo Cazal", "id": "88179564", "public_metrics": {"followers_count": 24492, "following_count": 960, "tweet_count": 75352, "listed_count": 68}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "arturocazal"}, {"verified": false, "name": "Jhonny", "id": "991886735062786048", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "Jhonny23091791"}, {"verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "name": "Hecmar", "id": "229714167", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 2510, "tweet_count": 8003, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "username": "hecmarch22"}, {"verified": false, "name": "PAULO Nascimento", "id": "1162332822482366466", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 117, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}, "username": "PAULONa48475781"}, {"verified": false, "name": "Jessie \ud83e\udeb8\ud83e\udee7", "id": "2349009481", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 165, "tweet_count": 24242, "listed_count": 1}, "location": "Bevelin Rios", "username": "Mslewiis"}, {"verified": false, "name": "Gusta vai ver o Blink 182", "id": "55107765", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1085, "tweet_count": 94473, "listed_count": 11}, "location": "Belo Horizonte.", "username": "MeGusta182"}, {"verified": false, "name": "Nacho", "id": "1239853394", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 92, "tweet_count": 30561, "listed_count": 9}, "username": "nachocasais"}, {"verified": false, "name": "LautaARG \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "4288580115", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 701, "tweet_count": 10028, "listed_count": 7}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "LautaARG00"}, {"verified": false, "name": "Andres Blanco", "id": "1098571942381133825", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 244, "tweet_count": 1846, "listed_count": 0}, "username": "andresbcharris"}, {"verified": false, "name": "Alexa~", "id": "1179569329332981760", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 25, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "username": "AlexaViridiana7"}, {"verified": false, "name": "Jaime Mu\u00f1oz Insunza", "id": "1167941643581964288", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 639, "tweet_count": 302, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "jaimemunozinsu1"}, {"verified": false, "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "36373308", "public_metrics": {"followers_count": 60394, "following_count": 55250, "tweet_count": 152631, "listed_count": 72}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "MarleneFFL"}, {"verified": false, "name": "Fred Birk", "id": "230510428", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 937, "tweet_count": 111765, "listed_count": 1}, "location": "Boa Vista, Roraima", "username": "fredbirk"}, {"verified": false, "name": "GustavoROT", "id": "33567961", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 111, "tweet_count": 14803, "listed_count": 0}, "username": "GustavoROT"}, {"verified": false, "name": "Alcides Amorim", "id": "1123718855531085825", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1833, "tweet_count": 14199, "listed_count": 0}, "username": "AlcidesBdeAmor1"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd87 Kael;", "id": "63215024", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 98, "tweet_count": 50318, "listed_count": 9}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "KaelGeass"}, {"verified": false, "name": "Danilo Legends \u2728", "id": "45629063", "public_metrics": {"followers_count": 6117, "following_count": 2149, "tweet_count": 88873, "listed_count": 26}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "Reenlsober"}, {"verified": false, "name": "Chucky", "id": "2295693238", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 572, "tweet_count": 22806, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "pm14CR"}, {"verified": false, "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "id": "774083943515713536", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}, "location": "\u2800", "username": "thethundergcd"}, {"verified": false, "name": "P\u00e2mela", "id": "2990795968", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 50, "tweet_count": 190171, "listed_count": 1}, "username": "heylomaa"}, {"verified": false, "name": "Kenpachi", "id": "1016403108442902528", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 419, "tweet_count": 8141, "listed_count": 0}, "location": "Kaer Morhen", "username": "Gustwkage"}, {"verified": false, "name": "Buonasera Natache", "id": "702957788973158401", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 430, "tweet_count": 11366, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "Abismo_Mental"}, {"verified": true, "name": "Monica das Pretas. Vote 13", "id": "69370960", "public_metrics": {"followers_count": 33130, "following_count": 1255, "tweet_count": 9418, "listed_count": 141}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "MonicaSeixas"}, {"verified": false, "name": "Francisco Uribe", "id": "1470995286", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 647, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "username": "nfuribe"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Rodr\u00edguez", "id": "166684073", "public_metrics": {"followers_count": 7878, "following_count": 989, "tweet_count": 9322, "listed_count": 52}, "location": "Guadalajara", "username": "RicardoRodJim"}, {"verified": false, "name": "Giacomo Ferruzo Ugas", "id": "43230335", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 781, "tweet_count": 22825, "listed_count": 13}, "location": "Per\u00fa", "username": "giacomo76"}, {"verified": false, "name": "Sonny Esqueche", "id": "1117527587004256257", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 78, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}, "username": "tatsumy16"}, {"verified": false, "name": "Ericiana", "id": "312811366", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 229, "tweet_count": 7180, "listed_count": 0}, "username": "EriAparicio"}, {"verified": false, "name": "Lucas do T.I.", "id": "844357112948031489", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1126, "tweet_count": 5299, "listed_count": 2}, "location": "Brooklyn, 1986", "username": "_lucasqsouza"}, {"verified": false, "name": "noemy \u2605\u00b9\u00b3", "id": "1125786490271870977", "public_metrics": {"followers_count": 29881, "following_count": 24435, "tweet_count": 72261, "listed_count": 93}, "username": "lukestars"}, {"verified": false, "name": "RUBEN DARIO ", "id": "1267619354", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "RUDAVARA2013"}, {"verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin"}, {"verified": false, "name": "Emanuel Oliveira", "id": "822249371861389312", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 152, "tweet_count": 5775, "listed_count": 0}, "username": "EmanuelOkc_br"}, {"verified": false, "name": "Renan Ronchi", "id": "1388042816", "public_metrics": {"followers_count": 17100, "following_count": 1170, "tweet_count": 38542, "listed_count": 90}, "username": "ronchi565"}, {"verified": false, "name": "Letsgou \u2728", "id": "58574688", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 89, "tweet_count": 4163, "listed_count": 25}, "location": "PE, BR ", "username": "leetsgou"}, {"verified": false, "name": "Fugitiva de drama", "id": "316044884", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 966, "tweet_count": 37741, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "LumaFerreiraa1"}, {"verified": false, "name": "Sarah", "id": "3400930906", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 747, "tweet_count": 8445, "listed_count": 0}, "username": "sarahcaldieraro"}, {"verified": false, "name": "rafa velasques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "725057885370195968", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 868, "tweet_count": 10030, "listed_count": 0}, "location": "Vacaria RS", "username": "RafaelaVelasq11"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udfaeErick #MeuCanalOfUs", "id": "1028985599842238466", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 162, "tweet_count": 2499, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "ErickCunha20"}, {"verified": false, "name": "F", "id": "553192030", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 95, "tweet_count": 27381, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "FabianaAcosta_"}, {"verified": false, "name": "kiris \u2b50", "id": "2363930464", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 138, "tweet_count": 17362, "listed_count": 1}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "vemchristiane_"}, {"verified": false, "name": "Natan", "id": "4343716468", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 326, "tweet_count": 61086, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "rod_natan"}, {"verified": false, "name": "Ai, Gabi...", "id": "56536209", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 87, "tweet_count": 5041, "listed_count": 1}, "username": "Gabistano"}, {"verified": false, "name": "Hudson Castro", "id": "153418488", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 588, "tweet_count": 33309, "listed_count": 1}, "username": "HudsonCastroHD"}, {"verified": false, "name": "~Carito~", "id": "4049747711", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 136, "tweet_count": 13403, "listed_count": 0}, "username": "CaritoRlz"}, {"verified": false, "name": "Carrijola", "id": "3070159708", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 468, "tweet_count": 30661, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "CarrijoMarcos"}, {"verified": false, "name": "Maykon Cavalcanti", "id": "79618121", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 465, "tweet_count": 49756, "listed_count": 22}, "username": "MaykonGonzaga"}, {"verified": false, "name": "@franherdz", "id": "137162226", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 794, "tweet_count": 178595, "listed_count": 2}, "location": "\u00dcT: 10.668071,-63.253815", "username": "Franherdz"}, {"verified": false, "name": "Luis Paix\u00e3o", "id": "307879034", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 487, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}, "location": "salvador bahia", "username": "luispaixao10"}, {"verified": true, "name": "@andreolifelipe", "id": "34461692", "public_metrics": {"followers_count": 3371046, "following_count": 2649, "tweet_count": 6928, "listed_count": 8535}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "andreolifelipe"}, {"verified": false, "name": "clara", "id": "1494167910", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 400, "tweet_count": 68103, "listed_count": 4}, "location": "ela/dela", "username": "everrrrmore"}, {"verified": false, "name": "Pashenski", "id": "43211586", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 4990, "tweet_count": 47796, "listed_count": 1}, "location": "CUU ", "username": "Pashenski"}, {"verified": false, "name": "\u30c1\u30e3\u30fc\u30ce \u30af\u30eb\u30b9", "id": "742502292100767744", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 1533, "tweet_count": 1795, "listed_count": 1}, "username": "CruzChrno"}, {"verified": false, "name": "spiderman fan account", "id": "1036973312986021888", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 181, "tweet_count": 9260, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "_tsvetok"}, {"verified": false, "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "245645102", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "Hernando_MR"}, {"verified": false, "name": "Liliane Rodrigues\ud83e\udd47", "id": "969259871194501120", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 412, "tweet_count": 27763, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio De Janeiro ", "username": "Lilirodriguues"}, {"verified": false, "name": "Bruna Almeida \ud83c\udf34", "id": "2353845823", "public_metrics": {"followers_count": 33199, "following_count": 137, "tweet_count": 39201, "listed_count": 16}, "username": "cantorabruna5"}, {"verified": false, "name": "@jaime_bn123", "id": "945099752433225728", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 26, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Bn123Jaime"}, {"verified": false, "name": "Alexander Guevara Ccalli", "id": "1179409658748051457", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 111, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "location": "Tacna", "username": "Alexander_GCc22"}, {"verified": false, "name": "Pilk Enthusiast \ud83c\udf39\ud83c\udfc6\u26a1\ufe0f\ud83d\udc11", "id": "2804517349", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 2066, "tweet_count": 190232, "listed_count": 2}, "location": "Hunter's Dream", "username": "madotsukki"}, {"verified": false, "name": "Galos Foda", "id": "88454901", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2118, "tweet_count": 66507, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vadiasexy"}, {"verified": false, "name": "Mel", "id": "1105994976075436033", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 285, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "mclem_m"}, {"verified": false, "name": "plin plin plon", "id": "467711643", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 786, "tweet_count": 18595, "listed_count": 1}, "username": "raonimellow"}, {"verified": false, "name": "Diego Ribeiro", "id": "805940622674849792", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 66, "tweet_count": 2803, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "ribeiro2208"}, {"verified": true, "name": "Denilson Show", "id": "68258567", "public_metrics": {"followers_count": 3097018, "following_count": 663, "tweet_count": 17228, "listed_count": 3930}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "denilsonshow"}, {"verified": false, "name": "ISAGONROU", "id": "560639012", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 3448, "tweet_count": 186970, "listed_count": 37}, "location": "Venezuela", "username": "ChittyRoubillar"}, {"verified": false, "name": "NOHAYPRESIDENTE", "id": "1925409482", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 245, "tweet_count": 50742, "listed_count": 4}, "username": "Nohaypresidente"}, {"verified": false, "name": "Pedro Martinez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf9\ud83c\udded", "id": "895362196850577408", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 747, "tweet_count": 187363, "listed_count": 0}, "username": "PedroAMVigil"}, {"verified": false, "name": "Alberto R. Farache F. \ud83e\udd81", "id": "4514292493", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 48, "tweet_count": 127699, "listed_count": 8}, "location": "Lavadoras Darwinianas Chavecas", "username": "shaggyfarache"}, {"verified": false, "name": "(\u0e51^ \ufe36^\u0e51)\uff9f", "id": "300658425", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 277, "tweet_count": 32537, "listed_count": 12}, "location": "Barranquilla - Colombia", "username": "anyeliastrid"}, {"verified": false, "name": "Cesar Giraudo", "id": "4292685381", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 320, "tweet_count": 11859, "listed_count": 0}, "username": "giraudo_cesar"}, {"verified": false, "name": "W", "id": "536333726", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 598, "tweet_count": 21368, "listed_count": 8}, "username": "stockcrash1929"}, {"verified": false, "name": "luc\u00eda \ud83c\udf4e", "id": "491807445", "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 1778, "tweet_count": 153788, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "luchibelu_"}, {"verified": false, "name": "Alehmendes", "id": "1174325316082446341", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 28, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "username": "02rapunzell"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude56\u2077 \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "1092858464349683715", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 350, "tweet_count": 28554, "listed_count": 0}, "location": "she/her", "username": "tana7u7"}, {"verified": false, "name": "Radio HRN", "id": "55387749", "public_metrics": {"followers_count": 263065, "following_count": 618, "tweet_count": 300026, "listed_count": 565}, "location": "Honduras", "username": "radiohrn"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos  Arias Varela", "id": "1114541614200971264", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 154, "tweet_count": 10575, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Venezuela", "username": "JuanCar87385287"}, {"verified": false, "name": "TAVARES JR", "id": "310590370", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 307, "tweet_count": 2381, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "username": "Tavarezz92"}, {"verified": false, "name": "CENTRAL DA NA\u00c7\u00c3O \u1566\ud83d\ude0e\u1564", "id": "3241296297", "public_metrics": {"followers_count": 434888, "following_count": 1185, "tweet_count": 176882, "listed_count": 446}, "location": "Rio de Janeiro - Petrolina-PE", "username": "centraldanacao"}, {"verified": false, "name": "kaandanga", "id": "115066879", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 3785, "tweet_count": 209806, "listed_count": 18}, "location": "Ciberespacio", "username": "kaandanga"}, {"verified": false, "name": "MemeTavares", "id": "75234777", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 4436, "tweet_count": 392171, "listed_count": 0}, "username": "esmeta"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8a\u2728\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9c", "id": "1130981525657399296", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 125, "tweet_count": 3139, "listed_count": 0}, "location": "Uwu", "username": "eufxriaaa"}, {"verified": false, "name": "matheus silva", "id": "2547984844", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 2, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "username": "akurama13"}, {"verified": false, "name": "sou apenas um rapaz latino-americano", "id": "983281771700727808", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 230, "tweet_count": 1560, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "matcanm"}, {"verified": false, "name": "Ring 604", "id": "979795932597268480", "public_metrics": {"followers_count": 3543, "following_count": 1813, "tweet_count": 2817, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Ring604"}, {"verified": false, "name": "MuchomasquelamadredeAli", "id": "1082994083335979008", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 329, "tweet_count": 1665, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "Muchomasquemad2"}, {"verified": false, "name": "Macaria (LPA Saturno)", "id": "81240086", "public_metrics": {"followers_count": 5315, "following_count": 5045, "tweet_count": 129303, "listed_count": 56}, "location": "Luvina de Rulfo ", "username": "SraPolvoCosmico"}, {"verified": false, "name": "thaisa BILLIE AURORA", "id": "1091124120476098560", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 367, "tweet_count": 14719, "listed_count": 1}, "location": "ECA-USP", "username": "thaisamachine"}, {"verified": false, "name": "Sabrina Aquino \ud83d\udc9a", "id": "390385836", "public_metrics": {"followers_count": 15911, "following_count": 1561, "tweet_count": 49970, "listed_count": 88}, "location": "Chile", "username": "sabrinanaquino"}, {"verified": false, "name": "#0", "id": "715732753451499520", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 176, "tweet_count": 29332, "listed_count": 13}, "username": "qlqtuvl"}, {"verified": false, "name": "cezar", "id": "797553988648497152", "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 989, "tweet_count": 12357, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_cezaaar_"}, {"verified": false, "name": "danny", "id": "3225484048", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 694, "tweet_count": 43472, "listed_count": 7}, "location": "USONAMI WORLD ", "username": "MADSCOPIA"}, {"verified": false, "name": "\u0fd3\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8e\u00ae", "id": "1047325027413188609", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 405, "tweet_count": 7270, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "laa_giordana"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Savoia", "id": "53404044", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 437, "tweet_count": 7092, "listed_count": 3}, "location": "Boston", "username": "alexandresavoia"}, {"verified": false, "name": "Comisi\u00f3n infancia COLPSI", "id": "1105260698517544963", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 699, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}, "username": "infanciacolpsi"}, {"verified": false, "name": "Musa do Ver\u00e3o 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "id": "796327771", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 308, "tweet_count": 97658, "listed_count": 1}, "location": "SP \u2601", "username": "nalaras_"}, {"verified": false, "name": "Yannik Kallen\ud83d\udd34\u26aa", "id": "1047959523498086402", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 820, "tweet_count": 6785, "listed_count": 0}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil ", "username": "YannKallen"}, {"verified": false, "name": "Nestor Moreno", "id": "1087788081330163713", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 653, "tweet_count": 41979, "listed_count": 0}, "username": "NestorM98241636"}, {"verified": false, "name": "\u03b1\u03bd\u03b1\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c3\u03b1", "id": "13632792", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 154, "tweet_count": 77084, "listed_count": 2}, "location": "baires", "username": "anaanassa"}, {"verified": false, "name": "nalu", "id": "1019617449401044992", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 307, "tweet_count": 9943, "listed_count": 0}, "username": "naluizamello"}, {"verified": false, "name": "Esther P\u00edscore", "id": "746207444", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 603, "tweet_count": 6170, "listed_count": 1}, "location": "Lober\u00eda", "username": "esther__piscore"}, {"verified": false, "name": "Renato de Paula \ud83d\udc0a \ud83c\udf0f \u2708 \ud83c\udfb6 \u2b06\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddff\ud83c\udde6", "id": "68253864", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 493, "tweet_count": 6464, "listed_count": 1}, "username": "RenatoPaula"}, {"verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "id": "14594698", "public_metrics": {"followers_count": 4669843, "following_count": 151, "tweet_count": 565979, "listed_count": 7113}, "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf39", "id": "747854137", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 446, "tweet_count": 13220, "listed_count": 4}, "location": "Naranjito, Puerto Rico", "username": "QueenLulii"}, {"verified": false, "name": "Lilly Rivera, MPHE", "id": "298236620", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 319, "tweet_count": 40986, "listed_count": 35}, "location": "Washington, DC | Puerto Rico ", "username": "GohealthyLilly"}, {"verified": false, "name": "duda", "id": "845730703685926917", "public_metrics": {"followers_count": 6704, "following_count": 2231, "tweet_count": 70495, "listed_count": 18}, "location": "21y", "username": "lesbichas"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86 \u271e", "id": "349300061", "public_metrics": {"followers_count": 7870, "following_count": 8391, "tweet_count": 30193, "listed_count": 4}, "location": "Ramos, Rio de Janeiro", "username": "Ferreeira92"}, {"verified": false, "name": "Xavi", "id": "3968582422", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 183, "tweet_count": 1820, "listed_count": 0}, "location": "Cascavel, Brasil", "username": "gusxavierds97"}, {"verified": false, "name": "Kamila", "id": "1009880993594007553", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 305, "tweet_count": 546, "listed_count": 0}, "location": "Cascavel ", "username": "KamilaC07731186"}, {"verified": false, "name": "yasm\u00edn", "id": "166241967", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 177, "tweet_count": 18288, "listed_count": 5}, "username": "yasminsaid_"}, {"verified": false, "name": "Ari \ud83e\ude90", "id": "407144792", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 138, "tweet_count": 20747, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "arifarias15"}, {"verified": false, "name": "Juann", "id": "1027646436123582464", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 2395, "tweet_count": 18797, "listed_count": 0}, "username": "lmjuannn"}, {"verified": false, "name": "@BARQTO09", "id": "411774504", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 2182, "tweet_count": 37535, "listed_count": 2}, "location": "BARQUISIMETO-VENEZUELA", "username": "barqto09"}, {"verified": false, "name": "gabriel fernandes", "id": "2788788308", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 385, "tweet_count": 338, "listed_count": 0}, "username": "gabrielfolks"}, {"verified": false, "name": "Jurandir Filho", "id": "8703862", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "jurandirfilho"}, {"verified": false, "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "id": "747296614675447808", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "username": "Ronal0741"}, {"verified": false, "name": "Luis click", "id": "67693428", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 3700, "tweet_count": 59454, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico City", "username": "luis800"}, {"verified": false, "name": "_I V \u00c1 N_", "id": "229329658", "public_metrics": {"followers_count": 5814, "following_count": 460, "tweet_count": 38465, "listed_count": 18}, "location": "Gotham.", "username": "IvnD___"}, {"verified": false, "name": "Pedro Silva \u2720", "id": "865107254", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1655, "tweet_count": 12619, "listed_count": 0}, "location": "London, England", "username": "pedrofgod"}, {"verified": false, "name": "Hermann 38% \ud83c\udf33", "id": "394998643", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1250, "tweet_count": 48960, "listed_count": 12}, "location": "El Puerto, Quilpu\u00e9, Antofagast", "username": "hermann_otto71"}, {"verified": false, "name": "mica 13. \ud83d\udc51\ud83d\udcda", "id": "115998055", "public_metrics": {"followers_count": 5034, "following_count": 3104, "tweet_count": 191182, "listed_count": 48}, "location": "Ariane Almeida \ud83d\udc8d\ud83d\udc9b", "username": "sxdbutterfly"}, {"verified": false, "name": "denverresistencia", "id": "237505697", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 658, "tweet_count": 48358, "listed_count": 0}, "location": "haiti", "username": "denverlibertad"}, {"verified": false, "name": "Juli-e-tte\ud83c\udf35", "id": "799982301853732864", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 249, "tweet_count": 16816, "listed_count": 1}, "username": "myaprenault"}, {"verified": false, "name": "m.", "id": "1902292003", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 182, "tweet_count": 15936, "listed_count": 0}, "location": "en las nubes", "username": "mirzamdna"}, {"verified": false, "name": "Patrick", "id": "480955828", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 433, "tweet_count": 56954, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "ptrckbjj"}, {"verified": false, "name": "dutra\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "778767685450600448", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 599, "tweet_count": 5363, "listed_count": 0}, "location": "rio de janeiro", "username": "jvdutra_"}, {"verified": false, "name": "Keylinha \ud83e\uddf8\ud83c\udf88", "id": "3033497914", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 249, "tweet_count": 8962, "listed_count": 0}, "username": "keylasouza0"}, {"verified": false, "name": "Losemar Ruiz Perez", "id": "2895565085", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 4024, "tweet_count": 608045, "listed_count": 44}, "username": "losemarrp"}, {"verified": false, "name": "Es! Diario Popular", "id": "1637148362", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 190, "tweet_count": 151154, "listed_count": 49}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "username": "EsDiarioPopular"}, {"verified": false, "name": "OSWALDO SANTANA", "id": "122246463", "public_metrics": {"followers_count": 3698, "following_count": 776, "tweet_count": 61405, "listed_count": 29}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "OSWALSANTANA"}, {"verified": false, "name": "art.o", "id": "2382580467", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 191, "tweet_count": 102356, "listed_count": 50}, "location": "ptbr/eng \u00d7 22y", "username": "bloodsIides"}, {"verified": false, "name": "SINCEROSVALDO", "id": "1025931650469965827", "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 1628, "tweet_count": 22344, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "RageCotidiano"}, {"verified": false, "name": "LaiKetily", "id": "1047620166182457344", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 94, "tweet_count": 1826, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "LaiKetily"}, {"verified": false, "name": "Edu esperanzado", "id": "251713234", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}, "location": "Talara -Per\u00fa", "username": "esicu"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a", "id": "467672194", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 2748, "tweet_count": 62002, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "coronel_day"}, {"verified": false, "name": "MATEUS \u00c9 13 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "154340828", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1532, "tweet_count": 33967, "listed_count": 2}, "location": "Living In The Material World", "username": "alagoanissimo"}, {"verified": false, "name": "Diogo", "id": "68826675", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 377, "tweet_count": 52722, "listed_count": 7}, "location": "Curitiba", "username": "diogo_rm"}, {"verified": false, "name": "Leonardo de la Cruz", "id": "1136014952", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 411, "tweet_count": 109635, "listed_count": 36}, "username": "LDelacruzv"}, {"verified": false, "name": "tahitiy (patty)\ud83d\udc9a\u2744\ufe0f\u2603\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "146656217", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 4966, "tweet_count": 87945, "listed_count": 7}, "username": "tahitiy"}, {"verified": false, "name": "Diego", "id": "282299752", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1037, "tweet_count": 217312, "listed_count": 21}, "username": "diegojpl1957"}, {"verified": false, "name": "\u2728 Insurrecta \u2728", "id": "719209437857255424", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 101, "tweet_count": 1225, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba capital", "username": "daniiela_mr16"}, {"verified": false, "name": "Fedra Berm\u00fadez", "id": "3033659912", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 414, "tweet_count": 68006, "listed_count": 0}, "location": "Puerto   Ordaz - Estado Bol\u00edva", "username": "fedra_bermudez"}, {"verified": false, "name": "Chiqui Oliver \ud83d\udda4\ud83d\udc3e", "id": "520856994", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1541, "tweet_count": 114014, "listed_count": 6}, "username": "ChiquiOliver"}, {"verified": false, "name": "jobson oliveira", "id": "471576558", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 508, "tweet_count": 4089, "listed_count": 0}, "username": "oliveira_jobson"}, {"verified": false, "name": "orlandom18", "id": "17922154", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223419, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "orlandom18"}, {"verified": false, "name": "Um Mandaloriano qualquer", "id": "55676581", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 76, "tweet_count": 5200, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ohanfer83"}, {"verified": false, "name": "cardozzzzzo | \ud83d\udcd6 Evelyn Hugo", "id": "1089513258292264960", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 335, "tweet_count": 14079, "listed_count": 2}, "location": "ela/dela/a", "username": "ShimeFunghi"}, {"verified": false, "name": "AP\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "152490898", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1581, "tweet_count": 86196, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "username": "pugstrategico"}, {"verified": false, "name": "Ariana \ud83d\udc9a", "id": "852279390", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 189, "tweet_count": 63817, "listed_count": 2}, "username": "ArianaBeelen"}, {"verified": false, "name": "Lali", "id": "3150379342", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 745, "tweet_count": 52148, "listed_count": 1}, "username": "lali_congreso"}, {"verified": false, "name": "Julio Cesar Tinin", "id": "2872117896", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 2208, "tweet_count": 18984, "listed_count": 0}, "username": "jctinin"}, {"verified": false, "name": "DondaRima", "id": "1142872688546983936", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 3498, "tweet_count": 8566, "listed_count": 2}, "username": "RimaDonda"}, {"verified": false, "name": "Renan", "id": "1048667292354183168", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1300, "tweet_count": 31840, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "renanbragalves"}, {"verified": false, "name": "Engra\u00e7adinha", "id": "64344194", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 409, "tweet_count": 89527, "listed_count": 13}, "location": "Porto Velho, Rond\u00f4nia", "username": "marylouisaa"}, {"verified": false, "name": "Beeeeerbara", "id": "1091415576965197824", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 338, "tweet_count": 3888, "listed_count": 0}, "location": "Guarapari ES", "username": "bldv_b"}, {"verified": false, "name": "Julio", "id": "1020155372005470208", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1964, "tweet_count": 34002, "listed_count": 1}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "moreirajnr"}, {"verified": false, "name": "berg", "id": "2389498260", "public_metrics": {"followers_count": 42746, "following_count": 499, "tweet_count": 24861, "listed_count": 32}, "location": "lena de darius", "username": "bergxdxd"}, {"verified": false, "name": "ABT bonnershow", "id": "1004940205328158720", "public_metrics": {"followers_count": 101590, "following_count": 1240, "tweet_count": 38031, "listed_count": 50}, "location": "\u00bf", "username": "bonerzim"}, {"verified": false, "name": "Thomas", "id": "4905719153", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 890, "tweet_count": 8133, "listed_count": 0}, "username": "tsautchuk18"}, {"verified": false, "name": "Emanuella Gomes", "id": "51721267", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1804, "tweet_count": 22782, "listed_count": 8}, "username": "emanuella_t"}, {"verified": false, "name": "will", "id": "1078098769726660608", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 289, "tweet_count": 10211, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "williowisk"}, {"verified": false, "name": "\u2661Anna\u2661", "id": "2426087321", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 406, "tweet_count": 796, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Anna_StanBarnes"}, {"verified": false, "name": "Li Em Um Livro", "id": "1271210468", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 200, "tweet_count": 1702, "listed_count": 3}, "location": "Biblioteca de Velaris", "username": "LiEmUmLivro7"}, {"verified": false, "name": "suki trola", "id": "1151255239145775104", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 318, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "d0lcecreatura"}, {"verified": false, "name": "guada est\u00e1 en @ilykaze", "id": "1046549656459710464", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 209, "tweet_count": 8814, "listed_count": 3}, "location": "satisfied", "username": "kazesupremacy"}, {"verified": false, "name": "haru", "id": "2170480819", "public_metrics": {"followers_count": 5463, "following_count": 4890, "tweet_count": 20133, "listed_count": 11}, "location": "she/her", "username": "pjmwinx"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e.", "id": "1129634075566891008", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 171, "tweet_count": 955, "listed_count": 0}, "location": "1722", "username": "4JUN1999"}, {"verified": false, "name": "Rafael Gomes", "id": "36802360", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 868, "tweet_count": 10499, "listed_count": 1}, "username": "kakorafael_"}, {"verified": false, "name": "no salgas de tu casa y !!cu\u00eddate!!", "id": "1177285253595115520", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 355, "tweet_count": 286, "listed_count": 0}, "username": "OsoPardo83"}, {"verified": false, "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "id": "51778399", "public_metrics": {"followers_count": 47587, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "username": "DrDark_Angel"}, {"verified": false, "name": "Ana Caronila", "id": "3126973563", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 504, "tweet_count": 61415, "listed_count": 1}, "username": "itzjoshler"}, {"verified": false, "name": "Morta com Farofa", "id": "774307664864182272", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 320, "tweet_count": 7999, "listed_count": 0}, "username": "Antoniele_neves"}, {"verified": false, "name": "igmelys diaz", "id": "1134175058", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 110, "tweet_count": 188302, "listed_count": 5}, "username": "cubanopacifico"}, {"verified": false, "name": "JM \uf8ff", "id": "938508585813897217", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 880, "tweet_count": 12650, "listed_count": 0}, "location": "Konoha", "username": "JuanMiiguell2"}, {"verified": false, "name": "Samara Santos", "id": "3374355580", "public_metrics": {"followers_count": 4121, "following_count": 530, "tweet_count": 93584, "listed_count": 4}, "location": "Olaria, Rio de Janeiro", "username": "SantosSamara22"}, {"verified": false, "name": "Utopia", "id": "785999830141186049", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 422, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "utopicosperu"}, {"verified": true, "name": "Canal N", "id": "248692867", "public_metrics": {"followers_count": 3469040, "following_count": 529, "tweet_count": 201325, "listed_count": 3259}, "location": "Peru", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "name": "Famoso Borroka \u2605\u5f61", "id": "249303995", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 264, "tweet_count": 125837, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_lucasfontesss"}, {"verified": false, "name": "Pedro Antonio P\u00e1ramo", "id": "935920075", "public_metrics": {"followers_count": 2685, "following_count": 4688, "tweet_count": 20146, "listed_count": 3}, "username": "paramoga"}, {"verified": true, "name": "epigmenio ibarra", "id": "54649261", "public_metrics": {"followers_count": 738826, "following_count": 26767, "tweet_count": 491559, "listed_count": 2636}, "location": "Mexico", "username": "epigmenioibarra"}, {"verified": false, "name": "kailaandrade", "id": "1179514208322510848", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 41, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "username": "kailaandrade1"}, {"verified": false, "name": "pintoslu \u2620\ufe0f", "id": "356456937", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 127, "tweet_count": 38806, "listed_count": 3}, "location": "temperley city ", "username": "pintoslu69"}, {"verified": false, "name": "Pedro Y\u00e9pez", "id": "147626191", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 686, "tweet_count": 199135, "listed_count": 9}, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "username": "pedroyepezc"}, {"verified": false, "name": "Beaeaeaea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2309065570", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 416, "tweet_count": 11575, "listed_count": 0}, "location": "EXO", "username": "_eventhor1zon"}, {"verified": false, "name": "Monica Galue", "id": "127368204", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 451, "tweet_count": 6471, "listed_count": 0}, "username": "MonicaGalue"}, {"verified": false, "name": "Sergio", "id": "1099451516354772992", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 149, "tweet_count": 1783, "listed_count": 0}, "username": "xlypsex"}, {"verified": false, "name": "Messynger", "id": "429370844", "public_metrics": {"followers_count": 4270, "following_count": 1410, "tweet_count": 94923, "listed_count": 25}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "SoyMiroslawa"}, {"verified": false, "name": "JR Mendoza", "id": "1581320946", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1036, "tweet_count": 633, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "MendozaReyesR"}, {"verified": false, "name": "LA VERDAD VERDADERA", "id": "448598494", "public_metrics": {"followers_count": 10860, "following_count": 11989, "tweet_count": 297669, "listed_count": 207}, "location": "VENEZUELA", "username": "ALERTADICE"}, {"verified": false, "name": "Tadeu Alves", "id": "66197913", "public_metrics": {"followers_count": 20390, "following_count": 19913, "tweet_count": 1307774, "listed_count": 145}, "username": "tadeu_alves"}, {"verified": false, "name": "Te \u2764 Per\u00fa", "id": "266791141", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 498, "tweet_count": 281050, "listed_count": 51}, "location": "Trujillo - Per\u00fa", "username": "CinthiaBorjasQ"}, {"verified": false, "name": "jil", "id": "1146615612581588993", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 422, "tweet_count": 7851, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "sensacioles"}, {"verified": false, "name": "ar\u00ed", "id": "788761808710631424", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 194, "tweet_count": 26096, "listed_count": 0}, "location": "esp\u00edrito santo", "username": "angucomtaioba"}, {"verified": false, "name": "C \u0280 \u1d00 \u1d22 \u028f \u2122", "id": "379756947", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 427, "tweet_count": 35228, "listed_count": 4}, "location": "BH, Minas Gerais, Brasil", "username": "Lipe_Giovanni"}, {"verified": false, "name": "carlos enrique perez", "id": "139816600", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 474, "tweet_count": 15203, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "carlosenrique_8"}, {"verified": false, "name": "Miguel Due\u00f1as", "id": "573015703", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 965, "tweet_count": 29575, "listed_count": 4}, "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "miguelgochez"}, {"verified": false, "name": "loriween \ud83e\udddd\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "709813080771993600", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 845, "tweet_count": 123472, "listed_count": 6}, "location": "bel\u00e9m ", "username": "loripopss"}, {"verified": false, "name": "vampira", "id": "886001032744099840", "public_metrics": {"followers_count": 4535, "following_count": 734, "tweet_count": 192583, "listed_count": 2}, "location": "monte olimpo,grecia", "username": "Badgallvampi"}, {"verified": false, "name": "alan", "id": "550497559", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 908, "tweet_count": 39486, "listed_count": 11}, "location": "Villa Constituci\u00f3n, Santa Fe", "username": "alanxdorado"}, {"verified": false, "name": "Mel", "id": "1032797587257126914", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 576, "tweet_count": 4458, "listed_count": 0}, "username": "Melanireche1"}, {"verified": false, "name": "@martaibacetac", "id": "4229711373", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1455, "tweet_count": 130148, "listed_count": 2}, "location": "Las Condes, Chile", "username": "martaibacetac"}, {"verified": false, "name": "DYK@Elisa\u2728\ud83d\ude4f", "id": "292296703", "public_metrics": {"followers_count": 8640, "following_count": 9275, "tweet_count": 27270, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "username": "elisa7j"}, {"verified": false, "name": "Greg \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\u2696\ufe0f\ud83d\udea9", "id": "1039996239381753858", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 376, "tweet_count": 68222, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "GregBHive"}, {"verified": false, "name": "Ventura", "id": "97943893", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 473, "tweet_count": 41199, "listed_count": 0}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "venturass"}, {"verified": false, "name": "pau\ud83e\udd0d", "id": "2552877331", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 947, "tweet_count": 42443, "listed_count": 5}, "location": "Vitoria-Gasteiz, Euskadi", "username": "pauliekam"}, {"verified": false, "name": "Beruli\ud83d\udc1d", "id": "303488502", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 293, "tweet_count": 47659, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "camicrapelli51"}, {"verified": false, "name": "didigo. 7\ufe0f\u20e3\u23f3", "id": "2946263993", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 540, "tweet_count": 209044, "listed_count": 4}, "username": "dr7go_"}, {"verified": false, "name": "Melo", "id": "2842740681", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 790, "tweet_count": 88317, "listed_count": 0}, "location": "belle \u00e9poque", "username": "SamantaMelo_"}, {"verified": true, "name": "Congresso em Foco", "id": "47754867", "public_metrics": {"followers_count": 279181, "following_count": 17305, "tweet_count": 81929, "listed_count": 2008}, "location": "Bras\u00edlia, DF", "username": "congressoemfoco"}, {"verified": false, "name": "Adelaide\u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50", "id": "1100587960465088513", "public_metrics": {"followers_count": 4261, "following_count": 3772, "tweet_count": 21994, "listed_count": 5}, "location": "Brasil\u00e9ia, Brasil", "username": "AbreuAD"}, {"verified": true, "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "68712576", "public_metrics": {"followers_count": 2820304, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "username": "CarlosBolsonaro"}, {"verified": false, "name": "Luis Maria Giles", "id": "379897757", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 543, "tweet_count": 8481, "listed_count": 1}, "username": "LuisMariaGiles"}, {"verified": false, "name": "Helena \ud83d\udc2c", "id": "17635046", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 561, "tweet_count": 36849, "listed_count": 69}, "location": "Boedo", "username": "missperezbellas"}, {"verified": false, "name": "Quem patrocina o Queiroz?", "id": "1156677577681059843", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 563, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}, "username": "CadOQueiroz2"}, {"verified": false, "name": "Eduatestado", "id": "958864295399477248", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 417, "tweet_count": 11789, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "pracegoverr"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Adrianz\u00e9n", "id": "707975198608388098", "public_metrics": {"followers_count": 7925, "following_count": 1556, "tweet_count": 6662, "listed_count": 18}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "tavoadrianzen"}, {"verified": false, "name": "Fernando", "id": "540363323", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1213, "tweet_count": 25623, "listed_count": 2}, "location": "Caracas", "username": "fernandoreturn"}, {"verified": false, "name": "@josemriveros1", "id": "1137017265168236544", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 10, "tweet_count": 3688, "listed_count": 0}, "username": "josemriveros11"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Ignacio P\u00e9rez J", "id": "3091641951", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 310, "tweet_count": 32791, "listed_count": 0}, "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "ignaciojose4221"}, {"verified": false, "name": "tati", "id": "1158033225681383424", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 266, "tweet_count": 25260, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "tati32119783"}, {"verified": false, "name": "Bel_Flan\u00e1tica  (\ud83d\udc26)   @ClubeDeRegatasDoFlamengo\ud83d\udd34\u26ab", "id": "817865099989880835", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 627, "tweet_count": 9790, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "BellAlves22"}, {"verified": false, "name": "Ligia Elena GV\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf0e", "id": "110564270", "public_metrics": {"followers_count": 10300, "following_count": 7733, "tweet_count": 87523, "listed_count": 13}, "location": "New York, NY", "username": "ligiaelenagv"}, {"verified": true, "name": "Fani Pacheco", "id": "66144146", "public_metrics": {"followers_count": 321659, "following_count": 3632, "tweet_count": 39879, "listed_count": 1040}, "location": "Brazil", "username": "FaniPacheco"}, {"verified": false, "name": "Fl\u00e1via Vitimista\ud83c\udf35", "id": "1055980024392835072", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 198, "tweet_count": 14282, "listed_count": 0}, "username": "flaviafofocas"}, {"verified": false, "name": "LULA Sandra Miria HADDAD", "id": "1053681848", "public_metrics": {"followers_count": 11790, "following_count": 8149, "tweet_count": 698269, "listed_count": 45}, "username": "sandra_miria"}, {"verified": false, "name": "virtur", "id": "988644315089063936", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 214, "tweet_count": 4796, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "virtur_"}, {"verified": false, "name": "ste", "id": "1436970799", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 112, "tweet_count": 5331, "listed_count": 0}, "username": "swevellin"}, {"verified": false, "name": "JONAS FERREIRA BAHIA", "id": "332980482", "public_metrics": {"followers_count": 13172, "following_count": 13575, "tweet_count": 37440, "listed_count": 5}, "location": "Tapejara, Brasil pinh\u00e3o parana", "username": "bahiajonas"}, {"verified": false, "name": "la Tatcher\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "760370497", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 864, "tweet_count": 89272, "listed_count": 1}, "username": "DianaChehade"}, {"verified": false, "name": "heiner cerquera", "id": "421990959", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 2304, "tweet_count": 169032, "listed_count": 1}, "location": "Neiva, Colombia", "username": "heiner1983"}, {"verified": false, "name": "Rene Brechu", "id": "129362567", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 268, "tweet_count": 80318, "listed_count": 3}, "username": "el_negro_brechu"}, {"verified": false, "name": "Taboada Humberto", "id": "105018361", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 663, "tweet_count": 6852, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e9xico", "username": "humbertotag"}, {"verified": false, "name": "douglas", "id": "200540205", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1214, "tweet_count": 67424, "listed_count": 1}, "username": "douglasrbs"}, {"verified": false, "name": "Flore", "id": "172209622", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 179, "tweet_count": 15266, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lo_flor_"}, {"verified": false, "name": "Silvia", "id": "834106986623012864", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 157, "tweet_count": 6807, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Silvia1121976"}, {"verified": false, "name": "Ana M", "id": "1046499294", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 380, "tweet_count": 28171, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "escualidarrecha"}, {"verified": false, "name": "Posturada com escoliose", "id": "827642507072765953", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 384, "tweet_count": 15021, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "isasouza2018"}, {"verified": false, "name": "\u2728 Esther\u2728", "id": "921488994239688709", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 291, "tweet_count": 70852, "listed_count": 3}, "location": "mi casa ", "username": "RoyaiStar"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Carlos R. Arana", "id": "532330915", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1476, "tweet_count": 41075, "listed_count": 1}, "username": "JosArana"}, {"verified": false, "name": "Diego Arepa.", "id": "752894161930424320", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 198, "tweet_count": 10257, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "CapitanIdiota"}, {"verified": true, "name": "Yaaj M\u00e9xico\u00ae", "id": "2714865361", "public_metrics": {"followers_count": 25500, "following_count": 6331, "tweet_count": 47849, "listed_count": 107}, "location": "M\u00e9xico", "username": "YaajMexico"}, {"verified": false, "name": "MIGUEL", "id": "2353764298", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 45, "tweet_count": 4386, "listed_count": 0}, "username": "mperezm08"}, {"verified": false, "name": "La Mula", "id": "29330019", "public_metrics": {"followers_count": 1109703, "following_count": 2873, "tweet_count": 215485, "listed_count": 2045}, "location": "Lima", "username": "lamula"}, {"verified": false, "name": "nebula", "id": "2538357228", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 386, "tweet_count": 14545, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "hartadetodxsss"}, {"verified": false, "name": "Maurice Mathey", "id": "120238597", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 547, "tweet_count": 31415, "listed_count": 12}, "location": "Australia ", "username": "mauricemathey"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Fernandes", "id": "815318728200093697", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 21, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}, "username": "joaofergui"}, {"verified": true, "name": "@pmerj", "id": "1436024858", "public_metrics": {"followers_count": 279997, "following_count": 122, "tweet_count": 116403, "listed_count": 531}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PMERJ"}, {"verified": false, "name": "Lucas Henrique", "id": "320752838", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 0, "tweet_count": 7537, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lucasvip15"}, {"verified": false, "name": "Dar\u00edo Becerra", "id": "902561357199015937", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 935, "tweet_count": 18646, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "DarioBecerra20"}, {"verified": false, "name": "Crys Tal", "id": "321490188", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 24, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}, "location": "Sampa", "username": "CrisEletronic"}, {"verified": false, "name": "S\u00e9rgio PAVArini", "id": "6042412", "public_metrics": {"followers_count": 350714, "following_count": 7414, "tweet_count": 156981, "listed_count": 1358}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "pavarini"}, {"verified": false, "name": "Jorge \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1079614952778936320", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 2500, "tweet_count": 44664, "listed_count": 2}, "location": "CdMx ", "username": "Jorge50400178"}, {"verified": false, "name": "Por Un M\u00e9xico Incluyente \ud83d\udc4b", "id": "164077092", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1286, "tweet_count": 37345, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e9xico       Te sigue", "username": "2ruedasdiario"}, {"verified": false, "name": "Righetti", "id": "4899710733", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 365, "tweet_count": 3015, "listed_count": 0}, "location": "Botucatu, Brasil", "username": "BrowRighetti"}, {"verified": false, "name": "yardorat", "id": "4875524387", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 471, "tweet_count": 20467, "listed_count": 1}, "username": "gabrielramasini"}, {"verified": false, "name": "WILL I AM", "id": "983031922266923009", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 438, "tweet_count": 47585, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "from__oz"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\uddfcPar\u00eds", "id": "268992106", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 612, "tweet_count": 25493, "listed_count": 0}, "location": "No Lugar ", "username": "pauR_ar"}, {"verified": false, "name": "gc", "id": "3104778712", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 964, "tweet_count": 6040, "listed_count": 0}, "username": "gc_leeo"}, {"verified": false, "name": "ILTOM VARGAS DE OLIVEIRA", "id": "57331167", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 938, "tweet_count": 42957, "listed_count": 10}, "username": "ILTOMVARGAS"}, {"verified": false, "name": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "location": "PERU", "username": "TEJHILTON"}, {"verified": false, "name": "Camila Olmendo", "id": "1167274558241591301", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}, "username": "camila_olmendo"}, {"verified": false, "name": "Peri\u00f3dico 5inco", "id": "407162192", "public_metrics": {"followers_count": 14475, "following_count": 2476, "tweet_count": 76248, "listed_count": 68}, "location": "Cd. Victoria, MX", "username": "Periodico5inco"}, {"verified": false, "name": "Sergio JRC", "id": "2373858008", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 2362, "tweet_count": 186408, "listed_count": 0}, "username": "Serjesus24"}, {"verified": false, "name": "Carmen Cecilia Landa", "id": "783744676885065728", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 254, "tweet_count": 9634, "listed_count": 0}, "username": "cecilindaza"}, {"verified": false, "name": "Soraya", "id": "714407177", "public_metrics": {"followers_count": 3361, "following_count": 10, "tweet_count": 104496, "listed_count": 5}, "username": "sorayamatos_"}, {"verified": false, "name": "vi \u2022 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 LULA PRESIDENTE", "id": "2338532202", "public_metrics": {"followers_count": 3709, "following_count": 829, "tweet_count": 137484, "listed_count": 30}, "location": "Brasil", "username": "4everiludida"}, {"verified": false, "name": "dos santos", "id": "819206004365819906", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 134, "tweet_count": 16837, "listed_count": 2}, "location": "sa", "username": "viniciusds13"}, {"verified": false, "name": "Dante888(Parler)", "id": "867067128", "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 4992, "tweet_count": 170364, "listed_count": 2}, "username": "Dante7861"}, {"verified": false, "name": "Srta. Lopes", "id": "37952039", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 845, "tweet_count": 32600, "listed_count": 4}, "location": "DF/GO", "username": "babilopes"}, {"verified": false, "name": "Fe Rosa \ud83d\udc89\ud83e\uddf9", "id": "26235282", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 656, "tweet_count": 18295, "listed_count": 4}, "username": "FefeRosa"}, {"verified": false, "name": "DV", "id": "64379831", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 99, "tweet_count": 4738, "listed_count": 0}, "username": "veldavid"}, {"verified": false, "name": "PIPA", "id": "262861578", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1162, "tweet_count": 15376, "listed_count": 2}, "location": "Bariloche ", "username": "camicrobixs"}, {"verified": false, "name": "Amparo G\u00f3mez", "id": "94636861", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 663, "tweet_count": 19606, "listed_count": 3}, "location": "Metropolitana de Santiago", "username": "amparo_gl94"}, {"verified": false, "name": "Dado Canales", "id": "110055082", "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "location": "D.F M\u00e9xico", "username": "Dadocanales"}, {"verified": false, "name": "Mozart", "id": "1006343697427058688", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 267, "tweet_count": 2373, "listed_count": 0}, "location": "Guapor\u00e9, Brasil", "username": "GenariMozart"}, {"verified": false, "name": "g", "id": "1137252040466411520", "public_metrics": {"followers_count": 10025, "following_count": 8337, "tweet_count": 77861, "listed_count": 17}, "username": "gamorafools"}, {"verified": false, "name": "estalinho murcho", "id": "52487424", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 264, "tweet_count": 20990, "listed_count": 1}, "location": "Praia Grande, Brasil", "username": "mm3tis"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd90\ud835\udd90\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd90\ud83d\udd1e\u20e4fan account\u20e4", "id": "1138621455099486208", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 445, "tweet_count": 80625, "listed_count": 4}, "location": "Fa\u00e7o do Twitter o meu di\u00e1rio.", "username": "jungkkkook_1_2"}, {"verified": false, "name": "Jonnathan Joestar", "id": "273451084", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 385, "tweet_count": 1254, "listed_count": 3}, "username": "aka_bullseye"}, {"verified": false, "name": "nome n\u00e3o pode ficar em branco", "id": "798585605433282561", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 302, "tweet_count": 38537, "listed_count": 0}, "username": "simsirigueijo"}, {"verified": false, "name": "Erick", "id": "763565499884171264", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 836, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "username": "benjipraix2"}, {"verified": false, "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "id": "913866515971297280", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66121, "listed_count": 3}, "location": "Catacaos, Peru", "username": "PedroHSaavedra1"}, {"verified": false, "name": "\u00cdndio", "id": "904503276703543297", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 496, "tweet_count": 7790, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "KaiqueAlecrim"}, {"verified": false, "name": "Ventos Frios \ud83d\udd3a\u270b", "id": "1564004666", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1499, "tweet_count": 134735, "listed_count": 12}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "tiabili"}, {"verified": false, "name": "naj\u00f3lia, bb\ud83c\udf54", "id": "2587267335", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 760, "tweet_count": 38253, "listed_count": 3}, "location": "MG ", "username": "najolia18"}, {"verified": false, "name": "PL\u2728", "id": "841684606491451392", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 1532, "tweet_count": 19862, "listed_count": 0}, "location": "Dante \u2764\ufe0f", "username": "__PALOMA_0"}, {"verified": false, "name": "errejota", "id": "1132767405179068416", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 604, "tweet_count": 2614, "listed_count": 0}, "username": "ricardodfjr"}, {"verified": false, "name": "Outra metade do neur\u00f4nio\u00b9\u00b3", "id": "149966105", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1151, "tweet_count": 38416, "listed_count": 0}, "location": "Ela / Dela", "username": "MyouiNanda"}, {"verified": false, "name": "NEGO NOJO \ud83e\udd28", "id": "1067929596677550080", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 892, "tweet_count": 17791, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "VAGNER_LUIS19"}, {"verified": false, "name": "mariameloAdEvogada\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f", "id": "1040365312259121152", "public_metrics": {"followers_count": 3215, "following_count": 3638, "tweet_count": 29180, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "mariavaleriame4"}, {"verified": false, "name": "Carlos C C Junior", "id": "56208710", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 340, "tweet_count": 8815, "listed_count": 0}, "username": "carloscortesjr"}, {"verified": false, "name": "Reiza goncalves", "id": "2216263427", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 328, "tweet_count": 4361, "listed_count": 0}, "location": "puerto la cruz", "username": "ReizaGoncalves"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Pedro Pinheiro", "id": "172082626", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 528, "tweet_count": 6257, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "jpedropinheiro"}, {"verified": false, "name": "Evandro Naves", "id": "1962893593", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1897, "tweet_count": 57391, "listed_count": 4}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "navesps3"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Canal", "id": "453985816", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1048, "tweet_count": 14476, "listed_count": 0}, "username": "Edu__Channel"}, {"verified": false, "name": "Erasmo Reyna", "id": "1237286593", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "location": "Lima", "username": "ereynaabogado"}, {"verified": false, "name": "SilviaBBCCB", "id": "2446573070", "public_metrics": {"followers_count": 13567, "following_count": 0, "tweet_count": 109395, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "SilviaBBCCB"}, {"verified": false, "name": "CRAUSINHO", "id": "1032352606788759553", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 566, "tweet_count": 85724, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "crausando"}, {"verified": false, "name": "Matheos", "id": "316537135", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 55, "tweet_count": 15320, "listed_count": 0}, "location": "RJ - Brasil", "username": "MathVellasco"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd9a\ud835\udd98\u2695", "id": "281310276", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 3165, "tweet_count": 38303, "listed_count": 4}, "location": "Inglaterra, Reino Unido", "username": "4ntonimus"}, {"verified": false, "name": "GIGI CABRERA", "id": "312794207", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 305, "tweet_count": 33600, "listed_count": 4}, "location": "Lima", "username": "GIGICABRERA31"}, {"verified": false, "name": "Carlo Navea", "id": "385261048", "public_metrics": {"followers_count": 9884, "following_count": 2234, "tweet_count": 4043, "listed_count": 39}, "location": "Av. San Felipe 968, Jes\u00fas Mar\u00ed", "username": "carlo_navea"}, {"verified": false, "name": "Wagner Valter", "id": "57802653", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1817, "tweet_count": 37082, "listed_count": 1}, "location": "Mossor\u00f3/RN ", "username": "WagnerValter"}, {"verified": false, "name": "Cansada de guerra 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Lula", "id": "31109928", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 474, "tweet_count": 215414, "listed_count": 23}, "location": "Aqui", "username": "delilivery"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "id": "4515745102", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 451, "tweet_count": 40626, "listed_count": 0}, "username": "protegida___"}, {"verified": false, "name": "Happy Dilf (Val)\ud83d\udc1b\ud83e\uddc8\u2077", "id": "1091214011595542529", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 965, "tweet_count": 27057, "listed_count": 31}, "location": "Fer\u2728Li", "username": "donouski"}, {"verified": false, "name": "Luiz Battah", "id": "394424180", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 294, "tweet_count": 12070, "listed_count": 0}, "location": "Brasil, SP", "username": "luizbattah"}, {"verified": false, "name": "Emanuel Machado", "id": "858047946511847434", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 3194, "tweet_count": 75079, "listed_count": 0}, "location": "Vila velha, Espirito Santo", "username": "EmanuelM_"}, {"verified": false, "name": "Gi", "id": "3312208277", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 273, "tweet_count": 15456, "listed_count": 0}, "location": "012", "username": "gihalves25"}, {"verified": false, "name": "m a v u\ud83d\udc45", "id": "1028801477857431553", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 657, "tweet_count": 87507, "listed_count": 0}, "location": "wilde, buenos aires ", "username": "mavuquirogaa_"}, {"verified": false, "name": "Dani Goyer", "id": "1089573803301187584", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 585, "tweet_count": 1869, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "dani_goyer"}, {"verified": false, "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1", "id": "134610796", "public_metrics": {"followers_count": 9985, "following_count": 1146, "tweet_count": 306581, "listed_count": 58}, "location": "porto alegre", "username": "sudornelles"}, {"verified": false, "name": "Luis Arreaza", "id": "121736726", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1131, "tweet_count": 43189, "listed_count": 5}, "location": "the Universe", "username": "Eldirigible18"}, {"verified": false, "name": "D R I C K ! - odeia sentimentos", "id": "1040465406673203200", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 367, "tweet_count": 21565, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e1rnia", "username": "DR1CK_"}, {"verified": false, "name": "Bia Oliveira", "id": "1087254015791058944", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 261, "tweet_count": 1967, "listed_count": 0}, "username": "beatrizolivari"}, {"verified": true, "name": "Jornal Extra", "id": "24802340", "public_metrics": {"followers_count": 1131850, "following_count": 635, "tweet_count": 234526, "listed_count": 2919}, "location": "Brasil", "username": "jornalextra"}, {"verified": false, "name": "Professor Um\u00edlio", "id": "1121353595574734848", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 191, "tweet_count": 451842, "listed_count": 4}, "username": "BGenebra"}, {"verified": false, "name": "Vandinha", "id": "794601642", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1453, "tweet_count": 6842, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "vanderlidesouza"}, {"verified": false, "name": "Ane \u2022", "id": "1022511901346029569", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 466, "tweet_count": 55126, "listed_count": 6}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2039\u00b7Creation: 26/07/18\u00b7\u203a", "username": "anewnha_"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf77 Riberto ( Riba ) \u0950", "id": "901552929345343489", "public_metrics": {"followers_count": 4383, "following_count": 3798, "tweet_count": 15189, "listed_count": 1}, "location": "Praia Grande /SP - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Riberto1958"}, {"verified": false, "name": "Rosa Flor", "id": "170857538", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 5383, "tweet_count": 66147, "listed_count": 1}, "location": "PERU", "username": "RossaFlor1"}, {"verified": false, "name": "Mi Colonia Digital", "id": "183142324", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 1898, "tweet_count": 225461, "listed_count": 67}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Colonia_Digital"}, {"verified": false, "name": "pri \u2b52", "id": "460284481", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 801, "tweet_count": 65239, "listed_count": 1}, "location": "Cidade Maravilhosa", "username": "priprillalla"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd5e \ud835\udd60 \ud835\udd60 \ud835\udd5f \ud835\udd6a \ud83c\udf19", "id": "700769291268976640", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 246, "tweet_count": 9648, "listed_count": 1}, "username": "ste_barretox"}, {"verified": false, "name": "conso asi", "id": "849075941385043968", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 5001, "tweet_count": 86351, "listed_count": 0}, "username": "nestorfabian74"}, {"verified": false, "name": "TheAstronaut\u2077", "id": "1073383022500741121", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 725, "tweet_count": 36840, "listed_count": 1}, "username": "jk97_dorokimin"}, {"verified": false, "name": "Marcio Elias", "id": "568370198", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1442, "tweet_count": 57181, "listed_count": 3}, "username": "MarcioEliasSan"}, {"verified": false, "name": "Mariposa \u00e9 13 confirma", "id": "85868008", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 180, "tweet_count": 212063, "listed_count": 14}, "username": "mariposa_bruxa"}, {"verified": false, "name": "Joyyo", "id": "2271210589", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 173, "tweet_count": 7012, "listed_count": 0}, "username": "J_Andrea6"}, {"verified": false, "name": "paulina del r\u00edo", "id": "118798435", "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}, "username": "paulinadelrio"}, {"verified": false, "name": "Amaro Siqueira Barros", "id": "973558825407143936", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 71, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "username": "siqueira_amaro"}, {"verified": false, "name": "Zil\u00e1Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "372344970", "public_metrics": {"followers_count": 73933, "following_count": 66312, "tweet_count": 110027, "listed_count": 40}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "ZilaHelena"}, {"verified": false, "name": "jaks", "id": "65689759", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 385, "tweet_count": 19607, "listed_count": 10}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "jaksrohd"}, {"verified": false, "name": "Lucas Fachi", "id": "85987111", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 348, "tweet_count": 38552, "listed_count": 11}, "location": "San Diego, CA", "username": "LucasFachi"}, {"verified": false, "name": "Genesis T", "id": "165997477", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 245, "tweet_count": 26448, "listed_count": 2}, "username": "GenTolosa"}, {"verified": false, "name": "LxDx", "id": "178282031", "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 962, "tweet_count": 32813, "listed_count": 21}, "location": "Sydney, Australia", "username": "wokestbloke"}, {"verified": false, "name": "felipe nieves", "id": "219699860", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 805, "tweet_count": 92729, "listed_count": 0}, "location": "Turmero, Venezuela", "username": "felipaoII"}, {"verified": false, "name": "Hermann Cadevilla \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1528062492", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 4208, "tweet_count": 84385, "listed_count": 4}, "location": "Meryland, Montgomery County", "username": "HermannCadevill"}, {"verified": false, "name": "DynaRawWrestling", "id": "1130370048369893376", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 2358, "tweet_count": 10241, "listed_count": 3}, "location": "North Highlands, CA", "username": "buddylocs209"}, {"verified": false, "name": "PrinceSpoopyCrepp", "id": "293764900", "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900744, "listed_count": 273}, "location": "Echidna Land", "username": "PrinceWatercres"}, {"verified": false, "name": "Sereia \ud83d\udc1a\ud83c\udf19\ud83d\udc95", "id": "1096611215965646850", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 51, "tweet_count": 2784, "listed_count": 0}, "username": "mohsturion"}, {"verified": false, "name": "Tainara", "id": "3402723977", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 269, "tweet_count": 1978, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "_oitaimm"}, {"verified": false, "name": "Lelet", "id": "756914460879716352", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 385, "tweet_count": 21704, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "letfraanco"}, {"verified": true, "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "id": "70577513", "public_metrics": {"followers_count": 2753710, "following_count": 2654, "tweet_count": 23237, "listed_count": 702}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "camilladelucas"}, {"verified": false, "name": "Gattara", "id": "338557234", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 19, "tweet_count": 32418, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "Juli_Ju_"}, {"verified": false, "name": "\u200f\u0618", "id": "2320105658", "public_metrics": {"followers_count": 4138, "following_count": 1322, "tweet_count": 247386, "listed_count": 6}, "location": "J", "username": "screnluan"}, {"verified": false, "name": "La Floki", "id": "100862018", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 404, "tweet_count": 23817, "listed_count": 1}, "username": "psifloki"}, {"verified": false, "name": "Kmila", "id": "942875070732611584", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 558, "tweet_count": 43968, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o Janu\u00e1rio", "username": "crvgca1"}, {"verified": false, "name": "Fernando H.", "id": "155731457", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 325, "tweet_count": 41211, "listed_count": 2}, "location": "CDMX", "username": "Lferch"}, {"verified": true, "name": "WB Pictures M\u00e9xico", "id": "263246080", "public_metrics": {"followers_count": 1694296, "following_count": 510, "tweet_count": 26725, "listed_count": 856}, "location": "M\u00e9xico", "username": "WBPictures_Mx"}, {"verified": false, "name": "J\u00falia", "id": "703617032135303169", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1355, "tweet_count": 13509, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Anabpontes19"}, {"verified": false, "name": "Flamenguista \u26ab\ud83d\udd34\u2764", "id": "710170557132771328", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 724, "tweet_count": 5496, "listed_count": 0}, "location": "Mandela City", "username": "JosuelS23828312"}, {"verified": false, "name": "Raposo", "id": "1008509743009234944", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 327, "tweet_count": 13516, "listed_count": 0}, "username": "VieiraMaju_"}, {"verified": false, "name": "ms. robot", "id": "1001857817022738432", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 26102, "listed_count": 0}, "username": "mypintooffender"}, {"verified": false, "name": "Boyd", "id": "613780319", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 408, "tweet_count": 32865, "listed_count": 2}, "location": "Defectos Perfectos.", "username": "PabloCBoyd"}, {"verified": false, "name": "Cami\ud83e\udd8b", "id": "4622240056", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 318, "tweet_count": 6695, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina ", "username": "caminogueraaa"}, {"verified": false, "name": "ori\u00f3n", "id": "1039926624718925826", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 264, "tweet_count": 6345, "listed_count": 0}, "username": "oribentham"}, {"verified": false, "name": "Sailorrr?", "id": "2780617031", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 76, "tweet_count": 4843, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "uxoinha"}, {"verified": false, "name": "maga dog", "id": "912980895694557184", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 435, "tweet_count": 20933, "listed_count": 0}, "location": "027 VV", "username": "bisi_leo"}, {"verified": true, "name": "Jornal O Dia", "id": "17675497", "public_metrics": {"followers_count": 888856, "following_count": 108, "tweet_count": 245379, "listed_count": 2423}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "jornalodia"}, {"verified": false, "name": "BarbaRie \ud83d\udc80\ud83d\udd95\ud83c\udffc", "id": "2197073842", "public_metrics": {"followers_count": 5220, "following_count": 1775, "tweet_count": 97806, "listed_count": 18}, "location": "El que rie \u00faltimo ", "username": "NeNe_D_Antes"}, {"verified": false, "name": "Luciano", "id": "3420102477", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 998, "tweet_count": 15069, "listed_count": 0}, "username": "gonsalvescom2s"}, {"verified": true, "name": "Jornalistas Livres", "id": "3090382647", "public_metrics": {"followers_count": 472471, "following_count": 1204, "tweet_count": 62764, "listed_count": 1704}, "location": "Brasil", "username": "J_LIVRES"}, {"verified": false, "name": "archie3725", "id": "3683158640", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1184, "tweet_count": 82519, "listed_count": 1}, "username": "archie3725"}, {"verified": false, "name": "DraDeChavorrucos\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "id": "166759988", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 3338, "tweet_count": 34778, "listed_count": 21}, "location": "M\u00e9xico", "username": "FabitinibMD"}, {"verified": false, "name": "novasico \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\u2696\ufe0f\ud83c\udfdb", "id": "175713647", "public_metrics": {"followers_count": 5501, "following_count": 4059, "tweet_count": 87806, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "novasico"}, {"verified": false, "name": "concha diaz de cuell", "id": "2814219148", "public_metrics": {"followers_count": 14005, "following_count": 11296, "tweet_count": 214989, "listed_count": 24}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Pecoseta56"}, {"verified": false, "name": "Lilows", "id": "125459601", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 266, "tweet_count": 25781, "listed_count": 13}, "username": "LiloEloi"}, {"verified": true, "name": "Jesus", "id": "127117223", "public_metrics": {"followers_count": 437404, "following_count": 296, "tweet_count": 4754, "listed_count": 204}, "location": "Rio ", "username": "YuriMarcal"}, {"verified": false, "name": "JP Entretenimento", "id": "1153259866594713600", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "username": "seriesefilmesJP"}, {"verified": false, "name": "\u30eb\u30a4\u30b9", "id": "497285372", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 534, "tweet_count": 7425, "listed_count": 2}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "lezcanol"}, {"verified": false, "name": "Paraguay.com", "id": "93931259", "public_metrics": {"followers_count": 170796, "following_count": 718, "tweet_count": 165467, "listed_count": 576}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "paraguaycom"}, {"verified": false, "name": "LM Trading \ud83c\udf10", "id": "1135384290626351104", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 218, "tweet_count": 21522, "listed_count": 61}, "location": "Manaos City \ud83c\udf47", "username": "LeoManaos"}, {"verified": false, "name": "P A", "id": "3142116873", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 131, "tweet_count": 8886, "listed_count": 0}, "location": "Villa Crespo Argentina", "username": "aguirrepablo5"}, {"verified": false, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2149012, "listed_count": 44}, "username": "odio_nao"}, {"verified": false, "name": "esguicho", "id": "4842374895", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 466, "tweet_count": 16774, "listed_count": 3}, "location": "Recife, Brasil", "username": "vinidetal"}, {"verified": false, "name": "Disortograf\u00eda\ud83c\udf0a\ud83c\udf31", "id": "512582851", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 2604, "tweet_count": 80476, "listed_count": 4}, "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "juanandresuy"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc69\ud835\udc79\ud835\udc7c\ud835\udc6a\ud835\udc6c \ud835\udc7e\ud835\udc68\ud835\udc80\ud835\udc75\ud835\udc6c", "id": "41279047", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 3601, "tweet_count": 116480, "listed_count": 15}, "location": "Gotham City", "username": "BatmanVengeance"}, {"verified": false, "name": "Vit\u00e3o, n\u00e9!\ud83c\udf40", "id": "191245612", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 768, "tweet_count": 26947, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, 021 / ZN x BXD", "username": "TwT_Vitao"}, {"verified": false, "name": "mel", "id": "2959651246", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 952, "tweet_count": 95705, "listed_count": 3}, "username": "mariadorei"}, {"verified": false, "name": "Graciela", "id": "1027695404505346050", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 2192, "tweet_count": 3529, "listed_count": 0}, "username": "Gracidell"}, {"verified": false, "name": "Grupo Origen", "id": "722209144598429696", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 256, "tweet_count": 31033, "listed_count": 14}, "location": "Mexico", "username": "grupo_origen"}, {"verified": false, "name": "CL danos moraes", "id": "3015477063", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1411, "tweet_count": 3877, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa, Portugal ", "username": "creito666"}, {"verified": true, "name": "marcogomes vota 13", "id": "1629241", "public_metrics": {"followers_count": 127727, "following_count": 3509, "tweet_count": 223670, "listed_count": 1225}, "location": "Gama, Bras\u00edlia", "username": "marcogomes"}, {"verified": false, "name": "leo", "id": "990981558445248513", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 25, "tweet_count": 51368, "listed_count": 1}, "location": "073", "username": "_only1one_"}, {"verified": false, "name": "Rosario Gimenez Luna", "id": "948732025737043969", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 277, "tweet_count": 11660, "listed_count": 0}, "location": "Villa el Salvador, Peru", "username": "RossarioGimenez"}, {"verified": false, "name": "Simple Rick", "id": "53704729", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 975, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "ChuletasPERNIL"}, {"verified": false, "name": "Antonio S. M. Lopes", "id": "314236427", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 2897, "tweet_count": 86597, "listed_count": 23}, "location": "Vila Nova de Gaia", "username": "ansomilo"}, {"verified": true, "name": "Benjamin Cruz", "id": "22402879", "public_metrics": {"followers_count": 4178, "following_count": 3865, "tweet_count": 37840, "listed_count": 140}, "location": "San Jose, CA", "username": "cruzkontrol"}, {"verified": false, "name": "Two Jabronis with a Wrestling Podcast", "id": "1115375665077874688", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 527, "tweet_count": 6787, "listed_count": 7}, "location": "Bay Area, CA", "username": "TwoJabronisPod"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Maraj\u00f3 Varela", "id": "191144807", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 2229, "tweet_count": 82057, "listed_count": 18}, "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1 e Maraj\u00f3.", "username": "CabocodoMarajo"}, {"verified": true, "name": "M\u00e1rcio Jerry 13", "id": "48122425", "public_metrics": {"followers_count": 26951, "following_count": 426, "tweet_count": 123832, "listed_count": 117}, "location": "S\u00e3o Luis, Maranh\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "marciojerry"}, {"verified": false, "name": "Negra Camionera(parte tres)", "id": "1140796304836169730", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 437, "tweet_count": 10532, "listed_count": 0}, "location": "The Jag\u00fcel City ( El Jag\u00fcel)", "username": "NegraCamionera3"}, {"verified": false, "name": "el juan paso", "id": "2431154838", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1360, "tweet_count": 168118, "listed_count": 12}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "jvsmotion"}, {"verified": false, "name": "Baroli", "id": "151322507", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 836, "tweet_count": 45224, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "andrecpfed"}, {"verified": false, "name": "Nelson montilla H.", "id": "864969260", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 261, "tweet_count": 38050, "listed_count": 0}, "username": "nelmonth"}, {"verified": false, "name": "Rafa Balhes", "id": "2285497357", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 299, "tweet_count": 26551, "listed_count": 0}, "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "username": "rafaelbalhes"}, {"verified": false, "name": "\uf895 Jujubs \u226e", "id": "836065219868778496", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 886, "tweet_count": 28286, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\udf19", "username": "Taeroki_"}, {"verified": false, "name": "Bambirra", "id": "1090439855551795200", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 454, "tweet_count": 4161, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Bambirra5"}, {"verified": false, "name": "El Chilakiller", "id": "1075820932353179649", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 3871, "tweet_count": 31471, "listed_count": 3}, "location": "Tierra-616", "username": "Chilakiller234"}, {"verified": false, "name": "sara", "id": "270033655", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 90, "tweet_count": 27975, "listed_count": 4}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "ifavbohu"}, {"verified": false, "name": "stefierrote", "id": "949342959459323904", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 431, "tweet_count": 21089, "listed_count": 0}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "username": "stfierros"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf0a Opinatroll #4FA \ud83c\udf0a", "id": "1169415730779119617", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 0, "tweet_count": 4550, "listed_count": 1}, "location": "Uruguay", "username": "SeguimeMucho"}, {"verified": false, "name": "ruth b. mas n\u00e3o a cantora", "id": "852287233478537217", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 1241, "tweet_count": 46622, "listed_count": 5}, "location": "sad and brazilian", "username": "folk7ill"}, {"verified": false, "name": "menozin de juliet", "id": "1733195491", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 340, "tweet_count": 2758, "listed_count": 0}, "username": "mllbm"}, {"verified": false, "name": "corazonlj", "id": "853030944504254464", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 160, "tweet_count": 38183, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "LConejitalulu"}, {"verified": false, "name": "Stuart", "id": "1509119664", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 814, "tweet_count": 9712, "listed_count": 0}, "location": "lima", "username": "Stuart2628"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Cortes", "id": "968545002124201985", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 735, "tweet_count": 44683, "listed_count": 2}, "location": "Florida, Uruguay", "username": "alecortes04"}, {"verified": false, "name": "Betania Maciel\ud83d\udea9", "id": "49866919", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2647, "tweet_count": 2416, "listed_count": 4}, "location": "Recife - Pernambuco -Brasil", "username": "bemaciel"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Victor", "id": "803667226268155908", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 197, "tweet_count": 8391, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "JVGFBPA"}, {"verified": false, "name": "francisco romero", "id": "586616872", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 184, "tweet_count": 5628, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "username": "franscorito48"}, {"verified": false, "name": "Nelvin Ruiz", "id": "2808534567", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 159, "tweet_count": 8995, "listed_count": 1}, "location": "Tarapoto, Peru", "username": "NelvinRuizV"}, {"verified": false, "name": "Adrian Steinmander", "id": "170294872", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 228, "tweet_count": 22058, "listed_count": 2}, "location": "Weston, Florida, USA", "username": "Adrianek40"}, {"verified": false, "name": "hunter", "id": "2723187845", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 275, "tweet_count": 3940, "listed_count": 1}, "username": "jubafigueiredo"}, {"verified": false, "name": "Vit\u00f3ria Soares", "id": "944627401874604033", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 452, "tweet_count": 43828, "listed_count": 0}, "username": "Viccsoarees01"}, {"verified": false, "name": "anna muller", "id": "426957796", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 886, "tweet_count": 474047, "listed_count": 24}, "location": "Lago de Como, italia", "username": "sayue1928"}, {"verified": false, "name": "hevellyn", "id": "755327226", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 424, "tweet_count": 170290, "listed_count": 0}, "location": "California, USA", "username": "inkatheryn"}, {"verified": false, "name": "kali de los santos \ud83c\udfae\u2728", "id": "200913116", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 790, "tweet_count": 61932, "listed_count": 23}, "location": "PoA - RS | ela/elu/she/they", "username": "kalidelossantos"}, {"verified": false, "name": "Victor Sucupira", "id": "531873750", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 575, "tweet_count": 55756, "listed_count": 3}, "username": "VictorS_CE"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udda4", "id": "1038077873427570688", "public_metrics": {"followers_count": 10066, "following_count": 10325, "tweet_count": 62171, "listed_count": 6}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "mbitchlcs"}, {"verified": false, "name": "\u2606", "id": "216552200", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2349, "tweet_count": 39978, "listed_count": 4}, "username": "tall_child_"}, {"verified": false, "name": "M. Ang\u00e9lica Sandoval", "id": "147262909", "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 1809, "tweet_count": 118309, "listed_count": 1}, "username": "Marisanru"}, {"verified": false, "name": "Guilherme G. Pacheco \ud83d\udcfd", "id": "783284233", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 843, "tweet_count": 17136, "listed_count": 0}, "username": "gui_patcheco"}, {"verified": false, "name": "Marcilene \ud83c\udf38", "id": "1035658001397501954", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 156, "tweet_count": 6104, "listed_count": 0}, "location": "Nova igua\u00e7u ", "username": "Marcilene_154"}, {"verified": false, "name": "sarinha ruindade pura", "id": "3395844981", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 851, "tweet_count": 127618, "listed_count": 0}, "location": "26/04 \ud83d\udc8d", "username": "crf_sarahh"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Rocha"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9831, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9129, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179189111321530368"], "created_at": "2019-10-02T00:19:27.000Z", "id": "1179189111321530368", "author_id": "742849520988475396", "text": "O babaca do senador Paulo Rocha do PT falando de desemprego, como se a culpa fosse do atual governo.\nLixos, imundos, monstros, assassinos...sua corrup\u00e7\u00e3o matou e ainda mata no Brasil.\n\nNojo dessa gente.", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 12, "like_count": 162, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6146, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/NfFfWXWNNH", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NfFfWXWNNH", "media_key": "13_1179063857194553344"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "AvesDeRapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179064075155718144"], "created_at": "2019-10-01T16:02:36.000Z", "id": "1179064075155718144", "author_id": "91114286", "text": "Emancipe ISSO. #AvesDeRapina 6 de Fevereiro nos Cinemas. https://t.co/NfFfWXWNNH", "public_metrics": {"retweet_count": 2235, "reply_count": 224, "like_count": 10795, "quote_count": 1264}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 203, "probability": 0.6382, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179447465541558274"], "created_at": "2019-10-02T17:26:03.000Z", "id": "1179447465541558274", "author_id": "175619477", "text": "Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que funcione realmente 24 horas y todo el a\u00f1o? O se puede hacer no s\u00e9 una ONG, mantenerla con donaciones? Quiero crearla, no s\u00e9 ni leer pero quiero.", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 15, "like_count": 1143, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "175619477", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/OwFr8tEY6u", "expanded_url": "https://donaronline.org/centro-de-asistencia-al-suicida/ayudenos-a-asistir-a-mas-personas-en-crisis-emocionales-con-o-sin-ideacion-suicida", "display_url": "donaronline.org/centro-de-asis\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://donaronline.org/centro-de-asistencia-al-suicida/ayudenos-a-asistir-a-mas-personas-en-crisis-emocionales-con-o-sin-ideacion-suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179456799893856257"], "created_at": "2019-10-02T18:03:08.000Z", "id": "1179456799893856257", "author_id": "1102128437718892544", "text": "@gabuleta La que hay (que s\u00ed, tiene a 1 voluntario solo por vez, durante un par de horas al d\u00eda) aguanta por donaciones!\nhttps://t.co/OwFr8tEY6u\nCon m\u00e1s donaciones se podr\u00eda llegar a ampliar el horario de atenci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 59, "username": "HospitalGPuyo", "id": "1055820152644820993"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "NinaRadioPuyo", "id": "1490848507"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6376, "type": "Person", "normalized_text": "Galo Morales"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/bYTqlpaLBp", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ3/status/1172295824866516992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYTqlpaLBp", "media_key": "3_1172295818461794304"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Pastaza"}, {"start": 209, "end": 241, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 243, "end": 264, "tag": "MSPDeTodosYParaTodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172295824866516992"], "created_at": "2019-09-12T23:47:59.000Z", "id": "1172295824866516992", "author_id": "2327181769", "text": "#Pastaza Galo Morales, psic\u00f3logo Cl\u00ednico del @HospitalGPuyo, informa en @NinaRadioPuyo, sobre las causas m\u00e1s comunes que influyen en el comportamiento autol\u00edtico o suicida, en el marco de la conmemoraci\u00f3n del #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n #MSPDeTodosYParaTodos https://t.co/bYTqlpaLBp", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 122, "username": "EsportesGZH", "id": "20531216"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8741, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/qYR3f6dA7d", "expanded_url": "https://twitter.com/zealbertogaucho/status/1179598541750198272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qYR3f6dA7d", "media_key": "3_1179598534687035392"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179598541750198272"], "created_at": "2019-10-03T03:26:22.000Z", "id": "1179598541750198272", "author_id": "57435618", "text": "Segundo Renato, o Gr\u00eamio n\u00e3o ir\u00e1 repetir no Maracan\u00e3 uma atua\u00e7\u00e3o t\u00e3o ruim quanto acho primeiro tempo de hoje. @EsportesGZH https://t.co/qYR3f6dA7d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/XexIW6VRYA", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrochg/status/1179516279385968643/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XexIW6VRYA", "media_key": "7_1179516000926146563"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179516279385968643"], "created_at": "2019-10-02T21:59:30.000Z", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "id": "1179516279385968643", "author_id": "210681426", "text": "M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no es bobo ni suicida  y se informa) https://t.co/XexIW6VRYA", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.8088, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}, {"start": 253, "end": 267, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "JogaremosJuntos"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 268, "tag": "JogaremosJuntos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179598795107164160"], "created_at": "2019-10-03T03:27:23.000Z", "id": "1179598795107164160", "author_id": "1075485946513109006", "text": "Flamengo jogou muito hoje, n\u00e3o matou o jogo? Paci\u00eancia, agora, n\u00f3s empatamos com os caras na casa deles e vamos decidir no Maracan\u00e3 lotado. Porra, somos melhores e vamos vencer caralho.\nEles \u00e9 quem devem se preocupar e n\u00e3o n\u00f3s. Somos melhores em tudo.\n#JogaremosJuntos", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4704, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.3517, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HzUJe8t2ze", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848", "display_url": "twitter.com/AsambleaVE/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "16Julio2017"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "5Feb2019"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "23Feb2019"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "TIAR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138987086286848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179363689046126593"], "created_at": "2019-10-02T11:53:09.000Z", "id": "1179363689046126593", "author_id": "26778965", "text": "Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitimidad de desempe\u00f1o. Se pasaron por el forro el #16Julio2017, Estatuto de Transici\u00f3n #5Feb2019,\n.@TSJ_Legitimo, Cese de la Usurpaci\u00f3n, #23Feb2019, #TIAR, etc.\ud83e\udd2c\ud83d\udc4e https://t.co/HzUJe8t2ze", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 27, "like_count": 279, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1047263291872096257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179575930173509633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179576674104610817"], "created_at": "2019-10-03T01:59:29.000Z", "id": "1179576674104610817", "author_id": "1041258741671157760", "text": "@victor_grr U\u00e9, os pr\u00f3prios filme romantizam meu bem K. Q tom de voz q eu to elevando se eu to escrevendo bb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179494661091659776"], "created_at": "2019-10-02T20:33:35.000Z", "id": "1179494661091659776", "author_id": "57567614", "text": "o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez com o Coringa.\n\nou seja, t\u00e1 uma obra de arte", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 20, "like_count": 1854, "quote_count": 17}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179454562010312704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8876, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Odb"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/OuEWlc29zY", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarionegro/status/1179454562010312704", "display_url": "twitter.com/eldiarionegro/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179457268565327872"], "created_at": "2019-10-02T18:05:00.000Z", "id": "1179457268565327872", "author_id": "340769001", "text": "El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Odb, felizmente no prosper\u00f3. https://t.co/OuEWlc29zY", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 13, "like_count": 512, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "123760918", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Joao_Almirante", "id": "123760918"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179582320858324992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179583008929648643"], "created_at": "2019-10-03T02:24:39.000Z", "id": "1179583008929648643", "author_id": "756111113255870464", "text": "@Joao_Almirante Matou nada. Em Anchieta os caras aprenderam q so se gasta fogos depois da confirma\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179589123142770688"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/vsg3Q2AlxP", "expanded_url": "https://twitter.com/_erickrivas25/status/1179589123142770688", "display_url": "twitter.com/_erickrivas25/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179596692741611521"], "created_at": "2019-10-03T03:19:02.000Z", "id": "1179596692741611521", "author_id": "1046468607771910145", "text": "Cuando te das cuenta que no eran en serio hasta tu forma de ver la vida cambia https://t.co/vsg3Q2AlxP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/88zXm4Ebv8", "expanded_url": "https://twitter.com/brujacitrica/status/1062094468210417666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/88zXm4Ebv8", "media_key": "3_1062094464838176769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1062094468210417666"], "created_at": "2018-11-12T21:27:08.000Z", "id": "1062094468210417666", "author_id": "743243733177667584", "text": "Cintura https://t.co/88zXm4Ebv8", "public_metrics": {"retweet_count": 11369, "reply_count": 3692, "like_count": 15958, "quote_count": 107253}, "lang": "in"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/lxlifyTeSb", "expanded_url": "https://twitter.com/cherrvrep/status/1179432168252153857", "display_url": "twitter.com/cherrvrep/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179462441127858176"], "created_at": "2019-10-02T18:25:33.000Z", "id": "1179462441127858176", "author_id": "1029283737492697088", "text": "Yo por fuera // mi lado suicida // mi lado intenso https://t.co/lxlifyTeSb", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9mGThvPqtm", "expanded_url": "https://donaronline.org/centro-de-asistencia-al-suicida/ayudenos-a-asistir-a-mas-personas-en-crisis-emocionales-con-o-sin-ideacion-suicida", "display_url": "donaronline.org/centro-de-asis\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179571096418488325"], "created_at": "2019-10-03T01:37:19.000Z", "id": "1179571096418488325", "author_id": "257339429", "text": "https://t.co/9mGThvPqtm", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 189, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Gonz\u00e1lez"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/jCZ7V5yowM", "expanded_url": "https://www.infobae.com/opinion/2019/10/02/horacio-gonzalez-pide-reivindicar-a-los-asesinos-de-mi-hermano/", "display_url": "infobae.com/opinion/2019/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179590990476255233"], "created_at": "2019-10-03T02:56:22.000Z", "id": "1179590990476255233", "author_id": "3289371939", "text": "\u201c\u00a1Ac\u00e1 no se rinde nadie, mierda!\u201d \n\n\"Mi hermano fue uno de los que present\u00f3 una resistencia que los montoneros calificaron de suicida y los hombres de buena fe de heroica\".\n\nHoracio Gonz\u00e1lez pide reivindicar a los asesinos de mi hermano  \nhttps://t.co/jCZ7V5yowM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 119, "probability": 0.7207, "type": "Other", "normalized_text": "BROOKLYN 99"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/JyqjIcsvR2", "expanded_url": "https://twitter.com/catscantwrite/status/1179397413410365446/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JyqjIcsvR2", "media_key": "7_1179396650747465730"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179397413410365446"], "created_at": "2019-10-02T14:07:10.000Z", "id": "1179397413410365446", "author_id": "3403636546", "text": "GENTE \n\na menina foi convidada pro baile da escola pelo crush dela QUE APENAS RECRIOU A CENA MAIS IC\u00d4NICA DE BROOKLYN 99\n\ntem como ser mais perfeito?????!!!! https://t.co/JyqjIcsvR2", "public_metrics": {"retweet_count": 28184, "reply_count": 1524, "like_count": 105948, "quote_count": 12993}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "16505582", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jfowks", "id": "16505582"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Moises Tambini"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/PnuCFRMJhU", "expanded_url": "https://twitter.com/PatricioY8/status/1179189301797625856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PnuCFRMJhU", "media_key": "3_1179189283170766848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179012180047478786"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179189301797625856"], "created_at": "2019-10-02T00:20:12.000Z", "id": "1179189301797625856", "author_id": "953491034905784320", "text": "@jfowks Tambien es hija de Moises Tambini, hermanito del delincuente suicida AG.\nEstos no aprenden.... https://t.co/PnuCFRMJhU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "130381788", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JHOYMA2003", "id": "130381788"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "patriciov", "id": "10637792"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.8126, "type": "Person", "normalized_text": "Monica Tambini"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Tambini"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.6802, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Kouri"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "vladivideo"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.2704, "type": "Organization", "normalized_text": "Callao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178887422773514240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1178888034802163712"], "created_at": "2019-10-01T04:23:04.000Z", "id": "1178888034802163712", "author_id": "812463054151675904", "text": "@JHOYMA2003 @patriciov Monica Tambini de la familia del aprista Mois\u00e9s Tambini, tan cercano al obeso suicida y esposa de Beto Kouri, el del vladivideo y hermano del hoy preso ex alcalde del Callao", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/XpwCGmEfrH", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178994239113498631"], "created_at": "2019-10-01T11:25:05.000Z", "id": "1178994239113498631", "author_id": "64257256", "text": "\u201cEstamos vivendo uma terr\u00edvel crise em um capitalismo que lucra com a escassez. Quanto menos barris de petr\u00f3leo existem, mais caros s\u00e3o. Quanto menos \u00e1gua doce h\u00e1, mais cara \u00e9. Quanto menos comida h\u00e1, mais cara \u00e9. Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo\u201d. https://t.co/XpwCGmEfrH", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179232533122338817"], "created_at": "2019-10-02T03:11:59.000Z", "id": "1179232533122338817", "author_id": "1582096009", "text": "-Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Meche es presidenta de un pa\u00eds fantasma \n-Las Fuerzas Armadas reconocen al presidente\n-El conazo de Tubino\n\nPERO QUE TAL A\u00d1ITO ES ESTE 2019 EN NUESTRA POL\u00cdTICA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 4, "like_count": 306, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 145, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8508, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 156, "end": 167, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/IPIQn7fRfW", "expanded_url": "https://twitter.com/MarleneFFL/status/1179557664587763712", "display_url": "twitter.com/MarleneFFL/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179557664587763712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179587505768804352"], "created_at": "2019-10-03T02:42:31.000Z", "id": "1179587505768804352", "author_id": "300396573", "text": "Aguarde o S\u00ednodo do Amazonas, os bispos comunas vir\u00e3o com tudo pra cima do Brasil conservador \nSe bobearmos v\u00e3o dizer que foi o PR @jairbolsonaro que matou Jesus Cristo https://t.co/IPIQn7fRfW", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179550876962361353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5125, "type": "Person", "normalized_text": "Sinal verde"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/2jZUM5HrDM", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1179550876962361353", "display_url": "twitter.com/Lets_Dex/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179551796764782592"], "created_at": "2019-10-03T00:20:38.000Z", "id": "1179551796764782592", "author_id": "44093823", "text": "Sinal verde foi dado https://t.co/2jZUM5HrDM", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 40, "like_count": 795, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "id": "1179536983326101504", "author_id": "2967437679", "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "389869681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sauterio", "id": "389869681"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5684, "type": "Person", "normalized_text": "cosam"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.3447, "type": "Person", "normalized_text": "bach"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179588140304089089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179588609776730113"], "created_at": "2019-10-03T02:46:54.000Z", "id": "1179588609776730113", "author_id": "106447913", "text": "@Sauterio Lamentablemente...Lo preocupante es cuando derivas a un adolescente a cosam con ideaci\u00f3n suicida y le dan flores de bach. Y los colegas lo validan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179487452798623745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "AURELIO PASTOR"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/p3C1aJ347T", "expanded_url": "https://twitter.com/rcruza/status/1179487452798623745", "display_url": "twitter.com/rcruza/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179490148599422976"], "created_at": "2019-10-02T20:15:39.000Z", "id": "1179490148599422976", "author_id": "608253492", "text": "ahora q dira el delincuente AURELIO PASTOR el maton q solto a los narcos conjuntamente con su jefe el delincuente suicida AG... https://t.co/p3C1aJ347T", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179581596254527488"], "created_at": "2019-10-03T02:19:02.000Z", "id": "1179581596254527488", "author_id": "1117627784547926016", "text": "No me reconozco loco,ando demasiado depresiva y sin ganas de nd todo el d\u00eda,tengo miedo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179571159370813440"], "created_at": "2019-10-03T01:37:34.000Z", "id": "1179571159370813440", "author_id": "479808253", "text": "En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multiplicar embalses que garanticen agua potable, riego y electricidad junto con forestar.\nDescarbonizar antes ser\u00eda suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "707975198608388098", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tavoadrianzen", "id": "707975198608388098"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Adrianzen"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "TRUKINI"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.7656, "type": "Place", "normalized_text": "Olaechea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179364129099993090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179573741568712704"], "created_at": "2019-10-03T01:47:50.000Z", "id": "1179573741568712704", "author_id": "845495150834954240", "text": "@tavoadrianzen @MartinVizcarraC @Pedro_Olaechea Adrianzen tambi\u00e9n es TRUKINI, el adelanto de elecciones fue archivado,  por el congreso ahora Cerrado. Dejar los destino del pa\u00eds a Olaechea y su banda ser\u00eda Suicida. Adem\u00e1s es INSCONSTITUCIONAL.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179261166855557121"], "created_at": "2019-10-02T05:05:46.000Z", "id": "1179261166855557121", "author_id": "1029305686579179523", "text": "el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 258, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179568334959865856"], "created_at": "2019-10-03T01:26:21.000Z", "id": "1179568334959865856", "author_id": "887422920603168769", "text": "Si todo sale bien ma\u00f1ana a esta hora algunas personas sabr\u00e1n qui\u00e9n soy.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 199, "end": 211, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 212, "end": 221, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 222, "end": 236, "username": "aureliopastor", "id": "69792233"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5905, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3151, "type": "Person", "normalized_text": "Machin"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.4286, "type": "Person", "normalized_text": "Odebretch"}, {"start": 279, "end": 285, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "Ricocan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395576338796544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179590623655018504"], "created_at": "2019-10-03T02:54:55.000Z", "id": "1179590623655018504", "author_id": "617353961", "text": "@Mauriciomulder AG el suicida fue durante 10 a\u00f1os Jefe Supremo de las FFAA. No jodas pe Machin. Ya no  hay gente cojuda. Reclamale a tus \"compa\u00f1eros\" que pidieron plata para su bolsillo a Odebretch. @JVelasquezQ @JorgeDCG @aureliopastor seguro tu tambien has pedido tu racion de Ricocan. No se pe", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "354563847", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179591341380194306"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179591342923616256"], "created_at": "2019-10-03T02:57:46.000Z", "id": "1179591342923616256", "author_id": "354563847", "text": "Hoje, s\u00f3 preciso voltar pra renovar a receita do rem\u00e9dio a cada 2 ou 3 meses. Muito que raramente tenho crises de enxaqueca hoje em dia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "40201806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179590437406986240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.825, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Tardelli"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.9582, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9692, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179590819705217025"], "created_at": "2019-10-03T02:55:41.000Z", "id": "1179590819705217025", "author_id": "40201806", "text": "Da\u00ed passou boa parte do jogo for\u00e7ando a transi\u00e7\u00e3o direta sem um piv\u00f4. Melhorou sobretudo quando Luan e Tardelli come\u00e7aram a buscar o espa\u00e7o entre as linhas do Flamengo. A\u00ed o Gr\u00eamio come\u00e7ou a quebrar a press\u00e3o flamenguista e viveu seu melhor momento do jogo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "175619477", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179447465541558274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179449579835727877"], "created_at": "2019-10-02T17:34:27.000Z", "id": "1179449579835727877", "author_id": "175619477", "text": "Un pa\u00eds sin l\u00ednea permanente de atenci\u00f3n al suicida jajajajajaja. Las veces que me escriben pidi\u00e9ndome ayuda a m\u00ed que no estoy capacitada y termino como el ojete porque obvio como persona que luch\u00f3 toda la vida con eso me triggerea y adem\u00e1s me entristece como a cualquiera.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 173, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6699, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.8585, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179395576338796544"], "created_at": "2019-10-02T13:59:52.000Z", "id": "1179395576338796544", "author_id": "235139317", "text": "En el Per\u00fa hay una dictadura. Desde que el Vizcarra se retrata con los comandantes militares el d\u00eda mismo del golpe, esta notificando que tiene la fuerza. Al d\u00eda siguiente, el \u00fanico espacio democr\u00e1tico es tomado por la fuerza: el Congreso. Solo queda la resistencia civil.", "public_metrics": {"retweet_count": 1058, "reply_count": 2628, "like_count": 2610, "quote_count": 201}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Galhardo"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Bressan"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "David Braz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179588645986209793"], "created_at": "2019-10-03T02:47:03.000Z", "id": "1179588645986209793", "author_id": "17792333", "text": "Gr\u00eamio fez o que deu, se matou em campo. Mas n\u00e3o podemos ir pra semi da Copa com reservas do n\u00edvel do Galhardo (tipo Bressan). N\u00e3o podemos! A bola pune. Muit\u00edssimo abaixo dos outros. Olha o David Braz, n\u00e3o compromete!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4459, "type": "Other", "normalized_text": "IF"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/09v4owibDi", "expanded_url": "https://twitter.com/samclhs/status/1179574902619287552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/09v4owibDi", "media_key": "3_1179574868154703878"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/09v4owibDi", "expanded_url": "https://twitter.com/samclhs/status/1179574902619287552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/09v4owibDi", "media_key": "3_1179574868150489088"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/09v4owibDi", "expanded_url": "https://twitter.com/samclhs/status/1179574902619287552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/09v4owibDi", "media_key": "3_1179574868725108738"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179574902619287552"], "created_at": "2019-10-03T01:52:26.000Z", "id": "1179574902619287552", "author_id": "4756825961", "text": "O menino que tirou a pr\u00f3pria vida no IF era poeta e sempre deixava expl\u00edcito que tava mal, eu realmente to muito triste com isso, v\u00e1 em paz \ud83d\udc99 https://t.co/09v4owibDi", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5404, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4349, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vESCu3Br2p", "expanded_url": "https://youtu.be/oAYpuQdrhag", "display_url": "youtu.be/oAYpuQdrhag"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/vESCu3Br2p", "expanded_url": "https://youtu.be/oAYpuQdrhag", "display_url": "youtu.be/oAYpuQdrhag"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/vESCu3Br2p", "expanded_url": "https://youtu.be/oAYpuQdrhag", "display_url": "youtu.be/oAYpuQdrhag"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Ebx2lFLYcg", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1179582401040642049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ebx2lFLYcg", "media_key": "3_1179582269347921920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179582401040642049"], "created_at": "2019-10-03T02:22:14.000Z", "id": "1179582401040642049", "author_id": "66224656", "text": "V\u00cdDEO NOVO!\n\nTrailer de Aves de Rapina e... sinto cheiro de defeco \ud83d\udca9\n\nhttps://t.co/vESCu3Br2p\nhttps://t.co/vESCu3Br2p\nhttps://t.co/vESCu3Br2p\n\nRT se vc tb sentiu (ou n\u00e3o rs) https://t.co/Ebx2lFLYcg", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179491742715912194"], "created_at": "2019-10-02T20:22:00.000Z", "id": "1179491742715912194", "author_id": "25171346", "text": "\"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 27}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "550495055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179588494534074369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179588864140353536"], "created_at": "2019-10-03T02:47:55.000Z", "id": "1179588864140353536", "author_id": "964133858", "text": "@victorthisway eu ainda to assistindo mas serio nem se compara com o lixo de esquadrao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Finland"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/rbheNLLP20", "expanded_url": "https://twitter.com/nowthisnews/status/1179575545668890624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rbheNLLP20", "media_key": "13_1179097105085992965"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179575545668890624"], "created_at": "2019-10-03T01:55:00.000Z", "id": "1179575545668890624", "author_id": "701725963", "text": "A sword attack at a vocational school in Finland left at least 1 person dead and 10 injured https://t.co/rbheNLLP20", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 7, "like_count": 60, "quote_count": 14}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "CaiqueGalindo", "id": "97306479"}, {"start": 61, "end": 70, "username": "vimcless", "id": "56646853"}, {"start": 175, "end": 190, "username": "Davi__ferreira", "id": "1445128260220825613"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "BolsonaroDeuRe", "id": "1060238243575291904"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/zJcUQ4yBPj", "expanded_url": "https://soundcloud.com/boletimb/noticias-do-boletim-ministro-da-deseducacao-janot-suicida-e-malvinas-alemas/s-06JBa", "display_url": "soundcloud.com/boletimb/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://soundcloud.com/boletimb/noticias-do-boletim-ministro-da-deseducacao-janot-suicida-e-malvinas-alemas/s-06JBa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179531506072592386"], "created_at": "2019-10-02T23:00:00.000Z", "id": "1179531506072592386", "author_id": "1068163240352468992", "text": "NO \ud83d\udca0NOT\u00cdCIAS DO BOLETIM\ud83d\udca0:\n\n- @CAIQUEGALINDO, @TAKEBRASILIA E @VIMCLESS NOS APONTAM PARA O BELO TRABALHO DE ABRAHAM WEINTRAUB NO COMBATE A EDUCA\u00c7\u00c3O\n\n- JANOT FICOU PISTOLA!!\n\n- @DAVI__FERREIRA E @BOLSONARODEURE DENUNCIAM A INVAS\u00c3O DAS MALVINAS ALEM\u00c3S!!!\n\nhttps://t.co/zJcUQ4yBPj", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 145, "probability": 0.4646, "type": "Organization", "normalized_text": "CentralCaf\u00e9"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 146, "tag": "CentralCaf\u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179535532105224192"], "created_at": "2019-10-02T23:16:00.000Z", "id": "1179535532105224192", "author_id": "309924616", "text": "\"Muchas de las personas que tienen tendencia suicida normalmente lo manifiestan... el escuchar a una persona puede salvarle la vida\"\n\n#CentralCaf\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZqTqi9pGIM", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1179205915481911296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqTqi9pGIM", "media_key": "3_1179205905046544391"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179205915481911296"], "created_at": "2019-10-02T01:26:13.000Z", "id": "1179205915481911296", "author_id": "705242384263745536", "text": "#SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos.\nHasta q punto, como sociedad, vale m\u00e1s molestarse y/o no inmutarse al saber q alguien s quita la vida https://t.co/ZqTqi9pGIM", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "36714942", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179232775683166208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179236522022883330"], "created_at": "2019-10-02T03:27:50.000Z", "id": "1179236522022883330", "author_id": "1141053729313103873", "text": "@PauloMartins10 O menino de 12 anos que matou a menina de 9 anos \u00e9 defendido pelos \"defensores da lei\".\n\nA menina de 12 anos que atirou para se defender, pena que n\u00e3o matou, foi presa e responder\u00e1 processo.\n\nQue mundo \u00e9 esse?", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "964133858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "macedodre", "id": "964133858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179587764599296000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179588494534074369"], "created_at": "2019-10-03T02:46:27.000Z", "id": "1179588494534074369", "author_id": "550495055", "text": "@macedodre putz amigo pelo amor parece perfeito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2264688572", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179537161772818432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179587076997734401"], "created_at": "2019-10-03T02:40:49.000Z", "id": "1179587076997734401", "author_id": "789992294", "text": "@rzzgrrr @LUCIANA_LEON_R 14 seguidores.... oe dile a tu abuela \ud83d\udc75 q te siga...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7699, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Los leones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179168411412238343"], "created_at": "2019-10-01T22:57:11.000Z", "id": "1179168411412238343", "author_id": "1006903760487006209", "text": "Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leones. Pero somos el pa\u00eds m\u00e1s feliz del mundo para qui\u00e9nes nos tienen trabajando por un sueldo que no alcanza para vivir y seguida de una pensi\u00f3n de hambre.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 17, "like_count": 722, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.4765, "type": "Other", "normalized_text": "Noticias"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5762, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Pn5bDyzfeC", "expanded_url": "https://bettercallglenn.com/caso-aghata-e-os-patrocinadores-do-crime/", "display_url": "bettercallglenn.com/caso-aghata-e-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179588202400768000"], "created_at": "2019-10-03T02:45:17.000Z", "id": "1179588202400768000", "author_id": "984743348429828096", "text": "Fiquem atentos a Noticias sobre esse caso,\nPodem ter matado Agatha pro interesse escusos,\nmas provavelmente n\u00e3o foram os policiais,\ne se eles se negarem suas fam\u00edlia correm risco de vida, \nAssim como o tiroteio q matou aquele cantor no carro, \n\nhttps://t.co/Pn5bDyzfeC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "106447913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179586624046452736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179588140304089089"], "created_at": "2019-10-03T02:45:02.000Z", "id": "1179588140304089089", "author_id": "389869681", "text": "@JRArdiles La sugesti\u00f3n new age puede producir bienestar transitoria xD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1026653826126950400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179587410822340608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Filipe"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.6875, "type": "Person", "normalized_text": "Everton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179587862217531393"], "created_at": "2019-10-03T02:43:56.000Z", "id": "1179587862217531393", "author_id": "1026653826126950400", "text": "coloca a bola pela lateral. \u00c9 de conhecimento geral que essa quest\u00e3o do fairplay no futebol \u00e9 bastante subjetivo e inconsistente, n\u00e3o podem depender disso.\nFilipe desarmou, bateu o joelho e ficou ca\u00eddo. No contra-ataque, Everton utilizou do espa\u00e7o deixado pelo lateral e criou +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/MKGTMe7ZKe", "expanded_url": "https://twitter.com/cinthonia/status/1179135761842675712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MKGTMe7ZKe", "media_key": "3_1179135753873436673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179135761842675712"], "created_at": "2019-10-01T20:47:27.000Z", "id": "1179135761842675712", "author_id": "2915449787", "text": "eu e minha amiga de outro estado fofocando: https://t.co/MKGTMe7ZKe", "public_metrics": {"retweet_count": 7357, "reply_count": 3531, "like_count": 31725, "quote_count": 4149}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8648, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179041841439789056"], "created_at": "2019-10-01T14:34:15.000Z", "id": "1179041841439789056", "author_id": "88179564", "text": "Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a xen\u00f3foba anti venezolana. De 1990 a 2017 el 10% de la poblaci\u00f3n del Per\u00fa migr\u00f3 por mejor futuro. Tremendo destino result\u00f3 ser ese pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "170857538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "ugoestrada", "id": "123898794"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179558854880894976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179567201625481216"], "created_at": "2019-10-03T01:21:50.000Z", "id": "1179567201625481216", "author_id": "870449053787721730", "text": "@RossaFlor1 @ugoestrada De q golpe de estado hablan?\n\u00c9l se fue xq su pap\u00e1 fue ministro en la \u00e9poca del suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "63215024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KaelGeass", "id": "63215024"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7523, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4428, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6525, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.4715, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "Coringao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179582153383989248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179587447497412609"], "created_at": "2019-10-03T02:42:17.000Z", "id": "1179587447497412609", "author_id": "55107765", "text": "@KaelGeass @liroupetsu Depois de Esquadr\u00e3o Suicida teve Mulher Maravilha, Shazam e Aquaman que s\u00e3o bons \nMas foca no Coringao\nFODA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1239853394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nachoc___", "id": "1375266803442663429"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "maxitorassa", "id": "441994317"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "nexoriver", "id": "1120144973683359744"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "ltorrestoranzo", "id": "68276615"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.3874, "type": "Other", "normalized_text": "Nacho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179585878060097536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179587583690579975"], "created_at": "2019-10-03T02:42:50.000Z", "id": "1179587583690579975", "author_id": "4288580115", "text": "@nachoc___ @maxitorassa @nexoriver @ltorrestoranzo Nacho no seas malo, vamos a ver si t\u00fa rival cuando te rompa el culo durante 5 a\u00f1os seguidos te va a gustar que te digan la realidad. Le pod\u00e9s hacer mal a las pocas neuronas que le quedan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/j33rpDXfyY", "expanded_url": "https://twitter.com/MarleneFFL/status/1179557664587763712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/j33rpDXfyY", "media_key": "7_1179557377084989440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179557664587763712"], "created_at": "2019-10-03T00:43:57.000Z", "id": "1179557664587763712", "author_id": "36373308", "text": "\"TIREM O PT DO ALTAR\" \nCAMPANHA CONTRA HERESIA \ud83d\udc47 https://t.co/j33rpDXfyY", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 9}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "29708885", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brenopires", "id": "29708885"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "RafaMoraesMoura", "id": "904004667998441473"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 118, "tag": "QuemMandouMatarBolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179388272948191232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179472559194218502"], "created_at": "2019-10-02T19:05:46.000Z", "id": "1179472559194218502", "author_id": "1123718855531085825", "text": "@brenopires @RafaMoraesMoura Caso Ad\u00e9lio de volta \u00e0 tona. Precisa ser respondida a pergunta:\n#QuemMandouMatarBolsonaro?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2349009481", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "MeGusta182", "id": "55107765"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.757, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8689, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179581524070535168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179582153383989248"], "created_at": "2019-10-03T02:21:15.000Z", "id": "1179582153383989248", "author_id": "63215024", "text": "@liroupetsu @MeGusta182 Eu t\u00f4 triste com a DC desde Esquadr\u00e3o Suicida. MAS, vamos dar uma chance.\nSE FOR RUIM EU QUERO BEIJO COMO DESCULPA POR ME ILUDIR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179537161772818432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9226, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 145, "end": 158, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Einsten"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/fqeVTEnNYb", "expanded_url": "https://twitter.com/chicharronchito/status/1179537161772818432", "display_url": "twitter.com/chicharronchit\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179585655522889729"], "created_at": "2019-10-03T02:35:10.000Z", "id": "1179585655522889729", "author_id": "2295693238", "text": "Oe subnormal, Alan tiene fotos con todos los Pdts de la regi\u00f3n, con el rey de Espa\u00f1a. Acaso el rey de Espa\u00f1a es aprista? Haya tiene una foto con Albert Einsten, tmb vas a decir que es aprista? Mequetrefe, Piensa antes de tuitear cualquier burrada https://t.co/fqeVTEnNYb", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.2118, "type": "Person", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179495644047781889"], "created_at": "2019-10-02T20:37:30.000Z", "id": "1179495644047781889", "author_id": "69370960", "text": "Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo a brutalidade e o racismo da pol\u00edcia brasileira, que em um s\u00f3 dia matou 111 pessoas que estavam sob cust\u00f3dia do Estado.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 3, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179277387047034880"}], "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/lK6rBwuJ4i", "expanded_url": "https://twitter.com/notijaliscotv/status/1179277387047034880", "display_url": "twitter.com/notijaliscotv/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179582727781326848"], "created_at": "2019-10-03T02:23:32.000Z", "id": "1179582727781326848", "author_id": "166684073", "text": "A favor!! https://t.co/lK6rBwuJ4i", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179396571802296321"], "created_at": "2019-10-02T14:03:49.000Z", "id": "1179396571802296321", "author_id": "235139317", "text": "Aunque sesione la comisi\u00f3n permanente para dar apariencia de \u201cnormalidad\u201d y tomase una decisi\u00f3n adversa al gobierno, esta simplemente no se ejecutar\u00e1. \u00a1Eso es un golpe de estado, estupidos!", "public_metrics": {"retweet_count": 745, "reply_count": 2703, "like_count": 2146, "quote_count": 243}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1125786490271870977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179406161059209217"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/Z7tvWR7MRk", "expanded_url": "https://twitter.com/thisdanvers/status/1179421650049228802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7tvWR7MRk", "media_key": "3_1179421644709867520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179421650049228802"], "created_at": "2019-10-02T15:43:28.000Z", "id": "1179421650049228802", "author_id": "1125786490271870977", "text": "n\u00e3o preciso nem dizer nada ne https://t.co/Z7tvWR7MRk", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 225, "quote_count": 9}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 163, "end": 175, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.7041, "type": "Person", "normalized_text": "TioGeorge"}, {"start": 178, "end": 195, "probability": 0.4895, "type": "Person", "normalized_text": "ALaCarc\u00e9lTiiGeorge"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/MHnxqnmke0", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1179385834002354178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MHnxqnmke0", "media_key": "7_1179385520197193734"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "TioGeorge"}, {"start": 22, "end": 31, "tag": "CORRUPTO"}, {"start": 106, "end": 118, "tag": "Congresista"}, {"start": 177, "end": 196, "tag": "ALaCarc\u00e9lTiiGeorge"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179385834002354178"], "created_at": "2019-10-02T13:21:09.000Z", "id": "1179385834002354178", "author_id": "771351819171790848", "text": "#TioGeorge\nAhora este #CORRUPTO personaje pide a gritos que la polic\u00eda los apoye.. ahhhhh pero cuando era #Congresista y ten\u00eda un poquito de poder, trat\u00f3 as\u00ed a la @PoliciaPeru \n#ALaCarc\u00e9lTiiGeorge https://t.co/MHnxqnmke0", "public_metrics": {"retweet_count": 824, "reply_count": 213, "like_count": 1785, "quote_count": 101}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "Bird"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Organization", "normalized_text": "Clippers"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.4771, "type": "Person", "normalized_text": "Bird"}, {"start": 258, "end": 264, "probability": 0.8506, "type": "Organization", "normalized_text": "Celtics"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/IwHrqXnIcK", "expanded_url": "https://twitter.com/BrasilCoast/status/1179547640826142722", "display_url": "twitter.com/BrasilCoast/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179552347116191746"], "created_at": "2019-10-03T00:22:49.000Z", "id": "1179552347116191746", "author_id": "1388042816", "text": "Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Clippers colocou essas fotos a\u00ed, Bird fez sinal com os bra\u00e7os pra torcida fazer barulho pra tentar atrapalhar ele. Ele matou os dois. O Celtics venceu. https://t.co/IwHrqXnIcK", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 300, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "58574688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "legrocha", "id": "1511878451304837126"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.8069, "type": "Place", "normalized_text": "Taquaritinga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179585376647811072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179585872917868545"], "created_at": "2019-10-03T02:36:02.000Z", "id": "1179585872917868545", "author_id": "316044884", "text": "@Legrocha Pq aqui em caruaru ele iria passar o fds sozinho e em Taquaritinga meu cachorro mataria certeza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3400930906", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sarahcaldieraro", "id": "3400930906"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179582120873926656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179585809789390849"], "created_at": "2019-10-03T02:35:47.000Z", "id": "1179585809789390849", "author_id": "725057885370195968", "text": "@sarahcaldieraro ta certo que um simples abra\u00e7o, beijo, conversa melhora o dia da pessoa e deixa ela feliz mas na tua cabe\u00e7a isso n\u00e3o vai ser o suficiente pra ela melhorar e se curar, tu se encontra com medo de que aconte\u00e7a algo pior (por exemplo a pessoa cometer suicidio)+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3070159708", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CarrijoMarcos", "id": "3070159708"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7427, "type": "Person", "normalized_text": "ER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179584612282126336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179585153175298048"], "created_at": "2019-10-03T02:33:10.000Z", "id": "1179585153175298048", "author_id": "79618121", "text": "@CarrijoMarcos O ER perde a bola na hora que domina ap\u00f3s o acontecido. Mas vida que segue. N\u00e3o vai ser isso que vai parar a gente fizemos 4 na casa dos caras, d\u00e1 pra resolver.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "263246080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "WBPictures_Mx", "id": "263246080"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.3787, "type": "Other", "normalized_text": "weba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179063423167946752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179561655966912512"], "created_at": "2019-10-03T00:59:48.000Z", "id": "1179561655966912512", "author_id": "742502292100767744", "text": "@WBPictures_Mx Se ve de weba!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179387580074332160"], "created_at": "2019-10-02T13:28:05.000Z", "id": "1179387580074332160", "author_id": "2353845823", "text": "ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o confio em ningu\u00e9m perto do meu irm\u00e3o, porque ele \u00e9 t\u00e3o inocente q chega a ser bobo, morro de medo!! \u00e9 triste e chocante, parece mentira \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 112, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "458728203", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Guzm\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179577858928336897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179578414686191616"], "created_at": "2019-10-03T02:06:24.000Z", "id": "1179578414686191616", "author_id": "1179409658748051457", "text": "@JulianaOxenford Claro quien m\u00e1s para aclarar esto es el mism\u00edsimo Julio Guzm\u00e1n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2804517349", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "madotsukki", "id": "2804517349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179584716447637505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179584868839251970"], "created_at": "2019-10-03T02:32:03.000Z", "id": "1179584868839251970", "author_id": "88454901", "text": "@madotsukki to achando que vai ser outro cu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5899, "type": "Organization", "normalized_text": "Cebolinha"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Tricolor"}, {"start": 90, "end": 110, "probability": 0.9356, "type": "Other", "normalized_text": "libertadorescomamstel"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.5817, "type": "Other", "normalized_text": "aisim"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.7113, "type": "Organization", "normalized_text": "publi"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 111, "tag": "libertadorescomamstel"}, {"start": 112, "end": 118, "tag": "aisim"}, {"start": 119, "end": 136, "tag": "bebacommoderacao"}, {"start": 137, "end": 143, "tag": "publi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179583586846031872"], "created_at": "2019-10-03T02:26:57.000Z", "id": "1179583586846031872", "author_id": "68258567", "text": "O gol do Gr\u00eamio tinha que sair de uma jogada do Cebolinha. Foi o melhor do Tricolor hoje #libertadorescomamstel #aisim #bebacommoderacao #publi", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 167, "like_count": 968, "quote_count": 9}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "998556700104945664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanCast72", "id": "998556700104945664"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179353089016512513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179371420608020485"], "created_at": "2019-10-02T12:23:52.000Z", "id": "1179371420608020485", "author_id": "4514292493", "text": "@JuanCast72 @jguaido No condeno las elecciones en s\u00ed, de hecho la Historia es enf\u00e1tica: han habido dictaduras que han salido con votos.\n\nLo que s\u00ed condeno y denuncio es esa man\u00eda suicida de ir a elecciones sin tener garantizadas todas las condiciones m\u00ednimas de participaci\u00f3n electoral indispensables.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Renato Ga\u00facho"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Nestor Pitana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179583924646887426"], "created_at": "2019-10-03T02:28:17.000Z", "id": "1179583924646887426", "author_id": "3241296297", "text": "Renato Ga\u00facho tem que ir l\u00e1 no meio campo dar um abra\u00e7o no Nestor Pitana. Ficou muito barato.", "public_metrics": {"retweet_count": 1108, "reply_count": 13, "like_count": 2968, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2547984844", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "akurama13", "id": "2547984844"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 52, "probability": 0.5432, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalhokkl"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.6014, "type": "Place", "normalized_text": "Santa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179579637824970754"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179581270000652291"], "created_at": "2019-10-03T02:17:44.000Z", "id": "1179581270000652291", "author_id": "983281771700727808", "text": "@akurama13 @mabldn @guuipedrotti Olavo de Carvalhokkl\nO Tribunal do Santo Of\u00edcio existiu, mas diferente do Olavo eu jamais negaria um per\u00edodo t\u00e3o glorioso da hist\u00f3ria da Santa Igreja, a Santa Inquisi\u00e7\u00e3o existiu, por\u00e9m n\u00e3o como voc\u00ea provalvelmente foi ensinado... Morreram menos cat\u00f3licos durante a Inquisi\u00e7\u00e3o do +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4213, "type": "Organization", "normalized_text": "Luchadores"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.6206, "type": "Place", "normalized_text": "Arena Coliseo"}, {"start": 195, "end": 210, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida del Ring"}, {"start": 251, "end": 263, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "\u00cddolosDelRing"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/PcF2TMqIdK", "expanded_url": "https://twitter.com/3acuerda/status/1179213568979419138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcF2TMqIdK", "media_key": "3_1179213325122654210"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/PcF2TMqIdK", "expanded_url": "https://twitter.com/3acuerda/status/1179213568979419138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcF2TMqIdK", "media_key": "3_1179213325114204162"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 264, "tag": "\u00cddolosDelRing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179213568979419138"], "created_at": "2019-10-02T01:56:38.000Z", "id": "1179213568979419138", "author_id": "979795932597268480", "text": "Oro, uno de los Luchadores m\u00e1s recordados por su calidad y estilo a\u00e9reo y que aspiraba a convertirse en el gran \u00eddolo de M\u00e9xico hasta su tr\u00e1gica muerte durante una lucha en la Arena Coliseo; el 'Suicida del Ring' perdi\u00f3 la vida a los 21 a\u00f1os en 1993 #\u00cddolosDelRing https://t.co/PcF2TMqIdK", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "81240086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1091216191308337154"}], "edit_history_tweet_ids": ["1091216193225138176"], "created_at": "2019-02-01T06:06:28.000Z", "id": "1091216193225138176", "author_id": "81240086", "text": "Escribo con la prisa del perseguido,  la culpa del asesino, con la excitaci\u00f3n del suicida, la pasi\u00f3n del amante y el amor de una madre.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 130, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179582701512351746"], "created_at": "2019-10-03T02:23:26.000Z", "id": "1179582701512351746", "author_id": "1091124120476098560", "text": "o bom desse filme \u00e9 que mesmo se for um lixo vai ser bom porque pode ser o pior filme j\u00e1 feito mas vai ser 2 horas de margot robbie ent\u00e3o fodase", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "pedrinn"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/FKkqg0lIfb", "expanded_url": "https://twitter.com/laa_giordana/status/1179082347670654977/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FKkqg0lIfb", "media_key": "7_1179082195891298304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179082347670654977"], "created_at": "2019-10-01T17:15:12.000Z", "id": "1179082347670654977", "author_id": "1047325027413188609", "text": "o pedrinn cresceu ta ? \ud83e\udd2a https://t.co/FKkqg0lIfb", "public_metrics": {"retweet_count": 7329, "reply_count": 745, "like_count": 46152, "quote_count": 9078}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6828, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179579839629664261"], "created_at": "2019-10-03T02:12:03.000Z", "id": "1179579839629664261", "author_id": "1091124120476098560", "text": "meu sonho era um filme s\u00f3 da harley ainda n\u00e3o acredito que vai ter mesmo \ud83e\udd27\ud83d\ude2d\ud83e\udd27\ud83d\ude2d\ud83e\udd27", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.736, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.6088, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/S78V3x93K3", "expanded_url": "https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2019/10/02/supremo-vai-mutilando-a-lava-jato-aos-poucos/?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias", "display_url": "josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2019/10/02/sup\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179568135269228546"], "created_at": "2019-10-03T01:25:33.000Z", "id": "1179568135269228546", "author_id": "14594698", "text": "Opini\u00e3o: Supremo vai mutilando a Lava Jato aos poucos https://t.co/S78V3x93K3", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 61, "like_count": 129, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179559722879455243"}], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/2V7DkbkZfh", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC/status/1179559722879455243", "display_url": "twitter.com/ABC/status/117\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179581828166017025"], "created_at": "2019-10-03T02:19:58.000Z", "id": "1179581828166017025", "author_id": "298236620", "text": "\ud83d\ude31 https://t.co/2V7DkbkZfh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "art"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Goldstein"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9392, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.7572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 272, "end": 275, "probability": 0.3652, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gpGaxLQNzM", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1162872789998690304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpGaxLQNzM", "media_key": "3_1162872771183095809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162872789998690304"], "created_at": "2019-08-17T23:44:12.000Z", "id": "1162872789998690304", "author_id": "1076971229515530241", "text": "Em entrevista a Variety, Jeff Goldstein, vice-presidente executivo da Warner Bros, disse que Esquadr\u00e3o Suicida superou as expectativas do est\u00fadio. \n\n\"Ele superou tudo o que poder\u00edamos esperar\" \n\u201cA campanha de marketing foi brilhante e as atua\u00e7\u00f5es do elenco, come\u00e7ando com Will (+) https://t.co/gpGaxLQNzM", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "55107765", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MeGusta182", "id": "55107765"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "KaelGeass", "id": "63215024"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.3576, "type": "Person", "normalized_text": "gustinha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179580501092438016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179581524070535168"], "created_at": "2019-10-03T02:18:45.000Z", "id": "1179581524070535168", "author_id": "2349009481", "text": "@MeGusta182 @KaelGeass oia, se o gustinha falou vamo confiar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179581388103794688"], "created_at": "2019-10-03T02:18:13.000Z", "id": "1179581388103794688", "author_id": "1009880993594007553", "text": "Auge do dia foi correr atr\u00e1s de um ladr\u00e3o no meio da chuva", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "166241967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yasminsaid_", "id": "166241967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179577768872435712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179580439918448640"], "created_at": "2019-10-03T02:14:27.000Z", "id": "1179580439918448640", "author_id": "407144792", "text": "@yasminsaid_ Escrib\u00ed el testamento primero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067975317352450"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/K5AtNjN7iC", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1179067975317352450", "display_url": "twitter.com/rapadura/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179168201151827968"], "created_at": "2019-10-01T22:56:21.000Z", "id": "1179168201151827968", "author_id": "8703862", "text": "Sentiu o cheirinho de filme ruim? \nEu senti FORTE \ud83d\ude16 https://t.co/K5AtNjN7iC", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 110, "like_count": 854, "quote_count": 27}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3034, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395576338796544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179518644189040640"], "created_at": "2019-10-02T22:08:53.000Z", "id": "1179518644189040640", "author_id": "870449053787721730", "text": "@Mauriciomulder En la lista de codinome de Barata, est\u00e1 APRA, quien finalmente es tu suicida, ahora les toca a uds 5 excongresistas quedarse con todo el desprecio del pueblo del Per\u00fa", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179572031232380928"], "created_at": "2019-10-03T01:41:02.000Z", "id": "1179572031232380928", "author_id": "229329658", "text": "\"La gente me cr\u00edtica, no ven que un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida\".", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1047620166182457344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179578667988598790"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179578998701133824"], "created_at": "2019-10-03T02:08:43.000Z", "id": "1179578998701133824", "author_id": "1047620166182457344", "text": "A morte da m\u00e3e.\n\nOs anos vivendo com a m\u00e3e depressiva foram sufocante pra ela cara, tipo, ela via  a m\u00e3e sofrer sem poder falar nada, todos ao seu redor falavam para ela deixar que a m\u00e3e em paz, que tudo passaria, mas ai em uma dia que ela decidiu levar os conselhos a serio..+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "40415969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alfredolimongi", "id": "40415969"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "NEORAM27", "id": "47209938"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "Knesix", "id": "1090694267251638274"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 272, "end": 293, "tag": "GuaidoNoMeRepresenta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179227090140487681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179373357298601984"], "created_at": "2019-10-02T12:31:34.000Z", "id": "1179373357298601984", "author_id": "520856994", "text": "@alfredolimongi @NEORAM27 @Knesix @jguaido Suicida es lo que que acaba de hacer llev\u00e1ndonos a unas elecciones fraudulentas.\nY si, hay que reclamarle y exigirle porque para eso no fue que se lleg\u00f3 hasta aqu\u00ed.\nM\u00e1s que un suicidio, es un crimen contra todos los venezolanos.\n#GuaidoNoMeRepresenta", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "55676581", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179565507848085510"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179577541515993088"], "created_at": "2019-10-03T02:02:56.000Z", "id": "1179577541515993088", "author_id": "1089513258292264960", "text": "@ohanfer66 Nossa n\u00e3o, esse filme vai ser do Caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 195, "end": 208, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Laudo pericial"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.3956, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gathaF\u00e9lix"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 263, "end": 277, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "WitzelAssassino"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 61, "tag": "\u00c1gathaF\u00e9lix"}, {"start": 246, "end": 261, "tag": "\u00c1gathaPresente"}, {"start": 262, "end": 278, "tag": "WitzelAssassino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179572600969875456"], "created_at": "2019-10-03T01:43:18.000Z", "id": "1179572600969875456", "author_id": "1142872688546983936", "text": "Laudo pericial pode provar que \no tiro que matou #\u00c1gathaF\u00e9lix pode sim ter sa\u00eddo da ARMA DO PM!!\nE agora..\n...o Lacombe teria algo \u00e0 dizer.\nE toda aquela gente que se manifestou \u00e0 seu favor.\nE o @wilsonwitzel?!\nPerguntas que n\u00e3o querem se calar.\n#\u00c1gathaPresente #WitzelAssassino", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "64344194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179576675488747520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179577246568325123"], "created_at": "2019-10-03T02:01:45.000Z", "id": "1179577246568325123", "author_id": "64344194", "text": "Medo de homem \u00e9 real e \u00e9 fruto da cultura do estupro e do machismo. \nPensem bem nisso antes de virem DESESPERADOS \"Nossa mas nem todo homem\". S\u00e3o s\u00e9culos em que a gente vive nessa vulnerabilidade. Ningu\u00e9m tem medo de nada atoa n\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1019126691250294785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "keiozin", "id": "1019126691250294785"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9371, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179574397872590849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179574596569358337"], "created_at": "2019-10-03T01:51:13.000Z", "id": "1179574596569358337", "author_id": "1004940205328158720", "text": "@keiozin s, joguei com ele gragolandia foi top e morreu 15 vezes e perdemo o jogo ai eu fui la fiz questao de entrar no youtube e da deslike e dps da like dnv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179440832551821312"], "created_at": "2019-10-02T16:59:42.000Z", "id": "1179440832551821312", "author_id": "1271210468", "text": "Protagonista: esse vil\u00e3o matou e destruiu inocentes em um efeito cascata de morte, e destrui\u00e7\u00e3o. s\u00f3 eu posso det\u00ea-lo antes q ele mate novamente, talvez algu\u00e9m pr\u00f3ximo a mim. e para venc\u00ea-lo devo mat\u00e1-lo. mas se eu segui esse caminho, isso n\u00e3o me faz t\u00e3o mal quanto ele?\n\neu: n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179041282225852416"], "created_at": "2019-10-01T14:32:01.000Z", "id": "1179041282225852416", "author_id": "51778399", "text": "Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y no queden como pendejo que no sab\u00eda cruzar una calle.", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 11, "like_count": 184, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4192, "type": "Other", "normalized_text": "Calma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179576703825436672"], "created_at": "2019-10-03T01:59:36.000Z", "id": "1179576703825436672", "author_id": "3126973563", "text": "Chega bem devagar\nCalma, s\u00f3 me beija\nCala minha boca\nMe leva desse lugar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179404269939838985"], "created_at": "2019-10-02T14:34:24.000Z", "id": "1179404269939838985", "author_id": "3374355580", "text": "Como q faz p emagrecer, s\u00f3 a barriga???\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Heresi"}, {"start": 145, "end": 159, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/hjNHqrLKr1", "expanded_url": "http://ow.ly/O0YN30pEA0z", "display_url": "ow.ly/O0YN30pEA0z", "status": 404, "unwound_url": "http://canaln.pe/actualidad/salvador-heresi-afirma-que-convocatoria-elecciones-parlamentarias-nula-n390526?hootPostID=14c36ea2f1882ccac71dd387efe27121"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179501368219963392"], "created_at": "2019-10-02T21:00:14.000Z", "id": "1179501368219963392", "author_id": "248692867", "text": "Salvador Heresi indic\u00f3 que hay un Pleno convocado para este jueves 3 de octubre con el fin de debatir la moci\u00f3n de vacancia contra el presidente Mart\u00edn Vizcarra https://t.co/hjNHqrLKr1", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 716, "like_count": 449, "quote_count": 77}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 170, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "2Oct"}, {"start": 254, "end": 255, "probability": 0.5203, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/aTlNVQMrtv", "expanded_url": "http://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm", "status": 403, "unwound_url": "http://mile.io/2ort0Xm"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 171, "tag": "2Oct"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179375206122577920"], "created_at": "2019-10-02T12:38:55.000Z", "id": "1179375206122577920", "author_id": "54649261", "text": "Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, olvidar lo sucedido el #2Oct ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte. \nPido lean y compartan con RT https://t.co/aTlNVQMrtv", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.97, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.634, "type": "Other", "normalized_text": "WHAT"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179572212296290310"], "created_at": "2019-10-03T01:41:45.000Z", "id": "1179572212296290310", "author_id": "429370844", "text": "Mi mam\u00e1: es que ud es muy confianzuda, uno no le cuenta sus cosas a nadie\n\nYo: HOLA DESCONOCIDOS DE TWITTER, HOY TUVE UN D\u00cdA TERRIBLE, DORM\u00cd MAL, CASI COMETO UN ACTO SUICIDA, LLEVO SIN COMER TRES D\u00cdAS Y ADEM\u00c1S ME SALIO UN GRANO EN LA NARIZ, WHAT A DAY TO BE ALIVE, UDS QU\u00c9?", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1032797587257126914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179432537799692288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179432763528798210"], "created_at": "2019-10-02T16:27:38.000Z", "id": "1179432763528798210", "author_id": "1032797587257126914", "text": "hacer, teniendo en cuenta que buscan escapar de su propia soledad. Es una manifestaci\u00f3n de su desesperaci\u00f3n.\n3. Te explico porque las comillas: el que se suicida NO quiere morir, lo que quiere es DEJAR DE SUFRIR y va a buscar por un largo tiempo cualquier circunstancia que lo", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179202830344839170"], "created_at": "2019-10-02T01:13:57.000Z", "id": "1179202830344839170", "author_id": "292296703", "text": "Yo lucho d\u00eda a d\u00eda, para no ser un n\u00famero m\u00e1s en la lista de los suicidios, la cesant\u00eda, las deudas de arriendo, una hija con necesidades diferentes, a punto de irme a negro. Llega un momento que nada te importa. Hoy estuve mirando la forma de irme, luego pienso q ser\u00e1 d mi hija", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 267, "like_count": 605, "quote_count": 29}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5123, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 40, "end": 61, "probability": 0.6416, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.5122, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 174, "end": 190, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Congresso"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/2BCiuiTRrb", "expanded_url": "https://bit.ly/2Y0Tdcu", "display_url": "bit.ly/2Y0Tdcu", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=orig", "width": 580, "height": 385}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "A tr\u00e1gica hist\u00f3ria do reitor cuja morte p\u00f4s em xeque os excessos da PF e da Justi\u00e7a - Congresso em Foco", "description": "Esta reportagem ocupa quatro das 84 p\u00e1ginas da edi\u00e7\u00e3o de dezembro da Revista Congresso em Foco. O jornalista catarinense F\u00e1bio Bispo entrevistou dezenas de pessoas, durante semanas, para produzir um rico relato da trag\u00e9dia e do perfil do reitor que, ao se matar, deixou claros erros prim\u00e1rios cometidos pela Pol\u00edcia Federal e pelo Judici\u00e1rio. Na [\u2026]", "unwound_url": "https://congressoemfoco.uol.com.br/projeto-bula/reportagem/a-tragica-historia-do-reitor-cuja-morte-pos-em-xeque-os-excessos-da-pf-e-da-justica/"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2BCiuiTRrb", "expanded_url": "https://bit.ly/2Y0Tdcu", "display_url": "bit.ly/2Y0Tdcu", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=orig", "width": 580, "height": 385}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566244837455716352/LaN4vNYn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "A tr\u00e1gica hist\u00f3ria do reitor cuja morte p\u00f4s em xeque os excessos da PF e da Justi\u00e7a - Congresso em Foco", "description": "Esta reportagem ocupa quatro das 84 p\u00e1ginas da edi\u00e7\u00e3o de dezembro da Revista Congresso em Foco. O jornalista catarinense F\u00e1bio Bispo entrevistou dezenas de pessoas, durante semanas, para produzir um rico relato da trag\u00e9dia e do perfil do reitor que, ao se matar, deixou claros erros prim\u00e1rios cometidos pela Pol\u00edcia Federal e pelo Judici\u00e1rio. Na [\u2026]", "unwound_url": "https://congressoemfoco.uol.com.br/projeto-bula/reportagem/a-tragica-historia-do-reitor-cuja-morte-pos-em-xeque-os-excessos-da-pf-e-da-justica/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179452550245965825"], "created_at": "2019-10-02T17:46:15.000Z", "id": "1179452550245965825", "author_id": "47754867", "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do ex-reitor da UFSC Luiz Carlos Cancellier, que se matou h\u00e1 exatos dois anos ap\u00f3s ser preso em uma pol\u00eamica opera\u00e7\u00e3o da PF. A reportagem foi publicada na Revista Congresso em Foco: https://t.co/2BCiuiTRrb https://t.co/2BCiuiTRrb", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179408094171930631"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9795, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/0jgXGRA1mT", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1179408094171930631", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179413151705714688"], "created_at": "2019-10-02T15:09:42.000Z", "id": "1179413151705714688", "author_id": "68712576", "text": "Todos sabem apenas que quem enfiou a faca foi um ex-integrante do PSOL, o bra\u00e7o do PT. Mas com todo aparato que lhe cercava, duvidar que n\u00e3o agiu sozinho \u00e9 muita \u201cinoc\u00eancia\u201d! https://t.co/0jgXGRA1mT", "public_metrics": {"retweet_count": 1104, "reply_count": 530, "like_count": 6271, "quote_count": 63}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 88, "probability": 0.6939, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa Primero"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ENE2020"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179364129099993090"], "created_at": "2019-10-02T11:54:54.000Z", "id": "1179364129099993090", "author_id": "707975198608388098", "text": "ES HORA DEL GRAN PACTO POL\u00cdTICO.\nHora de irse con dignidad.\nHora de poner El Per\u00fa Primero.\n@MartinVizcarraC y @Pedro_Olaechea deben pactar q las elecciones de ENE2020 sean ELECCIONES GENERALES y que, hasta entonces, ambos se quedan donde est\u00e1n.", "public_metrics": {"retweet_count": 222, "reply_count": 361, "like_count": 615, "quote_count": 38}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}, {"start": 107, "end": 121, "probability": 0.8358, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 74, "tag": "suicida"}, {"start": 76, "end": 93, "tag": "DEPRESSAOSEMTABU"}, {"start": 94, "end": 104, "tag": "Depress\u00e3o"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168701388878229505"], "created_at": "2019-09-03T01:44:59.000Z", "id": "1168701388878229505", "author_id": "1055980024392835072", "text": "Pessoas est\u00e3o matando outras  pessoas  armadas com suas palavras\n\n#suicida  #DEPRESSAOSEMTABU #Depress\u00e3o  #SetembroAmarelo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "84398622", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "adn40", "id": "84398622"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "GobCDMX", "id": "36100710"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "LeonardoCurzio", "id": "190603804"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179367396169146369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179370007245053953"], "created_at": "2019-10-02T12:18:16.000Z", "id": "1179370007245053953", "author_id": "105018361", "text": "@adn40 @GobCDMX @LeonardoCurzio \u00bfSoy el \u00fanico que piensa que puede llegar a ser un plan suicida utilizar escudos humanos?\n\n\u00bfCu\u00e1ntos de estos funcionarios van por propia voluntad?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4134, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "YAAJ"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/mOUO1WK8Yd", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Se-suicida-luego-de-que-sus-companeros-transmitieran-en-vivo-que-era-gay-20190930-0078.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Se-suici\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CHiswL4k8L", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicoYaaj/status/1179127227432218624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CHiswL4k8L", "media_key": "3_1179127180623826944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179127227432218624"], "created_at": "2019-10-01T20:13:32.000Z", "id": "1179127227432218624", "author_id": "2714865361", "text": "\"Lo hicieron para humillar y avergonzar completamente a mi hermano\", indic\u00f3.\nhttps://t.co/mOUO1WK8Yd\nSalir del cl\u00f3set es una decisi\u00f3n personal y nadie tiene el derecho de exponerte de esa forma. Si estas pasando x una situaci\u00f3n igual recuerda que tienes un grupo de apoyo en YAAJ https://t.co/CHiswL4k8L", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8248, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 12, "end": 14, "probability": 0.8939, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.8289, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Popular"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.863, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.4404, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/cJEgIwHsEX", "expanded_url": "https://bit.ly/2oEfsrt", "display_url": "bit.ly/2oEfsrt", "status": 200, "unwound_url": "https://redaccion.lamula.pe/2019/10/02/lourdes-flores-posiblemente-yo-este-identificada-con-algun-codinome/lumasap/?fbclid=IwAR13mIOwvaZlfblHJ6g0V5Lb5gfYoV00Q8bT20wRS4QFlsrJ1D0i7GqXUKI"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 11, "end": 15, "tag": "PPC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179450411092250627"], "created_at": "2019-10-02T17:37:45.000Z", "id": "1179450411092250627", "author_id": "29330019", "text": "#Odebrecht #PPC \nPrevio a que inicie la diligencia, la lideresa del Partido Popular Cristiano (PPC) adelant\u00f3 que su nombre podr\u00eda ser mencionado por Barata https://t.co/cJEgIwHsEX", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 22, "like_count": 67, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5105, "type": "Other", "normalized_text": "PMERJ"}, {"start": 48, "end": 75, "probability": 0.5694, "type": "Person", "normalized_text": "Ednilton Mendes Francisco Jr"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TcL51mZPu6", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1179546905984094208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TcL51mZPu6", "media_key": "3_1179546897947729920"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "PMERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179546905984094208"], "created_at": "2019-10-03T00:01:11.000Z", "id": "1179546905984094208", "author_id": "1436024858", "text": "Com pesar, a #PMERJ informa o falecimento do SD Ednilton Mendes Francisco Jr, 32 anos, do 18\u00baBPM. Ele realizava o patrulhamento na Estr dos Bandeirantes, quando foi atacado por criminosos. Nosso policial foi socorrido, mas n\u00e3o resistiu. O policial estava h\u00e1 6 anos na corpora\u00e7\u00e3o. https://t.co/TcL51mZPu6", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 274, "like_count": 1490, "quote_count": 59}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Qhyci8u7JV", "expanded_url": "https://bit.ly/2nMCc8W", "display_url": "bit.ly/2nMCc8W"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/8ThAoA14Zu", "expanded_url": "https://twitter.com/pavarini/status/1179500058334642176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ThAoA14Zu", "media_key": "3_1179500048817766401"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179500058334642176"], "created_at": "2019-10-02T20:55:02.000Z", "id": "1179500058334642176", "author_id": "6042412", "text": "PM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes parecidas na carreira https://t.co/Qhyci8u7JV \n\nDuas semanas antes, o PM foi at\u00e9 a casa do menor e disse \u00e0 m\u00e3e dele: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\". https://t.co/8ThAoA14Zu", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1079614952778936320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jorge50400178", "id": "1079614952778936320"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "SantiagoSolan0", "id": "1014268770179694592"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "Antonio78158191", "id": "1105224330416402439"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Delgado"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.726, "type": "Person", "normalized_text": "Chofer"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00f3fer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179199785192083458"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179437685158510594"], "created_at": "2019-10-02T16:47:11.000Z", "id": "1179437685158510594", "author_id": "164077092", "text": "@Jorge50400178 @SantiagoSolan0 @Antonio78158191 Ah\u00ed hay un hilo Delgado que trabajar;Si simularon el accidente,Solo un piloto\"Chofer\" tuvo que sacrificarse\u2620, hay que buscar al otro Ch\u00f3fer, No necesariamente al matrimonio \ud83d\ude0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3846, "type": "Other", "normalized_text": "papai"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.8731, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179404796241043457"], "created_at": "2019-10-02T14:36:30.000Z", "id": "1179404796241043457", "author_id": "4875524387", "text": "bd p tropa salve p geral\n\nvoltamo com as melhor noticia do site\n\npapai vai luta judo no inter\n\nnois peso pesado\n\neles suicida\n\nce ta maluco\n\no papo de visao eh o seguinte \n\na diplomacia encanta mas so a violencia resolve\n\nbata num arrombado hj\n\nvamo faze dinheiro\n\naquela fe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "244659783", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NachoGomex", "id": "244659783"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.5242, "type": "Person", "normalized_text": "NHM"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrect"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Pizano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179515381435813888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179527639566041088"], "created_at": "2019-10-02T22:44:38.000Z", "id": "1179527639566041088", "author_id": "783744676885065728", "text": "@NachoGomex Bien Nacho, NHM,ali\u00e1ndose las manos, cre\u00e9 q le voy a creer, todo lo de Odebrect, Pizano, el hijo cree q le comimos el cuento suicida?\nColombianos, lean, ANALICEN estamos en un pa\u00eds de corruptos.\nNo muerdas el anzuelo.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "714407177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179566888701042690"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179568267108724741"], "created_at": "2019-10-03T01:26:04.000Z", "id": "1179568267108724741", "author_id": "2338532202", "text": "@love_withzayn Ele \u00e9 babaca e todo mundo sabe, inclusive a pr\u00f3pria, infelizmente ela n\u00e3o conseguiu se livrar dele ainda, mas TRAI\u00c7\u00c3O n\u00e3o \u00e9 legal e se vc namora, \u00e9 casada, noiva, enrolada ou est\u00e1 num relacionamento monog\u00e2mico vc tem que respeitar seu parceiro SIM e ponto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Wfvpm6xIDz", "expanded_url": "https://horadopovo.com.br/jovem-morre-nos-eua-por-nao-ter-us-1-300-por-mes-para-insulina/", "display_url": "horadopovo.com.br/jovem-morre-no\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://horadopovo.com.br/jovem-morre-nos-eua-por-nao-ter-us-1-300-por-mes-para-insulina/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168298832402292741"], "created_at": "2019-09-01T23:05:22.000Z", "id": "1168298832402292741", "author_id": "390385836", "text": "Continuem endeusando esse pa\u00eds de merda onde as pessoas n\u00e3o possuem DIREITO A SA\u00daDE P\u00daBLICA, como o SUS por exemplo.\n\nDefendam o SUS!\n\nhttps://t.co/Wfvpm6xIDz", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173299729654079491"], "created_at": "2019-09-15T18:17:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}]}, "id": "1173299729654079491", "author_id": "110055082", "text": "El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperaci\u00f3n y tristeza); el periodo promedio de preparaci\u00f3n es de 9 meses. El suicida en este tiempo, por su depresi\u00f3n, solo confirma que la vida NO merece ser vivida", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1137252040466411520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179569250433937409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179569253189607424"], "created_at": "2019-10-03T01:29:59.000Z", "id": "1179569253189607424", "author_id": "1137252040466411520", "text": "ele ficou preso por 1 ano e meio, saiu e ela come\u00e7ou a tratar dele, ela fala que ele chorava sempre por se culpar em sentir prazer com aquilo, que ele ate se machucava em uma maneira de puni\u00e7\u00e3o pq achava que n\u00e3o poderia ser tratado, que era um doente sem cura...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1449357528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "planethemp", "id": "1449357528"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179478249694535680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179486242049798148"], "created_at": "2019-10-02T20:00:08.000Z", "id": "1179486242049798148", "author_id": "1564004666", "text": "@planethemp @Marcelodedois Obrigada, j\u00e1 mataram meu irm\u00e3o por causa disto.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 20, "like_count": 180, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179495777938354177"], "created_at": "2019-10-02T20:38:02.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1179495777938354177", "author_id": "841684606491451392", "text": "To cansada de ficar vendo a tal \u201cliberdade vai cantar\u201d. Se roubou, traficou, matou e etc t\u00e1 preso com motivooooooo!! \nPovo hip\u00f3crita do caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1629241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1ssia Eller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179453154057969664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179464702868545536"], "created_at": "2019-10-02T18:34:33.000Z", "id": "1179464702868545536", "author_id": "56208710", "text": "@marcogomes Chor\u00e3o, C\u00e1ssia Eller e outros a\u00ed n\u00e3o morreram cedo, se mataram!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179222882699923456"], "created_at": "2019-10-02T02:33:38.000Z", "id": "1179222882699923456", "author_id": "1237286593", "text": "Presidente @MartinVizcarraC, la vicepresidenta @MecheAF ha renunciado a su cargo. Recuerde su mensaje y promesa del 28 de julio pasado: NOS VAMOS TODOS. H\u00e1gale un favor al pa\u00eds RENUNCIE y permita adelanto de elecciones generale a fin de poner fin a la crisis institucional en pais", "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 605, "like_count": 995, "quote_count": 62}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "VelasquezQuesquen"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "YehudeSimon"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.4119, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.7207, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/hXkCvvVdJs", "expanded_url": "https://twitter.com/carlo_navea/status/1179559068609867780/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hXkCvvVdJs", "media_key": "3_1179559062389673984"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "TeCuento"}, {"start": 40, "end": 47, "tag": "Barata"}, {"start": 82, "end": 100, "tag": "VelasquezQuesquen"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "YehudeSimon"}, {"start": 168, "end": 179, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 230, "end": 240, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 241, "end": 247, "tag": "Sip\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179559068609867780"], "created_at": "2019-10-03T00:49:31.000Z", "id": "1179559068609867780", "author_id": "385261048", "text": "#TeCuento que durante el interrogatorio #Barata dijo haber participado en pagos a #VelasquezQuesquen y #YehudeSimon. Esto en relaci\u00f3n a una obra durante el gobierno de #AlanGarc\u00eda. Ambos ocuparon cargo de Primer Ministro en 2008. #Odebrecht #Sip\u00e1n https://t.co/hXkCvvVdJs", "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 34, "like_count": 663, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "JN"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 50, "tag": "JN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179544871612358656"], "created_at": "2019-10-02T23:53:06.000Z", "id": "1179544871612358656", "author_id": "134610796", "text": "Por que n\u00e3o colocaram o voto do Gilmar Mendes, #JN?  \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/vGgPOn5axq", "expanded_url": "https://glo.bo/2nXkvTW", "display_url": "glo.bo/2nXkvTW"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/2JIJMCtFDM", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1179561842969956352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2JIJMCtFDM", "media_key": "3_1179561841455857664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179561842969956352"], "created_at": "2019-10-03T01:00:33.000Z", "id": "1179561842969956352", "author_id": "24802340", "text": "Mulher que invadiu cercado de le\u00e3o em zoo tamb\u00e9m entrou em \u00e1rea de girafas https://t.co/vGgPOn5axq https://t.co/2JIJMCtFDM", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1059446806243885056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BestVideosviral", "id": "1059446806243885056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179426655548461073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179566325900992513"], "created_at": "2019-10-03T01:18:22.000Z", "id": "1179566325900992513", "author_id": "794601642", "text": "@BestVideosviral Esse cara \u00e9 suicida, deve ter brigado  com a mulher,  s\u00f3 pode estar querendo morrer ...\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179234365676703747"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/f8EzE4MUmr", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimominuto_24/status/1179234365676703747", "display_url": "twitter.com/ultimominuto_2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179558854880894976"], "created_at": "2019-10-03T00:48:40.000Z", "id": "1179558854880894976", "author_id": "170857538", "text": "Un \u00abPeriodista de Conversaci\u00f3n\u00bb, se va porque no quiere ser objetivo (neutral), \u00a1en hora buena! https://t.co/f8EzE4MUmr", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "118798435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179212911182598146"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179212912805793792"], "created_at": "2019-10-02T01:54:01.000Z", "id": "1179212912805793792", "author_id": "118798435", "text": "2) Son una gran cantidad lxs que en el acompa\u00f1amiento en crisis suicida develan uno o m\u00e1s tipos de abuso (esperamos pronto poder presentar datos precisos). Y duele ver que lo han normalizado, que no les creen, que no les preguntan, que lo minimizan.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179212911182598146"], "created_at": "2019-10-02T01:54:01.000Z", "id": "1179212911182598146", "author_id": "118798435", "text": "1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales de la salud mental (yo no lo soy) que pesquisen bullying, abuso f\u00edsico, emocional, verbal y, sobre todo, sexual.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3167874665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SorayaThronicke", "id": "3167874665"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ejmorais59", "id": "1153779000436764674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179222280737624065"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179233911869706240"], "created_at": "2019-10-02T03:17:28.000Z", "id": "1179233911869706240", "author_id": "372344970", "text": "@SorayaThronicke @ejmorais59 Olha a invers\u00e3o de valores! Ent\u00e3o a menina tinha que se  deixar ser estuprada, morta para a\u00ed sim, ela ser a v\u00edtima.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1173936152526688257"], "created_at": "2019-09-17T12:26:04.000Z", "id": "1173936152526688257", "author_id": "70577513", "text": "N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de algu\u00e9m, IMEDIATAMENTE pe\u00e7o mil desculpas. Eu sou contra o discurso de matar quem matou, mas essa pessoa precisa pagar e ter medidas para n\u00e3o cometer o mesmo erro.", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 2, "like_count": 292, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDePresa"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/fBpjzej5k9", "expanded_url": "https://twitter.com/WBPictures_Mx/status/1179063423167946752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fBpjzej5k9", "media_key": "13_1179011135384637441"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "AvesDePresa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179063423167946752"], "created_at": "2019-10-01T16:00:00.000Z", "id": "1179063423167946752", "author_id": "263246080", "text": "\u00a1Emancipa ESTO! #AvesDePresa febrero 2020 en cines. https://t.co/fBpjzej5k9", "public_metrics": {"retweet_count": 1552, "reply_count": 102, "like_count": 6777, "quote_count": 293}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179564268682956801"], "created_at": "2019-10-03T01:10:11.000Z", "id": "1179564268682956801", "author_id": "710170557132771328", "text": "Se nao expulsar eu me mato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4622240056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "caminogueraaa", "id": "4622240056"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "AMBAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179561176851726341"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179563273211011072"], "created_at": "2019-10-03T01:06:14.000Z", "id": "1179563273211011072", "author_id": "1039926624718925826", "text": "@caminogueraaa el p\u00fablico (yo) quiere AMBAS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.3094, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 11, "end": 22, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qnpdbQJmC7", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179027517128110085/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qnpdbQJmC7", "media_key": "13_1179027462941892608"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 23, "tag": "AvesDeRapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179027517128110085"], "created_at": "2019-10-01T13:37:20.000Z", "id": "1179027517128110085", "author_id": "91114286", "text": "Ave maria #AvesDeRapina nos cinemas 6 de Fevereiro nos Cinemas [FULL TRAILER URL] https://t.co/qnpdbQJmC7", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 14, "like_count": 590, "quote_count": 61}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Sudr\u00e9"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5727, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}, {"start": 156, "end": 165, "probability": 0.4731, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Bruno"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/EFVW3odp1g", "expanded_url": "https://tinyurl.com/yxjkxxty", "display_url": "tinyurl.com/yxjkxxty", "unwound_url": "https://tinyurl.com/yxjkxxty"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179514619079077888"], "created_at": "2019-10-02T21:52:54.000Z", "id": "1179514619079077888", "author_id": "3090382647", "text": "PM que matou menino de 12 anos em SP tem carreira marcada por cad\u00e1veres\n\nCabo Sudr\u00e9, o Carioca, j\u00e1 se envolveu em pelo menos nove mortes e j\u00e1 o comparam ao Cabo Bruno, serial killer famoso nos anos 1980\n\nhttps://t.co/EFVW3odp1g", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 2, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179075221438877696"], "created_at": "2019-10-01T16:46:53.000Z", "id": "1179075221438877696", "author_id": "166759988", "text": "Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo de alta. Se suicid\u00f3 en la noche. \nRecuerden que depresi\u00f3n severa con intento suicida requiere tratamiento psiqui\u00e1trico, SIEMPRE!", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/fEzoCMGqRE", "expanded_url": "https://okdiario.com/espana/torra-anunciara-martes-plan-ruptura-definitivo-espana-3065831?utm_source=share_twitter", "display_url": "okdiario.com/espana/torra-a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/espana/torra-anunciara-martes-plan-ruptura-definitivo-espana-3065831?utm_source=share_twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179487806927855616"], "created_at": "2019-10-02T20:06:21.000Z", "id": "1179487806927855616", "author_id": "2814219148", "text": "Torra anunciar\u00e1 el martes su plan de ruptura definitivo con Espa\u00f1a: https://t.co/fEzoCMGqRE", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 154, "like_count": 130, "quote_count": 27}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5455, "type": "Other", "normalized_text": "Yuri"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/usCDY3s3n3", "expanded_url": "https://twitter.com/YuriMarcal/status/1179510292872663040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usCDY3s3n3", "media_key": "3_1179510288175030273"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179510292872663040"], "created_at": "2019-10-02T21:35:42.000Z", "id": "1179510292872663040", "author_id": "127117223", "text": "\u201cain Yuri mas pq teu projeto vai priorizar negros?\u201d https://t.co/usCDY3s3n3", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 32, "like_count": 5211, "quote_count": 23}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "NPY"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/wkNXwpn63u", "expanded_url": "https://bit.ly/2nMcAZP", "display_url": "bit.ly/2nMcAZP"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/m5OrRuxOZ6", "expanded_url": "https://twitter.com/paraguaycom/status/1179547486823821312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m5OrRuxOZ6", "media_key": "3_1179547479114747905"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 73, "tag": "NPY"}, {"start": 74, "end": 85, "tag": "NosConecta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179547486823821312"], "created_at": "2019-10-03T00:03:30.000Z", "id": "1179547486823821312", "author_id": "93931259", "text": "Intent\u00f3 suicidarse y luego matar a su esposa\nhttps://t.co/wkNXwpn63u\n#NPY #NosConecta https://t.co/m5OrRuxOZ6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "166395270", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179558645031407617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4173, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179560426096517120"], "created_at": "2019-10-03T00:54:55.000Z", "id": "1179560426096517120", "author_id": "3142116873", "text": "@AdrianCHESA Hay que sacar La Plata de banco. Estar en caja de ahorro es una locura pese que digan que no hay peligro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9755, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179563043317063680"], "created_at": "2019-10-03T01:05:19.000Z", "id": "1179563043317063680", "author_id": "2959651246", "text": "alguem me indica um filme pra ver na netflix n quero um filme bom nem ruim quero um meio termo\n\nn quero chorar tb\n\nn me venha com romance\n \npfvr\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4911, "type": "Person", "normalized_text": "cassia"}, {"start": 84, "end": 101, "probability": 0.6698, "type": "Person", "normalized_text": "martin luther king"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "charlie brown"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.5086, "type": "Person", "normalized_text": "dorothy stang"}, {"start": 208, "end": 234, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "marielle franco\nalan turing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179453154057969664"], "created_at": "2019-10-02T17:48:39.000Z", "id": "1179453154057969664", "author_id": "1629241", "text": "gente que morreu cedo demais (me ajudem a continuar a lista):\nsabotage\ncassia eller\nmartin luther king\nmalcolm x\nchorao do charlie brown jr\nchico science da na\u00e7\u00e3o zumbi\nirm\u00e3 dorothy stang (73, mas foi cedo!)\nmarielle franco\nalan turing", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 1627, "like_count": 2895, "quote_count": 171}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/NpQdEBGwbG", "expanded_url": "https://twitter.com/ChuletasPERNIL/status/1179545746498035714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NpQdEBGwbG", "media_key": "3_1179545742261792774"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hakU3X9mTM", "expanded_url": "https://t.co/hakU3X9mTM", "display_url": "t.co/hakU3X9mTM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179545746498035714"], "created_at": "2019-10-02T23:56:35.000Z", "id": "1179545746498035714", "author_id": "53704729", "text": "tan ADVERSA como tu con el suicida \ud83d\udc47\ud83d\ude1c\ud83e\udd21 jajajaja eres un asco https://t.co/NpQdEBGwbG https://t.co/hakU3X9mTM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}, {"start": 61, "end": 71, "username": "WWEGraves", "id": "54403121"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.4615, "type": "Other", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.4951, "type": "Place", "normalized_text": "Kinshasa"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.4652, "type": "Other", "normalized_text": "NXTonUSA"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 133, "tag": "NXT"}, {"start": 134, "end": 143, "tag": "NXTonUSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179562207962517504"], "created_at": "2019-10-03T01:02:00.000Z", "id": "1179562207962517504", "author_id": "1115375665077874688", "text": ".@mauroranallo yelling \u201cTOPE SUICIDA\u201d is right up there with @WWEGraves\u2019 \u201cKinshasa!\u201d as my favorite call in wrestling right now. #NXT #NXTonUSA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8381, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 61, "end": 82, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/9wQsSK2rdx", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojerry/status/1179557259531165696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9wQsSK2rdx", "media_key": "7_1179556285655797760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179557259531165696"], "created_at": "2019-10-03T00:42:20.000Z", "id": "1179557259531165696", "author_id": "48122425", "text": "Hoje na @CCTCICamara prestei homenagem ao ex-reitor da UFSC, Luiz Carlos Cancellier, que se suicidou h\u00e1 dois anos ap\u00f3s brutal processo em que foi injusta e ilegalmente preso, agredido, humilhado. Um fato grav\u00edssimo de absurdo abuso de autoridade. https://t.co/9wQsSK2rdx", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "836065219868778496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179537425691025413"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179547976559218689"], "created_at": "2019-10-03T00:05:27.000Z", "id": "1179547976559218689", "author_id": "1090439855551795200", "text": "@Lee_Sora_ Agr eu to jogando e tu?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Caio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179559104685187079"], "created_at": "2019-10-03T00:49:40.000Z", "id": "1179559104685187079", "author_id": "3395844981", "text": "Rodrigo Caio \u00e9 mt suicida kkk q isso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "66a72011ed6d4853"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Porangatu, Brasil", "id": "19f85e87cfe28eec"}, {"full_name": "Mossor\u00f3, Brasil", "id": "6cbb3f4902362745"}, {"full_name": "Santa Maria, Brasil", "id": "39a95a857fe8254f"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140819206478422016", "value": "1140819206478422016", "detail": "User has been suspended: [1140819206478422016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179595423113187330", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179595423113187330", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179595423113187330].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1156963048390909953", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1156963048390909953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156963048390909953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179110040709586945", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179110040709586945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179110040709586945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179591900048891909", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179591900048891909", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179591900048891909].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3344913269", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3344913269].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3344913269", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179589291753779201", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179589291753779201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179589291753779201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1114969580408115201", "value": "1114969580408115201", "detail": "User has been suspended: [1114969580408115201].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179588752064352256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179588752064352256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179588752064352256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179587358708178944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179587358708178944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179587358708178944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "593364626", "value": "593364626", "detail": "User has been suspended: [593364626].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179585839258591232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179585839258591232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179585839258591232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179584364637835264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179584364637835264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179584364637835264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179424572690571265", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179424572690571265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179424572690571265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "123760918", "value": "123760918", "detail": "User has been suspended: [123760918].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179582320858324992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179582320858324992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179582320858324992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175990410252103680", "value": "1175990410252103680", "detail": "User has been suspended: [1175990410252103680].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179578973312958464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179578973312958464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179578973312958464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "349778962", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [349778962].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "349778962", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179254127592914944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179254127592914944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179254127592914944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179575835394805761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179575835394805761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179575835394805761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179576099900182529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179576099900182529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179576099900182529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179557202044112897", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179557202044112897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179557202044112897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040339277022986240", "value": "1040339277022986240", "detail": "User has been suspended: [1040339277022986240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179548475861716995", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179548475861716995", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179548475861716995].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1020372955694608387", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1020372955694608387].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020372955694608387", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179550441367117827", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179550441367117827].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179550441367117827", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1311659468", "value": "1311659468", "detail": "User has been suspended: [1311659468].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179566595959595008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179566595959595008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179566595959595008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179566138440716288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179566138440716288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179566138440716288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1059446806243885056", "value": "1059446806243885056", "detail": "User has been suspended: [1059446806243885056].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179426655548461073", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179426655548461073", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179426655548461073].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "590630562", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [590630562].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "590630562", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179561224905920513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179561224905920513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179561224905920513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "988625118296465409", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [988625118296465409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "988625118296465409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179561441541738496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179561441541738496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179561441541738496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1179600290397528065", "oldest_id": "1179559323678195713", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm625dmprk5nmyxev8wfsh0o75v25"}}