{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1178407758623887360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "in_reply_to_user_id": "100731315", "created_at": "2019-09-29T20:34:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "98779391", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178356498193362945"}], "text": "@ActualidadRT Es un gato suicida", "id": "1178407758623887360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178407625085595649"], "created_at": "2019-09-29T20:34:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030595188752834560", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6727, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Margot robbie"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Will smith"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida pode ser um filme bem fraco mas Margot robbie como arlequina e Will smith como pistoleiro foi umas das melhores coisas desse filme", "id": "1178407625085595649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178407374094249984"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/B70VRkV3OO", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogElTrompud0/status/1178028124027723778", "display_url": "twitter.com/BlogElTrompud0\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "unAlienista", "id": "1138327444249821184"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:33:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1892397794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178344584797184000"}], "text": "RT @unAlienista: Gran golpe de realidad, cuidado que se suicida el \"especial' https://t.co/B70VRkV3OO", "id": "1178407374094249984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178407360848699394"], "created_at": "2019-09-29T20:33:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145843301859450882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178100912318902272"}], "text": "RT @Tapiocayarroz: \u00bfPor qu\u00e9 esta noticia no se habr\u00e1 hecho tan viral como la del ni\u00f1o que sus pap\u00e1s eran veganos y se muri\u00f3 o la de la vega\u2026", "id": "1178407360848699394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178407275079311360"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/GjQvs4Dvn9", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/dos-policias-en-calzoncillos-salvan-la-vida-a-un-suicida-en-benidorm/", "display_url": "policiah50.com/dos-policias-e\u2026"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 108, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.5788, "type": "Place", "normalized_text": "calzoncillos"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:32:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2657614386", "text": "Dos polic\u00edas en calzoncillos salvan la vida a un suicida en Benidorm https://t.co/GjQvs4Dvn9 v\u00eda @policiah50", "id": "1178407275079311360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178407175053615110"], "created_at": "2019-09-29T20:32:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993392702", "text": "Depois de 84 anos t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez", "id": "1178407175053615110"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178407139724812288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jimebtslove", "id": "1027732792422137856"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 73, "end": 81, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9545, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.8113, "type": "Other", "normalized_text": "TheMusicVideo"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 45, "tag": "PCAs"}, {"start": 46, "end": 60, "tag": "TheMusicVideo"}, {"start": 61, "end": 72, "tag": "BoyWithLuv"}]}, "in_reply_to_user_id": "1027732792422137856", "created_at": "2019-09-29T20:32:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1149094736579272706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177999156746637312"}], "text": "@Jimebtslove @BTS_twt Escuadr\u00f3n suicida\n#PCAs #TheMusicVideo #BoyWithLuv @BTS_twt", "id": "1178407139724812288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178406892814700545"], "in_reply_to_user_id": "1002935242108428288", "created_at": "2019-09-29T20:31:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "329245380", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177975829273423875"}], "text": "@LourdesAchcarr1 Yo no, jam\u00e1s. No soy suicida.", "id": "1178406892814700545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178406683397242880"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "FilipePsilva25", "id": "924942038587592704"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:30:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149564051103657984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178406413095391232"}], "text": "RT @Lu_19LM: @FilipePsilva25 @LiloVLOG Elegemos Bolsonaro para bater de frente com o sistema de forma inteligente, n\u00e3o de maneira suicida.", "id": "1178406683397242880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178406562211270662"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:29:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61114291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178406562211270662"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178406413095391232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FilipePsilva25", "id": "924942038587592704"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "924942038587592704", "created_at": "2019-09-29T20:29:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1106555112426795009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178404680080211969"}], "text": "@FilipePsilva25 @LiloVLOG Elegemos Bolsonaro para bater de frente com o sistema de forma inteligente, n\u00e3o de maneira suicida.", "id": "1178406413095391232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178406390110588928"], "in_reply_to_user_id": "570856603", "created_at": "2019-09-29T20:29:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570856603", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 236, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "Lilith"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178406385907912707"}], "text": "a jovem que o seduziu para eles o matarem afinal apaixonou-se por ele, mas casou-se com outro e teve um filho. uns 20 anos depois o grupo que matou o Dr\u00e1cula come\u00e7a a morrer um por um, assassinados por uma louca que claro se chama Lilith!, incluindo o marido dela", "id": "1178406390110588928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178406345135005696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}, {"start": 87, "end": 96, "username": "Benidorm", "id": "50074115"}, {"start": 97, "end": 111, "username": "visitbenidorm", "id": "252001342"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "alicante"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "Policia"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:29:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657614386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178389033636024320"}], "text": "RT @policiah50: Los dos polic\u00edas salvaron la vida del brit\u00e1nico que quer\u00eda suicidarse. @Benidorm @visitbenidorm #alicante #Policia #Policia\u2026", "id": "1178406345135005696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178406281415147520"], "created_at": "2019-09-29T20:28:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1310277434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178100912318902272"}], "text": "RT @Tapiocayarroz: \u00bfPor qu\u00e9 esta noticia no se habr\u00e1 hecho tan viral como la del ni\u00f1o que sus pap\u00e1s eran veganos y se muri\u00f3 o la de la vega\u2026", "id": "1178406281415147520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178406180764471304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Santisfactions", "id": "2296862875"}]}, "in_reply_to_user_id": "2296862875", "created_at": "2019-09-29T20:28:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "254773569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178405926296051719"}], "text": "@Santisfactions soy una suicida", "id": "1178406180764471304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178406055803523074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:27:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934794058765127680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178406055803523074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178406053123256320"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/K7P9WkFsLt", "expanded_url": "https://diariodenaucalpan.com/nota-roja/guardaespaldas-de-manuel-espino-se-suicida-en-su-domicilio/", "display_url": "diariodenaucalpan.com/nota-roja/guar\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DDNaucalpan", "id": "738416674538442752"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Espino"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.331, "type": "Other", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9376, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 112, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 113, "end": 120, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:27:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321662457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178401508146270210"}], "text": "RT @DDNaucalpan: Guardaespaldas de Manuel Espino se suicida en su domicilio - https://t.co/K7P9WkFsLt #Naucalpan #M\u00e9xico https://t.co/1DdIy\u2026", "id": "1178406053123256320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178405931798925312"], "created_at": "2019-09-29T20:27:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3381013846", "text": "Sabe aquele desejo suicida... Acho que estou come\u00e7ando a entender como isso se inicia.", "id": "1178405931798925312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178405881228210178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:27:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3414132371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178405881228210178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178405350107701248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstebanNavarroS", "id": "393694008"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:25:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028690255703142400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177472520355627008"}], "text": "RT @EstebanNavarroS: Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero\u2026", "id": "1178405350107701248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178405156301545478"], "created_at": "2019-09-29T20:24:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2816754617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178291289760174081"}], "text": "RT @pedromariussi: hoje mais um aluno da medicina que se matou\n\na gente t\u00e1 gritando por socorro e ngm faz nada kkkkkk pq ngm se importante\u2026", "id": "1178405156301545478"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178405148214865921"], "created_at": "2019-09-29T20:24:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3827533821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178372554286862343"}], "text": "RT @sofialeksinko: en serio como les puede gustar este calor repugnante reci\u00e9n sal\u00ed afuera 5 minutos y nunca hab\u00eda tenido tantos pensamient\u2026", "id": "1178405148214865921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178405125783719938"], "created_at": "2019-09-29T20:24:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44719562", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3756, "type": "Person", "normalized_text": "Imanol"}]}, "text": "El planteamiento de Imanol es un poco suicida. Como salga bien..", "id": "1178405125783719938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178404795658489857"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/WI3YlG259Y", "expanded_url": "https://antiprogre.com/2019/09/23/un-colombiano-se-suicida-clavandose-una-navaja-en-el-pecho-tras-apunalar-a-su-mujer/", "display_url": "antiprogre.com/2019/09/23/un-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "antiprogrecom", "id": "950152591698284545"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:22:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033714160696258566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176181825011630081"}], "text": "RT @antiprogrecom: Un colombiano se suicida clav\u00e1ndose una navaja en el pecho tras apu\u00f1alar a su mujer. https://t.co/WI3YlG259Y", "id": "1178404795658489857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178404697415278595"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/b3GuBGkV1s", "expanded_url": "http://elespectador.com/entretenimiento/cine/james-gunn-revela-en-que-comics-de-dc-se-inspirara-su-escuadron-suicida-articulo-883548", "display_url": "elespectador.com/entretenimient\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/f02jIRRMLH", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1178402206854369280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f02jIRRMLH", "media_key": "3_1178402200130871296"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespectador", "id": "14834302"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.768, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8965, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:22:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163246692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178402206854369280"}], "text": "RT @elespectador: James Gunn revela en qu\u00e9 c\u00f3mics de DC se inspirar\u00e1 su \"Escuadr\u00f3n Suicida\".\nhttps://t.co/b3GuBGkV1s https://t.co/f02jIRRMLH", "id": "1178404697415278595"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178404505903337472"], "in_reply_to_user_id": "49790801", "created_at": "2019-09-29T20:21:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1113793882687508481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178399633716006912"}], "text": "@jecsxx Nao, so meio suicida", "id": "1178404505903337472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178404450643390465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:21:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2719966381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178404450643390465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178404231382011913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JuliaelisaSz", "id": "1175866787306594304"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5326, "type": "Other", "normalized_text": "Samambaia"}]}, "in_reply_to_user_id": "1175866787306594304", "created_at": "2019-09-29T20:20:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "734384182135300096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177363683829325831"}], "text": "@JuliaelisaSz Samambaia suicida \ud83c\udf31\u2620\ufe0f", "id": "1178404231382011913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178404168157007872"], "created_at": "2019-09-29T20:20:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "942750337907208193", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8076, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "ficar assistindo esquadr\u00e3o suicida ou ir lavar o cabelo, eis a quest\u00e3o", "id": "1178404168157007872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178404017912844289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IntoleranciaID", "id": "90692378"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.7957, "type": "Place", "normalized_text": "Texmelucan"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "Inseguridad"}, {"start": 65, "end": 76, "tag": "Texmelucan"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:19:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836350282229391360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178381956985212928"}], "text": "RT @IntoleranciaID: #Inseguridad||\ud83d\udd34Las autoridades de San Mart\u00edn #Texmelucan ya investigan este caso\n\n\ud83d\udd34Se presume que el sujeto atac\u00f3 a su\u2026", "id": "1178404017912844289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178403850698596353"], "created_at": "2019-09-29T20:19:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000008742518353921", "text": "Ez poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida", "id": "1178403850698596353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178403765424136194"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marimexquita", "id": "780957400257929216"}]}, "in_reply_to_user_id": "780957400257929216", "created_at": "2019-09-29T20:18:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817728336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178367528793456640"}], "text": "@marimexquita Ela se suicidou com o cabo do carregador dentro do banheiro da festa \ud83d\ude14", "id": "1178403765424136194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178403674395205632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:18:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034093874040500224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178403674395205632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178403388679176192"], "created_at": "2019-09-29T20:17:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2882627877", "text": "Come\u00e7ou as alucina\u00e7\u00e3o suicida de fim de domingo \n\u00d4 meu pai", "id": "1178403388679176192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178403358811410432"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/7MXyuWm3of", "expanded_url": "https://www.elbuentono.com.mx/se-suicida-nino-en-el-interior-de-su-vivienda/", "display_url": "elbuentono.com.mx/se-suicida-nin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 83, "tag": "ElBuenTono"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "Edici\u00f3nImpresa"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "Policiaca"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:17:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362120021", "text": "Se suicida ni\u00f1o en el interior de su vivienda\n\nhttps://t.co/7MXyuWm3of\n\n#ElBuenTono #Edici\u00f3nImpresa #Policiaca", "id": "1178403358811410432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178403340683763714"], "in_reply_to_user_id": "736234610066128896", "created_at": "2019-09-29T20:17:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830114425034174465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178403156096667648"}], "text": "@_minorpawn @ju_gekka Al suicida poco le importan sus amenazas cuando ya se encuentra a mil\u00edmetros de su rostro.", "id": "1178403340683763714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178403104481533954"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Collor", "id": "48040416"}]}, "in_reply_to_user_id": "48040416", "created_at": "2019-09-29T20:16:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068584619325427712", "text": "@Collor teu pai matou o cara errado.\nComo ainda entende eleitores? \nDiz a\u00ed quantas vezes foi armado ao plen\u00e1rio e podendo mentir pensou em matar e se suicidar?\nExato...atrito com judici\u00e1rio s\u00f3 para insanos.", "id": "1178403104481533954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178402828596985863"], "created_at": "2019-09-29T20:15:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1024682962028294144", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Dani Gim\u00e9nez"}]}, "text": "\u00bfPuede ser Dani Gim\u00e9nez el portero m\u00e1s suicida con la pelota en los pies?", "id": "1178402828596985863"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178402593032359939"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/RB26BHvR0a", "expanded_url": "https://is.gd/L9c2Hy", "display_url": "is.gd/L9c2Hy"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Dalla"}, {"start": 80, "end": 86, "tag": "Della"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "Essere"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "Guardia"}, {"start": 104, "end": 110, "tag": "Porto"}, {"start": 111, "end": 126, "tag": "AgenparlItalia"}, {"start": 127, "end": 135, "tag": "Cronaca"}, {"start": 136, "end": 144, "tag": "Liguria"}, {"start": 145, "end": 159, "tag": "SocialNetwork"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:14:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168425731", "text": "Comunicato stampa salvataggio bagnante suicida - https://t.co/RB26BHvR0a #Dalla #Della #Essere #Guardia #Porto #AgenparlItalia #Cronaca #Liguria #SocialNetwork", "id": "1178402593032359939"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178402326140395520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:13:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172260322582958080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178402326140395520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178402275234123778"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Le"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:12:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327529852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178302343948967937"}], "text": "RT @_Agencia6: Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Le\u2026", "id": "1178402275234123778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178402226437578752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:12:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096798380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178402226437578752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178402206854369280"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/b3GuBGkV1s", "expanded_url": "http://elespectador.com/entretenimiento/cine/james-gunn-revela-en-que-comics-de-dc-se-inspirara-su-escuadron-suicida-articulo-883548", "display_url": "elespectador.com/entretenimient\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/f02jIRRMLH", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1178402206854369280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f02jIRRMLH", "media_key": "3_1178402200130871296"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:12:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "14834302", "text": "James Gunn revela en qu\u00e9 c\u00f3mics de DC se inspirar\u00e1 su \"Escuadr\u00f3n Suicida\".\nhttps://t.co/b3GuBGkV1s https://t.co/f02jIRRMLH", "id": "1178402206854369280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178401948095135747"], "created_at": "2019-09-29T20:11:32.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52664073", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}]}, "text": "Ricky Morton with the tope suicida at 63, 3 nights in a row. Very impressive.", "geo": {"place_id": "01a9a39529b27f36"}, "id": "1178401948095135747"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178401696944463874"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarieD7227", "id": "792214811132190720"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Nelpedra", "id": "248465311"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "ivanrpsilva", "id": "513519219"}]}, "in_reply_to_user_id": "792214811132190720", "created_at": "2019-09-29T20:10:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547783575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178160085698260992"}], "text": "@MarieD7227 @Nelpedra @ivanrpsilva Sua alma linda!? Esse cara ESPANCOU a pr\u00f3pria namorada, que inclusive teve que passar por cirurgia de tanto que apanhou. Logo em seguida se matou. Voc\u00eas s\u00e3o doentes.", "id": "1178401696944463874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178401682633433088"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/U5M9hCCV8S", "expanded_url": "https://is.gd/kOOz6t", "display_url": "is.gd/kOOz6t"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 81, "tag": "Imperia"}, {"start": 82, "end": 97, "tag": "AgenparlItalia"}, {"start": 98, "end": 106, "tag": "Cronaca"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "Liguria"}, {"start": 116, "end": 130, "tag": "SocialNetwork"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:10:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168425731", "text": "Comunicato stampa salvataggio bagnante suicida - https://t.co/U5M9hCCV8S #Imperia #AgenparlItalia #Cronaca #Liguria #SocialNetwork", "id": "1178401682633433088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178401508167241730"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/2itfIQSmKb", "expanded_url": "https://youtu.be/M3TR5DBqLaQ", "display_url": "youtu.be/M3TR5DBqLaQ"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 97, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:09:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3124488384", "text": "O desastre anunciado | Esquadr\u00e3o Suicida segundo os trailers https://t.co/2itfIQSmKb via @YouTube", "id": "1178401508167241730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178401508146270210"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/K7P9WkFsLt", "expanded_url": "https://diariodenaucalpan.com/nota-roja/guardaespaldas-de-manuel-espino-se-suicida-en-su-domicilio/", "display_url": "diariodenaucalpan.com/nota-roja/guar\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/1DdIydoKUO", "expanded_url": "https://twitter.com/DDNaucalpan/status/1178401508146270210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1DdIydoKUO", "media_key": "3_1178401505671614464"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Espino"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.332, "type": "Other", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9487, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 95, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:09:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738416674538442752", "text": "Guardaespaldas de Manuel Espino se suicida en su domicilio - https://t.co/K7P9WkFsLt #Naucalpan #M\u00e9xico https://t.co/1DdIydoKUO", "id": "1178401508146270210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178401304382590976"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Uhq9IHAnf4", "expanded_url": "https://twitter.com/liliana0choa/status/1178401304382590976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uhq9IHAnf4", "media_key": "3_1178401262817161216"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:08:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46694318", "text": "Despasito porque recorrido suicida \ud83e\udd2a https://t.co/Uhq9IHAnf4", "id": "1178401304382590976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178400493405687811"], "created_at": "2019-09-29T20:05:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731187100465434624", "text": "filo el weon en the politician se suicida con un arma y me puse a pensar que asi es todo mas facil, osea, te disparas y estas listo onda que buen servicio", "id": "1178400493405687811"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178400335251025921"], "created_at": "2019-09-29T20:05:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37453793", "text": "Tem uma crian\u00e7a cantando que matou um homem com um tiro na cabe\u00e7a em pleno domingo a tarde? Nossa se fosse um beijo seria um esc\u00e2ndalo", "id": "1178400335251025921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178400222222934019"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "DELTAN"}]}, "in_reply_to_user_id": "994303120376303616", "created_at": "2019-09-29T20:04:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021190368786829312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177948463025344512"}], "text": "@JornalDaCidadeO A\u00ed culpa o DELTAN ? Piada . Sabe bem o que fez e a QUEM propinou , logo solto ir\u00e3o SUICIDA.LO.", "id": "1178400222222934019"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178399747297759235"], "in_reply_to_user_id": "1138576077125763073", "created_at": "2019-09-29T20:02:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1138576077125763073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178399681455501314"}], "text": "suicida\nqu\u00e9 iron\u00eda\nojal\u00e1 me sigas diciendo un lo siento en forma de \u201cte quiero\u201d\ndespu\u00e9s de mostrarme los mil metros de ca\u00edda\ngracias por ense\u00f1arme tus ruinas\ntu mejor disfraz\ntu cara m\u00e1s \u00e1cida\ntu implacable dignidad\ntu bot\u00f3n de autodestrucci\u00f3n", "id": "1178399747297759235"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178399731313238018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:02:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714107501726330880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178399731313238018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178399667278749696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlmasVeganas", "id": "901054343457251328"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:02:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440716051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178039775506452480"}], "text": "RT @AlmasVeganas: Une ni\u00f1e se suicida por sufrir bullying por parte de sus compa\u00f1eres de clase por ser vegano.\nEn esta sociedad enferma lo\u2026", "id": "1178399667278749696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178399348142596096"], "created_at": "2019-09-29T20:01:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162695294", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Frederico Varandas"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.7612, "type": "Person", "normalized_text": "Frederico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178287621174415360"}], "text": "RT @IamObaseni: Frederico Varandas provou que a sede em \u00c1frica \u00e9 apenas um mito. Como se pode comprovar pela entrevista de ontem, Frederico\u2026", "id": "1178399348142596096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178399296238051329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "beez_4", "id": "1312102903281311745"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "uchihxrtfilia", "id": "1178155436190646272"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6852, "type": "Other", "normalized_text": "igneel"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.6671, "type": "Other", "normalized_text": "natsu"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.5151, "type": "Other", "normalized_text": "zeref"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "mavis"}, {"start": 257, "end": 261, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "NATSU"}]}, "in_reply_to_user_id": "940922031956217856", "created_at": "2019-09-29T20:01:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "938911486809866241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178398571462320129"}], "text": "@beez_4 @lucyhsexual @uchihxrtfilia @fairydcroar igneel eu n\u00e3o tinha tanto amor, oque me matou foi o natsu chorando\n\nAGORA A CHAVE DA AQUARIUS MEU PAI\n\nzeref e mavis morrendo, august de matar todos pra n\u00e3o ferir a m\u00e3e\n\nagora meu amigo, NA LUTA DO GRAY E DO NATSU, chorei desesperada e com medo deles se matarem ali mesmo", "id": "1178399296238051329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178399226956599296"], "created_at": "2019-09-29T20:00:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388002100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178291289760174081"}], "text": "RT @pedromariussi: hoje mais um aluno da medicina que se matou\n\na gente t\u00e1 gritando por socorro e ngm faz nada kkkkkk pq ngm se importante\u2026", "id": "1178399226956599296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178398930423427072"], "in_reply_to_user_id": "955996147985928193", "created_at": "2019-09-29T19:59:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "955996147985928193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178398927370047488"}], "text": "y tan pronto como es humanamente posible, subes all\u00ed al idiota suicida (no t\u00fa, el rubio) para llevarlo directo al elevador.\n\nClick. Click. Click. Click.\n\nR\u00e1pido, maldito cacharro.\u2014", "id": "1178398930423427072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178398859460059138"], "in_reply_to_user_id": "769969740433485824", "created_at": "2019-09-29T19:59:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769969740433485824", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.5049, "type": "Other", "normalized_text": "SND"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6102, "type": "Organization", "normalized_text": "Envoy"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3139, "type": "Person", "normalized_text": "clay"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.4175, "type": "Person", "normalized_text": "PRESTINI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178398333930541056"}], "text": "LA RONDA MAS RANDOM DE SND DE MI VIDA WAT, 4v2 para el equipo de Envoy, clay pickea uno y PRESTINI SE SUICIDA CON EL TRENNNN y Aches mete 1v2 keeeeee", "id": "1178398859460059138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178398848307388417"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "AnaMartinsGomes", "id": "771383605"}, {"start": 30, "end": 36, "username": "rtppt", "id": "14758257"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "RTPNoticias", "id": "16451028"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SICNoticias", "id": "17163446"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "SIConline", "id": "8665572"}, {"start": 74, "end": 78, "username": "tvi", "id": "498086098"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2358364254", "created_at": "2019-09-29T19:59:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1521785353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178312452838219776"}], "text": "@Carlossz811 @AnaMartinsGomes @rtppt @RTPNoticias @SICNoticias @SIConline @tvi @tvi24pt O gajo matou se e foi esconder a arma? P\u00e1, tu realmente \u00e9s um g\u00e9nio... Tamb\u00e9m deves ver luzes...", "id": "1178398848307388417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178398738525642752"], "created_at": "2019-09-29T19:58:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "771944273868718080", "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida", "id": "1178398738525642752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178398691322974209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:58:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162490684877737984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178398691322974209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178398513681637377"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/LLZmoKpL7U", "expanded_url": "https://youtu.be/afOVW-NYXHI", "display_url": "youtu.be/afOVW-NYXHI"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5705, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:57:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3389418255", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/LLZmoKpL7U v\u00eda @YouTube", "id": "1178398513681637377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178397927158493185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:55:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749313506349084672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178397927158493185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178397859919646720"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:55:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881849000659431424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1178397859919646720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178397578502778880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:54:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941196451413221376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178397578502778880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178397538883375104"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/9VBxjvyM5h", "expanded_url": "http://www.elrotativo.com.mx/index.php/policia/item/3429-se-suicida-ingeniero-en-sistemas", "display_url": "elrotativo.com.mx/index.php/poli\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3738, "type": "Other", "normalized_text": "Orizaba"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.3762, "type": "Place", "normalized_text": "Aulicaba"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:54:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089195837551345664", "text": "Se suicida ingeniero en Sistemas \n\nOrizaba, Ver.- Un hombre de 39 a\u00f1os se quit\u00f3 la vida al colgarse con una s\u00e1bana en el interior de su domicilio en la colonia Aulicaba del municipio de... https://t.co/9VBxjvyM5h", "id": "1178397538883375104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178397391009075200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laurredel", "id": "997958028593893379"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "SUICIDIO"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:53:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710549394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177839079347642368"}], "text": "RT @laurredel: #SUICIDIO \nPreguntar y escuchar a la persona en riesgo sobre sus pensamientos y emociones relacionadas con la conducta suici\u2026", "id": "1178397391009075200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178397116609236992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "defterosx", "id": "1563260488984670208"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4635, "type": "Person", "normalized_text": "Jaina"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7506, "type": "Person", "normalized_text": "Garrosh"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.5628, "type": "Other", "normalized_text": "Theramore"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.3996, "type": "Other", "normalized_text": "Jaina"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Garrosh"}]}, "in_reply_to_user_id": "702501383082254337", "created_at": "2019-09-29T19:52:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1231097449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178396123947503617"}], "text": "@Defterosx @gamerzeroficial @N313Soulsborne Ah, a Jaina ficou locassa depois q o Garrosh mandou uma bomba at\u00f4mica em Theramore e matou todo o povo da Jaina. Obvio q n justifica mas n d\u00e1 pra falar q ela ''\u00e9 uma crian\u00e7a'' perto do Garrosh q fez praticamente a mesma coisa por nenhum motivo", "id": "1178397116609236992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178396497081257985"], "created_at": "2019-09-29T19:49:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1009172109770272769", "text": "mensagem para: \n\n1. Ainda bem que ficamos amigos\n2. Tou me a cagar p ti \n3. N\u00e3o te ia deixar ficar mal kk\n4. Por mais drenas \n5. J\u00e1 podias dizer \n6. Gosto mesmo de falar ctg \n7. A curiosidade matou o gato \n8. \u00c9s linda \n9. Se j\u00e1 n\u00e3o \u00e9s, \u00e9 porque fizeste merda \n\nfav e mando por dm", "id": "1178396497081257985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178396483093254144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laurredel", "id": "997958028593893379"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "SUICIDIO"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:49:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2248853603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177839079347642368"}], "text": "RT @laurredel: #SUICIDIO \nPreguntar y escuchar a la persona en riesgo sobre sus pensamientos y emociones relacionadas con la conducta suici\u2026", "id": "1178396483093254144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178396441796075521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:49:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799045237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178396441796075521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178396288544657409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:49:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4370247615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178396288544657409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178396116041306114"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VixieMinhyuk06", "id": "1145649260643475456"}]}, "in_reply_to_user_id": "1145649260643475456", "created_at": "2019-09-29T19:48:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1460400948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178395975653756929"}], "text": "@VixieMinhyuk06 ESA LA QUIERO JAJAJAJAJA SOY UNA SUICIDA EN MI SUICIDE SQUAD AJSHHAJSJSJSKAKS", "id": "1178396116041306114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178395893134974977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:47:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909500888305344513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178395893134974977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178395844267184135"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:47:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429249111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178395844267184135"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178395695843143680"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/vdTh3IU4KG", "expanded_url": "https://reporterosenmovimiento.com/2019/09/29/naucalpan-guardaespaldas-de-manuel-espino-aparentemente-se-suicida/", "display_url": "reporterosenmovimiento.com/2019/09/29/nau\u2026"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 113, "username": "reporterosenmov", "id": "88143494"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4252, "type": "Place", "normalized_text": "NAUCALPAN"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.3322, "type": "Place", "normalized_text": "MANUEL"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:46:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1108771981950967808", "text": "NAUCALPAN: GUARDAESPALDAS DE MANUEL ESPINO, APARENTEMENTE SE SUICIDA https://t.co/vdTh3IU4KG v\u00eda @reporterosenmov", "id": "1178395695843143680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178395619280506882"], "created_at": "2019-09-29T19:46:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089370677386403840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178372554286862343"}], "text": "RT @sofialeksinko: en serio como les puede gustar este calor repugnante reci\u00e9n sal\u00ed afuera 5 minutos y nunca hab\u00eda tenido tantos pensamient\u2026", "id": "1178395619280506882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178395564435750913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7259, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-09-29T19:46:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1109283926697263104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178312221409062913"}], "text": "@folha Tem que ver se a fam\u00edlia da menina quer ver ela. Damares \u00e9 parte do fascismo que matou a menina.", "id": "1178395564435750913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178395436840837121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.3613, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardi\u00f5es"}]}, "in_reply_to_user_id": "1421721", "created_at": "2019-09-29T19:45:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208022310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178394267582128129"}], "text": "@Cardoso @JamesGunn Guardi\u00f5es vs Esquadr\u00e3o Suicida, foda-se", "id": "1178395436840837121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178394955506704386"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0UGd3H6Ovh", "expanded_url": "https://twitter.com/Manifiesto_Peru/status/1178389921494704128", "display_url": "twitter.com/Manifiesto_Per\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 229, "probability": 0.4362, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.7072, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "in_reply_to_user_id": "4825296327", "created_at": "2019-09-29T19:43:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197351878", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178389921494704128"}], "text": "@MartinVizcarraC VAYASE y NO HAGA DA\u00d1O AL PAIS, si Ud. quiere a su familia h\u00e1galo por ellos, YA NOS DEMOSTRO Q UD. ES UN INCAPAZ para q seguir en el poder, ah tiene miedo dejar por q SI NO VA A SER INVESTIGADO Y VA A CAER COMO PPK o de repente se suicida como ALAN, no diga q de https://t.co/0UGd3H6Ovh", "id": "1178394955506704386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178394480313016322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:41:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777562973820911617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178394480313016322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178394194920067074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LoleHierro06", "id": "830890682973843458"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.9381, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:40:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185078957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178377648151633920"}], "text": "RT @LoleHierro06: El FA crece en intenci\u00f3n de voto. Lo que era previsible con una oposici\u00f3n sin rumbo de mostrar una alternativa com\u00fan de c\u2026", "id": "1178394194920067074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178393855684730882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:39:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303515007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178067037735866368"}], "text": "RT @ChicoPinto8: O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. C\u2026", "id": "1178393855684730882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178393833077391361"], "created_at": "2019-09-29T19:39:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724044436456517632", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7561, "type": "Other", "normalized_text": "coca cola"}]}, "text": "Le digo a mi hermano que deje de tomar coca cola todos los d\u00edas y me dice CADA UNO SE SUICIDA COMO QUIERE NO?\nbueno lo intente", "id": "1178393833077391361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178393447197229057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:37:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797510227776196608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178393447197229057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178393110629556225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:36:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104936061443162112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178393110629556225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178393017125879808"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/z4ODVONW23", "expanded_url": "https://twitter.com/amg9847/status/1178153105566978048", "display_url": "twitter.com/amg9847/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elmicomandante", "id": "62137340"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:36:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39624125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178206068998057984"}], "text": "RT @elmicomandante: \u00bfAlguien entiende qu\u00e9 hace ese imb\u00e9cil suicida con un tobo? La ignorancia mata. https://t.co/z4ODVONW23", "id": "1178393017125879808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178392992341774336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:35:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189748875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178392992341774336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178392537507213312"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/exDyRIK9hG", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/it-it/AAI1BpI?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/it-it/AAI1B\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:34:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1249299092", "text": "Giorgetti: \"Complotto contro Salvini? Dovevano sterilizzarlo\" https://t.co/exDyRIK9hG  chi si suicida normalmente lo fa rapidamente, \u00e8 quanto avvenuto, incauto, impreparato, studiare, studiare. studiare !!!", "id": "1178392537507213312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178392298494795777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prwolverine", "id": "415899309"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:33:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4296681733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178381046385127426"}], "text": "RT @prwolverine: Conoces de alg\u00fan pol\u00edtico que hace algo para NO salir re-electo? Todos los que conozco operan para salir re-electos, as\u00ed q\u2026", "id": "1178392298494795777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178392218392027136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:32:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296865316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178392218392027136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178392016432046080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:32:04.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263072063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177863803276595202"}], "text": "RT @salvadorcardus: Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamo\u2026", "id": "1178392016432046080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178391855161065472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "in_reply_to_user_id": "100731315", "created_at": "2019-09-29T19:31:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16589299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178356498193362945"}], "text": "@ActualidadRT Desde el gato volador, no ve\u00eda algo asi. Un gato suicida", "id": "1178391855161065472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178391505486192642"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giorgio1391952", "id": "2647848258"}]}, "in_reply_to_user_id": "2647848258", "created_at": "2019-09-29T19:30:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "525763777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178283027358720000"}], "text": "@giorgio1391952 Suicida immagino", "id": "1178391505486192642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178391219707285508"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:28:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50150236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178391219707285508"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178391007198679041"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/qgyDDIl4M2", "expanded_url": "https://www.vidaeacao.com.br/melanoma-entenda-o-cancer-de-pele-que-matou-roberto-leal/", "display_url": "vidaeacao.com.br/melanoma-enten\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vidaeacao.com.br/melanoma-entenda-o-cancer-de-pele-que-matou-roberto-leal/"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 167, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "SBDRJ"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:28:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50373867", "text": "O c\u00e2ncer de pele n\u00e3o deve ser subestimado! Se diagnosticado e tratado precocemente, o melanoma n\u00e3o provoca met\u00e1stases e tem enormes chances de cura. O alerta \u00e9 da SBDRJ Dermatologia, ao... https://t.co/qgyDDIl4M2", "id": "1178391007198679041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178390972385972224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blanca_stalling", "id": "1111785596547203073"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "josrocker29", "id": "128434989"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 177, "probability": 0.6402, "type": "Other", "normalized_text": "IGSS"}]}, "in_reply_to_user_id": "1111785596547203073", "created_at": "2019-09-29T19:27:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595140541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178381367152918532"}], "text": "@blanca_stalling @ladygoogoo2529 @josrocker29 Jajajajajajajaja jajajajajajajaja jajajajajajajaja la peluca suicida. Creo saber quien es, el hijo andaba metido en mierdas del IGSS? El ma\u00f1oso que quiso salvar \"mami\"?", "id": "1178390972385972224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178390910201192453"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}, {"start": 87, "end": 96, "username": "Benidorm", "id": "50074115"}, {"start": 97, "end": 111, "username": "visitbenidorm", "id": "252001342"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "alicante"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "Policia"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:27:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233679075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178389033636024320"}], "text": "RT @policiah50: Los dos polic\u00edas salvaron la vida del brit\u00e1nico que quer\u00eda suicidarse. @Benidorm @visitbenidorm #alicante #Policia #Policia\u2026", "id": "1178390910201192453"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178390684308512768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EdwardHolfman", "id": "215162532"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinP39777865", "id": "1004160933495820289"}]}, "in_reply_to_user_id": "215162532", "created_at": "2019-09-29T19:26:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3039341805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178345762968801287"}], "text": "@EdwardHolfman @MartinP39777865 Esas balas son 45 ACP. Es un arma muy seria. Tiene pinta de autom\u00e1tica tambi\u00e9n. No se modelo o fabricante. Pero ni pensar en usar un arma de aire comprimido como defensa. Quien lo hace, con todo respeto, es casi un suicida. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1178390684308512768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178390683645829120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlastrass", "id": "30734740"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:26:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4845995159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178109332338151427"}], "text": "RT @carlastrass: Hoje, o amigo mais pr\u00f3ximo da minha filha, um adolescente de 18 anos, se suicidou. Quantas perguntas sem respostas, quanto\u2026", "id": "1178390683645829120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178390629929410560"], "created_at": "2019-09-29T19:26:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1172983296504029184", "text": "Unos tientan a la vida otros tientan a la muerte yo con mente de suicida tentandole a la suerte otros con mente corrrompida crey\u00e9ndose m\u00e1s fuertes mientras ya van en ca\u00edda y dejan de ser los de siempre", "id": "1178390629929410560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178390348948738048"], "created_at": "2019-09-29T19:25:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1634253103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178291289760174081"}], "text": "RT @pedromariussi: hoje mais um aluno da medicina que se matou\n\na gente t\u00e1 gritando por socorro e ngm faz nada kkkkkk pq ngm se importante\u2026", "id": "1178390348948738048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178390317449568257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:25:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768231884690165760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178390317449568257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178390279621091328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:25:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099033132685291521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178390279621091328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178390162985771009"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "Corrado_info", "id": "455266241"}]}, "in_reply_to_user_id": "1170573583640387584", "created_at": "2019-09-29T19:24:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178178573364019201"}], "text": "@Arianna5422 @Corrado_info Vergogna eterna per l'Italia.  Il bel Paese si suicida!", "id": "1178390162985771009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178390139388747776"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/chgdBkSPjg", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-james-gunn-revela-comics-dc-inspirara-escuadron-suicida-20190929132238.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.741, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 71, "end": 88, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:24:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253021343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178270815973974017"}], "text": "RT @culturaocio: #JamesGunn revela en qu\u00e9 c\u00f3mics de DC se inspirar\u00e1 su #Escuadr\u00f3nSuicida\n\nhttps://t.co/chgdBkSPjg", "id": "1178390139388747776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178389918458023936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "samosbitch", "id": "1041058893466611713"}]}, "in_reply_to_user_id": "1041058893466611713", "created_at": "2019-09-29T19:23:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056165167883567105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178389247134519302"}], "text": "@samosbitch magia de esquadr\u00e3o suicida", "id": "1178389918458023936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178389437115502594"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/YyB5BYvhUH", "expanded_url": "http://asianwiki.com/The_Time", "display_url": "asianwiki.com/The_Time"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yena_duck", "id": "1518591624666038273"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 214, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "seohyun"}]}, "in_reply_to_user_id": "1049179166426521601", "created_at": "2019-09-29T19:21:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110101735954149377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178379221724520448"}], "text": "@yena_duck time https://t.co/YyB5BYvhUH\n\nele \u00e9 puxado pro drama, mas ele fica fazendo um monte de mist\u00e9rio que vc chora e fica ansioso ao mesmo tempo, a trama \u00e9 envolvida sobre descobrir quem matou a irm\u00e3 da seohyun, \u00e9 muito boa viu, se vc ver e gostar me conta dps", "id": "1178389437115502594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178389432841453568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:21:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53998257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178389432841453568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178389422687080449"], "in_reply_to_user_id": "738420725812465665", "created_at": "2019-09-29T19:21:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 155, "quote_count": 0}, "author_id": "738420725812465665", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.5187, "type": "Organization", "normalized_text": "BC"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.3455, "type": "Organization", "normalized_text": "BC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178389421365878785"}], "text": "8)pol\u00edtica suicida do BC anterior,e n\u00f3s sabemos que estamos pagando parte dessa conta at\u00e9 hoje.\nTemos que pensar que ,num pa\u00eds com o fiscal destro\u00e7ado e com severas dificuldades em aprovar reformas necess\u00e1rias e urgentes, o nosso \u00fanico instrumento com,AINDA,credibilidade \u00e9 o BC", "id": "1178389422687080449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178389083858571267"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/z4ODVONW23", "expanded_url": "https://twitter.com/amg9847/status/1178153105566978048", "display_url": "twitter.com/amg9847/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elmicomandante", "id": "62137340"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:20:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115734766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178206068998057984"}], "text": "RT @elmicomandante: \u00bfAlguien entiende qu\u00e9 hace ese imb\u00e9cil suicida con un tobo? La ignorancia mata. https://t.co/z4ODVONW23", "id": "1178389083858571267"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178389033636024320"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/afHCVHg3EA", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/dos-policias-en-calzoncillos-salvan-la-vida-a-un-suicida-en-benidorm/", "display_url": "policiah50.com/dos-policias-e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/dos-policias-en-calzoncillos-salvan-la-vida-a-un-suicida-en-benidorm/"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 80, "username": "Benidorm", "id": "50074115"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "visitbenidorm", "id": "252001342"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "alicante"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Policia"}, {"start": 115, "end": 131, "tag": "PoliciaNacional"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:20:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1015715521961103360", "text": "Los dos polic\u00edas salvaron la vida del brit\u00e1nico que quer\u00eda suicidarse. @Benidorm @visitbenidorm #alicante #Policia #PoliciaNacional\nhttps://t.co/afHCVHg3EA", "id": "1178389033636024320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178388933148844045"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/tWJr4OzCF8", "expanded_url": "https://twitter.com/Ninalelinha/status/1178388933148844045/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tWJr4OzCF8", "media_key": "7_1178388542172606464"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 100, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "STFGabineteDoCrime"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 101, "tag": "STFGabineteDoCrime"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:19:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "95226135", "text": "Adoro o RAP do @STF_oficial \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nPena que o autor se \"suicidou\" convenientemente. \ud83d\ude22\n#STFGabineteDoCrime https://t.co/tWJr4OzCF8", "id": "1178388933148844045"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178388832393269250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:19:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1687073760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178388832393269250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178388664419852289"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5xYvblEE2a", "expanded_url": "http://municipiospuebla.mx/nota/2019-09-29/san-mart\u00edn-texmelucan/abuelito-mata-su-esposa-navajazos-y-luego-se-suicida-en", "display_url": "municipiospuebla.mx/nota/2019-09-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://municipiospuebla.mx/nota/2019-09-29/san-mart%c3%adn-texmelucan/abuelito-mata-su-esposa-navajazos-y-luego-se-suicida-en"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Texmelucan"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7992, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9289, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:18:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204585423", "text": "Abuelito mata a su esposa a navajazos y luego se suicida en Texmelucan | Municipios Puebla | Noticias del estado de Puebla https://t.co/5xYvblEE2a", "id": "1178388664419852289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178388564062736385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:18:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886356038781415424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178388564062736385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178388395418095624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Graftechweb", "id": "152200318"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "Messi98Joe", "id": "3006146909"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "RussianGP"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "Mercedes"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:17:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1262677916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178292345248387072"}], "text": "RT @Graftechweb: F1 I La Ferrari si suicida a Sochi ed Hamilton guida la doppietta Mercedes\n\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n\ud83d\udcdd di @Messi98Joe \n#RussianGP\n#Mercedes\n#\u2026", "id": "1178388395418095624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178387988465803269"], "created_at": "2019-09-29T19:16:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807918920954998784", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8559, "type": "Organization", "normalized_text": "Lions"}]}, "text": "Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 um torcedor de verdade se n\u00e3o torcer pros Lions. O que eu passei de 2012 pra c\u00e1... muita gente se enforcou por muito menos", "id": "1178387988465803269"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178387670986301440"], "created_at": "2019-09-29T19:14:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1060977280946765825", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5431, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "vi uma not\u00edcia no facebook que um jovem se matou por n\u00e3o conseguir emprego. deus me livre, mas senti um bagui na hora q vi q s\u00f3 quem tem passado isso sabe", "id": "1178387670986301440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178387660420894726"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "in_reply_to_user_id": "100731315", "created_at": "2019-09-29T19:14:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007188236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178356498193362945"}], "text": "@ActualidadRT O era un gato suicida, o le aprendi\u00f3 a algunos chinos que se tiran as\u00ed sobre los autos para cobrar el seguro despu\u00e9s. Hahahahahaha \ud83e\udd23", "geo": {"place_id": "a27b892134b15b1e"}, "id": "1178387660420894726"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178387423031648257"], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/A7E91N093t", "expanded_url": "https://twitter.com/martixulii/status/1178282968030351360", "display_url": "twitter.com/martixulii/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Cayetano"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:13:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130136513558323200", "text": "Aii Cayetano que se nos suicida https://t.co/A7E91N093t", "id": "1178387423031648257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178387381285728257"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/mabP3WLvIl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/teleshow/infoshow/2019/09/28/rory-storm-la-misteriosa-estrella-de-rock-que-murio-junto-a-su-madre-en-un-supuesto-pacto-suicida/", "display_url": "infobae.com/teleshow/infos\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Rory Storm"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:13:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288044032", "text": "Rory Storm, la misteriosa estrella de rock que muri\u00f3 junto a su madre en un supuesto pacto suicida https://t.co/mabP3WLvIl", "id": "1178387381285728257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178387020323987456"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/2Sw7WVfYSs", "expanded_url": "https://twitter.com/LaAntipoetica/status/1178386010578837504", "display_url": "twitter.com/LaAntipoetica/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5048, "type": "Other", "normalized_text": "Sancocho"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:12:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "344230987", "text": "Sancocho suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/2Sw7WVfYSs", "id": "1178387020323987456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178386886223695872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:11:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3234638118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178386886223695872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178386870423736325"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/DYbTzD9nHb", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:11:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131476491", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/DYbTzD9nHb", "id": "1178386870423736325"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178386842489622528"], "created_at": "2019-09-29T19:11:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177580902756638721", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.3191, "type": "Other", "normalized_text": "Parquetchys"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.576, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177545565753753600"}], "text": "RT @IngridVianaC: Eu quero ver a desfa\u00e7atez dos Parquetchys em continuarem dizendo que Janot (pretenso assassino e suicida confesso) foi o\u2026", "id": "1178386842489622528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178386768741244928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Divino_2", "id": "1159817323"}]}, "in_reply_to_user_id": "1159817323", "created_at": "2019-09-29T19:11:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "819278170948046849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178384289689415683"}], "text": "@Divino_2 ma il retropassaggio suicida lo ha fatto il miglior giocatore della coppa d'Africa? chiedo per un amico", "id": "1178386768741244928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178386549379076102"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/TmPUKQp5n8", "expanded_url": "https://youtu.be/wByeEBeY7q0", "display_url": "youtu.be/wByeEBeY7q0", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566856093594263552/8rL9ZqE8?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566856093594263552/8rL9ZqE8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ilegales - Me gusta c\u00f3mo hueles", "description": "Ilegales - Me gusta c\u00f3mo hueles, Sala Alb\u00e9niz, Gij\u00f3n, 23-11-2018 , Primer concierto del \"Rebeli\u00f3n Tour\"", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=wByeEBeY7q0&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:10:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560579330", "text": "\"La trampa m\u00e1s bella en la que puedas caer...\"\nLA canci\u00f3n mas bonita y mas suicida que se ha podido escribir\nhttps://t.co/TmPUKQp5n8", "id": "1178386549379076102"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178386520048390150"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mvilaredon", "id": "101505474"}]}, "in_reply_to_user_id": "101505474", "created_at": "2019-09-29T19:10:14.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264907681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178357568084828160"}], "text": "@mvilaredon Tens RA\u00d3, per\u00f2 nosaltres, tamb\u00e9 exportem de TOT\nSi no ho f\u00e9ssim, tindrien que, probablement, que emigrar.\nEs su\u00efcida, que quant naltros tenim quelcom, comprar-lo a tercers pa\u00efsos, per\u00f2 quant no en tenim trobo l\u00f2gic que en portem de tercers.", "id": "1178386520048390150"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178386471730008065"], "created_at": "2019-09-29T19:10:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2268613659", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Frederico Varandas"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.7612, "type": "Person", "normalized_text": "Frederico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178287621174415360"}], "text": "RT @IamObaseni: Frederico Varandas provou que a sede em \u00c1frica \u00e9 apenas um mito. Como se pode comprovar pela entrevista de ontem, Frederico\u2026", "id": "1178386471730008065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178386454101331968"], "created_at": "2019-09-29T19:09:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137211652548562945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178291289760174081"}], "text": "RT @pedromariussi: hoje mais um aluno da medicina que se matou\n\na gente t\u00e1 gritando por socorro e ngm faz nada kkkkkk pq ngm se importante\u2026", "id": "1178386454101331968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178386335452794880"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/zoKthWzPGb", "expanded_url": "https://twitter.com/AlejandraAppas/status/1178386335452794880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zoKthWzPGb", "media_key": "3_1178386333032681472"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.909, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.5414, "type": "Place", "normalized_text": "MendozaVota"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "MendozaVota"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:09:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930560979464785925", "text": "Futura gobernadora?\nMendoza se suicida.\n #MendozaVota https://t.co/zoKthWzPGb", "id": "1178386335452794880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178386221946621955"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fennecanyon", "id": "899468105348460544"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "KAI"}]}, "in_reply_to_user_id": "899468105348460544", "created_at": "2019-09-29T19:09:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960275211659698179", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178382995377532928"}], "text": "@fennecanyon @thiago_lacerda2 @kinakonako22 SOCORRO E SE O KAI MATOU ELE PARA SALVWR O THEO", "id": "1178386221946621955"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178386158448824320"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/zJzjEe2inL", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1178356498193362945", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:08:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182227018", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178356498193362945"}], "text": "Goey pinche gato suicida https://t.co/zJzjEe2inL", "id": "1178386158448824320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178386037904740352"], "created_at": "2019-09-29T19:08:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2395508138", "text": "Esa gente que se quiere morir pero no s\u00e9 suicida ?\u00bf\u00bf??\u00bf???", "id": "1178386037904740352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178385992018997251"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:08:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67736147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178385992018997251"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178385865711767552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:07:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350992181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178385865711767552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178385815799513088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:07:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013498721840107522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178385815799513088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178385633774989317"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h2GQACiZ3t", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2535855259809802&id=100001560593273", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:06:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069780945", "text": "Psic\u00f3logo embajador de la prevenci\u00f3n del suicidio, se suicida\ud83d\ude06 https://t.co/h2GQACiZ3t", "id": "1178385633774989317"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178385071105019904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:04:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2252568685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178385071105019904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178384986212319236"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:04:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3516898277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178384986212319236"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178384925117972481"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6OIzsAc4NE", "expanded_url": "https://cuestiondepolemica.com/se-suicida-escolta-de-manuel-espino-en-naucalpan", "display_url": "cuestiondepolemica.com/se-suicida-esc\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "espino"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:03:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124297621151965186", "text": "https://t.co/6OIzsAc4NE\n\nNo imagino el nexo entre espino y la delincuencia como para provocar este hecho", "id": "1178384925117972481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178384811356049414"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:03:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834831114975997953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178384811356049414"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178384787935043585"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gabyandersengz", "id": "619919877"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00e1zquez"}]}, "in_reply_to_user_id": "619919877", "created_at": "2019-09-29T19:03:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10597222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178384552781389824"}], "text": "@gabyandersengz paso suicida total. Demasiado ha hecho V\u00e1zquez con \"aguantar\".", "id": "1178384787935043585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178384769941417984"], "created_at": "2019-09-29T19:03:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889016148314009600", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7263, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Resolvi dar uma chance pro Esquadr\u00e3o Suicida. O erro.", "id": "1178384769941417984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178384626882170885"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "in_reply_to_user_id": "100731315", "created_at": "2019-09-29T19:02:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "721697102049472512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178356498193362945"}], "text": "@ActualidadRT Un gato suicida", "id": "1178384626882170885"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178384591570124800"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kiANz8gK8l", "expanded_url": "https://www.motorpasion.com/formula1/estrategia-suicida-ferrari-safety-car-le-regalan-victoria-a-lewis-hamilton-rusia?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "motorpasion.com/formula1/estra\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/M3O1XP8AQr", "expanded_url": "https://twitter.com/santi2892009/status/1178384591570124800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M3O1XP8AQr", "media_key": "3_1178384588147548160"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9816, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.5704, "type": "Organization", "normalized_text": "Safety Car"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:02:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871801105080037377", "text": "Una estrategia suicida de Ferrari y el Safety Car le regalan la victoria a Lewis Hamilton en Rusia https://t.co/kiANz8gK8l https://t.co/M3O1XP8AQr", "id": "1178384591570124800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178384510062342144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bobdaslabaredas", "id": "1643678185"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "Smith_Hays", "id": "2901602044"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 253, "tag": "PicaSonsa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1643678185", "created_at": "2019-09-29T19:02:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "106779222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178139942247120896"}], "text": "@bobdaslabaredas @StefannyPapaia2 @TiadoZapVapor @Smith_Hays Mano, essa loucura de lutar contra a \u201cditadura imagin\u00e1ria \u201c matou a intelig\u00eancia de voc\u00eas \u201chumoristas\u201d , se que as tinha. Larga dessa droga t\u00e1 destruindo seus neoronios. S\u00edndrome de #PicaSonsa", "id": "1178384510062342144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178384484942712837"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:02:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200298697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178384484942712837"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178384349504385024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "always_afterall", "id": "1212003412222472192"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "in_reply_to_user_id": "2276406404", "created_at": "2019-09-29T19:01:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040760201673101319", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178344618112569346"}], "text": "@always_afterall eu vejo esquadrao suicida toda a hora s\u00f3 por causa da margot \u00e9 uma bosta mas vale a pena s\u00f3 por ela", "id": "1178384349504385024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178384076635553798"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}, {"start": 167, "end": 180, "username": "SUNATOficial", "id": "3018778858"}, {"start": 261, "end": 271, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 272, "end": 280, "username": "SBSPERU", "id": "606498681"}]}, "in_reply_to_user_id": "84465419", "created_at": "2019-09-29T19:00:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "694911592840982528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178373525838684161"}], "text": "@Angelpaezs Eso explica porque ese centro oficiaba como empleador de familiares, amigos, ayayeros, portapliegos y dem\u00e1s serviles lameculos del suicida fugitivo.\nVamos @SUNATOficial hay harto que purgar ah\u00ed, apesta a desprecio fiscal bajo organizaci\u00f3n criminal.\n@exitosape @SBSPERU", "id": "1178384076635553798"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178384049003479041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "in_reply_to_user_id": "616886078", "created_at": "2019-09-29T19:00:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123656727088463877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178336251478515712"}], "text": "@marattin Chi quei bastardi maledetti che hanno trovato 20 miliardi in una settimana x salvare le loro banche mentre la gente si suicida per quello che gli avevano portato via le banche", "id": "1178384049003479041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178383750163566593"], "in_reply_to_user_id": "81697647", "created_at": "2019-09-29T18:59:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81697647", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "Celestina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178383748263481349"}], "text": "Pero m\u00e1s ilusa yo por continuar cuan Celestina y mensajera suicida de las notas de amor que recib\u00edan los yurros del colegio, de parte de mis amigas (a quienes por cierto ya ni veo, \u00bfrealmente me percib\u00edan como tal en sus vidas? I mean, were we really friends?).", "id": "1178383750163566593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178383663630864384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sousadedeh", "id": "1374357184625180673"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "KauanMarley_", "id": "1170897453907886080"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "in_reply_to_user_id": "1118723470395871234", "created_at": "2019-09-29T18:58:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104897898498719745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178072622384517121"}], "text": "@SousaDedeh @KauanMarley_ jesus n\u00e3o voltou quando hitler matou milh\u00f5es mas vai voltar pq dois machos t\u00e3o se beijando \nah vai procurar oq fazer", "id": "1178383663630864384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178383540536430593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:58:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2735183691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178383540536430593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178383441718644740"], "created_at": "2019-09-29T18:58:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970578866522570752", "text": "De nada sirve hablarme de muerte cuando vivo como un suicida\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "id": "1178383441718644740"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178383396864761856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GarciaCarmonaAM", "id": "52778002"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:57:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301399388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178306280072663047"}], "text": "RT @GarciaCarmonaAM: ... convencidos de que en el largo plazo se pueda lograr en Espa\u00f1a una mayor\u00eda social f\u00e9rreamente cat\u00f3lica y tradicion\u2026", "id": "1178383396864761856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178383106555949056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:56:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820861605781049344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178383106555949056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178383013316616194"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prwolverine", "id": "415899309"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:56:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75799727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178381046385127426"}], "text": "RT @prwolverine: Conoces de alg\u00fan pol\u00edtico que hace algo para NO salir re-electo? Todos los que conozco operan para salir re-electos, as\u00ed q\u2026", "id": "1178383013316616194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178382925877956613"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:55:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167794950131654656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178382925877956613"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178382916860162050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prwolverine", "id": "415899309"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:55:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927202309096050688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178381046385127426"}], "text": "RT @prwolverine: Conoces de alg\u00fan pol\u00edtico que hace algo para NO salir re-electo? Todos los que conozco operan para salir re-electos, as\u00ed q\u2026", "id": "1178382916860162050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178382527448399872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:54:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3386716905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178382527448399872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178382424084029440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:53:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2699404424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178382424084029440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178382265593860096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:53:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163662997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178382265593860096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178382236640534535"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lucaramujo", "id": "2389383266"}]}, "in_reply_to_user_id": "2389383266", "created_at": "2019-09-29T18:53:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3180361995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178375416618373121"}], "text": "@lucaramujo n\u00e3o vai se suicida ne", "id": "1178382236640534535"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178382148178497538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:52:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294745985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178382148178497538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178382028527607811"], "created_at": "2019-09-29T18:52:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2205483425", "text": "eu nao aguento mais as pessoas banalizando transtornos mentais puta que pariu la na faculdade tem um dos recadinhos dizendo que \u00e9 pra orar quando estiver com uma crise suicida...", "id": "1178382028527607811"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178381956985212928"], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/9dJfVHsfPu", "expanded_url": "https://intoleranciadiario.com/articles/2019/09/29/954044-mata-sujeto-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-san-martin-texmelucan.html", "display_url": "intoleranciadiario.com/articles/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://intoleranciadiario.com/articles/inseguridad/2019/09/29/954044-mata-sujeto-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-san-martin-texmelucan.html"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.865, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.68, "type": "Place", "normalized_text": "Texmelucan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Inseguridad"}, {"start": 45, "end": 56, "tag": "Texmelucan"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:52:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90692378", "text": "#Inseguridad||\ud83d\udd34Las autoridades de San Mart\u00edn #Texmelucan ya investigan este caso\n\n\ud83d\udd34Se presume que el sujeto atac\u00f3 a su pareja y luego se quit\u00f3 la vida \ud83d\udea8\n\nhttps://t.co/9dJfVHsfPu", "id": "1178381956985212928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178381791125757952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:51:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144231352713273344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178381791125757952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178381773031514115"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:51:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929847565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178381773031514115"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178381714533634048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:51:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748342160399941636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178381714533634048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178381553136738314"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:50:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714623216610893824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178381553136738314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178381503983738883"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/OmAla9UWeM", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/hombre-asesina-a-su-esposa-y-despues-se-quita-la-vida", "display_url": "milenio.com/policia/hombre\u2026"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/50Ee1HUEFg", "expanded_url": "https://twitter.com/andryes10/status/1178381503983738883/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/50Ee1HUEFg", "media_key": "3_1178381498459836428"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 121, "probability": 0.7716, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn Texmelucan"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.9529, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "EnTiempoReal"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "Noticias"}, {"start": 136, "end": 143, "tag": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:50:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "198690156", "text": "#EnTiempoReal | Sexagenario asesina a su esposa a pu\u00f1aladas y despu\u00e9s se suicida, en el Municipio de San Mart\u00edn Texmelucan. | #Noticias #Puebla \nhttps://t.co/OmAla9UWeM https://t.co/50Ee1HUEFg", "id": "1178381503983738883"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178381487332364290"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:50:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758759013358170112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178381487332364290"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178381454159618054"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:50:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200298697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178293463957282816"}], "text": "RT @padilhando: Sua Excel\u00eancia  @CarlaZambelli17 depois de se  solidarizar com um plano homicida-suicida (e \u00f1 adianta ter apagado o tuite)\u2026", "id": "1178381454159618054"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178381174248529920"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Zcf7rKLATD", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1178107683876016128", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "JOKER"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:48:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128358220", "text": "Primera fotito de Margot Robbie con el Escuadron Suicida de James Gunn...\nTodos juntitos yendo a ver JOKER... https://t.co/Zcf7rKLATD", "id": "1178381174248529920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178381046385127426"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/JcPB3csA2d", "expanded_url": "https://twitter.com/josemi0304_jose/status/1178010434290540544", "display_url": "twitter.com/josemi0304_jos\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:48:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "415899309", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178010434290540544"}], "text": "Conoces de alg\u00fan pol\u00edtico que hace algo para NO salir re-electo? Todos los que conozco operan para salir re-electos, as\u00ed que por favor comparte quien es ese ejemplar suicida-pol\u00edtico. https://t.co/JcPB3csA2d", "id": "1178381046385127426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178381036998348800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:48:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80087392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178381036998348800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178380988482752512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:48:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194779573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178380988482752512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178380781720391681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:47:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174125620583964673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178380781720391681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178380742939889665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:47:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387389813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178380615609180165"}], "text": "RT @bchartsnet: Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele\u2026", "id": "1178380742939889665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178380740809113601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ValriaPinto6", "id": "1101444670826209280"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:47:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118399387099594752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177757609471942657"}], "text": "RT @ValriaPinto6: @alexandregarcia Diz a boca mi\u00fada que ele n\u00e3o matou porque se matasse, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o. \ud83d\ude05", "id": "1178380740809113601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178380707254738944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VBasegio", "id": "828764734107287552"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "morpheus1991", "id": "1350493508927414273"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "in_reply_to_user_id": "828764734107287552", "created_at": "2019-09-29T18:47:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078281362543644673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178377951202697218"}], "text": "@VBasegio @Morpheus1991 @_thayramallho @QuebrandoOTabu Ent\u00e3o voc\u00ea nunca matou inseto n\u00e9?\nVoc\u00ea se preocupa se t\u00e1 matando formiga quando anda n\u00e9?\nVoc\u00ea n\u00e3o come carne n\u00e9?", "id": "1178380707254738944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178380615609180165"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/g0IAFsLoVR", "expanded_url": "http://bit.ly/2m61v4O", "display_url": "bit.ly/2m61v4O"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/fdZvwLDEfb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1178380615609180165/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdZvwLDEfb", "media_key": "3_1178380609158291458"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:46:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 73, "like_count": 843, "quote_count": 86}, "author_id": "788794760764985344", "text": "Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele com outro rapaz. https://t.co/g0IAFsLoVR https://t.co/fdZvwLDEfb", "id": "1178380615609180165"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178380558184914944"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/0wp2DlvunF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF7zkm", "display_url": "dlvr.it/RF7zkm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:46:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836350282229391360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178375652178706432"}], "text": "RT @Diario_Cambio: La mat\u00f3 de amor: psic\u00f3pata poblano apu\u00f1ala a su esposa hasta matarla y luego se suicida https://t.co/0wp2DlvunF https://\u2026", "id": "1178380558184914944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178380488484048897"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "patygiles", "id": "92419697"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 178, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "in_reply_to_user_id": "1026602175584251904", "created_at": "2019-09-29T18:46:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24590006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178326660141199360"}], "text": "@Lari_Sakura @patygiles Bem ele vendeu o cargo dele para uma outro canalha do n\u00edvel dele. Ser\u00e1 que ele n\u00e3o fugiu por ser o mandante da facada que quase matou o presidente? Mariele \u00e9 outra canalha, eleita pela mil\u00edcia e depois botou o p\u00e9 na porta. N\u00e3o tenho pena de quem se mete com bandido.", "id": "1178380488484048897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178380425590390786"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BreenGrasso1", "id": "1311600421"}]}, "in_reply_to_user_id": "1311600421", "created_at": "2019-09-29T18:46:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "901847800798998528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178363876821352448"}], "text": "@BreenGrasso1 Te voy a agendar como suicida, lok... Te llevo un clona??", "id": "1178380425590390786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178380339330375682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:45:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49033452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177606321341792256"}], "text": "RT @dinamicamentemx: Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicid\u2026", "id": "1178380339330375682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178380077790302212"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/x8rZCRWXU7", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1178356498193362945", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:44:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019677513843343361", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178356498193362945"}], "text": "Gato suicida https://t.co/x8rZCRWXU7", "id": "1178380077790302212"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178379821455425538"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "azafran_conmiel", "id": "1345789959064707075"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "254937567", "created_at": "2019-09-29T18:43:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "866815759", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178379029801525248"}], "text": "@Azafran_ConMiel @Ileana31988379 En el mismo lugar que el masoquista o el suicida la colocan. Cierto: Tengo adicciones. Cafe\u00edna y nicotina (a twitter le estoy bajando). No me gobiernan, pero deber\u00eda alejarlas como acto de libertad. Cuando yo elija.", "id": "1178379821455425538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178379685778067458"], "created_at": "2019-09-29T18:43:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2690982655", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "drake"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9215, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7435, "type": "Person", "normalized_text": "pusha"}]}, "text": "como q o drake tava no brasil se o pusha t matou ele", "id": "1178379685778067458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178379673799135232"], "in_reply_to_user_id": "772453330832547843", "created_at": "2019-09-29T18:43:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98989017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1082040678274818049"}], "text": "@SoniaVivasRive3 Ninguna (por imitar su tono omnisciente) mujer agresora se suicida tras matar a su pareja, cosa que los agresores varones si hacen. Mujeres y hombres son diferentes en su naturaleza, y qu\u00e9? En lo que deber\u00edan ser iguales es ante la ley y eso os lo hab\u00e9is cargado #violenciadeBOE", "id": "1178379673799135232", "entities": {"hashtags": [{"start": 280, "end": 295, "tag": "violenciadeBOE"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178379571688812545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:42:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156724390677155843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178379571688812545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178379102061023234"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/Z4hml1VK5c", "expanded_url": "https://twitter.com/Tyagoduarte9/status/1178379102061023234/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4hml1VK5c", "media_key": "7_1178378867406442496"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:40:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "909132714095366144", "text": "Aquele no suicida \u2764\ufe0f\ud83e\udd22 https://t.co/Z4hml1VK5c", "id": "1178379102061023234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178378332217516034"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Teixeira_JLuiz", "id": "148790842"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "in_reply_to_user_id": "148790842", "created_at": "2019-09-29T18:37:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059171479881949185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178301990809546752"}], "text": "@Teixeira_JLuiz @STF_oficial Muito bom!\nEsse rapaz suicidou se.\nQue os guias bem feitores  ampare.", "id": "1178378332217516034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178378162683744256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marceparocha", "id": "2166873617"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Fagner"}]}, "in_reply_to_user_id": "2166873617", "created_at": "2019-09-29T18:37:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "821360040447799296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178368192458231809"}], "text": "@marceparocha Sim, mas isso \u00e9 erro de treinamento, erro do t\u00e9cnico na minha opini\u00e3o o fluminense nos 3 jogos anulou nosso lado direito, matou nosso time, um jogo mal do Fagner e sentimos muito, \u00e9 complicado, pq quando o time se fecha e fecha nossas jogadas do lado direito mata nosso time", "id": "1178378162683744256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178378034702888961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:36:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793875822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178378034702888961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178377648151633920"], "created_at": "2019-09-29T18:34:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "830890682973843458", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.864, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 209, "end": 223, "probability": 0.7791, "type": "Person", "normalized_text": "Cabildo Abierto"}]}, "text": "El FA crece en intenci\u00f3n de voto. Lo que era previsible con una oposici\u00f3n sin rumbo de mostrar una alternativa com\u00fan de cambio.\n\nHay egos que matan...Parece suicida.\n\nPero los que est\u00e1n encantados son el FA y Cabildo Abierto. Que respiran m\u00e1s tranquilos de lo que se pensaba...", "id": "1178377648151633920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178377591834710018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jpiresf", "id": "2812936934"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4104, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:34:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846399758596030464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177333236323749912"}], "text": "RT @jpiresf: \"O BdC matou a identidade do clube\" - Diz o Braz. E eu pergunto para onde ter\u00e1 emigrado a honestidade deste pulha que se diz j\u2026", "id": "1178377591834710018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178377339463487489"], "created_at": "2019-09-29T18:33:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "184940535", "text": "Para ser ciclista en la ciudad se ve que ten\u00e9s que ser medio suicida y preferentemente medio imb\u00e9cil tambi\u00e9n.", "id": "1178377339463487489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178377011301142528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "djvolumealto", "id": "1056414461249110017"}]}, "in_reply_to_user_id": "1056414461249110017", "created_at": "2019-09-29T18:32:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142100994895097856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178376765632319493"}], "text": "@djvolumealto Ele q se suicidou", "id": "1178377011301142528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178376979835473920"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/63CeQNLRbE", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4185326", "display_url": "diariolasamericas.com/c4185326"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.8272, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 100, "tag": "Cine"}, {"start": 101, "end": 109, "tag": "Cultura"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:32:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1000699344", "text": "James Gunn calienta los motores y revela en qu\u00e9 c\u00f3mics de DC se inspirar\u00e1 su Escuadr\u00f3n Suicida #Cine #Cultura https://t.co/63CeQNLRbE", "id": "1178376979835473920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178376959849648130"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/8HY4SW1hyU", "expanded_url": "https://twitter.com/KoraimaCastro1/status/1178369219647492097", "display_url": "twitter.com/KoraimaCastro1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:32:15.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2924997242", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178369219647492097"}], "text": "Fucking reason i dont want to have children. Sm pain &amp; anger in this world I couldn\u2019t live with it. Pinche gente estupida!!! Por eso la gente se suicida https://t.co/8HY4SW1hyU", "id": "1178376959849648130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178376934469832704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:32:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026218349334802440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178376934469832704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178376523893616641"], "in_reply_to_user_id": "223155050", "created_at": "2019-09-29T18:30:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123939476135391233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178369634841628673"}], "text": "@lorendrive Mi ex empleada burra hizo lo mismo y la empleada de un amigo bot\u00f3 un boleto ganador de la tinka  hace13 a\u00f1os, casi se suicida, eran 6millones de soles de esa \u00e9poca", "id": "1178376523893616641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178376278673633283"], "created_at": "2019-09-29T18:29:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728327172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178334340499025922"}], "text": "RT @aboutjubsme: n\u00e3o mentiu \n\nlembrando que para o remo se tornar capo ele matou todo mundo da m\u00e1fia e automaticamente acabou com todas as\u2026", "id": "1178376278673633283"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178376225389236226"], "in_reply_to_user_id": "4794890119", "created_at": "2019-09-29T18:29:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "968686472", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1ceres"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178375880701349889"}], "text": "@LeafyDevy granadilla\nesta en C\u00e1ceres\npor favor que no soy tan suicida", "id": "1178376225389236226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178375781233283072"], "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/sugO0MLBl9", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/09/coringa-equipe-de-esquadrao-suicida-se-reune-para-assistir-ao-filme/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/09/coring\u2026"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/mVYWd9MFk0", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1178375781233283072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVYWd9MFk0", "media_key": "3_1178375780004290560"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:27:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757180600591802368", "text": "Confira https://t.co/sugO0MLBl9 https://t.co/mVYWd9MFk0", "id": "1178375781233283072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178375761369194501"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:27:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3806879902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178375761369194501"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178375652178706432"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0wp2DlvunF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF7zkm", "display_url": "dlvr.it/RF7zkm"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/pmd2GJBJOw", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1178375652178706432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pmd2GJBJOw", "media_key": "3_1178375650631024640"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:27:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "67388370", "text": "La mat\u00f3 de amor: psic\u00f3pata poblano apu\u00f1ala a su esposa hasta matarla y luego se suicida https://t.co/0wp2DlvunF https://t.co/pmd2GJBJOw", "id": "1178375652178706432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178374883702710273"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/dSKXHgmTYP", "expanded_url": "https://twitter.com/defutbolsomos/status/1178316735189004289", "display_url": "twitter.com/defutbolsomos/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:24:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883903056353648640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178316735189004289"}], "text": "Que va a saber de futboli y pasiones este suicida fracasado que ni supo cortarse las venas por qu\u00e9 es un in\u00fatil cag\u00f3n y una gorila tremenda larva del diario la naci\u00f3n https://t.co/dSKXHgmTYP", "id": "1178374883702710273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178374732460285952"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/I2X8v0C4gT", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:23:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276843693", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/I2X8v0C4gT", "id": "1178374732460285952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178374607277101056"], "created_at": "2019-09-29T18:22:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215157910", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8234, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "aranha"}]}, "text": "A Carol viu uma aranha no corredor de casa falou pra eu voltar pro quarto que se n\u00e3o eu ia surtar e matou a aranha. Muito minha hero\u00edna \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4 kkkkkk", "id": "1178374607277101056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178374015657881601"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Itzm3CC0mL", "expanded_url": "https://twitter.com/daorahein/status/1178060488585945088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Itzm3CC0mL", "media_key": "3_1178060334071980032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "daorahein", "id": "1685472584"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:20:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036297265747578880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178060488585945088"}], "text": "RT @daorahein: Eu fazendo piada suicida // as pessoas que gostam de mim https://t.co/Itzm3CC0mL", "id": "1178374015657881601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178373868995653632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:19:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540282529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178373868995653632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178373828428349441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:19:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356403390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178373828428349441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178373593824149504"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8MkmckBTeH", "expanded_url": "https://twitter.com/jgodoym/status/1178314542562107392", "display_url": "twitter.com/jgodoym/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 156, "probability": 0.8516, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "in_reply_to_user_id": "4825296327", "created_at": "2019-09-29T18:18:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730565286", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178314542562107392"}], "text": "@MartinVizcarraC necesita ser un estratega con ministros t\u00e1cticamente operativos, hay que meter mano en el gabinete, el aprofujimorismo no desea dialogar PPK es el claro ejemplo, pactar con ellos es atentar contra tu propia integridad es suicida y la calle no perdona. https://t.co/8MkmckBTeH", "id": "1178373593824149504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178373400974254080"], "created_at": "2019-09-29T18:18:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165398952432349191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178334340499025922"}], "text": "RT @aboutjubsme: n\u00e3o mentiu \n\nlembrando que para o remo se tornar capo ele matou todo mundo da m\u00e1fia e automaticamente acabou com todas as\u2026", "id": "1178373400974254080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178373105846226946"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 165, "probability": 0.8641, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "in_reply_to_user_id": "5418002", "created_at": "2019-09-29T18:16:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730565286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178314542562107392"}], "text": "@jgodoym @MartinVizcarraC necesita ser un estratega con ministros t\u00e1cticamente operativos, hay que meter mano en el gabinete, el aprofujimorismo no desea dialogar PPK es el claro ejemplo, pactar con ellos es atentar contra tu propia integridad es suicida y la calle no perdona.", "id": "1178373105846226946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178372929396072448"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:16:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085519216281817089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "id": "1178372929396072448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178372860374593536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:15:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215746407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "id": "1178372860374593536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178372554286862343"], "created_at": "2019-09-29T18:14:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1037852395559165954", "text": "en serio como les puede gustar este calor repugnante reci\u00e9n sal\u00ed afuera 5 minutos y nunca hab\u00eda tenido tantos pensamientos suicida", "id": "1178372554286862343"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178372413102395392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:14:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890387443396038657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178372413102395392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178372092410126336"], "created_at": "2019-09-29T18:12:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142486377734582272", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7407, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida pela oitava vez", "id": "1178372092410126336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178371595074707456"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:10:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957669100305645568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "id": "1178371595074707456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178371470491361282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinnefanelli", "id": "41167301"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:10:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243627141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178097242307252224"}], "text": "RT @alinnefanelli: Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o\u2026", "id": "1178371470491361282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178371447020032000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GFS96382897", "id": "934528324264742912"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MoreauLeopoldo", "id": "4529320173"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "pulgas_pocas", "id": "802922174"}]}, "in_reply_to_user_id": "934528324264742912", "created_at": "2019-09-29T18:10:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4631516139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178286323116990465"}], "text": "@GFS96382897 @MoreauLeopoldo @pulgas_pocas El 27 de octubre el pueblo o se suicida o vota por tratar de cambiar el destino de derrota que hace 60 a\u00f1os es el peronismo", "id": "1178371447020032000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178371241025118214"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:09:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4851769923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178371241025118214"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178370804884619269"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:07:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272699714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178370804884619269"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178370661523378178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaDePadilha1", "id": "803269416964255744"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:07:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113003607207673856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "873936095297372160"}], "text": "RT @MariaDePadilha1: Matou 7 maridos acredite se quiser, chorou no vel\u00f3rio e a noite foi pro cabar\u00e9... \ud83d\udc44\ud83d\udde1\ud83d\udc83\ud83c\udf77", "id": "1178370661523378178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178370526156378119"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarieD7227", "id": "792214811132190720"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Nelpedra", "id": "248465311"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "ivanrpsilva", "id": "513519219"}]}, "in_reply_to_user_id": "792214811132190720", "created_at": "2019-09-29T18:06:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109762417804881920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178158634611740672"}], "text": "@MarieD7227 @Nelpedra @ivanrpsilva Ele morreu, se suicidou", "id": "1178370526156378119"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178370502248816640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bertrandmyd", "id": "2354457297"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 171, "probability": 0.5038, "type": "Person", "normalized_text": "Milagro"}]}, "in_reply_to_user_id": "2354457297", "created_at": "2019-09-29T18:06:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081490556084195328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178292852008329219"}], "text": "@bertrandmyd Desgraciadamente entre el asperger y el lavado de cerebro que le han hecho sus padres que est\u00e1n cobrando una pasta gansa creo que se lo cree de verdad. Milagro ser\u00e1 si no se suicida.", "id": "1178370502248816640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178370343381143557"], "created_at": "2019-09-29T18:05:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4398737895", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9555, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "acabei de ver esquadr\u00e3o suicida na Netflix.... achei legal at\u00e9 s\u00f3 achei for\u00e7ado eles derrotarem dois meta humanos simples assim.... e na moral, existem armas pra reprimir meta humanos, pq n usaram?", "id": "1178370343381143557"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178370174094675968"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/9O8e9WEcD7", "expanded_url": "https://replicario.com.br/o-elenco-de-esquadrao-suicida-se-une-em-nova-foto-com-margot-robbie-amp-pete-davidson/", "display_url": "replicario.com.br/o-elenco-de-es\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/1wfx8RULA1", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1178370174094675968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1wfx8RULA1", "media_key": "3_1178370172744126464"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9223, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:05:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993814629515186177", "text": "O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida se une em nova foto com Margot Robbie &amp; amp; Pete\u00a0Davidson https://t.co/9O8e9WEcD7 https://t.co/1wfx8RULA1", "id": "1178370174094675968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178369754911907840"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/lTusONavgJ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/556968806/posts/10156574176618807/", "display_url": "facebook.com/556968806/post\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:03:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214622154", "text": "Pinche gato suicida ALV \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/lTusONavgJ", "id": "1178369754911907840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178369303760052224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:01:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142644339279060992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "id": "1178369303760052224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178369293387489281"], "created_at": "2019-09-29T18:01:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241624760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178356468841623552"}], "text": "RT @patonalaranja: Capitanias heredit\u00e1rias que tirou as terras dos ind\u00edgenas, escravizou e matou.\nE q originou os donos das mans\u00f5es do Moru\u2026", "id": "1178369293387489281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178369280938786816"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sD6kmxrZc3", "expanded_url": "https://youtu.be/M3TR5DBqLaQ", "display_url": "youtu.be/M3TR5DBqLaQ", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524094967572054016/r5SUvYzY?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524094967572054016/r5SUvYzY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Esquadr\u00e3o Suicida segundo os trailers", "description": "instagram: https://www.instagram.com/elegastv/Membros do canal t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos e a outros benef\u00edcios.Considere se tornar um para ajudar a ma...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=M3TR5DBqLaQ&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 97, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:01:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4387815495", "text": "O desastre anunciado | Esquadr\u00e3o Suicida segundo os trailers https://t.co/sD6kmxrZc3 via @YouTube", "id": "1178369280938786816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178369225859182593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:01:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784684647267565568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "id": "1178369225859182593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178368970363215872"], "created_at": "2019-09-29T18:00:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "757359367113023488", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "mp40"}]}, "text": "eu matei um duo na minha frente de mp40 s\u00f3 tiro na cabe\u00e7a a\u00ed chegou o outro duo, matei o amigo dele com tiro na cabe\u00e7a mas a\u00ed o outro me matou pq eu tava s\u00f3 com 10 de vidas.. se eu estivesse de fogueira teria matado", "id": "1178368970363215872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178368804709113864"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "Jairbolsonano", "id": "1074131315652468736"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "898525418", "created_at": "2019-09-29T17:59:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3342305344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177972131713486850"}], "text": "@LentzFelipe @Jairbolsonano @BolsonaroSP O ladr\u00e3o foi preso e se enforcou(?) depois na cela. \ud83e\udd28", "id": "1178368804709113864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178368777156808705"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Rbm7U39ydV", "expanded_url": "https://twitter.com/nellis_raquel/status/1178368777156808705/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rbm7U39ydV", "media_key": "7_1178368680691937280"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "jackkrause_", "id": "758797729459875840"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5254, "type": "Person", "normalized_text": "Braddock"}]}, "in_reply_to_user_id": "2574521813", "created_at": "2019-09-29T17:59:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1146638903421677570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177726289345687552"}], "text": "@danielbugvi @jackkrause_ Esse a\u00ed \u00e9 meu Braddock um amorzinho mais tb \u00e9 suicida \ud83d\ude05\u2764 https://t.co/Rbm7U39ydV", "id": "1178368777156808705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178368595186847747"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/fkRyUIG98d", "expanded_url": "http://municipiospuebla.mx/nota/2019-09-29/san-mart\u00edn-texmelucan/abuelito-mata-su-esposa-navajazos-y-luego-se-suicida-en", "display_url": "municipiospuebla.mx/nota/2019-09-2\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Texmelucan"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:59:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551611545", "text": "Abuelito mata a su esposa a navajazos y luego se suicida en Texmelucan - https://t.co/fkRyUIG98d", "id": "1178368595186847747"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178368041144524804"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jackjackvirus", "id": "2379889549"}]}, "in_reply_to_user_id": "2379889549", "created_at": "2019-09-29T17:56:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125384624388046848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178367733404258305"}], "text": "@jackjackvirus it very gory eh :( no te recomiendo cielo porque se ve perfectamente como un se\u00f1or se suicida paso a paso SUPER realista, varios apu\u00f1alamientos y muchos animales muertos", "id": "1178368041144524804"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178368005216055296"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/QpgC3JaZ9l", "expanded_url": "http://bit.ly/2ogoIBY", "display_url": "bit.ly/2ogoIBY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MTPNoticias", "id": "353194362"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "DolorYSangre"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "DolorYSangre"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:56:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213832893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178367885862998017"}], "text": "RT @MTPNoticias: #DolorYSangre \ud83d\udea8 | Hombre acuchilla a su esposa hasta matarla y luego se suicida en Texmelucan\ud83d\ude20\n\n\ud83d\udc49https://t.co/QpgC3JaZ9l h\u2026", "id": "1178368005216055296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178367885862998017"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/QpgC3JaZ9l", "expanded_url": "http://bit.ly/2ogoIBY", "display_url": "bit.ly/2ogoIBY"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/IQVIseuMVN", "expanded_url": "https://twitter.com/MTPNoticias/status/1178367885862998017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQVIseuMVN", "media_key": "3_1178367784608243713"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.563, "type": "Other", "normalized_text": "DolorYSangre"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "DolorYSangre"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:56:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353194362", "text": "#DolorYSangre \ud83d\udea8 | Hombre acuchilla a su esposa hasta matarla y luego se suicida en Texmelucan\ud83d\ude20\n\n\ud83d\udc49https://t.co/QpgC3JaZ9l https://t.co/IQVIseuMVN", "id": "1178367885862998017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178367881576419328"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/u1ohZZ7hTz", "expanded_url": "https://twitter.com/sucofresh/status/1177998908724858883", "display_url": "twitter.com/sucofresh/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:56:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999319538058571777", "text": "Caranguejo suicida, fodac https://t.co/u1ohZZ7hTz", "id": "1178367881576419328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178367813217656832"], "created_at": "2019-09-29T17:55:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996419649", "text": "Nadie se suicida en una comisaria yo abortaria por si hace policiaaa", "id": "1178367813217656832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178367664852475904"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lv5dEHNRZC", "expanded_url": "https://reporterosenmovimiento.com/2019/09/29/naucalpan-guardaespaldas-de-manuel-espino-aparentemente-se-suicida/", "display_url": "reporterosenmovimiento.com/2019/09/29/nau\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://reporterosenmovimiento.com/2019/09/29/naucalpan-guardaespaldas-de-manuel-espino-aparentemente-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 51, "username": "yeidckol", "id": "89848766"}, {"start": 109, "end": 123, "username": "PDuranReveles", "id": "1730288630"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "ManuelEspino", "id": "18181549"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:55:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1113487222211272704", "text": "https://t.co/lv5dEHNRZC \n\nQue casualidad! @yeidckol ya viste que tus amigos adem\u00e1s de rateros son asesinos?  @PDuranReveles @ManuelEspino son una verdadera mafia, deber\u00edan estar presos", "id": "1178367664852475904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178367585370492928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:55:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2684792114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178367585370492928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178367503464050688"], "in_reply_to_user_id": "63162833", "created_at": "2019-09-29T17:54:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131945719869448194", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "med"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "adeus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178357303508180992"}], "text": "@buenosussu Miga uma menina da med unifenas se matou no adeus ontem, era adeus da irm\u00e3 dela tb", "id": "1178367503464050688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178367348769730561"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AnimalMX", "id": "1148385761135382528"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "genarolozano", "id": "18607266"}]}, "in_reply_to_user_id": "1148385761135382528", "created_at": "2019-09-29T17:54:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348823340", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178093980996767744"}], "text": "@AnimalMX @genarolozano En donde est\u00e1n los locos que avientan granadas en este momento  ??? \nLa piloto suicida? \nNada ??????", "id": "1178367348769730561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178367336971165699"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:54:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027261166408675329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178367336971165699"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178367271569444869"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Orcrim_", "id": "1135336068939730954"}], "annotations": [{"start": 257, "end": 260, "probability": 0.6213, "type": "Person", "normalized_text": "Gozo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1135336068939730954", "created_at": "2019-09-29T17:53:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "1162129779191140352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178365184496324614"}], "text": "@_Orcrim_ Todos desempregados. Na foto: um gordo sujo ex parasita de imposto em Londrina que nunca trabalhou na vida; um jovem suicida burro que n\u00e3o sabe escrever na pr\u00f3pria l\u00edngua m\u00e3e, mas tem livraria; um travesti de rodovi\u00e1ria que faz cosplay do palha\u00e7o Gozo; e o bei\u00e7ola de mula idosa.", "id": "1178367271569444869"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178366869184466946"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Oliver__Cortez", "id": "772228303"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}]}, "in_reply_to_user_id": "772228303", "created_at": "2019-09-29T17:52:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2226858360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178365204209553410"}], "text": "@Oliver__Cortez Wey, son un par de pendejos, nada m\u00e1s. Uno era un troncazo inservible. El otro, sigue ardido del culo por haber salido de la forma en que sali\u00f3 y eso que, Santos lo acobij\u00f3, sino imag\u00ednate, se nos suicida.", "id": "1178366869184466946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178366848619954177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joa15inho", "id": "18719524"}]}, "in_reply_to_user_id": "18719524", "created_at": "2019-09-29T17:52:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82054005", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178365697640017921"}], "text": "@joa15inho n\u00e3o h\u00e1 escudo contra radia\u00e7\u00e3o c\u00f3smica...por isso a ideia de ir e voltar a marte \u00e9 absurda.\n\nH\u00e1 alguns anos que ele fala em levar tripulantes a marte o que aparentemente \u00e9 um voo suicida", "id": "1178366848619954177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178366764419309568"], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 37, "username": "DiiegoMich", "id": "157042687"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "cabral"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:51:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188366191", "text": "debuta cabral, se suicida @DiiegoMich", "id": "1178366764419309568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178366760900321282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Le"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:51:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784379972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178302343948967937"}], "text": "RT @_Agencia6: Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Le\u2026", "id": "1178366760900321282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178366469266128896"], "created_at": "2019-09-29T17:50:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2542817738", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9203, "type": "Other", "normalized_text": "webtoon"}]}, "text": "Me puse a leer un webtoon, y uno de los amigos del protagonista debuta como idol y ten\u00eda muchos haters, y se suicida. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1178366469266128896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178366271005560832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7591, "type": "Organization", "normalized_text": "Analytics"}]}, "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "created_at": "2019-09-29T17:49:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178292009683079169"}], "text": "@RecuerdosPeru @fujitrolls Jajajajajaja son un chiste 2Merme Analytics @2MAnalytics sus informes solo les ve\u00eda el suicida cobarde.", "id": "1178366271005560832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178366060581527552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mariscko", "id": "1431815186785132545"}]}, "in_reply_to_user_id": "867001283177324544", "created_at": "2019-09-29T17:48:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "881996245631422464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178365707618308097"}], "text": "@MariScko Se vc se matou ent\u00e3o como t\u00e1 tuitando?", "id": "1178366060581527552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178365977425260544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:48:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005623145267646465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178365977425260544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178365661791363074"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/aEHkfrX6qC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1178356498193362945", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:47:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030964997084663808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178356498193362945"}], "text": "Un gato suicida https://t.co/aEHkfrX6qC", "id": "1178365661791363074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178365526072016905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:46:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884070401994895361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178365526072016905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178365491691315201"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wI7fRmUvlJ", "expanded_url": "https://www.cambridge.org/core/journals/the-british-journal-of-psychiatry/article/suicidal-behaviour-among-persons-with-attentiondeficit-hyperactivity-disorder/6CECF48A64E415C871D233B2607114ED", "display_url": "cambridge.org/core/journals/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cambridge.org/core/journals/the-british-journal-of-psychiatry/article/suicidal-behaviour-among-persons-with-attentiondeficit-hyperactivity-disorder/6CECF48A64E415C871D233B2607114ED"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psicopeix", "id": "1188718688"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8011, "type": "Other", "normalized_text": "TDAH"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:46:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446626758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178364013551464455"}], "text": "RT @psicopeix: El TDAH y una elevada tasa de comportamiento suicida.\nhttps://t.co/wI7fRmUvlJ", "id": "1178365491691315201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178365473731289089"], "created_at": "2019-09-29T17:46:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63116899", "text": "ao povinho que t\u00e1 metendo pau no policial que matou o cara que \"Fingiu assalto\" em lanchonete vou fazer uma perguntinha: isso \u00e9 brincadeira que se fa\u00e7a?", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "id": "1178365473731289089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178364858489872384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "C_Irreverencias", "id": "394391195"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 143, "probability": 0.5943, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 222, "end": 237, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Monsiv\u00e1is"}]}, "in_reply_to_user_id": "394391195", "created_at": "2019-09-29T17:44:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954562030576513024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178345832212520961"}], "text": "@C_Irreverencias @MartinVizcarraC Todo depender\u00e1 q quien la escriba. X ejemplo, ya veo las discusiones futuras sobre c\u00f3mo deber\u00e1n retratar a AGP en los libros escolares: suicida, h\u00e9roe, \u00bfasesinado x sus detractores?, etc.\nCarlos Monsiv\u00e1is en 1 conferencia dijo: \"el q es due\u00f1o del diccionario, tiene el poder\".", "id": "1178364858489872384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178364694647713792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:43:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14432756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178364694647713792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178364640197271553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "moln23", "id": "115454820"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Justiciera75", "id": "2431225999"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:43:17.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192086561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175174124508995584"}], "text": "RT @moln23: @Justiciera75 Suicida", "id": "1178364640197271553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178364554541092864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "unmediquillo", "id": "133956546"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "DrNimodipino", "id": "2521754428"}]}, "in_reply_to_user_id": "133956546", "created_at": "2019-09-29T17:42:57.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "43486281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177789795692662784"}], "text": "@unmediquillo @DrNimodipino La de la ideologia suicida...", "id": "1178364554541092864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178364309702926337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:41:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3187761076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178364309702926337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178364121563226114"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ProfVentura", "id": "161829183"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Andrelimak", "id": "2379911223"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "pitangatricolor", "id": "771436066968629248"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "SinvalVieira_", "id": "4002475101"}]}, "in_reply_to_user_id": "161829183", "created_at": "2019-09-29T17:41:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "711263756861440000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178358669811093506"}], "text": "@Profventura @Andrelimak @pitangatricolor @SinvalVieira_ setembro amarelo. \ndepois esse pessoal suicida a  culpa \u00e9 sua", "id": "1178364121563226114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178364013551464455"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/wI7fRmUvlJ", "expanded_url": "https://www.cambridge.org/core/journals/the-british-journal-of-psychiatry/article/suicidal-behaviour-among-persons-with-attentiondeficit-hyperactivity-disorder/6CECF48A64E415C871D233B2607114ED", "display_url": "cambridge.org/core/journals/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cambridge.org/core/journals/the-british-journal-of-psychiatry/article/suicidal-behaviour-among-persons-with-attentiondeficit-hyperactivity-disorder/6CECF48A64E415C871D233B2607114ED"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8311, "type": "Other", "normalized_text": "TDAH"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:40:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188718688", "text": "El TDAH y una elevada tasa de comportamiento suicida.\nhttps://t.co/wI7fRmUvlJ", "id": "1178364013551464455"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178363950460788736"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:40:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3012602445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "id": "1178363950460788736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178363901962047494"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 33, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "pensamientos"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:40:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174942539163394049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177613236629323777"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que e\u2026", "id": "1178363901962047494"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178363745451565057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_hajarbrown", "id": "859791153251700736"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "rusa"}]}, "in_reply_to_user_id": "859791153251700736", "created_at": "2019-09-29T17:39:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1113558652957405186", "text": "@_hajarbrown yo sabia que estabas loca pero esk ya grabar con el movil mitad de una monta\u00f1a rusa es de suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1178363745451565057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178363613523906560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SilverGeek2", "id": "951129997456101376"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "jokermovie", "id": "1038128227485532160"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "DCcomicsMX", "id": "614675811"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "SimpsonitoMX", "id": "196865629"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "DCUniverseClub", "id": "1530885734"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "WBPicturesLatam", "id": "436258074"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "WBPictures_Mx", "id": "263246080"}, {"start": 99, "end": 110, "username": "wbpictures", "id": "20255162"}, {"start": 111, "end": 127, "username": "WarnerChannelLA", "id": "64505519"}, {"start": 144, "end": 155, "username": "Arturo2310", "id": "307934666"}, {"start": 156, "end": 168, "username": "arturosal05", "id": "405322903"}, {"start": 169, "end": 185, "username": "MaraLui59242578", "id": "1058520442011561986"}, {"start": 186, "end": 195, "username": "LUIBEACA", "id": "215452983"}, {"start": 202, "end": 214, "username": "SilverGeek2", "id": "951129997456101376"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 248, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "jokerSilvergeek"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 249, "tag": "jokerSilvergeek"}]}, "in_reply_to_user_id": "951129997456101376", "created_at": "2019-09-29T17:39:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3248377447", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178053428406190080"}], "text": "@SilverGeek2 @jokermovie @DCcomicsMX @SimpsonitoMX @DCUniverseClub @WBPicturesLatam @WBPictures_Mx @wbpictures @WarnerChannelLA @rafagalvanrady @Arturo2310 @arturosal05 @MaraLui59242578 @LUIBEACA sigan @SilverGeek2\nEscudron suicida. #jokerSilvergeek", "id": "1178363613523906560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178362956859498498"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xVfZ1UGhIB", "expanded_url": "https://twitter.com/talitha_anjos/status/1178362184218419200", "display_url": "twitter.com/talitha_anjos/\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "Talitha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "Brinks"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:36:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1156380223916711937", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178362184218419200"}], "text": "Gente e verdade, se alguma coisa acontecer cmg.\nFoi a Talitha que me matou ! Kkk\nBrinks te amo rabet\u00e3o \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/xVfZ1UGhIB", "id": "1178362956859498498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178362643788247040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:35:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118346753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178362643788247040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178362433552945153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Gaytan50021574", "id": "1148963787581665281"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "OficialGio", "id": "574511063"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.3959, "type": "Person", "normalized_text": "Boomerang"}]}, "in_reply_to_user_id": "1148963787581665281", "created_at": "2019-09-29T17:34:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1123729007554568194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178335558378168321"}], "text": "@Gaytan50021574 @OficialGio No es un delincuente y no s\u00e9 burlen de su cerdito rosa..este es el personaje mejorado del capit\u00e1n Boomerang del escuadr\u00f3n suicida...saludos se\u00f1or", "id": "1178362433552945153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178362216153788416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laurredel", "id": "997958028593893379"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "SUICIDIO"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:33:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857825154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177839079347642368"}], "text": "RT @laurredel: #SUICIDIO \nPreguntar y escuchar a la persona en riesgo sobre sus pensamientos y emociones relacionadas con la conducta suici\u2026", "id": "1178362216153788416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178362212592836611"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "moxzinlizers", "id": "1261137320"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Cristina13Cris", "id": "345709444"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "SertanejoUFC", "id": "346580194"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "ana paula"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "nadja"}]}, "in_reply_to_user_id": "1017572318506377217", "created_at": "2019-09-29T17:33:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017572318506377217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178361868366290947"}], "text": "@moxzinlizers @Cristina13Cris @SertanejoUFC Nem lembro qm foi mas teve um cara q falou horrors da ana paula e a nadja se matou de rir, sem falar nas outras merdas q nadja falava. Mas \u00f3bvio errado \u00e9 s\u00f3 o sertanejo. Vai te catar sua imunda, aprenda a problematizar direito e com qm realmente deve se problematizar.", "id": "1178362212592836611"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178361782802554882"], "created_at": "2019-09-29T17:31:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229572265", "text": "A mulher matou o marido e foi condenada a 4 anos de pris\u00e3o kkkkkkkkk T\u00e1 de sacanagem.\nL\u00e1 acontece umas bizarrices dessa tbm, n pode se", "id": "1178361782802554882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178361628846411778"], "in_reply_to_user_id": "1081493590101118976", "created_at": "2019-09-29T17:31:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2938268248", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6286, "type": "Person", "normalized_text": "Zule"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178361367264464897"}], "text": "@TCxGH0ST Ya se todo, que la hija de Zule se suicida y eso pero te pregunto, le a pasado algo a Sandoval?", "id": "1178361628846411778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178361539486797824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diegoescosteguy", "id": "77920426"}]}, "in_reply_to_user_id": "77920426", "created_at": "2019-09-29T17:30:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1530616231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178360602399580163"}], "text": "@diegoescosteguy mas ele quase matou ou s\u00f3 pensou em matar? bom, isso n\u00e3o importa, se pensou, vai preso", "id": "1178361539486797824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178361446650073088"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/usWOdJ97oD", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1176901551333552134", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "P3DR0D14S", "id": "1156166574564347904"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:30:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839207470828515328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178356238020681728"}], "text": "RT @P3DR0D14S: Homem tem tend\u00eancia suicida https://t.co/usWOdJ97oD", "id": "1178361446650073088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178361342178287618"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MJarlsdotter", "id": "1353568513"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "todaysmiracle", "id": "187457596"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "AWilliamsson", "id": "450561254"}]}, "in_reply_to_user_id": "1346189353", "created_at": "2019-09-29T17:30:11.000Z", "lang": "sv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1346189353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178361037768269824"}], "text": "@MJarlsdotter @todaysmiracle @AWilliamsson &gt; N\u00e4r det \u00e4r s\u00e5 finns det l\u00e4rare som g\u00f6r n\u00e5got alldeles extra. I m\u00e5nga fall \u00e4r dessa barn suicida och dessa eldsj\u00e4lar r\u00e4ddar liv &gt;", "id": "1178361342178287618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178361093556707329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:29:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819681402442645505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178361093556707329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178361002380935171"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "in_reply_to_user_id": "18079284", "created_at": "2019-09-29T17:28:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150740798310428673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178011489870856193"}], "text": "@RevistaSemana @IvanDuque @AlvaroUribeVel El tal Uribe est\u00e1 vivo, si se suicida s\u00ed estar\u00eda dando la vida. Para cuando?", "id": "1178361002380935171"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178360998186631168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:28:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176821662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178360998186631168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178360816430661633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:28:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076140225657798656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178360816430661633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178360625774415872"], "created_at": "2019-09-29T17:27:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171714791385251842", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Tel\u00f3"}]}, "text": "Agr q eu percebi. O Michel Tel\u00f3 poderia ser o coringa do esquadr\u00e3o suicida", "id": "1178360625774415872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178360591108452352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.588, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:27:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432319792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178207009298100229"}], "text": "RT @pitiklinov: El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento d\u2026", "id": "1178360591108452352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178360517016084480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "personaandando", "id": "873975747840487425"}]}, "in_reply_to_user_id": "873975747840487425", "created_at": "2019-09-29T17:26:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1061996056563646465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178356902457217024"}], "text": "@personaandando le prohibes dejar agujeros de guion y se suicida", "id": "1178360517016084480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178360466088878088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:26:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903282083249999872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178360466088878088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178360178095329280"], "created_at": "2019-09-29T17:25:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "45464515", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4512, "type": "Other", "normalized_text": "Alfenas"}]}, "text": "Uma aluna de medicina da faculdade de Alfenas se matou durante a festa de meio m\u00e9dico esse fds, enforcada dentro do banheiro com o carregador do celular... fiquei t\u00e3o chateada quando soube", "id": "1178360178095329280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178360135267295232"], "created_at": "2019-09-29T17:25:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1029126587730550784", "text": "esse coringa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o mixuruca", "id": "1178360135267295232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178360098911072256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:25:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218178920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "id": "1178360098911072256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178360056477294593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rhuanlinhares", "id": "21775084"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.6863, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "Ultimato"}]}, "in_reply_to_user_id": "21775084", "created_at": "2019-09-29T17:25:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857252389", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178359744664408066"}], "text": "@rhuanlinhares Cara, pra eu falar \"uma merda\" s\u00f3 se for algo do n\u00edvel de Esquadr\u00e3o Suicida, asuhauhsuas. Posso n\u00e3o amar, como foi com Ultimato, mas \"uma merda\" eu declaro que \u00e9 imposs\u00edvel", "id": "1178360056477294593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178359997387935745"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anggie_tn97", "id": "396309504"}]}, "in_reply_to_user_id": "396309504", "created_at": "2019-09-29T17:24:50.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "150797890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178059019916910594"}], "text": "@anggie_tn97 *tweet suicida*", "geo": {"place_id": "01055c04268d0326"}, "id": "1178359997387935745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178359873534332929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:24:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645736942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178359873534332929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178359866949160960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "benq_antonio", "id": "3151825048"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "andreasso1951", "id": "763784342"}]}, "in_reply_to_user_id": "3151825048", "created_at": "2019-09-29T17:24:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178204697473273856"}], "text": "@benq_antonio @andreasso1951 L'Italia si suicida!", "id": "1178359866949160960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178359740642004992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "romerorozcoh", "id": "62987627"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "lanteewah", "id": "227834692"}]}, "in_reply_to_user_id": "62987627", "created_at": "2019-09-29T17:23:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "569470827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178359536048070656"}], "text": "@romerorozcoh No queremo coro con suicida ntw @lanteewah", "id": "1178359740642004992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178359687818940418"], "created_at": "2019-09-29T17:23:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161443358671327232", "text": "Estou sem nenhum pensamento suicida na cabe\u00e7a. \u00c9 verdade este bilhete.\n\n2019 - ano do meu decl\u00ednio.", "id": "1178359687818940418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178359624556318731"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/lrnqJiKN2w", "expanded_url": "https://reporterosenmovimiento.com/2019/09/29/naucalpan-guardaespaldas-de-manuel-espino-aparentemente-se-suicida/", "display_url": "reporterosenmovimiento.com/2019/09/29/nau\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/LA7OpExsdQ", "expanded_url": "https://twitter.com/reporterosenmov/status/1178359624556318731/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LA7OpExsdQ", "media_key": "3_1178359623226658816"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4255, "type": "Place", "normalized_text": "NAUCALPAN"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.492, "type": "Place", "normalized_text": "MANUEL ESPINO"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:23:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "88143494", "text": "NAUCALPAN: GUARDAESPALDAS DE MANUEL ESPINO, APARENTEMENTE SE\u00a0SUICIDA https://t.co/lrnqJiKN2w https://t.co/LA7OpExsdQ", "id": "1178359624556318731"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178359567920570368"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/qJopbDW1K8", "expanded_url": "http://www.serido360.com/2019/09/temer-chama-janot-de-mentiroso.html", "display_url": "serido360.com/2019/09/temer-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qJopbDW1K8", "expanded_url": "http://www.serido360.com/2019/09/temer-chama-janot-de-mentiroso.html", "display_url": "serido360.com/2019/09/temer-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5816, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:23:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "511157397", "text": "Temer chama Janot de \u201cmentiroso, desmemoriado e insano homicida-suicida\u201d\nhttps://t.co/qJopbDW1K8 https://t.co/qJopbDW1K8", "id": "1178359567920570368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178359536048070656"], "in_reply_to_user_id": "569470827", "created_at": "2019-09-29T17:23:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62987627", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "Lissa"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7242, "type": "Person", "normalized_text": "bin laden"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6949, "type": "Person", "normalized_text": "fourloko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178358302339719170"}], "text": "@PamelaMarieaj Lissa bebe bin laden y fourloko. Yo le ando de lejos a esa gente suicida", "id": "1178359536048070656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178359433526697984"], "created_at": "2019-09-29T17:22:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414369854", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Dias"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Jair BOLSOnaro"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Gomes"}]}, "text": "\u00c1lvaro Dias abdicou de qualquer ambi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e se alinha a pol\u00edtica suicida de Jair BOLSOnaro. Espero que seja apenas uma simpatia for\u00e7ada como o antipetismo de Ciro Gomes.", "id": "1178359433526697984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178359391118139392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:22:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2219573186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178359391118139392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178359140516712449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "in_reply_to_user_id": "270839361", "created_at": "2019-09-29T17:21:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178357840324505600"}], "text": "@matteosalvinimi L'Italia si suicida!", "id": "1178359140516712449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178359054655217664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gaabibareiro", "id": "1103775508385402882"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Sandro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103775508385402882", "created_at": "2019-09-29T17:21:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380580456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178358532254638080"}], "text": "@gaabibareiro JAJAJA hoy se suicida Sandro", "id": "1178359054655217664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178358941505462272"], "created_at": "2019-09-29T17:20:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770746696221466624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178291289760174081"}], "text": "RT @pedromariussi: hoje mais um aluno da medicina que se matou\n\na gente t\u00e1 gritando por socorro e ngm faz nada kkkkkk pq ngm se importante\u2026", "id": "1178358941505462272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178358871015997440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:20:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941956858771902466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178358871015997440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178358694691708929"], "created_at": "2019-09-29T17:19:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320054218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178291289760174081"}], "text": "RT @pedromariussi: hoje mais um aluno da medicina que se matou\n\na gente t\u00e1 gritando por socorro e ngm faz nada kkkkkk pq ngm se importante\u2026", "id": "1178358694691708929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178358624072142849"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "always_afterall", "id": "1212003412222472192"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "2276406404", "created_at": "2019-09-29T17:19:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1145103579356848128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178344618112569346"}], "text": "@always_afterall esquadr\u00e3o suicida so vale a trilha sonora q \u00e9 uma beldade, mas o filme em si \u00e9 uma bostinha", "id": "1178358624072142849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178358536268636160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "breinguash", "id": "20699817"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:19:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1653671683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178353747585581056"}], "text": "RT @breinguash: \u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.\u2026", "id": "1178358536268636160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178358508930129920"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "UmPapelCristao", "id": "963571748347236354"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:18:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049527740066598912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176987991086120960"}], "text": "RT @UmPapelCristao: N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "id": "1178358508930129920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178358404726829056"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:18:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178286920234868737"}], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1178358404726829056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178358203484127232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:17:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749014172948627456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178358203484127232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178358136425648133"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GarciaCarmonaAM", "id": "52778002"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:17:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288291198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178306280072663047"}], "text": "RT @GarciaCarmonaAM: ... convencidos de que en el largo plazo se pueda lograr en Espa\u00f1a una mayor\u00eda social f\u00e9rreamente cat\u00f3lica y tradicion\u2026", "id": "1178358136425648133"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178357892874936320"], "created_at": "2019-09-29T17:16:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949749180087627776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178356468841623552"}], "text": "RT @patonalaranja: Capitanias heredit\u00e1rias que tirou as terras dos ind\u00edgenas, escravizou e matou.\nE q originou os donos das mans\u00f5es do Moru\u2026", "id": "1178357892874936320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178357531963355136"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "06000Observa", "id": "998312840938205184"}]}, "in_reply_to_user_id": "1116051903329198080", "created_at": "2019-09-29T17:15:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104997522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178317931161079808"}], "text": "@R1chardMZ @06000Observa Porque son anarcos posers que prefieren da\u00f1ar bienes p\u00fablicos porque saben que  ir a hacer destrozos al domicilio de las \u00e9lites es casi suicida.", "id": "1178357531963355136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178357483208892416"], "created_at": "2019-09-29T17:14:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2461302581", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6439, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "A menina da medicina que se suicidou meu Deus", "id": "1178357483208892416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178357357392388097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:14:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891543841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178357357392388097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178357275460804611"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "is_mayores", "id": "1127632358356729856"}]}, "in_reply_to_user_id": "1127632358356729856", "created_at": "2019-09-29T17:14:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490585374", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178356496058523648"}], "text": "@is_mayores O una suicida! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1178357275460804611"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178357145131200512"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:13:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406517782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178021952872751105"}], "text": "RT @piscogguk: puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "id": "1178357145131200512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178357130916716544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:13:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41292330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178357130916716544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356922631823360"], "created_at": "2019-09-29T17:12:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "995774649320558592", "text": "T\u00e3o novo e ja suicida!", "id": "1178356922631823360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356869175431168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Le"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:12:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3278681079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178302343948967937"}], "text": "RT @_Agencia6: Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Le\u2026", "id": "1178356869175431168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356834895368192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "avenusfuriosa", "id": "1164143761724772352"}]}, "in_reply_to_user_id": "1164143761724772352", "created_at": "2019-09-29T17:12:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087139405607903235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178355960760459265"}], "text": "@avenusfuriosa Ai ele fica com uma gay linda que se suicida. Ate aborda uns temas legais por\u00e9m fica muito razo tudo oque eles falam", "id": "1178356834895368192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356785490661376"], "created_at": "2019-09-29T17:12:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326967150", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6228, "type": "Other", "normalized_text": "FraseDeDomingos"}, {"start": 93, "end": 110, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de snooker"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Allen"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "FraseDeDomingos"}]}, "text": "#FraseDeDomingos: Jogador mata bola preta, comemora vit\u00f3ria, mas suicida a branca perdendo o Mundial de snooker de 2012.\nMark Allen, n\u00e3o planejou e fez.", "id": "1178356785490661376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356692297359362"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:11:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004846081522401280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "id": "1178356692297359362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356633702993920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:11:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42280304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178356633702993920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356627281498114"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NiggaOnFire", "id": "886790987208589312"}]}, "in_reply_to_user_id": "886790987208589312", "created_at": "2019-09-29T17:11:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946438016960286720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178337206601228289"}], "text": "@NiggaOnFire \u00e9 o jeito pelo menos vc n se matou", "geo": {"place_id": "91642dc58bca5c5e"}, "id": "1178356627281498114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356557396037632"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sweetlwture", "id": "1305635587618222082"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:11:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730939256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178007477247528960"}], "text": "RT @sweetlwture: As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "id": "1178356557396037632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356473539305472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "padilhando", "id": "58065771"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:10:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107603364991459328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178293463957282816"}], "text": "RT @padilhando: Sua Excel\u00eancia  @CarlaZambelli17 depois de se  solidarizar com um plano homicida-suicida (e \u00f1 adianta ter apagado o tuite)\u2026", "id": "1178356473539305472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356468841623552"], "in_reply_to_user_id": "722467646671818753", "created_at": "2019-09-29T17:10:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "722467646671818753", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.7154, "type": "Place", "normalized_text": "Morumbi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178356467142942725"}], "text": "Capitanias heredit\u00e1rias que tirou as terras dos ind\u00edgenas, escravizou e matou.\nE q originou os donos das mans\u00f5es do Morumbi, q se vangloriavam d descender da galera q se enfiou na terra dos ind\u00edgenas, usando a tecnologia capitalista de invas\u00e3o.\nCeis t\u00e3o ligado na ironia?", "id": "1178356468841623552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356452756512768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JoseGranadosF", "id": "60958997"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "ElectricaribeSA", "id": "2389104991"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "AtlanticoEmi", "id": "984926088789938177"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "ElectricaribeSA", "id": "2389104991"}, {"start": 141, "end": 157, "username": "ElectricaribeSA", "id": "2389104991"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 167, "probability": 0.6418, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}]}, "in_reply_to_user_id": "60958997", "created_at": "2019-09-29T17:10:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2583493257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178354453239472130"}], "text": "@JoseGranadosF @Crissmer27 @ElectricaribeSA @AtlanticoEmi @ElectricaribeSA eres un maldito c\u00e1ncer.... es m\u00e1s si al c\u00e1ncer le dicen tienes un @ElectricaribeSA; el cancer se deprime y se suicida para no sufrir!!!! Hptas.....", "id": "1178356452756512768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356433747922945"], "in_reply_to_user_id": "954167490808082433", "created_at": "2019-09-29T17:10:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954167490808082433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178355119575969794"}], "text": "a dor \u00e9 sobretudo pq sua morte deriva de um sistema muito maior, que j\u00e1 matou muito e segue matando impunemente, e s\u00f3 vai mudar com transforma\u00e7\u00e3o radical; se n\u00e3o for isso, vejo como continuar remendando uma estrutura que j\u00e1 nasceu com o estigma e se sustenta pela morte", "id": "1178356433747922945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356419483066374"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "emiliailq", "id": "152090407"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:10:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893534873306230784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177342353343991808"}], "text": "RT @emiliailq: Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda\u2026", "id": "1178356419483066374"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356238020681728"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/usWOdJ97oD", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1176901551333552134", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:09:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156166574564347904", "text": "Homem tem tend\u00eancia suicida https://t.co/usWOdJ97oD", "id": "1178356238020681728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356205967806464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pbcabral_", "id": "53804716"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "anahiIgemberg", "id": "1062507755217580033"}]}, "in_reply_to_user_id": "53804716", "created_at": "2019-09-29T17:09:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005875180063817729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178355090354311169"}], "text": "@pbcabral_ @anahiIgemberg Ela brigou com o namorado e se matou depois. Ele deve estar p\u00e9ssimo, mesmo n\u00e3o sendo culpa dele. Sei l\u00e1, \u00e9 surreal", "id": "1178356205967806464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356195624718344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:09:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906001236419264513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178356195624718344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356100959293441"], "created_at": "2019-09-29T17:09:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2938467880", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Richie"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "Stozier"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.7065, "type": "Other", "normalized_text": "IT2"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}]}, "text": "Eu passo mal de rir, Stan \u00e9 melhor amigo do Richie, e, \u00e9 a pessoa que menos tem paci\u00eancia com ele. \nStozier \u00e9 maravilhoso \n\nS\u00f3 lembro de IT2, ele fala que o Stan \u00e9 covarde por isso n\u00e3o apareceu, mas foi o primeiro a chorar, quando soube que ele se matou\n\n\ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1178356100959293441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178355854795513857"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/HskJHH5O1k", "expanded_url": "https://www.portalaz.com.br/noticia/policia/19886/empresario-e-suspeito-de-atropelar-e-matar-mulher-na-zona-leste", "display_url": "portalaz.com.br/noticia/polici\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ZazaS_", "id": "34629513"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:08:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2489889890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178348605838635009"}], "text": "RT @ZazaS_: O animal que matou a mo\u00e7a atropelada se queixa que \u00e9 empres\u00e1rio.\n\nhttps://t.co/HskJHH5O1k", "id": "1178355854795513857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178355750256742400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:07:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1858534988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177088247052328960"}], "text": "RT @baaggggg: Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que\u2026", "id": "1178355750256742400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178355440301809665"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "Carlo213Ge", "id": "834183191195955200"}]}, "in_reply_to_user_id": "3167399103", "created_at": "2019-09-29T17:06:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4825381937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178354570759741442"}], "text": "@verso_il_fronte @Carlo213Ge Il punto era la sinistra che si suicida...", "id": "1178355440301809665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178355374484795392"], "in_reply_to_user_id": "1000753622924320769", "created_at": "2019-09-29T17:06:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929418763891630080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178353891961982976"}], "text": "@vctgrl Ai eu era dos rocks e achava ele foda, acreditava que ele se matou pq n\u00e3o conseguia viver sem a amada \ud83e\udd75", "id": "1178355374484795392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178355276891770880"], "created_at": "2019-09-29T17:06:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149186675467259905", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.4661, "type": "Organization", "normalized_text": "cigarros"}]}, "text": "vou come\u00e7ar a praticar nata\u00e7\u00e3o pra combater meu ato suicida de fumar cigarros", "id": "1178355276891770880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178355212160888833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:05:50.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347701534", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "id": "1178355212160888833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178355130187599872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:05:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881040170778189824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178355130187599872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178355018107371521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Marin09901463", "id": "1160346269174390785"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.494, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.3461, "type": "Person", "normalized_text": "A."}]}, "created_at": "2019-09-29T17:05:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81938204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178354559430856709"}], "text": "RT @Marin09901463: S\u00edndrome del suicida..\ud83e\udd14 En mi cabecita loca a veces pienso que Cris le puede hacer \u00e9so a A.F si no la deja gobernar o in\u2026", "id": "1178355018107371521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178354798959190016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "willh94", "id": "505375502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3874, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4789, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 134, "tag": "njpwFS"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:04:11.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75074921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178133964541829120"}], "text": "RT @willh94: Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS http\u2026", "id": "1178354798959190016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178354585934716929"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/tkhW0xLVwk", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralMourao/status/1178082467288403969", "display_url": "twitter.com/GeneralMourao/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:03:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3340214711", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178082467288403969"}], "text": "Se suicida cara... nossa... https://t.co/tkhW0xLVwk", "id": "1178354585934716929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178354576866598914"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "always_afterall", "id": "1212003412222472192"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5605, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.475, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2276406404", "created_at": "2019-09-29T17:03:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111638536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178344618112569346"}], "text": "@always_afterall Batman x Superman \u00e9 bom\n\nJ\u00e1 Esquadr\u00e3o Suicida queria de volta o dinheiro que gastei indo assistir no cinema essa grande bomba", "id": "1178354576866598914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178354559430856709"], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/ucd9AMPm7k", "expanded_url": "https://twitter.com/LoloIbarrola43/status/1178351349001572354", "display_url": "twitter.com/LoloIbarrola43\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.6274, "type": "Person", "normalized_text": "A.F"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:03:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1160346269174390785", "text": "S\u00edndrome del suicida..\ud83e\udd14 En mi cabecita loca a veces pienso que Cris le puede hacer \u00e9so a A.F si no la deja gobernar o interfiere en su prop\u00f3sito. S\u00e9 que es fuerte..pero,que pas\u00f3 con Nisman? https://t.co/ucd9AMPm7k", "id": "1178354559430856709"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178354523850575872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tocar2010", "id": "590403496"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.3957, "type": "Other", "normalized_text": "Reforma Constitucional"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:03:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269794362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178296230075650049"}], "text": "RT @tocar2010: Conadep del periodismo.\nReforma Constitucional.\nReveindicaci\u00f3n de la guerrilla. \nReforma agraria.\nSi los argentinos en un ac\u2026", "id": "1178354523850575872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178354483992113152"], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/ZZhF1qoOYU", "expanded_url": "http://www.elrotativo.com.mx/index.php/policia/item/3418-se-suicida-menor-de-edad", "display_url": "elrotativo.com.mx/index.php/poli\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.6551, "type": "Place", "normalized_text": "Cruz Roja"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:02:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089195837551345664", "text": "Se suicida menor de edad\n\nC\u00f3rdoba, Ver.- Un menor de escasos 10 a\u00f1os se colg\u00f3 en el interior de su vivienda y fue atendido por param\u00e9dicos de Cruz Roja aunque en el camino muri\u00f3 en la... https://t.co/ZZhF1qoOYU", "id": "1178354483992113152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178354274960629760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:02:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3527652496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178354274960629760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178354270850228226"], "created_at": "2019-09-29T17:02:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716540981038940160", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "id": "1178354270850228226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178353824186155008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "davi_rodrigo", "id": "1309380552856924161"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "KrisKaleno", "id": "457579059"}]}, "in_reply_to_user_id": "2362601981", "created_at": "2019-09-29T17:00:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2696329724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178288739908538369"}], "text": "@davi_rodrigo @KrisKaleno Hiiijueeepuutaaaa!!! Nada. Solo la veo..o le chupo la cabeza. .eso seria un acto suicida para quedar paralitico..y tampco. El sex es para pasarlo riicoo..no adolorido....vergazaaa!!!!", "id": "1178353824186155008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178353747585581056"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/lYfpoiFmFL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20699817", "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.co/lYfpoiFmFL", "id": "1178353747585581056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178353369905324037"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ifzcamila", "id": "877891878724751360"}]}, "in_reply_to_user_id": "877891878724751360", "created_at": "2019-09-29T16:58:30.000Z", "lang": "cs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3047166048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178350206150160384"}], "text": "@ifzcamila KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK se matou ali", "id": "1178353369905324037"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178353332693409805"], "created_at": "2019-09-29T16:58:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "57793911", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.778, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Enquanto a gente fala aqui de setembro amarelo tem uma penca de \"religiosos\" fazendo v\u00eddeos condenando a alma do suicida e falando que a depress\u00e3o \u00e9 o castigo de Deus por pecados da vida passada\n\nO tanto de besteira que chega no celular da minha v\u00f3 pelos canais do \"espiritismo\"", "id": "1178353332693409805"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178353081920229384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:57:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954536201498890240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178353081920229384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178353055311503360"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1VPmGZ0C43", "expanded_url": "https://twitter.com/ingavonkafer/status/1178353055311503360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1VPmGZ0C43", "media_key": "3_1178353042476929024"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.5473, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:57:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "301966542", "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida infantil haciendo el una coreograf\u00eda debajo de mi casa https://t.co/1VPmGZ0C43", "id": "1178353055311503360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178352959517843456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "created_at": "2019-09-29T16:56:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177705246493163520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178258867899293696"}], "text": "@BrazilFight Janot n\u00e3o matou mas se suic\u00eddio. \nEra para ter feito o que quis.", "id": "1178352959517843456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178352352270733313"], "created_at": "2019-09-29T16:54:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151721391449870337", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9641, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "admito, talvez eu goste da trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida", "id": "1178352352270733313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178352113480585216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "amrscu", "id": "1137698284980658176"}]}, "in_reply_to_user_id": "1137698284980658176", "created_at": "2019-09-29T16:53:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2230681196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178350374148808705"}], "text": "@amrscu acha q ela n ganhou nada com isso? durante a dan\u00e7a ela deve ter se exercitado bastante, ganhou o concurso, beijou o homem q gosta dela e matou o ex\n\ntudo", "id": "1178352113480585216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178352108569059329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:53:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2522943210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178352108569059329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178352036120813568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:53:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956277064478359552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178352036120813568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178351762580889607"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:52:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442607235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178351762580889607"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178351736320397313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:52:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992921471688368129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178351736320397313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178351693840474114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:51:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320480067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178351693840474114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178351565008248834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:51:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934690662443880448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178351565008248834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178351371965345792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:50:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927685584583348224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178351371965345792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178351236401303552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:50:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909824819457400833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178351236401303552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178351074408837120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:49:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057626648139378690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178351074408837120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178351059254812672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:49:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14482415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178351059254812672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178351056482385925"], "created_at": "2019-09-29T16:49:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1133787671606767616", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6771, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "text": "hitler se suicidou no dia do meu anivers\u00e1rio, s\u00f3 aconteceu coisa boa esse dia", "id": "1178351056482385925"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178351048928485384"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/iT4erxKNuu", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dxCi", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dxCi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Noblat"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:49:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178268684474867717"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: De aspirante a assassino a suicida moral, por Noblat\n\nhttps://t.co/iT4erxKNuu", "id": "1178351048928485384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178350899279925248"], "created_at": "2019-09-29T16:48:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979082539372597249", "text": "Meus amores vou dormir na casa do boy maravilhoso, se eu desaparecer \u00e9 porque esse boy me matou, provavelmente ele seja um serial killer eu n\u00e3o sei", "id": "1178350899279925248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178350882016157697"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/qAYkmG3TI4", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1178279965667799040", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 50, "username": "rihanna", "id": "79293791"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:48:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "69733621", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178279965667799040"}], "text": "Que nojo dessa pessoa que se diz artista, @rihanna pq n\u00e3o matou? https://t.co/qAYkmG3TI4", "id": "1178350882016157697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178350845286604802"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/U5ZzFwsxPG", "expanded_url": "https://www.chatnews24.com/2019/09/una-estrategia-suicida-de-ferrari-y-el-safety-car-le-regalan-la-victoria-a-lewis-hamilton-en-rusia/", "display_url": "chatnews24.com/2019/09/una-es\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.5766, "type": "Organization", "normalized_text": "Safety Car"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis Hamilton"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:48:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981382124", "text": "Una estrategia suicida de Ferrari y el Safety Car le regalan la victoria a Lewis Hamilton en Rusia - https://t.co/U5ZzFwsxPG", "id": "1178350845286604802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178350835950063616"], "created_at": "2019-09-29T16:48:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935367744899440646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178114582113652736"}], "text": "RT @AlddanaGaggero: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar. A esta hora de la vida es lo mejor", "id": "1178350835950063616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178350835455143936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Le"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:48:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314153038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178302343948967937"}], "text": "RT @_Agencia6: Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Le\u2026", "id": "1178350835455143936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178350567678205953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:47:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031268207972245504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178350567678205953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178350242984534018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Le"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:46:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4159860569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178302343948967937"}], "text": "RT @_Agencia6: Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Le\u2026", "id": "1178350242984534018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178350110444593159"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PedroBordaberry", "id": "56440164"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "Lacalle Pou"}, {"start": 175, "end": 176, "probability": 0.923, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "in_reply_to_user_id": "56440164", "created_at": "2019-09-29T16:45:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "302227194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178346480924577795"}], "text": "@PedroBordaberry No creo que sea tan suicida de querer estrellarse solito sacando el tema.\nY Lacalle Pou tiene mil puntas para arremeter contra el gobierno.\nLa estrategia del FA, era lo debatir. \nAhora est\u00e1 obligado.\nPero son tantos los errores, y lo saben", "id": "1178350110444593159"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178350100055298048"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/yXczPG7TtY", "expanded_url": "https://twitter.com/tysonarnold97/status/1178107700955234304", "display_url": "twitter.com/tysonarnold97/\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 17, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:45:31.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "202225846", "text": "I saw Ricky Morton do a tope suicida and that wasn't even the craziest thing that happened during this show. https://t.co/yXczPG7TtY", "id": "1178350100055298048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178350071450099712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarkosOliveira", "id": "51522315"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:45:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84594947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178339383189151744"}], "text": "RT @MarkosOliveira: Channing Smith tinha 16 anos, queria ser engenheiro e adorava motos e punk rock. No \u00faltimo domingo, em Tennessee, uma c\u2026", "id": "1178350071450099712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178349686245265410"], "created_at": "2019-09-29T16:43:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "135849630", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9227, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "text": "A quest\u00e3o do suic\u00eddio \u00e9 muito delicada.\nVejo pessoas lamentando no Facebook que uma jovem na cidade onde trabalho se suicidou.\nCidade pequena, consternada mais uma vez", "id": "1178349686245265410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178349527943847941"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laurredel", "id": "997958028593893379"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "SUICIDIO"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:43:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098593138757783552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177839079347642368"}], "text": "RT @laurredel: #SUICIDIO \nPreguntar y escuchar a la persona en riesgo sobre sus pensamientos y emociones relacionadas con la conducta suici\u2026", "id": "1178349527943847941"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178349437573324803"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laurredel", "id": "997958028593893379"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "SUICIDIO"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:42:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033697140504190976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177839079347642368"}], "text": "RT @laurredel: #SUICIDIO \nPreguntar y escuchar a la persona en riesgo sobre sus pensamientos y emociones relacionadas con la conducta suici\u2026", "id": "1178349437573324803"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178348803251933184"], "created_at": "2019-09-29T16:40:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143067879", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6213, "type": "Person", "normalized_text": "Sg"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8684, "type": "Person", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.3501, "type": "Other", "normalized_text": "TJB"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4029, "type": "Person", "normalized_text": "MLK"}]}, "text": "Sg \u00e9 suicida, Niter\u00f3i s\u00f3 nego brabo\n\nSOLTA A TJB, OS MLK REVOLTADO", "geo": {"place_id": "814cfc71b843ff40"}, "id": "1178348803251933184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178348605838635009"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/HskJHH5O1k", "expanded_url": "https://www.portalaz.com.br/noticia/policia/19886/empresario-e-suspeito-de-atropelar-e-matar-mulher-na-zona-leste", "display_url": "portalaz.com.br/noticia/polici\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:39:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "34629513", "text": "O animal que matou a mo\u00e7a atropelada se queixa que \u00e9 empres\u00e1rio.\n\nhttps://t.co/HskJHH5O1k", "id": "1178348605838635009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178348586066685953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:39:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112120695172026368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178348586066685953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178348464134074372"], "created_at": "2019-09-29T16:39:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711695509933715458", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4079, "type": "Organization", "normalized_text": "CSGOnaRTP"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "stewie"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.4983, "type": "Person", "normalized_text": "taser"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "CSGOnaRTP"}]}, "text": "#CSGOnaRTP Boas tardes :D Quando alguem estiver no boost e for checkar se tem alguem em baixo do boost nao consegue ver o canto onde o stewie matou com o taser por causa daquele telhado", "id": "1178348464134074372"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178348241768914944"], "created_at": "2019-09-29T16:38:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996417402404564993", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.465, "type": "Other", "normalized_text": "do"}]}, "text": "eu olhando filme de terror ontem e o fantasma do dem\u00f4nio l\u00e1 quase matou uma crian\u00e7a coisa mais fofa do mundo, mas eu ia quebrar tudo se ele tivesse matado kkkk", "id": "1178348241768914944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178348102987780097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:37:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40329047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178348102987780097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178348007684820992"], "created_at": "2019-09-29T16:37:12.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7063, "type": "Person", "normalized_text": "Jey Uso"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Noam Dar"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.4513, "type": "Other", "normalized_text": "Summerslam"}]}, "text": "Jey Uso won money in the bank after hitting Noam Dar with a tope suicida at Summerslam", "id": "1178348007684820992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178347914097254400"], "in_reply_to_user_id": "2339387622", "created_at": "2019-09-29T16:36:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339387622", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Savater"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178347907231178753"}], "text": "Savater: \"En nuestras sociedades pluralistas, la cuesti\u00f3n de la educaci\u00f3n c\u00edvica est\u00e1 directamente ligada al tema de tolerancia... Pero NO ES educaci\u00f3n c\u00edvica la que tolera cualquier idea o conducta, es decir, LA QUE NO DISTINGUE entre tolerancia e indiferencia suicida\" p.158", "id": "1178347914097254400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178347873026617344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TOROMECCSS", "id": "748350020957708290"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.8867, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:36:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984830645862977537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178335199035187202"}], "text": "RT @TOROMECCSS: @PCaterianoB La San Mart\u00edn es un basti\u00f3n de apristas que trabajaron (robaron) en el gobierno del corrupto suicida. Por eso,\u2026", "id": "1178347873026617344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178347869746683904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Le"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:36:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804403951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178302343948967937"}], "text": "RT @_Agencia6: Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Le\u2026", "id": "1178347869746683904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178347844941557762"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vitorcerqb", "id": "3389141002"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Esfincter_v2", "id": "760978670202871809"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "PEZINJO"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9143, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "in_reply_to_user_id": "3389141002", "created_at": "2019-09-29T16:36:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993663630255194112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178347421107195904"}], "text": "@vitorcerqb @Esfincter_v2 AMADO FIZERAM PEZINJO P EU GRITAR PELA TUA PORTA P TE ACORDAR E NADA\na gente se matou de te ligar e tocar a campainha vsf 30 conto de uber", "id": "1178347844941557762"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178347800481939456"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/imUg8amewt", "expanded_url": "https://twitter.com/oniriadahy/status/1178293194381021184", "display_url": "twitter.com/oniriadahy/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:36:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426957868", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178293194381021184"}], "text": "La gente se suicida por sentimentalismos y delicadesas que llenan a punta de farmacos, borregos de la industria, como ahora todo es bullying , todos son victimas, entonces todos deberias suicidarse. https://t.co/imUg8amewt", "id": "1178347800481939456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178347683863552000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:35:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3325338610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178347683863552000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178347619841650689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:35:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866786108608307204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178347619841650689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178347588220796933"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Le"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:35:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150946438358212609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178302343948967937"}], "text": "RT @_Agencia6: Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Le\u2026", "id": "1178347588220796933"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178347575763705857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:35:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086971203535978496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178347575763705857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178347538409295874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:35:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846539896512806916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178347538409295874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178347473947054080"], "created_at": "2019-09-29T16:35:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711695509933715458", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "stewie"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.4843, "type": "Person", "normalized_text": "taser"}]}, "text": "@CSGOnaRTP Boas tardes :D Quando alguem estiver no boost e for checkar se tem alguem em baixo do boost nao consegue ver o canto onde o stewie matou com o taser por causa daquele telhado", "id": "1178347473947054080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178347427746783233"], "created_at": "2019-09-29T16:34:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3348354009", "text": "como assim ela se suicidou porraaaaaan", "id": "1178347427746783233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178347384050462722"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Le"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:34:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3569856257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178302343948967937"}], "text": "RT @_Agencia6: Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Le\u2026", "id": "1178347384050462722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178347150067023874"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/B70VRkV3OO", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogElTrompud0/status/1178028124027723778", "display_url": "twitter.com/BlogElTrompud0\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "unAlienista", "id": "1138327444249821184"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:33:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794600060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178344584797184000"}], "text": "RT @unAlienista: Gran golpe de realidad, cuidado que se suicida el \"especial' https://t.co/B70VRkV3OO", "id": "1178347150067023874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178346989035102211"], "created_at": "2019-09-29T16:33:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "476244305", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5222, "type": "Other", "normalized_text": "med"}]}, "text": "Uma menina que fez cursinho cmg e da med unifenas se suicidou essa noite, n\u00e3o era amiga dela mas t\u00f4 t\u00e3o triste \ud83d\ude14 faculdades, por favor, ofere\u00e7am suporte psicol\u00f3gico aos seus alunos, prestem aten\u00e7\u00e3o! A gente n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 8 mil a mais na conta de vcs todo m\u00eas", "id": "1178346989035102211"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178346892746469378"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/J6yhaPnus0", "expanded_url": "https://twitter.com/toxchmneck/status/1178346743081181185", "display_url": "twitter.com/toxchmneck/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:32:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "743434865098502144", "text": "Lo cual siempre te hizo un suicida. https://t.co/J6yhaPnus0", "id": "1178346892746469378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178346592916643848"], "created_at": "2019-09-29T16:31:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2225448487", "text": "a irm\u00e3 da minha v\u00f3 se matou pra n\u00e3o ter que casar com o homem que ela n\u00e3o gostava e olha... nao julgo n\u00e3o", "id": "1178346592916643848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178346564785508353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:31:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473215138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178346564785508353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178346556145188865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "McOreo7", "id": "364856584"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:31:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919973602715488257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178346297063084033"}], "text": "RT @McOreo7: Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178346556145188865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178346464994615299"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7bchb2tcoa", "expanded_url": "https://twitter.com/tsbbnt/status/1178328199496908802", "display_url": "twitter.com/tsbbnt/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "Viviane Ara\u00fajo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6196, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:31:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175957530801004544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178338652843368449"}], "text": "RT @willianofx: V\u00ea se Viviane Ara\u00fajo fez multir\u00e3o socorroooo Drika matou a exclu\u00edda https://t.co/7bchb2tcoa", "id": "1178346464994615299"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178346432014815232"], "created_at": "2019-09-29T16:30:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113848230641586176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178291289760174081"}], "text": "RT @pedromariussi: hoje mais um aluno da medicina que se matou\n\na gente t\u00e1 gritando por socorro e ngm faz nada kkkkkk pq ngm se importante\u2026", "id": "1178346432014815232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178346297063084033"], "created_at": "2019-09-29T16:30:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "author_id": "364856584", "text": "Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178346297063084033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178346181514158082"], "created_at": "2019-09-29T16:29:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805955702724378624", "text": "Mi mama me grito pa bajar y yo, como la suicida que soy, ni me mov\u00ed de la cama \ud83e\udd21 estaba calentita y levantarme es un pecado", "id": "1178346181514158082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178346120931491840"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/GQ1cskPm0R", "expanded_url": "https://twitter.com/neutronron/status/1178346120931491840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GQ1cskPm0R", "media_key": "3_1178346116078661632"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:29:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "67443382", "text": "GENERACION SUICIDA https://t.co/GQ1cskPm0R", "id": "1178346120931491840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178345861685764096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "created_at": "2019-09-29T16:28:40.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928193867412750337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178342927111602179"}], "text": "@el_tope_suicida \u4eca\u65e5\u8a66\u5408\u898b\u307e\u3057\u305f\u304b\uff1f\uff08\u7b11\uff09", "id": "1178345861685764096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178345749437919233"], "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/8i5WyWFzEl", "expanded_url": "https://twitter.com/gyllenhau/status/1178344618112569346", "display_url": "twitter.com/gyllenhau/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 13, "probability": 0.7065, "type": "Other", "normalized_text": "incredible"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.3802, "type": "Other", "normalized_text": "hulk"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7293, "type": "Person", "normalized_text": "hulk"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.4723, "type": "Person", "normalized_text": "harlem"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:28:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "894865792956858368", "text": "the incredible hulk eh mt ruim e muito escuro mas tem cenas incr\u00edveis de lutas e a cena do hulk quebrando o harlem &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; \nesquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o ruim mas tao ruim q eu n consigo lembrar de uma cena q salve\n\nbvs eh a obra prima dessa ind\u00fastria vital e extremamente perfeito https://t.co/8i5WyWFzEl", "geo": {"place_id": "a6cc8dd0faec0a58"}, "id": "1178345749437919233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178345721608753154"], "in_reply_to_user_id": "942974548420554752", "created_at": "2019-09-29T16:28:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954074036459507712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177976562668490755"}], "text": "@ptrcmf Pois \u00e9...vc se indignou com seu clube que MATOU CRIAN\u00c7AS QUEIMADAS. E se nega entrar em acordo com a fam\u00edlia das v\u00edtimas. Com certeza n\u00e3o, n\u00e9. Sei. Pimenta no dos outros \u00e9 refresco. PAGUEM PELAS V\u00cdTIMAS.", "id": "1178345721608753154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178345629896065024"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Itzm3CC0mL", "expanded_url": "https://twitter.com/daorahein/status/1178060488585945088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Itzm3CC0mL", "media_key": "3_1178060334071980032"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "daorahein", "id": "1685472584"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:27:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1434059316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178060488585945088"}], "text": "RT @daorahein: Eu fazendo piada suicida // as pessoas que gostam de mim https://t.co/Itzm3CC0mL", "id": "1178345629896065024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178345626892996609"], "created_at": "2019-09-29T16:27:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1128971094", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida", "id": "1178345626892996609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178345567916843010"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/qSrP1PeniZ", "expanded_url": "https://www.montecristinews.com/joven-se-suicida-en-carbonera-montecristi/", "display_url": "montecristinews.com/joven-se-suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6173, "type": "Place", "normalized_text": "Carbonera"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:27:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100384524171661313", "text": "Joven se suicida en Carbonera,\u00a0Montecristi https://t.co/qSrP1PeniZ", "id": "1178345567916843010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178345350748409862"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/VbHstcWHEo", "expanded_url": "https://youtu.be/5aCYPaAlVow", "display_url": "youtu.be/5aCYPaAlVow", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5aCYPaAlVow&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 86, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.7607, "type": "Person", "normalized_text": "Yvonne do Amaral Pereira"}, {"start": 36, "end": 37, "probability": 0.5451, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:26:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703928110920687616", "text": "Yvonne do Amaral Pereira : Mem\u00f3rias de um Suicida https://t.co/VbHstcWHEo via @YouTube", "id": "1178345350748409862"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178345325897093128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JossaDosBichos", "id": "18070997"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 200, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "Rhea"}]}, "in_reply_to_user_id": "18070997", "created_at": "2019-09-29T16:26:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "233371442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178319435645542402"}], "text": "@JossaDosBichos He vuelto a revisar el 4 y que cap\u00edtulo! Esos tres momentos en la azotea son character development total. Al inicio su \u00fanica motivaci\u00f3n contra el impulso suicida es el contacto con Rhea.Cuando eso sale mal, regresa y lo impiden.Vuelve sabiendo \"que no ser\u00e1 \u00e9l\" pero est\u00e1 atrapado.", "id": "1178345325897093128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178345143533015043"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hGgj6aRqmG", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:25:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165565418", "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/hGgj6aRqmG", "id": "1178345143533015043"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178344967300898817"], "created_at": "2019-09-29T16:25:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4825523593", "text": "Acabei de ficar sabendo que a irm\u00e3 de uma amiga de inf\u00e2ncia se suicidou. Eu conhecia ela desde que ela tinha uns 4anos de idade. Ningu\u00e9m sabia que ela tava mal. Eu to bem triste, mesmo sem ver ela a uns 7anos. As taxas de suic\u00eddio da minha cidade s\u00e3o altissimas e ningu\u00e9m faz nada", "id": "1178344967300898817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178344820554846211"], "created_at": "2019-09-29T16:24:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711695509933715458", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.3657, "type": "Other", "normalized_text": "stewie"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.6749, "type": "Person", "normalized_text": "taser"}]}, "text": "@CSGOnaRTP Agora quando alguem estiver no boost e for checkar se esta alguem em baixo do boost nao consegue ver o canto onde o stewie matou com o taser", "id": "1178344820554846211"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178344778553085952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:24:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363100856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178298191323774977"}], "text": "RT @renato_rovai: Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que\u2026", "id": "1178344778553085952"}], "includes": {"users": [{"name": "MAFI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 925, "tweet_count": 208317, "listed_count": 8}, "id": "98779391", "location": "peru", "username": "alexandrato2016"}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511331, "following_count": 67, "tweet_count": 796097, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT"}, {"name": "amanda \ud83d\udc1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 283, "tweet_count": 8808, "listed_count": 1}, "id": "1030595188752834560", "username": "buckywilsonx"}, {"name": "La Verdad, TRIUNFARA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 810, "tweet_count": 98368, "listed_count": 1}, "id": "1892397794", "location": "El Salvador", "username": "fuenteslos"}, {"name": "Alienista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 1921, "tweet_count": 36797, "listed_count": 1}, "id": "1138327444249821184", "username": "unAlienista"}, {"name": "tinn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 532, "tweet_count": 10313, "listed_count": 0}, "id": "1145843301859450882", "location": "honeymoon \u00e3ve ;", "username": "princedata_"}, {"name": "L\u00e9sbica Po\u00e9tica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4714, "following_count": 694, "tweet_count": 42583, "listed_count": 11}, "id": "935704441239547905", "location": "Bulevar dela Fealdad Habitable", "username": "DaturaSanguinea"}, {"name": "M\u00f3nica Gutierrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 3582, "tweet_count": 56309, "listed_count": 48}, "id": "2657614386", "location": "Espa\u00f1a", "username": "mnica733"}, {"name": "sah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 867, "tweet_count": 90161, "listed_count": 2}, "id": "2993392702", "location": "Ipatinga, Minas Gerais", "username": "saah_hey"}, {"name": "kiitycat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1182, "tweet_count": 6947, "listed_count": 1}, "id": "1149094736579272706", "username": "lwmbth"}, {"name": "J\u03b9m\u03b5\u2077 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11108, "following_count": 282, "tweet_count": 266306, "listed_count": 30}, "id": "1027732792422137856", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Jimebtslove"}, {"name": "Nicomedes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 2661, "tweet_count": 33685, "listed_count": 9}, "id": "329245380", "username": "Nicomedes3"}, {"name": "Lourdes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1448, "tweet_count": 5759, "listed_count": 2}, "id": "1002935242108428288", "location": "Espa\u00f1a", "username": "lourdessssaa"}, {"name": "Artur Gon\u00e7alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 157, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}, "id": "1149564051103657984", "location": "Itabora\u00ed, RJ", "username": "Artur2G"}, {"name": "B o l a c h a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 449, "tweet_count": 28931, "listed_count": 3}, "id": "1106555112426795009", "location": "Perdida por ai. ", "username": "Lu_Naoeela"}, {"name": "Tem desvantagem de n\u00e3o ser militar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 3590, "tweet_count": 233223, "listed_count": 21}, "id": "61114291", "location": "N\u00e3o, \u00e9 fezes.", "username": "vandermcosta"}, {"name": "Renato Rovai", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 117900, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "id": "57771039", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "renato_rovai"}, {"name": "Filipe silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 360, "tweet_count": 3647, "listed_count": 0}, "id": "924942038587592704", "location": "Ananindeua, Brasil", "username": "FilipePsilva25"}, {"name": "rhaenyra apologist \ud83d\udc7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 326, "tweet_count": 26091, "listed_count": 6}, "id": "570856603", "location": "Westeros", "username": "anafilipagr"}, {"name": "h50.es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20412, "following_count": 2796, "tweet_count": 13822, "listed_count": 79}, "id": "1015715521961103360", "username": "h50digital"}, {"name": "Andre \u2640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 359, "tweet_count": 28491, "listed_count": 2}, "id": "1310277434", "username": "Andrea511_"}, {"name": "dav", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 957, "tweet_count": 180806, "listed_count": 30}, "id": "254773569", "username": "daviniaw_"}, {"name": "Godolufo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 193, "tweet_count": 43093, "listed_count": 7}, "id": "2296862875", "location": "Galiza-Tenerife", "username": "Santisfactions"}, {"name": "carla \u2661's", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8027, "following_count": 9034, "tweet_count": 15066, "listed_count": 4}, "id": "934794058765127680", "username": "yutaeart"}, {"name": "BCharts", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 431746, "following_count": 1687, "tweet_count": 58192, "listed_count": 969}, "id": "788794760764985344", "location": "Brasil", "username": "bchartsnet"}, {"name": "\ud83d\udce1 Monitoreo De Redes Sociales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7901, "following_count": 1233, "tweet_count": 336938, "listed_count": 198}, "id": "321662457", "username": "Monitoreo103"}, {"name": "DDN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4757, "following_count": 129, "tweet_count": 9834, "listed_count": 21}, "id": "738416674538442752", "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "username": "DDNaucalpan"}, {"name": "Jo\u00e3o Vitor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 53, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "id": "3381013846", "username": "joao_yfidelis"}, {"name": "\ud835\udd0d\ud835\udd32\ud835\udd1f\ud835\udd35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1555, "tweet_count": 88739, "listed_count": 4}, "id": "3414132371", "username": "Jubzx7"}, {"name": "das patricinha\ud83e\udd34\ud83c\udfff\ud83d\udcb3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6969, "following_count": 1205, "tweet_count": 50025, "listed_count": 0}, "id": "364856584", "location": "Angra \u00e9 sem cutcharra", "username": "McOreo7"}, {"name": "Juan Jos\u00e9 Anguita Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 16, "tweet_count": 13054, "listed_count": 0}, "id": "1028690255703142400", "username": "AnguitaEspan"}, {"name": "Esteban Navarro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 42022, "following_count": 22096, "tweet_count": 123205, "listed_count": 238}, "id": "393694008", "location": "Huesca, Espa\u00f1a", "username": "EstebanNavarroS"}, {"name": "yas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 481, "tweet_count": 100431, "listed_count": 6}, "id": "2816754617", "location": "boulevard of broken dreams", "username": "cracktic"}, {"name": "bad pe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 675, "tweet_count": 26390, "listed_count": 1}, "id": "4123404196", "username": "pdrmrss"}, {"name": "\u2698", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 307, "tweet_count": 55385, "listed_count": 0}, "id": "3827533821", "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "herreracami2"}, {"name": "sofo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 258, "tweet_count": 1903, "listed_count": 0}, "id": "1037852395559165954", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "sofitariospider"}, {"name": "Chris Isak", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 405, "tweet_count": 21013, "listed_count": 11}, "id": "44719562", "username": "ChrisIsak9"}, {"name": "Pepa2018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4862, "following_count": 4712, "tweet_count": 137786, "listed_count": 2}, "id": "1033714160696258566", "location": "Reino de Valencia. ( Espa\u00f1a ) ", "username": "Pepa20181"}, {"name": "antiprogre.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 28, "tweet_count": 5000, "listed_count": 5}, "id": "950152591698284545", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "antiprogrecom"}, {"name": "un tuitero m\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 699, "tweet_count": 26562, "listed_count": 1}, "id": "163246692", "location": "El Salvador", "username": "FranciscoJovel"}, {"name": "El Espectador", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6546189, "following_count": 49359, "tweet_count": 1150845, "listed_count": 12477}, "id": "14834302", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "elespectador"}, {"name": "t\u0338\u0343\u0349\u0321\u0321\u0333\u0330\u0327\u0355\u031e\u034e\u033co\u0336\u030c\u0321\u0326\u0332\u033b\u033b\u0356\u032bm\u0338\u033e\u035d\u035d\u031a\u030f\u0360\u0317\u032d\u0322\u0319\u0354\u0326\u031f\u0330a\u0338\u030b\u0309\u035a\u0319\u0322s\u0335 \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 353, "tweet_count": 7991, "listed_count": 0}, "id": "1113793882687508481", "username": "xtomlopesx"}, {"name": "comuna deusa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 465, "tweet_count": 43392, "listed_count": 10}, "id": "49790801", "username": "sailorpreta"}, {"name": "A \ud83d\udc08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 385, "tweet_count": 32621, "listed_count": 2}, "id": "2719966381", "location": "Jacarepagu\u00e1 ", "username": "AgathaMelo9"}, {"name": "\u2717V!n! Z\u2717 \u30c4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 1144, "listed_count": 0}, "id": "734384182135300096", "username": "viinibz"}, {"name": "m\u0333o\u0333o\u0333n\u0333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 453, "tweet_count": 4474, "listed_count": 14}, "id": "1175866787306594304", "location": "Brasil", "username": "JuliaelisaSz"}, {"name": "laurinha\u2741", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 311, "tweet_count": 13356, "listed_count": 0}, "id": "942750337907208193", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "laurinha_szsz"}, {"name": "Tatiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 150, "tweet_count": 146494, "listed_count": 1}, "id": "836350282229391360", "username": "sursiran"}, {"name": "Intolerancia Diario", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 59672, "following_count": 350, "tweet_count": 227764, "listed_count": 421}, "id": "90692378", "location": "contacto@intoleranciadiario.com", "username": "IntoleranciaID"}, {"name": "Alfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 262, "tweet_count": 5174, "listed_count": 0}, "id": "1000008742518353921", "location": "Moura, Portugal", "username": "diogotalfaiate"}, {"name": "Jos\u00e9 Ernesto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 8, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "id": "817728336", "username": "ernesto_souz4"}, {"name": "malilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 311, "tweet_count": 14116, "listed_count": 0}, "id": "780957400257929216", "location": "Minas, Brasil", "username": "marimexquita"}, {"name": "A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 536, "tweet_count": 5174, "listed_count": 0}, "id": "1034093874040500224", "location": "Angra dos Reis RJ", "username": "Jlinha35945088"}, {"name": "\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd5f \ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 513, "tweet_count": 4282, "listed_count": 0}, "id": "2882627877", "location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "username": "lualuizaiza"}, {"name": "El Buen Tono", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15822, "following_count": 525, "tweet_count": 149152, "listed_count": 95}, "id": "362120021", "location": "C\u00f3rdoba, Veracruz.", "username": "El_BuenTono"}, {"name": "\ud835\udcaf\ud835\udc60\ud835\udc62\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc4e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 101, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}, "id": "830114425034174465", "username": "WingedHime"}, {"name": "\u02cb \ud83c\udf3b \ud835\udc74\ud835\udc79\ud835\udc7a. \ud835\udc7b\ud835\udc6c\ud835\udc75\ud835\udc79\ud835\udc6c\ud835\udc6a \u0b3d .\u141f \u02d6 \u06eb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 86, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "id": "736234610066128896", "location": "\u2770 \ud83c\udf3b \u2771 \ud80c\udd3c . \u1d9c\u02e1\u1d52\u1d5b\u1d49\u02b3\u250a \u02e2\u1d58\u02b3\u1d4d\u1d49'\u02e2 \u1d50\u1d52\u1d50\u1d50\u1d43\u250a..\u20d7.   \u275b\ud83c\udf3e\u275f \n\u2570\u2500\u25b8 \ud835\ude3e\ud835\ude43\ud835\ude3c\ud835\ude4d\ud835\ude47\ud835\ude4a\ud835\ude4f\ud835\ude4f\ud835\ude40\u2307\ud835\udc87\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc98\ud835\udc86\ud835\udc93 \ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc91 \ud835\udc90\ud835\udc98\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc93  \u256e", "username": "FL0RISK4L0PSIA"}, {"name": "manoedante schoenardie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 3286, "tweet_count": 45552, "listed_count": 0}, "id": "1068584619325427712", "username": "manoedante"}, {"name": "Fernando Collor \u23f3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 87727, "following_count": 398, "tweet_count": 18820, "listed_count": 725}, "id": "48040416", "location": "Alagoas", "username": "Collor"}, {"name": "Andr\u00e9s Rayo\u26bd\ud83d\udcdd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6037, "following_count": 812, "tweet_count": 15996, "listed_count": 57}, "id": "1024682962028294144", "username": "andresrayo123"}, {"name": "Agenparl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6264, "following_count": 2767, "tweet_count": 1030480, "listed_count": 0}, "id": "168425731", "location": "Roma", "username": "Agenparl"}, {"name": "julia OLHA O \ud83d\udccc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1024, "tweet_count": 7488, "listed_count": 1}, "id": "1172260322582958080", "location": "todo mundo vai sofrer", "username": "avengerscmla"}, {"name": "Soy de Cueto - Santander", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5411, "following_count": 4925, "tweet_count": 259120, "listed_count": 90}, "id": "327529852", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "username": "Cuetano68"}, {"name": "Agencia6\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 645, "tweet_count": 9750, "listed_count": 5}, "id": "2292491447", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "_Agencia6"}, {"name": "Gustavo M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 4709, "tweet_count": 296341, "listed_count": 24}, "id": "1096798380", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "GustavoM2014"}, {"name": "salacious mangue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 704, "tweet_count": 7934, "listed_count": 7}, "id": "52664073", "location": "South Florida", "username": "BulbousDuckbeak"}, {"name": "daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 108, "tweet_count": 18088, "listed_count": 0}, "id": "547783575", "username": "Danielmacyuri"}, {"name": "Arthur Santana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1424, "tweet_count": 11381, "listed_count": 0}, "id": "3124488384", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "santanaplay"}, {"name": "Lilia\u03b7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1214, "tweet_count": 12811, "listed_count": 8}, "id": "46694318", "username": "liliana0choa"}, {"name": ". val", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3370, "following_count": 721, "tweet_count": 99011, "listed_count": 61}, "id": "731187100465434624", "location": "s!her | 20", "username": "alexbyweon"}, {"name": "Diego Hag \ud83d\udc40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 951, "tweet_count": 44970, "listed_count": 23}, "id": "37453793", "location": "Rio de Janeiro", "username": "diegohag"}, {"name": "Pedro Fonseca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 4966, "tweet_count": 16569, "listed_count": 1}, "id": "1021190368786829312", "username": "PedroFo04118635"}, {"name": "Jornal da Cidade Online", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424768, "following_count": 133, "tweet_count": 27403, "listed_count": 680}, "id": "994303120376303616", "username": "JornalDaCidadeO"}, {"name": "P.\ud83c\udf4f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 0, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "id": "1138576077125763073", "username": "recuerddam"}, {"name": "Mona isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 469, "tweet_count": 73760, "listed_count": 3}, "id": "714107501726330880", "location": "angreen", "username": "ImIsabelar"}, {"name": "MERCHE CASTRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 138, "tweet_count": 3769, "listed_count": 0}, "id": "440716051", "location": "SPAIN", "username": "MERCEDESCASTR13"}, {"name": "Santuario Animal Almas veganas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 299, "tweet_count": 836, "listed_count": 22}, "id": "901054343457251328", "location": "Girona, Spain", "username": "AlmasVeganas"}, {"name": "Renato Ribeiro C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1367, "tweet_count": 14043, "listed_count": 2}, "id": "162695294", "username": "Renatorcunha"}, {"name": "Obasene", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1076, "tweet_count": 32287, "listed_count": 9}, "id": "143592919", "location": "Barreiro", "username": "IamObasene"}, {"name": "catarina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1735, "tweet_count": 28690, "listed_count": 7}, "id": "938911486809866241", "location": "\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68 tom glynn. ", "username": "spacejwdas"}, {"name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 65, "tweet_count": 18865, "listed_count": 2}, "id": "940922031956217856", "location": "\u3164", "username": "loveyasaraa"}, {"name": "nat kat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 704, "tweet_count": 26120, "listed_count": 5}, "id": "1388002100", "location": "Joa\u00e7aba, Brasil", "username": "chapecozinha"}, {"name": "N \u25ec\uff53\uff48\uff57\uff49\uff4e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 57, "tweet_count": 4961, "listed_count": 1}, "id": "955996147985928193", "username": "RetroMDRecords"}, {"name": "Franco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 635, "tweet_count": 80215, "listed_count": 2}, "id": "769969740433485824", "location": "House of the Dragon", "username": "DyIanSZN"}, {"name": "vitor teixeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 580, "tweet_count": 8258, "listed_count": 2}, "id": "1521785353", "location": "Porto, Portugal", "username": "kinglizard77"}, {"name": "mt querida \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 243, "tweet_count": 28489, "listed_count": 0}, "id": "771944273868718080", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "princesa722"}, {"name": "theeusany", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15764, "following_count": 10199, "tweet_count": 12770, "listed_count": 5}, "id": "1162490684877737984", "username": "theeusany"}, {"name": "sora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 170, "tweet_count": 8060, "listed_count": 0}, "id": "3389418255", "username": "maiguel822"}, {"name": "malu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 528, "tweet_count": 150556, "listed_count": 4}, "id": "749313506349084672", "username": "wildestdc"}, {"name": "N.G.D 1975", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 869, "tweet_count": 47885, "listed_count": 2}, "id": "881849000659431424", "location": "Melilla, Spain", "username": "NGD_UDM"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "\ud835\udce1\ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcf8\ud835\udcf7 |\ud83d\udcd6/\ud83d\udcfa: Horimiya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 260, "tweet_count": 56331, "listed_count": 6}, "id": "941196451413221376", "location": "\ud835\udc6a\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc94", "username": "lthurieI"}, {"name": "El Rotativo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 36, "tweet_count": 12448, "listed_count": 0}, "id": "1089195837551345664", "location": "Orizaba Veracruz M\u00e9xico ", "username": "El_Rotativo_mx"}, {"name": "Agnes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 427, "tweet_count": 27529, "listed_count": 1}, "id": "710549394", "location": "Calle de la melancolia", "username": "Thewitchagness"}, {"name": "\u029f\u1d00\u1d1c\u0280\u1d00 \u0280\u1d07\u1d05\u1d0f\u0274\u1d05\u1d0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 556, "tweet_count": 2929, "listed_count": 18}, "id": "997958028593893379", "location": "Guildford, England", "username": "laurredel"}, {"name": "Vic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2166, "tweet_count": 10530, "listed_count": 2}, "id": "1231097449", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "vichd1"}, {"name": "maria \u263e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 183, "tweet_count": 2409, "listed_count": 0}, "id": "1009172109770272769", "location": "palmela", "username": "mariagd_00"}, {"name": "Sandra\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 393, "tweet_count": 13401, "listed_count": 1}, "id": "2248853603", "location": "Rivas-Vaciamadrid, Espa\u00f1a", "username": "Saaan_99"}, {"name": "Gab\u012f\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1377, "tweet_count": 76384, "listed_count": 0}, "id": "799045237", "location": "Sergipe, Brasil", "username": "reyessafer"}, {"name": "Gioconda de Azevedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 452, "tweet_count": 235302, "listed_count": 16}, "id": "4370247615", "location": "Ouro Preto, Brasil", "username": "9deazevedo"}, {"name": "\u2765 Lau \u2661 Baekhyun \u263e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 442, "tweet_count": 47382, "listed_count": 21}, "id": "1460400948", "location": "EXO-L TheB Goldenness\u250aSPAIN", "username": "KangYuLau"}, {"name": "Joaozinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 211, "tweet_count": 19922, "listed_count": 0}, "id": "909500888305344513", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "desviadon"}, {"name": "MEU PRESIDENTE \u00c9 LUIZ IN\u00c1CIO LULA DA SILVA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 335, "tweet_count": 63014, "listed_count": 1}, "id": "429249111", "location": "Venus", "username": "thequeenbytc"}, {"name": "DelgadoLlorente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 267, "tweet_count": 28203, "listed_count": 1}, "id": "1108771981950967808", "username": "LlorenteDelgado"}, {"name": ":)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 200, "tweet_count": 12097, "listed_count": 0}, "id": "1089370677386403840", "username": "agoscavaglia_"}, {"name": "The Capivara King", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 251, "tweet_count": 1183, "listed_count": 0}, "id": "1109283926697263104", "location": "Longe. Bem longe, Brasil", "username": "preabiru"}, {"name": "Folha de S.Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8553975, "following_count": 171769, "tweet_count": 612072, "listed_count": 13861}, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha"}, {"name": "Chagas, The Editor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1126, "tweet_count": 12967, "listed_count": 0}, "id": "208022310", "username": "BesouroDeChagas"}, {"name": "cardoso", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76290, "following_count": 421, "tweet_count": 692612, "listed_count": 1617}, "id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Cardoso"}, {"name": "Rosaura_Perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 154, "tweet_count": 28404, "listed_count": 2}, "id": "1197351878", "username": "lulumirc"}, {"name": "Mart\u00edn Vizcarra", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1363370, "following_count": 483, "tweet_count": 1918, "listed_count": 1069}, "id": "4825296327", "location": "Per\u00fa", "username": "MartinVizcarraC"}, {"name": "Manifiesto Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37403, "following_count": 491, "tweet_count": 14408, "listed_count": 104}, "id": "763842026618122240", "location": "Lima, Peru", "username": "Manifiesto_Peru"}, {"name": "Julio Motta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1322, "tweet_count": 223405, "listed_count": 1}, "id": "777562973820911617", "username": "JulioMotta1966"}, {"name": "Ernesto Castellano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 771, "tweet_count": 158894, "listed_count": 21}, "id": "185078957", "location": "Tacuaremb\u00f3", "username": "ErnestoCastella"}, {"name": "Lole Hierro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 1225, "tweet_count": 8138, "listed_count": 5}, "id": "830890682973843458", "username": "LoleHierro06"}, {"name": "TeleCineBrasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3363, "following_count": 1977, "tweet_count": 218344, "listed_count": 25}, "id": "303515007", "username": "TeleCineBrasil1"}, {"name": "Chico Pinto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24518, "following_count": 27102, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}, "id": "1138965305760374784", "location": "Salvador, Brasil", "username": "ChicoPinto8"}, {"name": "Milena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 278, "tweet_count": 2880, "listed_count": 0}, "id": "724044436456517632", "username": "milenajazminn"}, {"name": "\u064b\ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude59\ud835\ude6a \u2022 \ud83d\ude80\ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 494, "tweet_count": 60458, "listed_count": 0}, "id": "797510227776196608", "location": "kwangya", "username": "ifuseekdu"}, {"name": "CUFF IT \u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 673, "tweet_count": 38723, "listed_count": 0}, "id": "1104936061443162112", "location": "Diadema, Brasil", "username": "Deadsadboy91"}, {"name": "Frankie\ud83c\udf10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1809, "tweet_count": 157423, "listed_count": 9}, "id": "39624125", "location": "North Atlantic", "username": "kike42"}, {"name": "ElMico Mandante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12645, "following_count": 12007, "tweet_count": 201783, "listed_count": 55}, "id": "62137340", "location": "away from chaburro\u00b4s claws ", "username": "elmicomandante"}, {"name": "\u24dfedro \u24dfessoa Terceiro\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10437, "following_count": 9096, "tweet_count": 157793, "listed_count": 25}, "id": "189748875", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "PeterPerson"}, {"name": "erasmo40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 14, "tweet_count": 2626, "listed_count": 0}, "id": "1249299092", "location": "italia TO", "username": "erasmo401"}, {"name": "Inoel Rivera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 143, "tweet_count": 86197, "listed_count": 0}, "id": "4296681733", "username": "inoel_rivera"}, {"name": "Peter W. Miller", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12753, "following_count": 659, "tweet_count": 21845, "listed_count": 27}, "id": "415899309", "location": "San Juan, P.R.", "username": "prwolverine"}, {"name": "Jo\u00e3o Soares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 654, "tweet_count": 34135, "listed_count": 1}, "id": "296865316", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "euvitorsoares"}, {"name": "Pere Carles Altes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 615, "tweet_count": 17761, "listed_count": 0}, "id": "263072063", "username": "PereCarlesAltes"}, {"name": "Salvador Card\u00fas Ros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83185, "following_count": 1277, "tweet_count": 127267, "listed_count": 731}, "id": "174295598", "location": "Catalunya (Pa\u00efsos Catalans)", "username": "salvadorcardus"}, {"name": "EnEmergencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 162, "tweet_count": 21828, "listed_count": 4}, "id": "16589299", "username": "McDenis"}, {"name": "Gabriele Adinolfi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 145, "tweet_count": 40457, "listed_count": 14}, "id": "525763777", "location": "Roma", "username": "GabrieleAdinolf"}, {"name": "Giorgio Paoletti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 194, "tweet_count": 11313, "listed_count": 1}, "id": "2647848258", "username": "giorgio1391952"}, {"name": "natalia \ud83e\udda9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 175, "tweet_count": 32172, "listed_count": 0}, "id": "50150236", "username": "badgalnatia"}, {"name": "Rosayne Macedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1761, "tweet_count": 7849, "listed_count": 48}, "id": "50373867", "location": "Rio de Janeiro/RJ/Brasil", "username": "rosaynemacedo"}, {"name": "Revolucionario Chap\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 349, "tweet_count": 4809, "listed_count": 0}, "id": "595140541", "location": "Cuba", "username": "AntiFachosGuate"}, {"name": "Blanca Stalling", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 420, "tweet_count": 747, "listed_count": 0}, "id": "1111785596547203073", "username": "blanca_stalling"}, {"name": "juan miguel baquero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1511, "tweet_count": 132043, "listed_count": 2}, "id": "233679075", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "legiacoria"}, {"name": "Daniel Canuti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1130, "tweet_count": 9919, "listed_count": 0}, "id": "3039341805", "username": "CanutiDaniel"}, {"name": "Edward Holfman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11615, "following_count": 5081, "tweet_count": 53391, "listed_count": 32}, "id": "215162532", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "EdwardHolfman"}, {"name": "AngelaMaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 304, "tweet_count": 11460, "listed_count": 1}, "id": "4845995159", "location": "Estados Unidos", "username": "angelalouro11"}, {"name": "Carla Strass \u2694\ufe0f \ud83e\udd86\ud83e\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10794, "following_count": 1028, "tweet_count": 144127, "listed_count": 41}, "id": "30734740", "location": "Sinop MT \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfbe", "username": "carlastrass"}, {"name": "Toni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 136, "tweet_count": 1600, "listed_count": 0}, "id": "1172983296504029184", "username": "Toni_Kbt"}, {"name": "Nicole", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 549, "tweet_count": 13826, "listed_count": 1}, "id": "1634253103", "location": "Goiania", "username": "nicoules"}, {"name": "Y Dier \u1d9c\u1d43\u1d50 | \u1d57\u02b0\u1da0\u1d9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 46, "tweet_count": 67859, "listed_count": 3}, "id": "768231884690165760", "location": "Hillingdon, London", "username": "Yennefer0fRivia"}, {"name": "\u2766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 281, "tweet_count": 28419, "listed_count": 0}, "id": "1099033132685291521", "location": "the \"h\" of the hollywood sign.", "username": "sooyaroy"}, {"name": "Mate in two!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72914, "listed_count": 16}, "id": "697617213579141121", "location": "Citizen of the world", "username": "PedManes"}, {"name": "EP Cine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30185, "following_count": 1339, "tweet_count": 69818, "listed_count": 832}, "id": "253021343", "location": "Madrid", "username": "EPcine"}, {"name": "CulturaOcio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23810, "following_count": 5478, "tweet_count": 93599, "listed_count": 534}, "id": "1328885857", "username": "culturaocio"}, {"name": "Jout \ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1098, "tweet_count": 26185, "listed_count": 1}, "id": "1056165167883567105", "location": "\ud83c\udf15 #BlackLivesMatters", "username": "laranja_cravo"}, {"name": "cal\u00edope \u2297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15013, "following_count": 15149, "tweet_count": 36090, "listed_count": 41}, "id": "1041058893466611713", "username": "samosbitch"}, {"name": "Nay\ud83d\udc51\ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 409, "tweet_count": 5000, "listed_count": 1}, "id": "1110101735954149377", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Naythre"}, {"name": "Dhairozito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 659, "tweet_count": 71464, "listed_count": 9}, "id": "53998257", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Dhairo"}, {"name": "S\u00e9rgio Machado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109661, "following_count": 0, "tweet_count": 166451, "listed_count": 1321}, "id": "738420725812465665", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sf2invest"}, {"name": "adan laya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 462, "tweet_count": 16840, "listed_count": 7}, "id": "115734766", "location": "Venezuela", "username": "adanflayah"}, {"name": "Nina BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4177, "following_count": 4395, "tweet_count": 25038, "listed_count": 3}, "id": "95226135", "location": "Miami, FL", "username": "RoboNina"}, {"name": "Marcelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 4255, "tweet_count": 236729, "listed_count": 19}, "id": "1687073760", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "FileGalo"}, {"name": "N\u0117ryHyd\u0119DY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 708, "tweet_count": 3833, "listed_count": 1}, "id": "204585423", "location": "San Martin Tex, Pue", "username": "Nery_HydeDY"}, {"name": "Marcos \ud83d\udea9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 687, "tweet_count": 154909, "listed_count": 0}, "id": "886356038781415424", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "MarcosI25"}, {"name": "marco asfalto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 2951, "tweet_count": 35278, "listed_count": 72}, "id": "1262677916", "location": "Roma.", "username": "marcoasfalto"}, {"name": "Salvatore Asero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 2282, "tweet_count": 29261, "listed_count": 156}, "id": "152200318", "location": "Italy -Sicily- Catania", "username": "Graftechweb"}, {"name": "Jiraya \u26e7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 480, "tweet_count": 13686, "listed_count": 4}, "id": "807918920954998784", "location": "Itapecerica, Brasil", "username": "saul_usbreja"}, {"name": "Baiano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 548, "tweet_count": 22323, "listed_count": 1}, "id": "1060977280946765825", "location": "Rio Bonito, RJ", "username": "mateusIima"}, {"name": "Danilo Flores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 108, "tweet_count": 495, "listed_count": 0}, "id": "1007188236", "location": "Brussels", "username": "Danenfu"}, {"name": "Mar\u00eda! \u271d\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 89, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "id": "1130136513558323200", "username": "mariaacasquero"}, {"name": "EL TREN DEL TIEMPO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 90, "tweet_count": 6935, "listed_count": 7}, "id": "2288044032", "location": "Cdmx", "username": "Fredytuiter"}, {"name": "Atenea \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 2118, "tweet_count": 34177, "listed_count": 5}, "id": "344230987", "location": "Colombia ", "username": "LauraSanchez130"}, {"name": "edu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 448, "tweet_count": 34139, "listed_count": 2}, "id": "3234638118", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "educomuna"}, {"name": "Jos\u00e9_Zeca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 2443, "tweet_count": 30149, "listed_count": 2}, "id": "131476491", "location": "Brasil", "username": "casa414"}, {"name": "FreeLula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 884, "tweet_count": 24743, "listed_count": 1}, "id": "1177580902756638721", "username": "FreeLula4"}, {"name": "auguriba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6635, "following_count": 4648, "tweet_count": 124025, "listed_count": 21}, "id": "47163004", "username": "auguriba"}, {"name": "riccrist", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 620, "tweet_count": 35655, "listed_count": 0}, "id": "819278170948046849", "location": "Italia", "username": "riccrist80"}, {"name": "Renzo Tartina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7922, "following_count": 590, "tweet_count": 230646, "listed_count": 100}, "id": "1159817323", "username": "Divino_2"}, {"name": "Erlantz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 270, "tweet_count": 10397, "listed_count": 0}, "id": "560579330", "username": "Erlantz_E"}, {"name": "TONI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 503, "tweet_count": 40357, "listed_count": 3}, "id": "264907681", "location": "Garrotxa", "username": "ToniCanya"}, {"name": "Maria Vila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15841, "following_count": 2472, "tweet_count": 13174, "listed_count": 161}, "id": "101505474", "location": "Catalunya", "username": "mvilaredon"}, {"name": "Diogo Valente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 2415, "tweet_count": 103006, "listed_count": 2}, "id": "2268613659", "location": "Portugal", "username": "vvlente06"}, {"name": "Sem tempo, irm\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 233, "tweet_count": 2438, "listed_count": 0}, "id": "1137211652548562945", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "username": "camilarlazzari"}, {"name": "Alejandra Appas\ud83d\udc31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1108, "tweet_count": 23812, "listed_count": 0}, "id": "930560979464785925", "username": "AlejandraAppas"}, {"name": "giulietta&eleonora presas pol\u00edticas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 126, "tweet_count": 24790, "listed_count": 2}, "id": "960275211659698179", "location": "ela (eu) dela (eleonora)", "username": "giuliettacapeta"}, {"name": "thinking about viola pemberton \ud83d\udcad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 78, "tweet_count": 9454, "listed_count": 2}, "id": "899468105348460544", "location": "concordia", "username": "fennecanyon"}, {"name": "Linda Guzm\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 900, "tweet_count": 21097, "listed_count": 1}, "id": "182227018", "location": "Veracruz, Mex", "username": "LindaGuzsa"}, {"name": "el incomprendido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 1030, "tweet_count": 40064, "listed_count": 32}, "id": "2395508138", "location": "malandreo criollo", "username": "empanadaemolida"}, {"name": "delaveigajr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1665, "tweet_count": 6974, "listed_count": 0}, "id": "67736147", "location": "Duque de Caxias", "username": "delaveigajr"}, {"name": "Lia Leite 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 3698, "tweet_count": 125550, "listed_count": 2}, "id": "350992181", "location": "Bel\u00e9m", "username": "liafarias2011"}, {"name": "MOTOZACK +", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 567, "tweet_count": 51195, "listed_count": 0}, "id": "1013498721840107522", "username": "aizaack_"}, {"name": "AlejandroGunner'", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 43, "tweet_count": 3421, "listed_count": 0}, "id": "1069780945", "username": "alegarcia_g"}, {"name": "Ilson Alves Ramos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 76, "tweet_count": 28967, "listed_count": 0}, "id": "2252568685", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo - SP BR", "username": "IlsonAR_SBC"}, {"name": "B\u00e1rbara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 163, "tweet_count": 39380, "listed_count": 2}, "id": "3516898277", "location": "Alcochete ", "username": "Balrsm2"}, {"name": "PanaRabbit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 159, "tweet_count": 638, "listed_count": 0}, "id": "1124297621151965186", "username": "estratega2200"}, {"name": "M.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 396, "tweet_count": 24736, "listed_count": 1}, "id": "834831114975997953", "location": "Natal, Brasil", "username": "marcosbarretoo1"}, {"name": "Carlos Mir Brusel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 2552, "tweet_count": 7471, "listed_count": 25}, "id": "10597222", "location": "Logro\u00f1o La Rioja Spain", "username": "picu"}, {"name": "\u00d3scar Fdez.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12661, "following_count": 575, "tweet_count": 82309, "listed_count": 225}, "id": "619919877", "location": "Vigo", "username": "gabyandersengz"}, {"name": "\ud83d\udcac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 65, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}, "id": "889016148314009600", "username": "prolixe"}, {"name": "Nelly Velasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 82, "tweet_count": 7067, "listed_count": 0}, "id": "721697102049472512", "username": "orgullosa59"}, {"name": "santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 217, "tweet_count": 23713, "listed_count": 0}, "id": "871801105080037377", "username": "santi2892009"}, {"name": "Jonas Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 502, "tweet_count": 140116, "listed_count": 0}, "id": "106779222", "location": "Rio de Janeiro", "username": "jonasilva_rj"}, {"name": "Bob Nunes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 61424, "following_count": 639, "tweet_count": 5800, "listed_count": 62}, "id": "1643678185", "location": "S\u00e3o Paulo / Piau\u00ed", "username": "bobdaslabaredas"}, {"name": "Tadeu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 3294, "tweet_count": 107678, "listed_count": 9}, "id": "200298697", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "bdfreitas"}, {"name": "liv at midnight.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 4461, "tweet_count": 24532, "listed_count": 6}, "id": "1040760201673101319", "location": "damn its 7 am", "username": "ahoygalindaz"}, {"name": "Roman Bueno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1248, "tweet_count": 15149, "listed_count": 0}, "id": "694911592840982528", "username": "Ekeko66"}, {"name": "\u00c1ngel P\u00e1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137517, "following_count": 2646, "tweet_count": 9275, "listed_count": 412}, "id": "84465419", "location": "LIMA, PERU", "username": "Angelpaezs"}, {"name": "Nicola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 64, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}, "id": "1123656727088463877", "location": "Pescara, Abruzzo", "username": "Nicola81548594"}, {"name": "Luigi Marattin", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 96478, "following_count": 180, "tweet_count": 13857, "listed_count": 444}, "id": "616886078", "username": "marattin"}, {"name": "Marcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1255, "tweet_count": 36189, "listed_count": 61}, "id": "81697647", "location": "Paraguay", "username": "marlopduar"}, {"name": "cami\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 3385, "tweet_count": 80210, "listed_count": 16}, "id": "1104897898498719745", "location": "camp half-blood", "username": "jkoopoety"}, {"name": "Marcia Valentim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15405, "following_count": 16945, "tweet_count": 472054, "listed_count": 48}, "id": "2735183691", "location": "Recife", "username": "marciav2015"}, {"name": "Carlinhos \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 708, "tweet_count": 1677, "listed_count": 0}, "id": "970578866522570752", "location": "en la carcel de tus besos, esp", "username": "Car_los1415"}, {"name": "FRANCISCO JAVIER \u274c (FRANK)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 567, "tweet_count": 198261, "listed_count": 4}, "id": "301399388", "location": "Yslas Canarias. Las Espa\u00f1as ", "username": "THENEWPURITAN"}, {"name": "\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u00c1ngel Manuel Garc\u00eda Carmona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4226, "following_count": 4014, "tweet_count": 111122, "listed_count": 94}, "id": "52778002", "location": "Las Rozas de Madrid, Spain", "username": "GarciaCarmonaAM"}, {"name": "Alex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 3296, "tweet_count": 6106, "listed_count": 0}, "id": "820861605781049344", "location": "Bras\u00edlia ", "username": "Alexjolie23"}, {"name": "Anthony Flores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 3586, "tweet_count": 142805, "listed_count": 18}, "id": "75799727", "location": "Orlando, FL", "username": "AnthonyFlores60"}, {"name": "Kibixinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 553, "tweet_count": 4690, "listed_count": 0}, "id": "1167794950131654656", "location": "Sinop, Brasil", "username": "bctacriminosa"}, {"name": "Juan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 461, "tweet_count": 17456, "listed_count": 0}, "id": "927202309096050688", "username": "Juan59122591"}, {"name": "zaluc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 303, "tweet_count": 30161, "listed_count": 1}, "id": "3386716905", "username": "z4luc"}, {"name": "shinybisharp agente dk caos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 3596, "tweet_count": 38530, "listed_count": 1}, "id": "2699404424", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ShinyBisharp_"}, {"name": "Guilherme Povoas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 428, "tweet_count": 159636, "listed_count": 12}, "id": "163662997", "location": "Maring\u00e1, Paran\u00e1", "username": "guipovoas"}, {"name": "\u0432\u0454\u03b1\u03c4ri\u0291", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 1446, "tweet_count": 35328, "listed_count": 3}, "id": "3180361995", "location": "rj zo", "username": "bsublime_"}, {"name": "Ani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 260, "tweet_count": 22596, "listed_count": 1}, "id": "2389383266", "location": "rj zn", "username": "lucaramujo"}, {"name": "\ud83d\ude1d Nick \ud83d\ude1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 2333, "tweet_count": 222011, "listed_count": 10}, "id": "294745985", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil", "username": "nickmack3"}, {"name": "sidney prescott 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3669, "following_count": 767, "tweet_count": 153633, "listed_count": 16}, "id": "2205483425", "location": "bel\u00e9m, par\u00e1", "username": "layltoncorpes"}, {"name": "2M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 94, "tweet_count": 495, "listed_count": 0}, "id": "1144231352713273344", "location": "Do Mundo", "username": "Dimenor22CV"}, {"name": "T\u00e2nia 13 Lula.\u2764 13 13 13 13 13 13 13 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10265, "following_count": 10426, "tweet_count": 272391, "listed_count": 7}, "id": "929847565", "location": "Janga Paulista Pernambuco ", "username": "tmariadiego"}, {"name": "arizona \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8398, "following_count": 8709, "tweet_count": 76065, "listed_count": 6}, "id": "748342160399941636", "username": "speakprism"}, {"name": "Fillipe \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 454, "tweet_count": 5404, "listed_count": 0}, "id": "714623216610893824", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "mfillipe8"}, {"name": "Andr\u00e9s S\u00e1nchez Past\u00e9n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 609, "tweet_count": 13382, "listed_count": 23}, "id": "198690156", "location": "Puebla-Tlaxcala-CDMX. ", "username": "andryes10"}, {"name": "Donatella \u00e9 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4639, "following_count": 4184, "tweet_count": 138089, "listed_count": 18}, "id": "758759013358170112", "location": "Bahia, Brasil", "username": "ARTPOPVIVI"}, {"name": "Alexandre Padilha", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 221764, "following_count": 5125, "tweet_count": 51432, "listed_count": 1042}, "id": "58065771", "location": "S\u00e3o Paulo/ SP", "username": "padilhando"}, {"name": "cinelander", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 231, "tweet_count": 89416, "listed_count": 103}, "id": "128358220", "location": "cinelander.tumblr.com", "username": "cinelander"}, {"name": "MiguelGarcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 98, "tweet_count": 7748, "listed_count": 1}, "id": "1471257782", "username": "josemi0304_jose"}, {"name": "carlus cau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 145, "tweet_count": 14879, "listed_count": 2}, "id": "80087392", "location": "skinnylandia", "username": "chkarl"}, {"name": "arrias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 529, "tweet_count": 24356, "listed_count": 1}, "id": "194779573", "location": "Londrina, Brasil", "username": "marcosubversive"}, {"name": "PV voltei pra antiga conta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 341, "tweet_count": 16100, "listed_count": 0}, "id": "1174125620583964673", "location": "Mangaratiba, Brasil", "username": "thatispv"}, {"name": "luccas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 760, "tweet_count": 113978, "listed_count": 0}, "id": "3387389813", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "luccasxoxo"}, {"name": "F\u00e1bio Emanuel Saldanha e Sousa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "id": "1118399387099594752", "username": "FbioEmanuelSal1"}, {"name": "Val\u00e9ria Pinto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 737, "tweet_count": 5934, "listed_count": 0}, "id": "1101444670826209280", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ValriaPinto6"}, {"name": "domi \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1180, "tweet_count": 55767, "listed_count": 16}, "id": "1078281362543644673", "location": "he/him \u2022 19yo", "username": "theblueneighbor"}, {"name": "vh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 150, "tweet_count": 3271, "listed_count": 0}, "id": "828764734107287552", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "VBasegio"}, {"name": "Diario Cambio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56018, "following_count": 712, "tweet_count": 488216, "listed_count": 0}, "id": "67388370", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "Diario_Cambio"}, {"name": "Duval Farias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc8e- \u0414\u0443\u0432\u0430\u043b \u0424\u0430\u0440\u0438\u0430\u0441 - \u05d3\u05d5\u05d1\u05dc \u05e4\u05d0\u05e8\u05d0\u05e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 337, "tweet_count": 28136, "listed_count": 3}, "id": "24590006", "location": "iPhone: -8.031868,-34.903896", "username": "duvalfm"}, {"name": "Caty Avila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 162, "tweet_count": 1675, "listed_count": 0}, "id": "901847800798998528", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "CatyAvila5"}, {"name": "\u0432\u044f\u0454\u0438\u2202\u03b1\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 539, "tweet_count": 38312, "listed_count": 1}, "id": "1311600421", "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "BreenGrasso1"}, {"name": "The Dog Boy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1240, "tweet_count": 231078, "listed_count": 2}, "id": "49033452", "username": "Fanloser"}, {"name": "Din\u00e1micamente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "id": "774453643248488448", "username": "dinamicamentemx"}, {"name": "Pere #ELLOSDICENMIERDANOSOTROSAMEN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 615, "tweet_count": 37759, "listed_count": 0}, "id": "1019677513843343361", "location": "Cornella de Llobregat.Rep Cata", "username": "PDempeus"}, {"name": "Sergio Lujambio \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3917, "following_count": 4993, "tweet_count": 105586, "listed_count": 12}, "id": "866815759", "username": "SergioLujambio"}, {"name": "Azafr\u00e1n con Miel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24983, "following_count": 4506, "tweet_count": 316051, "listed_count": 142}, "id": "254937567", "location": "En mi consciencia", "username": "AzafranConMiel"}, {"name": "\ud835\udd27\ud835\udd2c\ud835\udd33\ud835\udd22\ud835\udd2a \ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 128, "tweet_count": 5991, "listed_count": 2}, "id": "2690982655", "location": "curitiba", "username": "gabruer"}, {"name": "liberal coriano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1286, "tweet_count": 19555, "listed_count": 8}, "id": "98989017", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "Liberalcoriano"}, {"name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 68, "tweet_count": 2941, "listed_count": 0}, "id": "1156724390677155843", "username": "karensxallho_"}, {"name": "\uff54\uff59\uff41\uff47\uff4f\uf8ff\ud83e\udd2f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 549, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}, "id": "909132714095366144", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Tyagoduarte22"}, {"name": "Norma - pt nunca +", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 569, "tweet_count": 4506, "listed_count": 0}, "id": "1059171479881949185", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Norma79422431"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jos\u00e9 Teixeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5258, "following_count": 5473, "tweet_count": 12632, "listed_count": 0}, "id": "148790842", "location": "Juiz de Fora - MG", "username": "Teixeira_JLuiz"}, {"name": "\ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddfc \ud835\uddda\ud835\uddfc\ud835\uddfb\u00e7\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\ude00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 679, "tweet_count": 14040, "listed_count": 2}, "id": "821360040447799296", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "PeedroGS_"}, {"name": "Marcelino SCCP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9065, "following_count": 6213, "tweet_count": 49533, "listed_count": 12}, "id": "2166873617", "username": "marceparocha"}, {"name": "Antonio Flor\u00eancio \ud83e\udd13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1053, "tweet_count": 10988, "listed_count": 0}, "id": "793875822", "location": "Castanhal, Brasil", "username": "aflorencio2012"}, {"name": "M\u00aa Ant\u00f3nia Teixeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 186, "tweet_count": 104291, "listed_count": 2}, "id": "846399758596030464", "username": "maldgat"}, {"name": "Jos\u00e9 Pires F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 1619, "tweet_count": 49748, "listed_count": 22}, "id": "2812936934", "username": "jpiresf"}, {"name": "Vicky Ducl\u00f3s Sibuet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 704, "tweet_count": 14239, "listed_count": 16}, "id": "184940535", "username": "vickycineok"}, {"name": "Arthur Pires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 134, "tweet_count": 1066, "listed_count": 0}, "id": "1142100994895097856", "username": "dezzefaixa"}, {"name": "Volugas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 468, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}, "id": "1056414461249110017", "location": "Porto Nacional, Brasil", "username": "djvolumealto"}, {"name": "Diario Las Am\u00e9ricas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 186823, "following_count": 11947, "tweet_count": 749618, "listed_count": 1408}, "id": "1000699344", "location": "Florida", "username": "DLasAmericas"}, {"name": "\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 276, "tweet_count": 12146, "listed_count": 1}, "id": "2924997242", "location": "Texas", "username": "Clari_Aguillon"}, {"name": "Koraima Castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 487, "tweet_count": 10735, "listed_count": 2}, "id": "2272252866", "location": "Texas, USA", "username": "KoraimaCastro1"}, {"name": ":)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3460, "following_count": 2253, "tweet_count": 9165, "listed_count": 0}, "id": "1026218349334802440", "location": "Angra dos Reis", "username": "GabeReissz"}, {"name": "Juan Alberto Barrenechea Zuzunaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 384, "tweet_count": 1930, "listed_count": 0}, "id": "1123939476135391233", "location": "San Borja", "username": "juan_alberto"}, {"name": "Lore\ud83e\udd88", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 744, "tweet_count": 45438, "listed_count": 0}, "id": "223155050", "username": "mommyshark_l"}, {"name": "steph", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 468, "tweet_count": 22655, "listed_count": 10}, "id": "728327172", "username": "damonktorrance"}, {"name": "anaju \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 168, "tweet_count": 52501, "listed_count": 8}, "id": "768165855913848832", "location": "bls \u2022 mileapo \u2022 bts \u2022 books ", "username": "lilahky"}, {"name": "nuguetto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 248, "tweet_count": 9545, "listed_count": 2}, "id": "968686472", "location": "villafrades \ud83e\udd75", "username": "Nuguetto"}, {"name": "debocinas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 174, "tweet_count": 39491, "listed_count": 5}, "id": "4794890119", "username": "DEBOCINAS"}, {"name": "Trabalho Geek", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "id": "757180600591802368", "username": "TrabalhoGeek"}, {"name": "Rita Longo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 303, "tweet_count": 196866, "listed_count": 2}, "id": "3806879902", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "RitaLongo61"}, {"name": "yiyokirchnerista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2850, "following_count": 3692, "tweet_count": 11424, "listed_count": 3}, "id": "883903056353648640", "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "username": "yiyokirchnerist"}, {"name": "De F\u00fatbol Somos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2895, "following_count": 2227, "tweet_count": 35297, "listed_count": 0}, "id": "168759102", "location": "Argentina", "username": "defutbolsomos"}, {"name": "josealicante68", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3424, "following_count": 4988, "tweet_count": 256656, "listed_count": 187}, "id": "276843693", "username": "josealicante68"}, {"name": "Maria Luiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 78, "tweet_count": 7318, "listed_count": 0}, "id": "215157910", "username": "MouraMallu0"}, {"name": "te", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1305, "tweet_count": 69934, "listed_count": 1}, "id": "1036297265747578880", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "username": "s4nd02"}, {"name": "debs married married gra\u00e7as a deus married", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1192, "tweet_count": 65258, "listed_count": 9}, "id": "1685472584", "location": "nem a\u00ed", "username": "daorahein"}, {"name": "J\u00falio Gondim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 2351, "tweet_count": 101955, "listed_count": 9}, "id": "540282529", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA e BH MG", "username": "J_Gondim"}, {"name": "Tavares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 3183, "tweet_count": 215507, "listed_count": 1}, "id": "356403390", "username": "tavares1958"}, {"name": "William Uculmana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1753, "tweet_count": 27901, "listed_count": 1}, "id": "730565286", "username": "Uculman"}, {"name": "Jose Alejandro Godoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146502, "following_count": 1802, "tweet_count": 212274, "listed_count": 515}, "id": "5418002", "location": "Lima, Peru", "username": "jgodoym"}, {"name": "evie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 952, "tweet_count": 48636, "listed_count": 7}, "id": "1165398952432349191", "location": "a/ela/dela", "username": "dirtyhandszz"}, {"name": "guigs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 521, "tweet_count": 2530, "listed_count": 0}, "id": "1085519216281817089", "username": "Niall_guigs"}, {"name": "gess \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14110, "following_count": 9623, "tweet_count": 77899, "listed_count": 48}, "id": "832307211879735298", "username": "livesingolden"}, {"name": "Zoraida Granados Palma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3629, "following_count": 1914, "tweet_count": 30621, "listed_count": 83}, "id": "215746407", "location": "Castell\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "zoraidapsico"}, {"name": "Pablo Malo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52276, "following_count": 9637, "tweet_count": 64286, "listed_count": 642}, "id": "636025744", "location": "Getxo", "username": "pitiklinov"}, {"name": "Nath\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 225, "tweet_count": 5565, "listed_count": 0}, "id": "890387443396038657", "location": "Angra Dos Reis, Rio De Janeiro", "username": "Nath_santos7"}, {"name": "J.\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 158, "tweet_count": 6102, "listed_count": 0}, "id": "1142486377734582272", "username": "Jamyllecostta"}, {"name": "\ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1a |", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4948, "following_count": 5252, "tweet_count": 30789, "listed_count": 9}, "id": "957669100305645568", "location": "ela/dela \u2601\ufe0e \u034f \u034f", "username": "lousun_y"}, {"name": "Hert Sim\u00e3o Mehler \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 328, "tweet_count": 1851, "listed_count": 0}, "id": "243627141", "location": "S\u00e3o Paulo / Brasil", "username": "HertSimao"}, {"name": "Alinne Fanelli", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 62932, "following_count": 1406, "tweet_count": 42097, "listed_count": 259}, "id": "41167301", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "alinnefanelli"}, {"name": "Alberto Sanchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 7, "tweet_count": 494, "listed_count": 0}, "id": "4631516139", "username": "Alberto12580381"}, {"name": "G F S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3865, "following_count": 4158, "tweet_count": 55927, "listed_count": 3}, "id": "934528324264742912", "location": "Argentina", "username": "GFS96382897"}, {"name": "susu.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 953, "tweet_count": 81207, "listed_count": 1}, "id": "4851769923", "location": "024", "username": "SueneFidelis"}, {"name": "\ud83d\udea9 Geraldo Azevedo \ud83d\udc89\ud83d\udc0a #LulaPresidente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16301, "following_count": 14295, "tweet_count": 329460, "listed_count": 67}, "id": "272699714", "location": "Brasil", "username": "geraldoazevedof"}, {"name": "Japinha \ud83c\udf0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1153, "tweet_count": 17806, "listed_count": 0}, "id": "1113003607207673856", "location": "021,Zn", "username": "Crfkarina1"}, {"name": "Rainha Maria Padilha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 320, "tweet_count": 987, "listed_count": 2}, "id": "803269416964255744", "username": "MariaDePadilha1"}, {"name": "indireita sp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1120, "tweet_count": 4336, "listed_count": 0}, "id": "1109762417804881920", "username": "IndireitaSp"}, {"name": "JOSITO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1314, "tweet_count": 11927, "listed_count": 1}, "id": "1081490556084195328", "location": "Espa\u00f1a", "username": "JOSITO42713899"}, {"name": "diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 27, "tweet_count": 2653, "listed_count": 1}, "id": "4398737895", "username": "diegomiraeanda"}, {"name": "Replic\u00e1rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}, "id": "993814629515186177", "username": "oreplicario"}, {"name": "Siboney Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 187, "tweet_count": 5974, "listed_count": 1}, "id": "214622154", "location": "guadalajara", "username": "lolipopsy"}, {"name": "\ud83c\udf83 Eerie Panes \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 278, "tweet_count": 25634, "listed_count": 3}, "id": "1142644339279060992", "location": "Zebes", "username": "DonPachelf"}, {"name": "Fabio Farro \u264b \ud83d\udd77\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 3869, "tweet_count": 177163, "listed_count": 16}, "id": "241624760", "location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "FabioFarro"}, {"name": "Cicl\u00e2men do L\u00edbano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 514, "tweet_count": 97251, "listed_count": 5}, "id": "722467646671818753", "location": "Ela vem da Fen\u00edcia linda flor", "username": "yaaynikhalili"}, {"name": "\u1d30\u1d2c\u1d3f\u1d37\u1d3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 663, "tweet_count": 27978, "listed_count": 8}, "id": "4387815495", "location": "DC", "username": "fuckmarvel"}, {"name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcc7\u00ed\u2134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 5001, "tweet_count": 165383, "listed_count": 3}, "id": "784684647267565568", "location": "$hile", "username": "_Benengeli"}, {"name": "tain\u00e1.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39378, "following_count": 23406, "tweet_count": 92294, "listed_count": 57}, "id": "757359367113023488", "location": "karol", "username": "pisychoahs"}, {"name": "Victoria Poltronieri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 232, "tweet_count": 6524, "listed_count": 0}, "id": "3342305344", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "VictoriaPoltro2"}, {"name": "BOVID 17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1332, "tweet_count": 3592, "listed_count": 0}, "id": "898525418", "location": "Coqueiros, Florian\u00f3polis", "username": "bovid_17"}, {"name": "raquel nellis \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 200, "tweet_count": 3591, "listed_count": 0}, "id": "1146638903421677570", "location": "complexo do chapad\u00e3o ", "username": "nellis_raquel"}, {"name": "Daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4995, "following_count": 4876, "tweet_count": 33966, "listed_count": 4}, "id": "2574521813", "location": "Vi\u00e7osa, Brasil", "username": "danielcerejeira"}, {"name": "Angel Herrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 395, "tweet_count": 42614, "listed_count": 1}, "id": "551611545", "username": "AngelHerreraMtz"}, {"name": "\ud83c\udf44 \ud83d\udc1b dus-astro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 334, "tweet_count": 55351, "listed_count": 0}, "id": "1125384624388046848", "location": "house at the bottom of a lake", "username": "cyboruga"}, {"name": "tarnished jack (hiatus)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 648, "tweet_count": 104004, "listed_count": 9}, "id": "2379889549", "username": "jackjackvirus"}, {"name": "Donaji", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 324, "tweet_count": 5850, "listed_count": 1}, "id": "213832893", "username": "zzunduri"}, {"name": "MTP Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11975, "following_count": 313, "tweet_count": 87112, "listed_count": 121}, "id": "353194362", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "MTPNoticias"}, {"name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 483, "tweet_count": 7559, "listed_count": 0}, "id": "999319538058571777", "location": "Mato Grosso", "username": "Mikaguei0"}, {"name": "\u2640\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1571, "tweet_count": 44911, "listed_count": 2}, "id": "2996419649", "location": "La Plata, Argentina", "username": "mika_awm"}, {"name": "Alicia Beltran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 322, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}, "id": "1113487222211272704", "username": "Aliciabel52"}, {"name": "Andr\u00e9 #Lula13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1672, "tweet_count": 48065, "listed_count": 1}, "id": "2684792114", "location": "Salvador, Brasil", "username": "antenaafro"}, {"name": "Danielle \ud83e\udd8b\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 226, "tweet_count": 3019, "listed_count": 0}, "id": "1131945719869448194", "username": "daniiiellemp"}, {"name": "Alan   Alfaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 749, "tweet_count": 11388, "listed_count": 0}, "id": "348823340", "location": "neverland", "username": "AlanAlfaroMr"}, {"name": "Animal MX", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 42036, "following_count": 588, "tweet_count": 33355, "listed_count": 234}, "id": "1148385761135382528", "location": "Mexico", "username": "AnimalMX"}, {"name": "Mirabel.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 727, "tweet_count": 49874, "listed_count": 0}, "id": "1027261166408675329", "location": "PH", "username": "Izabelafs12"}, {"name": "Bovinos Pelo Centr\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 232, "tweet_count": 9766, "listed_count": 7}, "id": "1162129779191140352", "username": "Akiechan8"}, {"name": "Andrea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14448, "following_count": 740, "tweet_count": 106243, "listed_count": 30}, "id": "2226858360", "location": "M\u00e9xico", "username": "agh_bo"}, {"name": "\u00f8k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3666, "following_count": 4811, "tweet_count": 167934, "listed_count": 16}, "id": "772228303", "username": "Oliver__Cortez"}, {"name": "Nuvens de Fumo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 733, "tweet_count": 90858, "listed_count": 22}, "id": "82054005", "location": "Lisboa", "username": "nuvensdefumo"}, {"name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd8615\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 872, "tweet_count": 91049, "listed_count": 8}, "id": "18719524", "location": "Onde calha", "username": "joa15inho"}, {"name": "bilardylan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 525, "tweet_count": 19177, "listed_count": 1}, "id": "188366191", "username": "dylanniveyro"}, {"name": "VictoriaCS \u0646 #\u00c6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud835\udc0f\ud835\udc0b\ud835\udc15\ud835\udc12 \ud835\udc15\ud835\udc0b\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc00\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3719, "following_count": 2758, "tweet_count": 582139, "listed_count": 67}, "id": "784379972", "location": "Espa\u00f1a ((( ))) ", "username": "VictoriaCCSS"}, {"name": "\uc608\uc9c4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 187, "tweet_count": 37324, "listed_count": 1}, "id": "2542817738", "location": "Somewhere hating communism", "username": "PaolaGallagher"}, {"name": "Xavier Fiestas \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233245, "listed_count": 5}, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas"}, {"name": "LUFE\ud83d\udc0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 765, "tweet_count": 70339, "listed_count": 15}, "id": "881996245631422464", "location": "Brooklyn, Cear\u00e1 ", "username": "lufeofc"}, {"name": "\u210d\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56 \ud835\udd46\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 541, "tweet_count": 15082, "listed_count": 0}, "id": "1005623145267646465", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "eusamoraofc"}, {"name": "Mart\u00edn_violencia_es_mentir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 2330, "tweet_count": 22936, "listed_count": 0}, "id": "1030964997084663808", "location": "Villa Regina, Rio negro", "username": "MMentir"}, {"name": "ib", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1160, "tweet_count": 25241, "listed_count": 0}, "id": "884070401994895361", "location": "Na sua ", "username": "brazinho2"}, {"name": "Oscarelo A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 4569, "tweet_count": 219157, "listed_count": 88}, "id": "446626758", "location": "Santiago, Chile", "username": "Oscarelo2x"}, {"name": "Carlos Mirapeix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4085, "following_count": 182, "tweet_count": 12691, "listed_count": 80}, "id": "1188718688", "location": "Santander y Madrid. Espa\u00f1a.", "username": "psicopeix"}, {"name": "\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63 \u210d\ud835\udd66\ud835\udd58\ud835\udd60 \ud83e\udee1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3996, "following_count": 557, "tweet_count": 114086, "listed_count": 28}, "id": "63116899", "location": "Inglaterra, Reino Unido", "username": "VicttorHugoES"}, {"name": "\u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 2800, "tweet_count": 22542, "listed_count": 0}, "id": "954562030576513024", "location": "Roca Casterly \ud83e\udd81", "username": "RosaIVeraS"}, {"name": "MariaCeciliaVillegas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21983, "following_count": 940, "tweet_count": 18997, "listed_count": 78}, "id": "394391195", "username": "C_Irreverencias"}, {"name": "Tarciana Portella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 4206, "tweet_count": 287370, "listed_count": 184}, "id": "14432756", "location": "\u00dcT: -8.131662,-34.89978", "username": "tarciana"}, {"name": "Janette Berm\u00fadez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 265, "tweet_count": 16882, "listed_count": 0}, "id": "192086561", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "yugalakishori"}, {"name": "NiNosKa \u00a1\u00a1 Luchando x 1 Venezuela Sin ENCHUFADOS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 3929, "tweet_count": 80487, "listed_count": 7}, "id": "115454820", "location": "Venezuela", "username": "moln23"}, {"name": "Doc. Ignacio con N95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 362, "tweet_count": 748, "listed_count": 2}, "id": "43486281", "location": "veracruz, mexico", "username": "soyeldocignacio"}, {"name": "Mediquillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23352, "following_count": 269, "tweet_count": 25917, "listed_count": 77}, "id": "133956546", "username": "unmediquillo"}, {"name": "Pedro\ud83e\udd76", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 593, "tweet_count": 22619, "listed_count": 2}, "id": "3187761076", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Bullet1fps"}, {"name": "Ca\u00eata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1781, "tweet_count": 37316, "listed_count": 0}, "id": "711263756861440000", "username": "Caetanobaea"}, {"name": "Prof. Ventura Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1458, "tweet_count": 1104, "listed_count": 3}, "id": "161829183", "username": "ProfVentura"}, {"name": "maran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 721, "tweet_count": 243796, "listed_count": 30}, "id": "3012602445", "username": "manalvgah"}, {"name": "AOTLP Asociaci\u00f3n Oceano TLP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 195, "tweet_count": 83, "listed_count": 1}, "id": "1174942539163394049", "username": "aotlp"}, {"name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu"}, {"name": "Celia del 5\u00baB \ud83d\udc9c\ud83e\udd50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 329, "tweet_count": 86757, "listed_count": 5}, "id": "1113558652957405186", "location": "Bienvenidos al Show", "username": "AmorXSkam"}, {"name": "hajar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22364, "following_count": 496, "tweet_count": 3200, "listed_count": 11}, "id": "859791153251700736", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "_hajarbrown"}, {"name": "mp. Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 393, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}, "id": "3248377447", "location": "Mexico", "username": "dy_martinez_"}, {"name": "Silver Geek \ud83c\udfa5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 434, "tweet_count": 18600, "listed_count": 12}, "id": "951129997456101376", "location": "M\u00e9xico", "username": "SilverGeek2"}, {"name": "DUARTE \ud83d\udc9e\ud83e\udd1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 102, "tweet_count": 12355, "listed_count": 0}, "id": "1156380223916711937", "location": "\u00c9den, S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "username": "vyckduarte"}, {"name": "E, sou eu \ud83d\ude0e\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 147, "tweet_count": 726, "listed_count": 0}, "id": "1138476864165560323", "username": "talitha_anjos"}, {"name": "Marlene", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2976, "following_count": 3577, "tweet_count": 68928, "listed_count": 10}, "id": "118346753", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Marlene_Senna"}, {"name": "Ivan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 250, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}, "id": "1123729007554568194", "username": "Ivan79095391"}, {"name": "\ud835\ude84\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude99\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 288, "tweet_count": 82975, "listed_count": 11}, "id": "857825154", "location": "T\u00e9rmina", "username": "Kandinsky1904"}, {"name": "desanimada tristonha e desesperan\u00e7osa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1018, "tweet_count": 49086, "listed_count": 1}, "id": "1017572318506377217", "username": "cajad0ra"}, {"name": "Lucas Rios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 84, "tweet_count": 65834, "listed_count": 1}, "id": "229572265", "location": "Brasil", "username": "Lucas_Rios92"}, {"name": "\u1d00 \u0299 \u0280 \u1d00 \u029c \u1d00 \u1d0d \u30c4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 287, "tweet_count": 12951, "listed_count": 1}, "id": "2938268248", "username": "AbrahaMxEsP"}, {"name": "Michelle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12658, "following_count": 1106, "tweet_count": 218923, "listed_count": 66}, "id": "1530616231", "location": "Brazil", "username": "michellebarouki"}, {"name": "Diego Escosteguy", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 239983, "following_count": 1501, "tweet_count": 39617, "listed_count": 1046}, "id": "77920426", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "diegoescosteguy"}, {"name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 631, "tweet_count": 14554, "listed_count": 0}, "id": "839207470828515328", "location": " ", "username": "menezzesjulia"}, {"name": "P", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 122, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}, "id": "1156166574564347904", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "P3DR0D14S"}, {"name": "Annelie Karlsson \ud83c\udf08\ud83d\udcce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4251, "following_count": 1479, "tweet_count": 39671, "listed_count": 67}, "id": "1346189353", "location": "G\u00f6teborg, Sverige", "username": "AnnelieGbg"}, {"name": "\ud83d\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 1351, "tweet_count": 62394, "listed_count": 1}, "id": "819681402442645505", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "Marlonferreir7"}, {"name": "Velasquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 193, "tweet_count": 1640, "listed_count": 0}, "id": "1150740798310428673", "location": "donde me de la gana...", "username": "Velasqu59855016"}, {"name": "Revista Semana", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5166086, "following_count": 41, "tweet_count": 512601, "listed_count": 10847}, "id": "18079284", "location": "Colombia", "username": "RevistaSemana"}, {"name": "Lucia Resende #Lula13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5238, "following_count": 5469, "tweet_count": 111357, "listed_count": 11}, "id": "176821662", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "mluciares"}, {"name": "nini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 738, "tweet_count": 24413, "listed_count": 1}, "id": "1076140225657798656", "location": "angra", "username": "nicolerlk"}, {"name": "Bluedenn18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 148, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "id": "1171714791385251842", "username": "bluedenn18"}, {"name": "Tel_EsperanzaSEVILLA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1340, "tweet_count": 3322, "listed_count": 18}, "id": "2432319792", "location": "Sevilla", "username": "ASITES_Sevilla"}, {"name": "S M O K E R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 24, "tweet_count": 41684, "listed_count": 4}, "id": "1061996056563646465", "username": "fumandopuro"}, {"name": "\u6b69\u304f\u4eba \ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20208, "following_count": 296, "tweet_count": 21564, "listed_count": 13}, "id": "873975747840487425", "location": "tokyo-3", "username": "personaandando"}, {"name": "Alice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 246, "tweet_count": 22516, "listed_count": 1}, "id": "903282083249999872", "location": "wonderland", "username": "B1krlho"}, {"name": "mari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 561, "tweet_count": 107122, "listed_count": 9}, "id": "45464515", "location": "Brasil", "username": "maryyrodrigues"}, {"name": "paola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 0, "tweet_count": 9763, "listed_count": 0}, "id": "1029126587730550784", "location": "jf", "username": "pjxcobain"}, {"name": "Juliet \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 321, "tweet_count": 10335, "listed_count": 10}, "id": "218178920", "location": "there are places I remember...", "username": "JuliGaz"}, {"name": "Valeria DC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "id": "164763964", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "VaDelCas"}, {"name": "Raphael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 103, "tweet_count": 44792, "listed_count": 5}, "id": "857252389", "location": "Dudeland", "username": "raphamarques27"}, {"name": "Rhuan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 258, "tweet_count": 96970, "listed_count": 3}, "id": "21775084", "location": "Petr\u00f3polis - RJ", "username": "rhuanlinhares"}, {"name": "Daniela Cabrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 691, "tweet_count": 22133, "listed_count": 1}, "id": "150797890", "location": "Machala, Ecuador", "username": "daniicole"}, {"name": "Anggie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 240, "tweet_count": 5045, "listed_count": 0}, "id": "396309504", "username": "anggie_tn97"}, {"name": "Ivan Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21730, "following_count": 17243, "tweet_count": 784752, "listed_count": 56}, "id": "1645736942", "location": "Brasil", "username": "arte_prima"}, {"name": "Antonio Benny \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13919, "following_count": 14614, "tweet_count": 15868, "listed_count": 31}, "id": "3151825048", "username": "benq_antonio"}, {"name": "Morningstar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 705, "tweet_count": 141468, "listed_count": 2}, "id": "569470827", "location": "Land of Ooo", "username": "pampamchuleria"}, {"name": "Romer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 492, "tweet_count": 90161, "listed_count": 3}, "id": "62987627", "location": "DR", "username": "romerorozcoh"}, {"name": "\ud835\udc42 \ud835\udc3a\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc61\ud835\udc5c \ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc60 \ud835\udc36\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc52\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud80c\udc80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 3437, "tweet_count": 4955, "listed_count": 0}, "id": "1161443358671327232", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "leitorhh"}, {"name": "ReporterosnMovimient", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10984, "following_count": 1059, "tweet_count": 128311, "listed_count": 162}, "id": "88143494", "location": "Estado de M\u00e9xico", "username": "reporterosenmov"}, {"name": "Ara\u00fajo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1844, "tweet_count": 74011, "listed_count": 2}, "id": "511157397", "username": "iasllanjosqueir"}, {"name": "duboy!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 198, "tweet_count": 26204, "listed_count": 2}, "id": "414369854", "location": "sao paulo,brazil", "username": "jotaebarbosa"}, {"name": "Lea Marcia Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 811, "tweet_count": 49740, "listed_count": 2}, "id": "2219573186", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LeaMarciaSilva"}, {"name": "Matteo Salvini", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1498599, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3229}, "id": "270839361", "username": "matteosalvinimi"}, {"name": "un_gil \ud83c\udf17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 740, "tweet_count": 7465, "listed_count": 0}, "id": "380580456", "username": "hormii1"}, {"name": "gaabibareiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 592, "tweet_count": 7570, "listed_count": 0}, "id": "1103775508385402882", "location": "Misiones, Argentina", "username": "gaabibareiro"}, {"name": "mille", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 929, "tweet_count": 19073, "listed_count": 0}, "id": "770746696221466624", "location": "Cascavel, Brasil", "username": "miibonifacio"}, {"name": "andrezin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 474, "tweet_count": 12828, "listed_count": 0}, "id": "941956858771902466", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "andreelucass_"}, {"name": "sabrina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 196, "tweet_count": 16649, "listed_count": 0}, "id": "320054218", "location": "...", "username": "olasabris"}, {"name": "\u2113et\u00edcia \ud83e\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4751, "following_count": 5231, "tweet_count": 34436, "listed_count": 10}, "id": "1145103579356848128", "username": "themidnightcar"}, {"name": "ok8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 246, "tweet_count": 2206, "listed_count": 0}, "id": "1653671683", "username": "LBBQ2711"}, {"name": "breinguash", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141517, "following_count": 37501, "tweet_count": 857792, "listed_count": 0}, "id": "20699817", "location": "LATAM", "username": "breinguash"}, {"name": "\ud83d\udd31CristoVive\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 99, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "id": "1049527740066598912", "username": "OlhosDeFogo91"}, {"name": "Bilhete De Deus\u2122 \u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33003, "following_count": 2354, "tweet_count": 1030, "listed_count": 22}, "id": "792158202712457216", "username": "BilheteDeDeus"}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"name": "Voto Lula 13 sem medo de ser feliz!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 2666, "tweet_count": 229445, "listed_count": 1}, "id": "749014172948627456", "username": "hfariasilva1969"}, {"name": "EduB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2289, "tweet_count": 13078, "listed_count": 7}, "id": "288291198", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Edu111B"}, {"name": "\u0394'\u0141\u20ac\u0166\u0158\u24b6\u0147\u20acG\u0158\u0394\ud83c\udff4\u2605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 616, "tweet_count": 30511, "listed_count": 14}, "id": "949749180087627776", "location": "Brazil(Pindorama)", "username": "barricadas_vida"}, {"name": "S\u0101m.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 624, "tweet_count": 6852, "listed_count": 1}, "id": "104997522", "location": "M\u00e9xico", "username": "sam_maya"}, {"name": "RUSB\u00c9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 713, "tweet_count": 19088, "listed_count": 2}, "id": "2461302581", "location": "Fundo do Po\u00e7o", "username": "Oeejess"}, {"name": "Guilherme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 345, "tweet_count": 19127, "listed_count": 1}, "id": "2891543841", "location": "01.11.2019 \ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\ud83c\udff4", "username": "GuilhermeGualb3"}, {"name": "Ilaria Neri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1840, "tweet_count": 23415, "listed_count": 7}, "id": "490585374", "username": "ily7687"}, {"name": "chachacha_focaccine_Is_mayores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 15, "tweet_count": 1756, "listed_count": 0}, "id": "1127632358356729856", "username": "is_mayores"}, {"name": "Kim Lia \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udc30\ud83d\udc9c\ud83d\udc2f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 681, "tweet_count": 22935, "listed_count": 0}, "id": "3406517782", "username": "KimJeon30_01"}, {"name": "jk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7993, "following_count": 391, "tweet_count": 69165, "listed_count": 21}, "id": "1029305686579179523", "location": "\ubc0d\uae30 ily ", "username": "jksexuaI"}, {"name": "Silvana Marques", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 1610, "tweet_count": 716358, "listed_count": 169}, "id": "41292330", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "username": "SilMarq"}, {"name": "K A I O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 472, "tweet_count": 3103, "listed_count": 2}, "id": "995774649320558592", "location": "\u00c1gua Boa, Brasil", "username": "24hrsderessaca"}, {"name": "\ud83c\udf4aFerran\ud83c\udf4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4229, "following_count": 4073, "tweet_count": 75206, "listed_count": 18}, "id": "3278681079", "location": "\ud83c\udf4aTgn,Catalu\u00f1a,Espa\u00f1a,Europa\ud83c\udf4a", "username": "FerranFbm"}, {"name": "Lua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 604, "tweet_count": 14513, "listed_count": 0}, "id": "1087139405607903235", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "its_blackmoon"}, {"name": "doida&gostosa \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1051, "tweet_count": 11561, "listed_count": 1}, "id": "1164143761724772352", "location": "Rio de janeiro", "username": "avenusfuriosa"}, {"name": "F\u00e1bio Domingos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 80, "tweet_count": 5369, "listed_count": 1}, "id": "326967150", "username": "FabioDomingos"}, {"name": "eve \u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 2605, "tweet_count": 25751, "listed_count": 0}, "id": "1004846081522401280", "username": "evellynreisz"}, {"name": "Beto Mafra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14035, "following_count": 3246, "tweet_count": 168937, "listed_count": 135}, "id": "42280304", "location": "Belorizonte, uai!", "username": "BetoMafra"}, {"name": "menino alto de tran\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 335, "tweet_count": 31075, "listed_count": 0}, "id": "946438016960286720", "username": "raiugao"}, {"name": "neg\u00e3o OG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 494, "tweet_count": 15184, "listed_count": 0}, "id": "886790987208589312", "location": "Maca\u00e9", "username": "NiggaOnFire"}, {"name": "out of kau\u2019s system", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 2898, "tweet_count": 97502, "listed_count": 7}, "id": "730939256", "location": "she/her", "username": "islouistbae"}, {"name": "CORONEL TROMBETA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 2639, "tweet_count": 15147, "listed_count": 4}, "id": "1107603364991459328", "location": "Richmond, VA", "username": "trombetta360"}, {"name": "Luis M Marquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 78, "tweet_count": 5881, "listed_count": 1}, "id": "2583493257", "location": "Barranquilla", "username": "ldelcast1"}, {"name": "Jos\u00e9 Granados Fdz.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12651, "following_count": 439, "tweet_count": 76568, "listed_count": 56}, "id": "60958997", "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "JoseGranadosF"}, {"name": "bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 1326, "tweet_count": 1983, "listed_count": 0}, "id": "954167490808082433", "username": "poisoned_wings"}, {"name": "Daniel Blanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 251, "tweet_count": 1946, "listed_count": 0}, "id": "893534873306230784", "username": "MenchuBlank"}, {"name": "Emilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 214, "tweet_count": 106589, "listed_count": 43}, "id": "152090407", "username": "emiliailq"}, {"name": "\u0280\u1d00\u0493\u1d00\u1d07\u029f \ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 634, "tweet_count": 9821, "listed_count": 0}, "id": "1005875180063817729", "location": "Alfenas, Brasil", "username": "rafaelzil"}, {"name": "Pedro Cabral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 488, "tweet_count": 1522, "listed_count": 0}, "id": "53804716", "username": "pbcabral_"}, {"name": "Ju\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 111, "tweet_count": 3061, "listed_count": 0}, "id": "906001236419264513", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "Juh_Caetano14"}, {"name": "Caroline Sant'Ana \ud83e\udec0\ud83d\udc89\ud83e\ude7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 263, "tweet_count": 4589, "listed_count": 0}, "id": "2938467880", "location": "Cabo de Santo Agostinho, Brasi", "username": "pfvrsantana_"}, {"name": "L.I.M.P.E  BR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 785, "tweet_count": 114658, "listed_count": 15}, "id": "2489889890", "location": "Minas Gerais ", "username": "BrasilLibre"}, {"name": "Jos\u00e9  Mendes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7490, "following_count": 5849, "tweet_count": 341408, "listed_count": 113}, "id": "34629513", "location": "Lat. 05\u00ba 05' Long. 42\u00ba 48'", "username": "ZazaS_"}, {"name": "Ale\ud83c\udf31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 658, "tweet_count": 26872, "listed_count": 6}, "id": "1858534988", "username": "_alegauna_"}, {"name": "\ua731\u1d00\u0280\u1d04\u00c1\ua731\u1d1b\u026a\u1d04\u1d00. \u262a\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4438, "following_count": 428, "tweet_count": 111767, "listed_count": 0}, "id": "1569003564", "username": "gdbc__"}, {"name": "kraysius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 3388, "tweet_count": 7847, "listed_count": 0}, "id": "4825381937", "username": "kraysius"}, {"name": "L'Unione Popolare", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3028, "following_count": 1644, "tweet_count": 78584, "listed_count": 9}, "id": "3167399103", "location": "Stato e rivoluzione ", "username": "Fronte_diclasse"}, {"name": "Maila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 0, "tweet_count": 27007, "listed_count": 0}, "id": "929418763891630080", "username": "xwmla"}, {"name": "XUXA, D\u2019ASSIS\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 407, "tweet_count": 4609, "listed_count": 0}, "id": "1149186675467259905", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Assis_O_Matheus"}, {"name": "*Son of AJ Styles*", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1098, "tweet_count": 115029, "listed_count": 87}, "id": "347701534", "location": "AMK, Lion City", "username": "rockybaia"}, {"name": "Will Henderson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 695, "tweet_count": 23415, "listed_count": 23}, "id": "505375502", "location": "Dalton, GA", "username": "willh94"}, {"name": "Rc Shanky\ud83d\udc3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 133, "tweet_count": 4907, "listed_count": 0}, "id": "881040170778189824", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RC_Shanky"}, {"name": "Capitan cook (Mat\u00edas Solo Racing )\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 3148, "tweet_count": 37348, "listed_count": 4}, "id": "81938204", "location": "Avellaneda Bs As argentina ", "username": "Matiasok87"}, {"name": "Marina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1320, "tweet_count": 3864, "listed_count": 0}, "id": "1160346269174390785", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "username": "Marin09901463"}, {"name": "Ari Berenstein", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 340, "tweet_count": 41997, "listed_count": 31}, "id": "75074921", "location": "Brooklyn, NY", "username": "AriBerenstein"}, {"name": "CPX\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 3397, "tweet_count": 28795, "listed_count": 1}, "id": "3340214711", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "13Parachutes"}, {"name": "General Hamilton Mour\u00e3o", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2290196, "following_count": 67, "tweet_count": 1930, "listed_count": 2047}, "id": "1058819604741525510", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "GeneralMourao"}, {"name": "Vanessa \u2693\ufe0f| Rihanna no Superbowl 2023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1536, "tweet_count": 12951, "listed_count": 3}, "id": "111638536", "location": "Paragua\u00e7u, Brasil", "username": "vanessagraciel"}, {"name": "Claudio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 680, "tweet_count": 26582, "listed_count": 2}, "id": "269794362", "location": "Tigertown", "username": "SVQ35"}, {"name": "Tomas Carbonell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 996, "tweet_count": 93225, "listed_count": 0}, "id": "590403496", "username": "tocar2010"}, {"name": "Carolina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 647, "tweet_count": 25897, "listed_count": 0}, "id": "3527652496", "location": "Angra/ Rj", "username": "anafreire0"}, {"name": "motohiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 947, "tweet_count": 11900, "listed_count": 1}, "id": "716540981038940160", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "hiagay"}, {"name": "ELISEO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1930, "tweet_count": 20803, "listed_count": 0}, "id": "2696329724", "location": "Cali..valle del cauca", "username": "troyano9136"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 1187, "tweet_count": 62435, "listed_count": 20}, "id": "3047166048", "username": "smglewis"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 521, "tweet_count": 42940, "listed_count": 4}, "id": "877891878724751360", "location": "sccp.", "username": "ifzcamila"}, {"name": "yuri pinto \u2b50\ufe0f13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 982, "tweet_count": 71792, "listed_count": 10}, "id": "57793911", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "yuri_pinto"}, {"name": "B\u00ea\ud83e\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 600, "tweet_count": 22119, "listed_count": 0}, "id": "954536201498890240", "location": "Carlos Eduardo Cardoso\ud83e\udd0d", "username": "mecbrendinha"}, {"name": "Velenelle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 355, "tweet_count": 2769, "listed_count": 5}, "id": "301966542", "username": "ingavonkafer"}, {"name": "Brasilmelhor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 118, "tweet_count": 526, "listed_count": 0}, "id": "1177705246493163520", "username": "Brasilm89304360"}, {"name": "Cromatico da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 178, "tweet_count": 25834, "listed_count": 1}, "id": "1151721391449870337", "username": "ZacMarshaII"}, {"name": "Juninho Ruindade Pura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 153, "tweet_count": 155326, "listed_count": 7}, "id": "2230681196", "username": "bxstet"}, {"name": "amrscu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 486, "tweet_count": 14072, "listed_count": 10}, "id": "1137698284980658176", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal ", "username": "amrscu"}, {"name": "Terra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 1311, "tweet_count": 93929, "listed_count": 2}, "id": "2522943210", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "ATerrafts"}, {"name": "\u00c9LO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 589, "tweet_count": 31768, "listed_count": 0}, "id": "956277064478359552", "location": "Angra dos Reis/ Pinheiral", "username": "MilenaFelipe9"}, {"name": "Pedro Guaranho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 483, "tweet_count": 177581, "listed_count": 11}, "id": "1442607235", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, MG, Brasil", "username": "PedroGuaranho"}, {"name": "Rogeria Cristina Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 3999, "tweet_count": 38568, "listed_count": 1}, "id": "992921471688368129", "username": "RogeriaCristi16"}, {"name": "Roberto Martins 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b05\ufe0f \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 2970, "tweet_count": 169376, "listed_count": 0}, "id": "2320480067", "location": "Estou aqui", "username": "rc_ssmartins"}, {"name": "Cleiton7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1638, "tweet_count": 60572, "listed_count": 1}, "id": "934690662443880448", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "c7leiton"}, {"name": "Clau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 190, "tweet_count": 4958, "listed_count": 0}, "id": "927685584583348224", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "ClaudiaCost4P"}, {"name": "J.V\ud83e\udd4b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1280, "tweet_count": 3379, "listed_count": 0}, "id": "909824819457400833", "location": "em algum lugar do \ud83c\udf0e", "username": "jvictoralves7"}, {"name": "Amanda Theo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 594, "tweet_count": 29580, "listed_count": 0}, "id": "1057626648139378690", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "Amandabtheo"}, {"name": "Crispino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1199, "tweet_count": 51837, "listed_count": 11}, "id": "14482415", "location": "Brasil", "username": "crispino"}, {"name": "sonic \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 82, "tweet_count": 6900, "listed_count": 0}, "id": "1133787671606767616", "location": "Piumhi, Brasil", "username": "arttstick"}, {"name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 472, "tweet_count": 2149896, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896", "username": "odio_nao"}, {"name": "Blog do Noblat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182863, "following_count": 429, "tweet_count": 332300, "listed_count": 4884}, "id": "16794066", "username": "BlogdoNoblat"}, {"name": "Leon Moss \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 687, "tweet_count": 36422, "listed_count": 9}, "id": "979082539372597249", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "moshezito"}, {"name": "ale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 415, "tweet_count": 54233, "listed_count": 0}, "id": "69733621", "username": "alessteles"}, {"name": "Chatnews24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 45, "tweet_count": 38506, "listed_count": 8}, "id": "2981382124", "location": "Panam\u00e1", "username": "chatnews24"}, {"name": "FDRIK \u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 258, "tweet_count": 17921, "listed_count": 0}, "id": "935367744899440646", "location": "Mendoza, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "fefaguinovarttt"}, {"name": "aldu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 1215, "tweet_count": 97576, "listed_count": 1}, "id": "887149585", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "username": "Aldaagaggero"}, {"name": "P. L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14559, "following_count": 10924, "tweet_count": 204866, "listed_count": 57}, "id": "2314153038", "username": "ploez2"}, {"name": "giullya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1242, "tweet_count": 30787, "listed_count": 0}, "id": "1031268207972245504", "location": "Angra dos Reis, Rj", "username": "giullyacrf"}, {"name": "\u2696\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc49 N. O. E. \ud83d\udc48 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 3947, "tweet_count": 184227, "listed_count": 73}, "id": "4159860569", "location": "Espa\u00f1a - Spain", "username": "noe__info"}, {"name": "Julio (Uztaila) Laborde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1232, "tweet_count": 6728, "listed_count": 0}, "id": "302227194", "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "patojucelacla"}, {"name": "Pedro Bordaberry", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 161459, "following_count": 740, "tweet_count": 62717, "listed_count": 415}, "id": "56440164", "location": "Montevideo", "username": "PedroBordaberry"}, {"name": "\u0279\u01dd\u029e\u0254\u01ddq uop \u026f,\u1d09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1633, "tweet_count": 49353, "listed_count": 26}, "id": "202225846", "location": "Long Island, NY", "username": "ImDonBecker"}, {"name": "Politizado Chato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 638, "tweet_count": 11881, "listed_count": 5}, "id": "84594947", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "universiotarium"}, {"name": "Markos \ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7105, "following_count": 816, "tweet_count": 158887, "listed_count": 108}, "id": "51522315", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "MarkosOliveira"}, {"name": "Her\u00e9dia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 956, "tweet_count": 99893, "listed_count": 12}, "id": "135849630", "username": "MarianeHeredia"}, {"name": "scaly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 112, "tweet_count": 3830, "listed_count": 1}, "id": "1098593138757783552", "location": "Fuenlabrada, Spain", "username": "san_scaly"}, {"name": "@adriidq_4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 295, "tweet_count": 10508, "listed_count": 0}, "id": "1033697140504190976", "location": "Jimena de la Frontera", "username": "adriidq"}, {"name": "Thales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 435, "tweet_count": 70125, "listed_count": 4}, "id": "1143067879", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "thzcardoso"}, {"name": "julinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1182, "tweet_count": 21105, "listed_count": 0}, "id": "1112120695172026368", "location": "cg ms", "username": "jwliamaria"}, {"name": "drace", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 111, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}, "id": "711695509933715458", "username": "draceXIII"}, {"name": "matheus abreu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 502, "tweet_count": 5811, "listed_count": 1}, "id": "996417402404564993", "location": "Minas do Le\u00e3o, Brasil", "username": "matheus_breu"}, {"name": "silv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 487, "tweet_count": 773454, "listed_count": 71}, "id": "40329047", "username": "silvrib"}, {"name": "Storyline Bot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "username": "StorylineBot"}, {"name": "CAROLA Abstenerse comunistas y menos disfrazados", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1009, "tweet_count": 45022, "listed_count": 0}, "id": "2339387622", "location": "Por seguridad sin incluir", "username": "carolamoratti"}, {"name": "Allegra Prosperidad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 20, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "id": "984830645862977537", "location": "Lima, Peru", "username": "AllegraProsper1"}, {"name": "Tommy Meder", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 686, "tweet_count": 11119, "listed_count": 0}, "id": "748350020957708290", "username": "TOROMECCSS"}, {"name": "Antonio Zarco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 280, "tweet_count": 23862, "listed_count": 60}, "id": "804403951", "location": "Alicante y Mota del Cuervo", "username": "nazarenozarlop"}, {"name": "ana \u2741", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 361, "tweet_count": 24029, "listed_count": 0}, "id": "993663630255194112", "username": "maioliiii"}, {"name": "cerqueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 206, "tweet_count": 940, "listed_count": 0}, "id": "3389141002", "username": "vitorcerqb"}, {"name": "Crybaby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 56, "tweet_count": 11179, "listed_count": 0}, "id": "426957868", "username": "OvejaThrasher"}, {"name": "Oniria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 94, "tweet_count": 11571, "listed_count": 0}, "id": "1434261259", "location": "Colombia", "username": "oniriadahy"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Lula \u00e9 amor \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 1316, "tweet_count": 188318, "listed_count": 17}, "id": "3325338610", "username": "Odara_10"}, {"name": "B.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 424, "tweet_count": 14499, "listed_count": 0}, "id": "866786108608307204", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Vaasconcelos7"}, {"name": "Agencia6\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16516, "following_count": 972, "tweet_count": 14938, "listed_count": 32}, "id": "1150946438358212609", "location": "Madrid", "username": "agencia6news"}, {"name": "Neiva Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 209, "tweet_count": 28530, "listed_count": 0}, "id": "1086971203535978496", "username": "NeivaMaria20"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 584, "tweet_count": 48436, "listed_count": 0}, "id": "846539896512806916", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "AyrtonSouza21"}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd86 \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 410, "tweet_count": 37151, "listed_count": 0}, "id": "3348354009", "username": "_biafreixor11"}, {"name": "Pepe Mart\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 998, "tweet_count": 31783, "listed_count": 119}, "id": "3569856257", "location": "Alicante", "username": "pepe_martin_"}, {"name": "Neftali Acu\u00f1a.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 4673, "tweet_count": 165601, "listed_count": 1}, "id": "794600060", "location": "El Salvador, C:A:", "username": "acua_nelson"}, {"name": "r.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 381, "tweet_count": 12009, "listed_count": 2}, "id": "476244305", "username": "rncrstnrs"}, {"name": "\ud835\uddde\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\udded\ud835\uddd8\ud835\uddde\ud835\uddd8 .", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 232, "tweet_count": 6692, "listed_count": 3}, "id": "743434865098502144", "location": "Daegu.", "username": "redvhurricane"}, {"name": "fran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 425, "tweet_count": 23827, "listed_count": 1}, "id": "2225448487", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "franciel_ly"}, {"name": "Alf Cousin \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 3486, "tweet_count": 19442, "listed_count": 1}, "id": "473215138", "location": "Maring\u00e1, Paran\u00e1", "username": "SicTadeu"}, {"name": "Coxta\u00b9\u2078\u2079\u2075\ud83c\udf7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 729, "tweet_count": 47588, "listed_count": 0}, "id": "919973602715488257", "location": "021\ud83d\udd01024", "username": "raycoxta"}, {"name": "fds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 239, "tweet_count": 2566, "listed_count": 0}, "id": "1175957530801004544", "username": "LucasOffredi6"}, {"name": "\u1d21\u026a\u029f\u029f\u026a\u1d00\u0274 \uc70c\ub9ac\uc548", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 367, "tweet_count": 61974, "listed_count": 1}, "id": "784570864566231041", "location": "algum lugar a\u00ed", "username": "deswixllian"}, {"name": "otav", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 65, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}, "id": "1113848230641586176", "username": "otach4n"}, {"name": "Nimu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1504, "tweet_count": 30291, "listed_count": 0}, "id": "805955702724378624", "location": "she/her \u2022 \u00fe\u20ac\u044f\u044f\u044d\u01ff\u2113\u00e3\u0438\u0111i\u00e3 \ud83e\udd75", "username": "soylapolvora"}, {"name": "GoingUnderground", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 357, "tweet_count": 4175, "listed_count": 4}, "id": "67443382", "location": "Bakersfield ", "username": "neutronron"}, {"name": "Yasu\u2764\ufe0fQueenofDarkness\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 987, "tweet_count": 82417, "listed_count": 8}, "id": "928193867412750337", "location": "\u9650\u754c\u306f\u306a\u304f\u6e80\u958b\u306b\u54b2\u304f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Evolve813EVIL"}, {"name": "barbara | desativado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 342, "tweet_count": 72587, "listed_count": 0}, "id": "894865792956858368", "location": "no! | sam wilson br | d/-ela", "username": "laucowfia"}, {"name": "B@ntu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 25, "tweet_count": 4446, "listed_count": 0}, "id": "954074036459507712", "username": "CARCARA_68"}, {"name": "patr\u00edcia marianne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6628, "following_count": 513, "tweet_count": 16044, "listed_count": 14}, "id": "942974548420554752", "location": "rio de janeiro ", "username": "tricinhx"}, {"name": "#eusourolezera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1299, "tweet_count": 3621, "listed_count": 0}, "id": "1434059316", "username": "arthurzj"}, {"name": "Agatha \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 275, "tweet_count": 31266, "listed_count": 0}, "id": "1128971094", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "AgathaCristyee"}, {"name": "Jose Veras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}, "id": "1100384524171661313", "username": "joseveras21"}, {"name": "Joao Matano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 176, "tweet_count": 7672, "listed_count": 0}, "id": "703928110920687616", "location": "Jacobina-Bahia-Brasil", "username": "MatanoStonesBr"}, {"name": "Lourdes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 287, "tweet_count": 52645, "listed_count": 10}, "id": "233371442", "username": "la_loulu"}, {"name": "Joselyn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3197, "following_count": 1869, "tweet_count": 135613, "listed_count": 126}, "id": "18070997", "username": "JossaDosBichos"}, {"name": "Luciana Geraldine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 393, "tweet_count": 18245, "listed_count": 2}, "id": "165565418", "location": "Mexico", "username": "Luzdine13"}, {"name": "Picol\u00e9 de sal\u2122\ud83e\udd1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 348, "tweet_count": 93897, "listed_count": 8}, "id": "4825523593", "location": "Traverse Town ", "username": "Yozoras_"}, {"name": "Silvanei Sai\u00e3oLULAPRESIDENTE\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 2449, "tweet_count": 35025, "listed_count": 4}, "id": "1363100856", "location": "Congonhas_mg", "username": "sytka07"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1178356498193362945"], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/TPGb5EnnE4", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1178356498193362945/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TPGb5EnnE4", "media_key": "13_1176183728894369792"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-09-29T17:10:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 101, "like_count": 1033, "quote_count": 73}, "author_id": "100731315", "text": "Un gato blanco se lanza bajo de las ruedas de un autob\u00fas\n\nVarios transe\u00fantes avisaron al conductor del veh\u00edculo y evitaron una desgracia. https://t.co/TPGb5EnnE4", "id": "1178356498193362945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178344584797184000"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/B70VRkV3OO", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogElTrompud0/status/1178028124027723778", "display_url": "twitter.com/BlogElTrompud0\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:23:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1138327444249821184", "text": "Gran golpe de realidad, cuidado que se suicida el \"especial' https://t.co/B70VRkV3OO", "id": "1178344584797184000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178100912318902272"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/f9oE8RoRJX", "expanded_url": "https://www.playgroundmag.net/food/Bullying-por-ser-vegano-un-chico-se-suicida-despues-de-meses-de-acoso-escolar_23148311.html", "display_url": "playgroundmag.net/food/Bullying-\u2026"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 214, "username": "PlayGrounder", "id": "1516104832779792385"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 149, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "Monte Everest"}]}, "created_at": "2019-09-29T00:15:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "935704441239547905", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 esta noticia no se habr\u00e1 hecho tan viral como la del ni\u00f1o que sus pap\u00e1s eran veganos y se muri\u00f3 o la de la vegana que escal\u00f3 el Monte Everest y muri\u00f3 por el clima? https://t.co/f9oE8RoRJX v\u00eda @PlayGrounder", "id": "1178100912318902272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177999156746637312"], "entities": {"mentions": [{"start": 259, "end": 267, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "HT"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.6315, "type": "Other", "normalized_text": "fanchat"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.569, "type": "Other", "normalized_text": "BoyWithLuv"}, {"start": 238, "end": 250, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "TheMusicVideo"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.9297, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 236, "tag": "BoyWithLuv"}, {"start": 237, "end": 251, "tag": "TheMusicVideo"}, {"start": 252, "end": 257, "tag": "PCAs"}]}, "created_at": "2019-09-28T17:30:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 47, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1027732792422137856", "text": "DINAMICA\u26a1\ufe0f\n\nRespondan con el HT, No me ignoren! \ud83d\udc40\n\n\u2765Pel\u00edcula favorita? \n\u2765La \u00faltima canci\u00f3n que escucharon?\n\u2765Quien es tu bias?\n\u2765Tienen alguna man\u00eda?\n\u2765Cual es tu color favorito?\n\u2765Cuando es tu cumplea\u00f1os?\n\u2765Escriban el fanchat.\n\n#BoyWithLuv #TheMusicVideo #PCAs \n@BTS_twt", "id": "1177999156746637312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177975829273423875"], "created_at": "2019-09-28T15:58:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 322, "like_count": 1197, "quote_count": 41}, "author_id": "1002935242108428288", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8819, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "text": "Yo voy a votar a VOX. Y t\u00fa?", "id": "1177975829273423875"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178406413095391232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FilipePsilva25", "id": "924942038587592704"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "924942038587592704", "created_at": "2019-09-29T20:29:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1106555112426795009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178404680080211969"}], "text": "@FilipePsilva25 @LiloVLOG Elegemos Bolsonaro para bater de frente com o sistema de forma inteligente, n\u00e3o de maneira suicida.", "id": "1178406413095391232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178298191323774977"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/SrVoQC6LtF", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1178290758757027840", "display_url": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8971, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.7123, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "Aldo"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}]}, "created_at": "2019-09-29T13:19:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 61, "like_count": 764, "quote_count": 13}, "author_id": "57771039", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178290758757027840"}], "text": "Um amigo comunista matou a charada no dia do discurso do Bolsonaro na ONU. Se tem uma pessoa que concorda com a parte que diz respeito \u00e0 Amaz\u00f4nia \u00e9 o Aldo. Bingo! A minha pergunta \u00e9,  como o PCdoB se deixou liderar tanto tempo por algu\u00e9m com esta vis\u00e3o de mundo? https://t.co/SrVoQC6LtF", "id": "1178298191323774977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178404680080211969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LiloVLOG", "id": "44093823"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "Lilo"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "44093823", "created_at": "2019-09-29T20:22:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "924942038587592704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178403963718254593"}], "text": "@LiloVLOG Pior que ele t\u00e1 certo Lilo , elegemos Bolsonaro pra bater de frente com o sistema e n\u00e3o se tornar omisso.", "id": "1178404680080211969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178406385907912707"], "created_at": "2019-09-29T20:29:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570856603", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6881, "type": "Other", "normalized_text": "Dr\u00e1cula"}]}, "text": "muita coisa que eu li me marcou, mas nada se compara ao trauma deixado por um livro que eu sup\u00f4s que se tratasse da sequela do Dr\u00e1cula, depois de ele \"morrer\"", "id": "1178406385907912707"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178389033636024320"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/afHCVHg3EA", "expanded_url": "https://www.policiah50.com/dos-policias-en-calzoncillos-salvan-la-vida-a-un-suicida-en-benidorm/", "display_url": "policiah50.com/dos-policias-e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.h50.es/dos-policias-en-calzoncillos-salvan-la-vida-a-un-suicida-en-benidorm/"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 80, "username": "Benidorm", "id": "50074115"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "visitbenidorm", "id": "252001342"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "alicante"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Policia"}, {"start": 115, "end": 131, "tag": "PoliciaNacional"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:20:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1015715521961103360", "text": "Los dos polic\u00edas salvaron la vida del brit\u00e1nico que quer\u00eda suicidarse. @Benidorm @visitbenidorm #alicante #Policia #PoliciaNacional\nhttps://t.co/afHCVHg3EA", "id": "1178389033636024320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178405926296051719"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/Jb2jVZvyua", "expanded_url": "https://twitter.com/Santisfactions/status/1178405926296051719/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jb2jVZvyua", "media_key": "3_1178405924148518918"}]}, "in_reply_to_user_id": "254773569", "created_at": "2019-09-29T20:27:21.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2296862875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178405411243905025"}], "text": "@daviniavw_ https://t.co/Jb2jVZvyua", "id": "1178405926296051719"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178380615609180165"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/g0IAFsLoVR", "expanded_url": "http://bit.ly/2m61v4O", "display_url": "bit.ly/2m61v4O"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/fdZvwLDEfb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1178380615609180165/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fdZvwLDEfb", "media_key": "3_1178380609158291458"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:46:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 73, "like_count": 843, "quote_count": 86}, "author_id": "788794760764985344", "text": "Mais uma v\u00edtima de exposed virtuais, jovem de 16 anos se suicida ap\u00f3s amiga de sua ex-namorada vazar conversas \u00edntimas dele com outro rapaz. https://t.co/g0IAFsLoVR https://t.co/fdZvwLDEfb", "id": "1178380615609180165"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178401508146270210"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/K7P9WkFsLt", "expanded_url": "https://diariodenaucalpan.com/nota-roja/guardaespaldas-de-manuel-espino-se-suicida-en-su-domicilio/", "display_url": "diariodenaucalpan.com/nota-roja/guar\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/1DdIydoKUO", "expanded_url": "https://twitter.com/DDNaucalpan/status/1178401508146270210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1DdIydoKUO", "media_key": "3_1178401505671614464"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Espino"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.332, "type": "Other", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9487, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 95, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:09:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738416674538442752", "text": "Guardaespaldas de Manuel Espino se suicida en su domicilio - https://t.co/K7P9WkFsLt #Naucalpan #M\u00e9xico https://t.co/1DdIydoKUO", "id": "1178401508146270210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178346297063084033"], "created_at": "2019-09-29T16:30:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "author_id": "364856584", "text": "Quando algu\u00e9m se suicida,\u00e9 sinal que falhamos como sociedade.", "id": "1178346297063084033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177472520355627008"], "created_at": "2019-09-27T06:38:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 39, "like_count": 231, "quote_count": 2}, "author_id": "393694008", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "Port Ol\u00edmpic"}]}, "text": "Se suicida el autor del asesinato de una chica en el Port Ol\u00edmpic cuando iba a ser arrestado. Siento decir esto, pero ya pod\u00eda haberlo hecho antes de matar a la chica, y no despu\u00e9s. Perdonad la dureza, pero es lo que siento.", "id": "1177472520355627008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178291289760174081"], "created_at": "2019-09-29T12:51:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 235, "quote_count": 4}, "author_id": "4123404196", "text": "hoje mais um aluno da medicina que se matou\n\na gente t\u00e1 gritando por socorro e ngm faz nada kkkkkk pq ngm se importante de vdd, s\u00f3 qnd a gente se entope de rem\u00e9dio \n\nda\u00ed fazem uma campanha contra o suicidio e fica tudo bem", "id": "1178291289760174081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178372554286862343"], "created_at": "2019-09-29T18:14:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1037852395559165954", "text": "en serio como les puede gustar este calor repugnante reci\u00e9n sal\u00ed afuera 5 minutos y nunca hab\u00eda tenido tantos pensamientos suicida", "id": "1178372554286862343"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176181825011630081"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/WI3YlG259Y", "expanded_url": "https://antiprogre.com/2019/09/23/un-colombiano-se-suicida-clavandose-una-navaja-en-el-pecho-tras-apunalar-a-su-mujer/", "display_url": "antiprogre.com/2019/09/23/un-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-23T17:09:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "950152591698284545", "text": "Un colombiano se suicida clav\u00e1ndose una navaja en el pecho tras apu\u00f1alar a su mujer. https://t.co/WI3YlG259Y", "id": "1176181825011630081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178402206854369280"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/b3GuBGkV1s", "expanded_url": "http://elespectador.com/entretenimiento/cine/james-gunn-revela-en-que-comics-de-dc-se-inspirara-su-escuadron-suicida-articulo-883548", "display_url": "elespectador.com/entretenimient\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/f02jIRRMLH", "expanded_url": "https://twitter.com/elespectador/status/1178402206854369280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f02jIRRMLH", "media_key": "3_1178402200130871296"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-29T20:12:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "14834302", "text": "James Gunn revela en qu\u00e9 c\u00f3mics de DC se inspirar\u00e1 su \"Escuadr\u00f3n Suicida\".\nhttps://t.co/b3GuBGkV1s https://t.co/f02jIRRMLH", "id": "1178402206854369280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178381956985212928"], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/9dJfVHsfPu", "expanded_url": "https://intoleranciadiario.com/articles/2019/09/29/954044-mata-sujeto-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-san-martin-texmelucan.html", "display_url": "intoleranciadiario.com/articles/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://intoleranciadiario.com/articles/inseguridad/2019/09/29/954044-mata-sujeto-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-san-martin-texmelucan.html"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.865, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.68, "type": "Place", "normalized_text": "Texmelucan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Inseguridad"}, {"start": 45, "end": 56, "tag": "Texmelucan"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:52:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90692378", "text": "#Inseguridad||\ud83d\udd34Las autoridades de San Mart\u00edn #Texmelucan ya investigan este caso\n\n\ud83d\udd34Se presume que el sujeto atac\u00f3 a su pareja y luego se quit\u00f3 la vida \ud83d\udea8\n\nhttps://t.co/9dJfVHsfPu", "id": "1178381956985212928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178302343948967937"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QaBKbcA3qW", "expanded_url": "https://agencia6.com/index.php/2019/09/29/dos-policias-nacionales-de-benidorm-salvan-in-extremis-y-en-calzoncillos-a-un-joven-suicida-en-las-aguas-de-la-playa-de-levante/", "display_url": "agencia6.com/index.php/2019\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agencia6.com/2019/09/29/dos-policias-nacionales-de-benidorm-salvan-in-extremis-y-en-calzoncillos-a-un-joven-suicida-en-las-aguas-de-la-playa-de-levante/"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "POLICIALOCAL", "id": "111556126"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8388, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.8024, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Levante"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8015, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.9531, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.5926, "type": "Place", "normalized_text": "zodiac"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.7655, "type": "Place", "normalized_text": "samu"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "CruzRoja"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 162, "tag": "sucesos"}, {"start": 163, "end": 174, "tag": "salvamento"}, {"start": 175, "end": 181, "tag": "playa"}, {"start": 182, "end": 189, "tag": "h\u00e9roes"}, {"start": 190, "end": 199, "tag": "Benidorm"}, {"start": 200, "end": 203, "tag": "UK"}, {"start": 204, "end": 214, "tag": "brit\u00e1nico"}, {"start": 215, "end": 222, "tag": "zodiac"}, {"start": 223, "end": 228, "tag": "samu"}, {"start": 229, "end": 238, "tag": "CruzRoja"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "PoliciaNacional"}]}, "created_at": "2019-09-29T13:35:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "author_id": "2292491447", "text": "Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Levante\n\n@policia @POLICIALOCAL #sucesos #salvamento #playa #h\u00e9roes #Benidorm #UK #brit\u00e1nico #zodiac #samu #CruzRoja #PoliciaNacional\n\nhttps://t.co/QaBKbcA3qW", "id": "1178302343948967937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177948463025344512"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/X9KDldehlj", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16582/o-temor-de-lula-em-ficar-livre", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16582\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16582/o-temor-de-lula-em-ficar-livre"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00e1rtir"}]}, "created_at": "2019-09-28T14:09:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 22, "like_count": 122, "quote_count": 8}, "author_id": "994303120376303616", "text": "Um arquivo ambulante, muito mais \u00fatil como \u201cm\u00e1rtir\u201d. https://t.co/X9KDldehlj", "id": "1177948463025344512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178399681455501314"], "in_reply_to_user_id": "1138576077125763073", "created_at": "2019-09-29T20:02:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1138576077125763073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178399380942053376"}], "text": "ojal\u00e1 no se me partiese el coraz\u00f3n\ncada vez que te veo llorar\nojal\u00e1 una mirada no bastara\nojal\u00e1 no hubieses abierto mil puertas aqu\u00ed dentro\nojal\u00e1 nunca me hubieses ense\u00f1ado el barranco\npero supongo que me siento menos muerta en vida\nsintiendo el calor que da el fr\u00edo de otra alma", "id": "1178399681455501314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178039775506452480"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/anN0nrWc4Y", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "title": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne", "description": "Un joven brit\u00e1nico vegano de tan s\u00f3lo 12 a\u00f1os se ha ahorcado en su cuarto despu\u00e9s de sufrir constantes episodios de bullying\u00a0en su colegio. Sus compa\u00f1eros le tiraban en el comedor trozos de carne para acosarle.", "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:12:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 22, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "901054343457251328", "text": "Une ni\u00f1e se suicida por sufrir bullying por parte de sus compa\u00f1eres de clase por ser vegano.\nEn esta sociedad enferma lo que no se entiende o se comparte se ataca hasta llevar a inocentes al suicidio por no poder aguantar la pressi\u00f3 social.\n\nhttps://t.co/anN0nrWc4Y", "id": "1178039775506452480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178287621174415360"], "created_at": "2019-09-29T12:37:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "author_id": "143592919", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8772, "type": "Person", "normalized_text": "Frederico Varandas"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 114, "end": 131, "probability": 0.9084, "type": "Person", "normalized_text": "Frederico Varandas"}]}, "text": "Frederico Varandas provou que a sede em \u00c1frica \u00e9 apenas um mito. Como se pode comprovar pela entrevista de ontem, Frederico Varandas matou a sede com um copo vazio. A sede \u00e9 apenas uma quest\u00e3o mental.", "geo": {"place_id": "1fefad105170fb4e"}, "id": "1178287621174415360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178398571462320129"], "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 39, "username": "uchihxrtfilia", "id": "1178155436190646272"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "IGNEEL"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "LUCY"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.5984, "type": "Person", "normalized_text": "MAKAROV"}]}, "in_reply_to_user_id": "938911486809866241", "created_at": "2019-09-29T19:58:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940922031956217856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178350598946734081"}], "text": "@gasaiianna @lucyhsexual @uchihxrtfilia @fairydcroar MANO EU CHOREI MT NESSA PARTE TBM\n\nME AFOGUEI DE CHORAR QUANDO O IGNEEL MORREU\n\nQUANDO A LUCY QUEBROU A CHAVE DA AQUARIUS NEM SE FALA\n\nE O MAKAROV EU FIQUEI NUMA DEPRESS\u00c3O POR 2 EP SEGUIDO", "id": "1178398571462320129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178398927370047488"], "in_reply_to_user_id": "955996147985928193", "created_at": "2019-09-29T19:59:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955996147985928193", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.5342, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178398922093596672"}], "text": "\u00bfQu\u00e9 se supone que hagas? No puedes cargar a alguien con el tama\u00f1o y peso de Alex hasta enfermer\u00eda.\n\nJoder... \u00bfDe verdad tienen que ir a enfermer\u00eda, no?\n\nSi no hab\u00edas tocado fondo a\u00fan, est\u00e1s muy cerca de hacerlo.\u2014\n\nHold-- Hold up.\n\n\u2014Corres a buscar una camilla en tiempo r\u00e9cord, +", "id": "1178398927370047488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178398333930541056"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/JY1614FyWq", "expanded_url": "http://www.twitch.tv/esportsstadium?sr=a", "display_url": "twitch.tv/esportsstadium\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/esportsstadium?sr=a"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.216, "type": "Other", "normalized_text": "Prestini"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.5245, "type": "Other", "normalized_text": "coL"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:57:11.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769969740433485824", "text": "2-2 5-5 Envoy gunless arcitys Prestini vs coL dou https://t.co/JY1614FyWq", "id": "1178398333930541056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb", "id": "1178234079843631104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177839079347642368"], "created_at": "2019-09-28T06:54:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 3}, "author_id": "997958028593893379", "text": "#SUICIDIO \nPreguntar y escuchar a la persona en riesgo sobre sus pensamientos y emociones relacionadas con la conducta suicida aliviar\u00eda su tensi\u00f3n. Es muy importante adoptar una disposici\u00f3n de escucha aut\u00e9ntica y respeto, lo que les indicar\u00e1 preocupaci\u00f3n y deseo de ayudar.", "id": "1177839079347642368", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "SUICIDIO"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178312221409062913"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/zl2pi4Z3vE", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/damares-alves-defende-aumento-da-licenca-maternidade-para-um-ano.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/damares-alves-defende-aumento-da-licenca-maternidade-para-um-ano.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Damares Alves"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4153, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "created_at": "2019-09-29T14:15:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 67, "like_count": 128, "quote_count": 23}, "author_id": "14594813", "text": "Damares Alves defende aumento da licen\u00e7a maternidade para um ano\n\nEm entrevista, ministra se op\u00f5e \u00e0 censura, promete ver fam\u00edlia de \u00c1gatha e elogia plano de Moro\n\nhttps://t.co/zl2pi4Z3vE", "id": "1178312221409062913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178394267582128129"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "in_reply_to_user_id": "14982315", "created_at": "2019-09-29T19:41:01.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1421721", "text": "@JamesGunn Who knows? Maybe in 5 years we will be watching DC vs Marvel, a 4-movie mega-event!", "id": "1178394267582128129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178389921494704128"], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/4EYaF212ya", "expanded_url": "https://manifiestoperu.com/2019/09/29/solo-un-9-cree-que-vizcarra-esta-resolviendo-los-problemas-del-pais", "display_url": "manifiestoperu.com/2019/09/29/sol\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:23:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 8, "like_count": 131, "quote_count": 4}, "author_id": "763842026618122240", "text": "Aprobaci\u00f3n del jefe de Estado vuelve a caer, esta vez al 40%, en tanto que el apoyo al adelanto de elecciones, que sigue siendo alto, disminuye nuevamente hasta un 70%\nhttps://t.co/4EYaF212ya", "id": "1178389921494704128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178377648151633920"], "created_at": "2019-09-29T18:34:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "830890682973843458", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.864, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 209, "end": 223, "probability": 0.7791, "type": "Person", "normalized_text": "Cabildo Abierto"}]}, "text": "El FA crece en intenci\u00f3n de voto. Lo que era previsible con una oposici\u00f3n sin rumbo de mostrar una alternativa com\u00fan de cambio.\n\nHay egos que matan...Parece suicida.\n\nPero los que est\u00e1n encantados son el FA y Cabildo Abierto. Que respiran m\u00e1s tranquilos de lo que se pensaba...", "id": "1178377648151633920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178067037735866368"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/YUcaEKF6wj", "expanded_url": "https://falandoverdades.com.br/janot-que-denunciou-dilma-em-2017-agora-diz-que-ela-nao-e-corrupta/", "display_url": "falandoverdades.com.br/janot-que-denu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://falandoverdades.com.br/janot-que-denunciou-dilma-em-2017-agora-diz-que-ela-nao-e-corrupta/"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Jereissati"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "VazaJato"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "VazaJato"}]}, "created_at": "2019-09-28T22:00:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 24, "like_count": 415, "quote_count": 6}, "author_id": "1138965305760374784", "text": "O Brasil n\u00e3o \u00e9 para principiantes. O cord\u00e3o dos \"arrependidos\" come\u00e7ou com Jereissati dizendo que o PSDB errou no golpe. Com a #VazaJato vieram pol\u00edticos, jornalistas, at\u00e9 Temer assumiu. Agora Janot, o suicida, reconhece que Dilma \u00e9 honesta. Estranho, n\u00e9?\nhttps://t.co/YUcaEKF6wj", "id": "1178067037735866368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178206068998057984"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/z4ODVONW23", "expanded_url": "https://twitter.com/amg9847/status/1178153105566978048", "display_url": "twitter.com/amg9847/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:13:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "62137340", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178153105566978048"}], "text": "\u00bfAlguien entiende qu\u00e9 hace ese imb\u00e9cil suicida con un tobo? La ignorancia mata. https://t.co/z4ODVONW23", "id": "1178206068998057984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178381046385127426"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/JcPB3csA2d", "expanded_url": "https://twitter.com/josemi0304_jose/status/1178010434290540544", "display_url": "twitter.com/josemi0304_jos\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:48:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "415899309", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178010434290540544"}], "text": "Conoces de alg\u00fan pol\u00edtico que hace algo para NO salir re-electo? Todos los que conozco operan para salir re-electos, as\u00ed que por favor comparte quien es ese ejemplar suicida-pol\u00edtico. https://t.co/JcPB3csA2d", "id": "1178381046385127426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177863803276595202"], "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "created_at": "2019-09-28T08:33:09.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 21, "like_count": 853, "quote_count": 6}, "author_id": "174295598", "text": "Que l\u2019ABC converteixi el MHP @QuimTorraiPla en un sabotejador del Parlament \u00e9s de gui\u00f3 nivell Monty Pyton. Com l\u2019escamot su\u00efcida de La vida de Brian. M\u00e9s que no pas mal, fan riure.", "id": "1177863803276595202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178283027358720000"], "created_at": "2019-09-29T12:18:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2647848258", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5093, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "text": "Come finira' Greta ?...o suicida o suicidata !", "id": "1178283027358720000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178381367152918532"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "josrocker29", "id": "128434989"}]}, "in_reply_to_user_id": "30903121", "created_at": "2019-09-29T18:49:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111785596547203073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178332004208775168"}], "text": "@ladygoogoo2529 @josrocker29 Sera que tu o tu madre,  no llegar\u00e1n a ancianas, sl, estoy  orgullosa de mi edad y experiencia,  te falta mucho camino por recorrer para  que tus opiniones  me interesen, lo siento es el momento que dediques tu tiempo a aprender.", "id": "1178381367152918532"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178345762968801287"], "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/evhdx3lSpk", "expanded_url": "https://twitter.com/EdwardHolfman/status/1178345762968801287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/evhdx3lSpk", "media_key": "3_1178345752634036226"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/evhdx3lSpk", "expanded_url": "https://twitter.com/EdwardHolfman/status/1178345762968801287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/evhdx3lSpk", "media_key": "3_1178345758547992577"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.7598, "type": "Place", "normalized_text": "Burgues"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.4414, "type": "Place", "normalized_text": "Hum"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 173, "tag": "paisgeneroso"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:28:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 29, "like_count": 120, "quote_count": 15}, "author_id": "215162532", "text": "Esto es de ayer s\u00e1bado, en las calles Burgues y Hum. La dejaron tirada, al ver el M\u00f3vil policial, salieron corriendo y se les cayo, lleva munici\u00f3n cal. 44. Que #paisgeneroso\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude94 https://t.co/evhdx3lSpk", "id": "1178345762968801287"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178109332338151427"], "created_at": "2019-09-29T00:48:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "author_id": "30734740", "text": "Hoje, o amigo mais pr\u00f3ximo da minha filha, um adolescente de 18 anos, se suicidou. Quantas perguntas sem respostas, quanto sofrimento, quantos sonhos, quanta vida desperdi\u00e7ada.  N\u00e3o julgue, apenas escute. #falarpodemudartudo", "id": "1178109332338151427", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 224, "tag": "falarpodemudartudo"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178270815973974017"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/chgdBkSPjg", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-james-gunn-revela-comics-dc-inspirara-escuadron-suicida-20190929132238.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 35, "end": 36, "probability": 0.8489, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 54, "end": 71, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:30:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1328885857", "text": "#JamesGunn revela en qu\u00e9 c\u00f3mics de DC se inspirar\u00e1 su #Escuadr\u00f3nSuicida\n\nhttps://t.co/chgdBkSPjg", "id": "1178270815973974017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178389421365878785"], "in_reply_to_user_id": "738420725812465665", "created_at": "2019-09-29T19:21:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 153, "quote_count": 0}, "author_id": "738420725812465665", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.8669, "type": "Organization", "normalized_text": "Bc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178389420048883718"}], "text": "7)Com isso o Bc passa a ser apenas o regente ,a orquestra somos todos n\u00f3s.\nE \u00e1i que a coisa tem pegado.\nApesar de termos experi\u00eancias recentes aonde a m\u00e1 condu\u00e7\u00e3o dos juros acabou gerando uma crise de pre\u00e7os e expectativas que redundou na necessidade de uma revers\u00e3o tempestiva da", "id": "1178389421365878785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178292345248387072"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/d7Twvvld5V", "expanded_url": "https://www.newsf1.it/f1-i-la-ferrari-si-suicida-a-sochi-ed-hamilton-guida-la-doppietta-mercedes/", "display_url": "newsf1.it/f1-i-la-ferrar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newsf1.it/f1-i-la-ferrari-si-suicida-a-sochi-ed-hamilton-guida-la-doppietta-mercedes/"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 98, "username": "Messi98Joe", "id": "3006146909"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 110, "tag": "RussianGP"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "Mercedes"}, {"start": 121, "end": 129, "tag": "Ferrari"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "Leclerc"}]}, "created_at": "2019-09-29T12:56:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "152200318", "text": "F1 I La Ferrari si suicida a Sochi ed Hamilton guida la doppietta Mercedes\n\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n\ud83d\udcdd di @Messi98Joe \n#RussianGP\n#Mercedes\n#Ferrari\n#Leclerc \n\nhttps://t.co/d7Twvvld5V", "id": "1178292345248387072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177545565753753600"], "created_at": "2019-09-27T11:28:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "47163004", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.3082, "type": "Place", "normalized_text": "Parquetchys"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.6917, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.5167, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "text": "Eu quero ver a desfa\u00e7atez dos Parquetchys em continuarem dizendo que Janot (pretenso assassino e suicida confesso) foi o melhor PGR que a institui\u00e7\u00e3o j\u00e1 teve. Desequilibrado total. Antes, e agora ao dar uma declara\u00e7\u00e3o dessa pra vender livro e fazer cortina de fuma\u00e7a.", "id": "1177545565753753600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178384289689415683"], "created_at": "2019-09-29T19:01:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 17, "like_count": 207, "quote_count": 0}, "author_id": "1159817323", "text": "Ho visto bene Musacchio e Romagnoli su Ribery\n\nNotevoli proprio", "id": "1178384289689415683"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178357568084828160"], "created_at": "2019-09-29T17:15:11.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 35, "like_count": 1198, "quote_count": 7}, "author_id": "101505474", "text": "\u00c9s molt divertit veure gent a Instagram que divendres va anar a la manifestaci\u00f3 pel clima i avui penja fotos del seu brunch amb tot de fruites ex\u00f2tiques que han fet milers de km per arribar al seu plat.", "id": "1178357568084828160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178382995377532928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "giuliettacapeta", "id": "960275211659698179"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.4174, "type": "Other", "normalized_text": "theo"}]}, "in_reply_to_user_id": "960275211659698179", "created_at": "2019-09-29T18:56:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899468105348460544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178359521556750336"}], "text": "@giuliettacapeta @thiago_lacerda2 @kinakonako22 faz MUITO mais sentido, e como ele vai morrer no caso 30 talvez o theo seja poupado e n\u00e3o desapare\u00e7a", "id": "1178382995377532928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178384552781389824"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ZWThxPCbII", "expanded_url": "https://twitter.com/gabyandersengz/status/1178384552781389824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWThxPCbII", "media_key": "3_1178384545055461377"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "Doha2019"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 13, "tag": "Doha2019"}]}, "created_at": "2019-09-29T19:02:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "619919877", "text": "800 #Doha2019\nPaso de locos.  Ben a cola. https://t.co/ZWThxPCbII", "id": "1178384552781389824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178373525838684161"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/swvWuyNIeB", "expanded_url": "https://ojo-publico.com/1383/universidad-san-martin-pago-s106-millones-rector-chang-y-otros-funcionarios-de-su-gestion", "display_url": "ojo-publico.com/1383/universid\u2026"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/3yfesprEuf", "expanded_url": "https://twitter.com/Angelpaezs/status/1178373525838684161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3yfesprEuf", "media_key": "3_1178373489750925312"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:18:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 4, "like_count": 131, "quote_count": 3}, "author_id": "84465419", "text": "La clave es seguir la pista a las transferencias encubiertas a los dirigentes apristas, comenzando por Alan Garc\u00eda P\u00e9rez. Gran paso.\n\nhttps://t.co/swvWuyNIeB https://t.co/3yfesprEuf", "id": "1178373525838684161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178336251478515712"], "created_at": "2019-09-29T15:50:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 317, "reply_count": 435, "like_count": 1416, "quote_count": 65}, "author_id": "616886078", "text": "Italia Viva ha fatto nascere questo governo anche per evitare l\u2019aumento dell\u2019Iva. Non c\u2019\u00e8 nessuna ragione per aumentarla adesso. E lo dimostreremo numeri alla mano.", "id": "1178336251478515712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178383748263481349"], "in_reply_to_user_id": "81697647", "created_at": "2019-09-29T18:59:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81697647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178383746627710976"}], "text": "Mi nivel de pelotudez era tal, que yo escrib\u00eda las cartitas de amor para mis amigas, con palabras y sentimientos m\u00edos, pero dirigidos a su 2li, y ellos juraban que toda esa pasi\u00f3n, creatividad y reciprocidad proven\u00edan de ellas... Ilusos.", "id": "1178383748263481349"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178306280072663047"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/cj4fsfn80b", "expanded_url": "https://www.ahorainformacion.es/2019/09/29/nace-una-iniciativa-social-de-laicos-catolicos-en-pro-de-la-cristiandad-hispanica-y-europea/", "display_url": "ahorainformacion.es/2019/09/29/nac\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-29T13:51:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "52778002", "text": "... convencidos de que en el largo plazo se pueda lograr en Espa\u00f1a una mayor\u00eda social f\u00e9rreamente cat\u00f3lica y tradicional, que podamos ser los primeros europeos occidentales en contrarrestar la ola culturalmente suicida del continente.\ud83d\ude09\nhttps://t.co/cj4fsfn80b", "id": "1178306280072663047"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178375416618373121"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/WjqXrgYXgV", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/0vzQCh21L5sspRoXTkY4zb?si=KmmqDvesR-Sym9NFw7-CkQ", "display_url": "open.spotify.com/track/0vzQCh21\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.183, "type": "Other", "normalized_text": "Kayu\u00e1"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:26:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2389383266", "text": "Aqui est\u00e1 uma m\u00fasica para voc\u00ea\u2026 Retalhos de Kayu\u00e1\nhttps://t.co/WjqXrgYXgV", "id": "1178375416618373121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178293463957282816"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/KgTlRqz266", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambelli2210/status/1177730133387554817", "display_url": "twitter.com/Zambelli2210/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T13:00:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 10, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "58065771", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177730133387554817"}], "text": "Sua Excel\u00eancia  @CarlaZambelli17 depois de se  solidarizar com um plano homicida-suicida (e \u00f1 adianta ter apagado o tuite) a senhora vem falar de FAMILIA ? https://t.co/KgTlRqz266", "id": "1178293463957282816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178010434290540544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "prwolverine", "id": "415899309"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Peter"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.3229, "type": "Other", "normalized_text": "RR"}]}, "in_reply_to_user_id": "415899309", "created_at": "2019-09-28T18:15:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1471257782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177961916716736513"}], "text": "@prwolverine Mire Peter, no sea fan\u00e1tico! Todos sabemos que RR \"peleaba\" por las pensiones solo porque queria la reelecci\u00f3n. Como todos los politiqueros que no toman decisiones dif\u00edciles que les cueste politicamente. Al final los culpables son esos mismos politiqueros y los fanaticos.", "id": "1178010434290540544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177757609471942657"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "created_at": "2019-09-28T01:31:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 14, "like_count": 202, "quote_count": 2}, "author_id": "1101444670826209280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177756911426514944"}], "text": "@alexandregarcia Diz a boca mi\u00fada que ele n\u00e3o matou porque se matasse, n\u00e3o teria ningu\u00e9m para solt\u00e1-lo da pris\u00e3o. \ud83d\ude05", "id": "1177757609471942657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178377951202697218"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "morpheus1991", "id": "1350493508927414273"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "callmedomi_", "id": "1544644118936276995"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "in_reply_to_user_id": "996792506649063424", "created_at": "2019-09-29T18:36:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828764734107287552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178376570911760387"}], "text": "@Morpheus1991 @callmedomi_ @_thayramallho @QuebrandoOTabu ... continuo n\u00e3o tirando nenhuma conclus\u00e3o do seu text\u00e3o kkkkkk acho que vc s\u00f3 refor\u00e7ou minha fala, se o embri\u00e3o se transforma em dois em dois embri\u00f5es logo ele tem vida n\u00e9", "id": "1178377951202697218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178375652178706432"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0wp2DlvunF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RF7zkm", "display_url": "dlvr.it/RF7zkm"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/pmd2GJBJOw", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1178375652178706432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pmd2GJBJOw", "media_key": "3_1178375650631024640"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:27:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "67388370", "text": "La mat\u00f3 de amor: psic\u00f3pata poblano apu\u00f1ala a su esposa hasta matarla y luego se suicida https://t.co/0wp2DlvunF https://t.co/pmd2GJBJOw", "id": "1178375652178706432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178363876821352448"], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/55Jvi3mjNl", "expanded_url": "https://twitter.com/BreenGrasso1/status/1178363876821352448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55Jvi3mjNl", "media_key": "3_1178363874665480192"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:40:15.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1311600421", "text": "\ud83d\ude43 https://t.co/55Jvi3mjNl", "geo": {"place_id": "01b40b49265b126c"}, "id": "1178363876821352448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177606321341792256"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xGMLzUYMzK", "expanded_url": "http://dinamicamente.mx", "display_url": "dinamicamente.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=orig", "width": 359, "height": 165}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home", "description": "\u00a1Af\u00edliate ahora! \u00a1Accede ahora si ya est\u00e1s registrado! \u00bfQuienes Somos? Somos una instituci\u00f3n creada para brindar y promover de modo oportuno servicios accesibles en materia de", "unwound_url": "https://dinamicamente.guanajuato.gob.mx/"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/RL5MCNb7LW", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1177606321341792256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RL5MCNb7LW", "media_key": "3_1177369836470591488"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 257, "tag": "YoMeComprometo"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "774453643248488448", "text": "Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicida, cont\u00e1ctanos.\n\nLl\u00e1manos al 800 290 00 24 o escr\u00edbenos en https://t.co/xGMLzUYMzK o env\u00edanos un inbox.\n\nContra el suicidio #YoMeComprometo https://t.co/RL5MCNb7LW", "id": "1177606321341792256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178379029801525248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SergioLujambio", "id": "866815759"}]}, "in_reply_to_user_id": "866815759", "created_at": "2019-09-29T18:40:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "254937567", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178375950150574080"}], "text": "@SergioLujambio @Ileana31988379 D\u00f3nde queda entonces la libertad de gobernarse o destruirse a uno mismo?", "id": "1178379029801525248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178301990809546752"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/CHgiam1psT", "expanded_url": "https://twitter.com/Nelpedra/status/1178059962033020928", "display_url": "twitter.com/Nelpedra/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 42, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "created_at": "2019-09-29T13:34:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "148790842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178059962033020928"}], "text": "RECADO DADO PARA A POCILGA DO @STF_oficial https://t.co/CHgiam1psT", "id": "1178301990809546752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178368192458231809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PeedroGS_", "id": "821360040447799296"}]}, "in_reply_to_user_id": "821360040447799296", "created_at": "2019-09-29T17:57:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2166873617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178367715251310593"}], "text": "@PeedroGS_ Mas j\u00e1 percebeu q nossos piores jogos s\u00e3o contra times de n\u00edvel t\u00e9cnico inferior? Nosso lado esquerdo \u00e9 inoperante e o lado direito fica sobrecarregado. Os advers\u00e1rios colocam toda sua marca\u00e7\u00e3o l\u00e1.", "id": "1178368192458231809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177333236323749912"], "created_at": "2019-09-26T21:24:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "author_id": "2812936934", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.5105, "type": "Organization", "normalized_text": "BdC"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5254, "type": "Person", "normalized_text": "Braz"}]}, "text": "\"O BdC matou a identidade do clube\" - Diz o Braz. E eu pergunto para onde ter\u00e1 emigrado a honestidade deste pulha que se diz jornalista.", "id": "1177333236323749912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178376765632319493"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/pchPSWx5mg", "expanded_url": "https://twitter.com/PernaReflitao/status/1178133392954662912", "display_url": "twitter.com/PernaReflitao/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dezzefaixa", "id": "1142100994895097856"}]}, "in_reply_to_user_id": "1142100994895097856", "created_at": "2019-09-29T18:31:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1056414461249110017", "text": "@dezzefaixa voc\u00ea no dia q assassinou o gato KKKKKKK https://t.co/pchPSWx5mg", "id": "1178376765632319493"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178369219647492097"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/hBho1Vec88", "expanded_url": "https://twitter.com/amateurandrea/status/1177793166671568896", "display_url": "twitter.com/amateurandrea/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T18:01:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "2272252866", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177793166671568896"}], "text": "Que pinche coraje! Ugh! https://t.co/hBho1Vec88", "id": "1178369219647492097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178369634841628673"], "created_at": "2019-09-29T18:03:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "223155050", "text": "La se\u00f1ora que hace la limpieza en casa de mi mami bot\u00f3 a la basura unos recuerdos de cuando yo y mi hermano \u00e9ramos beb\u00e9s y mi madre est\u00e1 inconsolable... \ud83d\ude10Empezando por la cruz de primera comuni\u00f3n de mi hermano, nuestras pulseras de la cl\u00ednica, entre otras... \ud83d\ude10", "id": "1178369634841628673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178334340499025922"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/jvyfNTQY3S", "expanded_url": "https://twitter.com/kennadiemledger/status/1178318557949636609", "display_url": "twitter.com/kennadiemledge\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T15:42:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "768165855913848832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178318557949636609"}], "text": "n\u00e3o mentiu \n\nlembrando que para o remo se tornar capo ele matou todo mundo da m\u00e1fia e automaticamente acabou com todas as tradi\u00e7\u00f5es e fazendo a camorra ter \"direitos iguais\". Fora que ele que quer que as mulheres SAIBAM se proteger e n\u00e3o serem protegidas. \n\nreizinho faz assim https://t.co/jvyfNTQY3S", "id": "1178334340499025922"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178316735189004289"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jYI2DwHoUD", "expanded_url": "https://twitter.com/psirven/status/1178301014472044554", "display_url": "twitter.com/psirven/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "Maradona"}]}, "created_at": "2019-09-29T14:32:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "168759102", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178301014472044554"}], "text": "Cuando est\u00e1s cegado por el odio a #Maradona y al peronismo, sale esta mezcla horrible... https://t.co/jYI2DwHoUD", "id": "1178316735189004289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178060488585945088"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Itzm3CC0mL", "expanded_url": "https://twitter.com/daorahein/status/1178060488585945088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Itzm3CC0mL", "media_key": "3_1178060334071980032"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:34:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "1685472584", "text": "Eu fazendo piada suicida // as pessoas que gostam de mim https://t.co/Itzm3CC0mL", "id": "1178060488585945088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178314542562107392"], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/heE1dOluTP", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/29/marco-sifuentes-48-horas-para-salvar-al-peru/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 190, "probability": 0.4175, "type": "Other", "normalized_text": "La Botika"}]}, "created_at": "2019-09-29T14:24:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 17, "like_count": 264, "quote_count": 4}, "author_id": "5418002", "text": "\u201cLa \u00fanica salida para el pa\u00eds es un gabinete de choque, adem\u00e1s del apoyo de la calle y de magistrados honestos que no teman abrir cargos por sedici\u00f3n a la organizaci\u00f3n conocida como La Botika\u201d https://t.co/heE1dOluTP", "id": "1178314542562107392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178007477247528960"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FtdBQI2AbT", "expanded_url": "https://twitter.com/louistywar/status/1178002525301231616/video/1", "display_url": "twitter.com/louistywar/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "freddieismyqueen"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:04:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 4, "like_count": 514, "quote_count": 16}, "author_id": "832307211879735298", "text": "As letras se encaixando, freddieismyqueen por que me matou??\n\nPor que voc\u00ea t\u00e1 chorando larrie?? https://t.co/FtdBQI2AbT", "id": "1178007477247528960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178207009298100229"], "created_at": "2019-09-29T07:16:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 2, "like_count": 107, "quote_count": 2}, "author_id": "636025744", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.4798, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Galynker"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}]}, "text": "El Dr. Igor Galynker propone un nuevo diagn\u00f3stico, el S\u00edndrome de crisis suicida: el estado mental que precede al intento de suicidio y que se caracteriza por un sentimiento persistente de desesperanza y atrapamiento, una urgencia de escapar de una situaci\u00f3n vital insufrible", "id": "1178207009298100229"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178097242307252224"], "in_reply_to_user_id": "41167301", "created_at": "2019-09-29T00:00:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 2}, "author_id": "41167301", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Volpi"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Antony"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178095926365302785"}], "text": "Juanfran tb jogou demais, claro... Tiago Volpi. Hernanes se matou na marca\u00e7\u00e3o. Time se apresentou bem, apesar de n ter o poderio ofensivo suficiente p vencer, hoje, o l\u00edder, q vinha de 8 vit\u00f3rias em sequ\u00eancia. Na chance do Antony, achei q fez o correto. Passe n chegaria ao Bueno.", "id": "1178097242307252224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178286323116990465"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/FbosSSrPpv", "expanded_url": "https://twitter.com/GFS96382897/status/1178286323116990465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FbosSSrPpv", "media_key": "3_1178286317957988352"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MoreauLeopoldo", "id": "4529320173"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "pulgas_pocas", "id": "802922174"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 43, "tag": "LarretaYaFue"}]}, "in_reply_to_user_id": "4529320173", "created_at": "2019-09-29T12:32:05.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "934528324264742912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178156628568240131"}], "text": "@MoreauLeopoldo @pulgas_pocas #LarretaYaFue https://t.co/FbosSSrPpv", "id": "1178286323116990465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["873936095297372160"], "created_at": "2017-06-11T16:12:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "author_id": "803269416964255744", "text": "Matou 7 maridos acredite se quiser, chorou no vel\u00f3rio e a noite foi pro cabar\u00e9... \ud83d\udc44\ud83d\udde1\ud83d\udc83\ud83c\udf77", "id": "873936095297372160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356468841623552"], "in_reply_to_user_id": "722467646671818753", "created_at": "2019-09-29T17:10:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "722467646671818753", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.7154, "type": "Place", "normalized_text": "Morumbi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178356467142942725"}], "text": "Capitanias heredit\u00e1rias que tirou as terras dos ind\u00edgenas, escravizou e matou.\nE q originou os donos das mans\u00f5es do Morumbi, q se vangloriavam d descender da galera q se enfiou na terra dos ind\u00edgenas, usando a tecnologia capitalista de invas\u00e3o.\nCeis t\u00e3o ligado na ironia?", "id": "1178356468841623552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177972131713486850"], "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Y5eW9TrLx6", "expanded_url": "https://twitter.com/LentzFelipe/status/1177972131713486850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y5eW9TrLx6", "media_key": "3_1177972115867361281"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jairbolsonano", "id": "1074131315652468736"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "1074131315652468736", "created_at": "2019-09-28T15:43:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "898525418", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177949254972772352"}], "text": "@Jairbolsonano @BolsonaroSP Cagalh\u00e3o https://t.co/Y5eW9TrLx6", "id": "1177972131713486850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177726289345687552"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/GHAnWEfls2", "expanded_url": "https://twitter.com/AliceWinson/status/1177635670099144710/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GHAnWEfls2", "media_key": "7_1177635569209356288"}]}, "created_at": "2019-09-27T23:26:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7441, "reply_count": 800, "like_count": 22565, "quote_count": 1426}, "author_id": "2574521813", "text": "quem rir vai pro inferno  https://t.co/GHAnWEfls2", "id": "1177726289345687552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178367885862998017"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/QpgC3JaZ9l", "expanded_url": "http://bit.ly/2ogoIBY", "display_url": "bit.ly/2ogoIBY"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/IQVIseuMVN", "expanded_url": "https://twitter.com/MTPNoticias/status/1178367885862998017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQVIseuMVN", "media_key": "3_1178367784608243713"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.563, "type": "Other", "normalized_text": "DolorYSangre"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "DolorYSangre"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:56:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353194362", "text": "#DolorYSangre \ud83d\udea8 | Hombre acuchilla a su esposa hasta matarla y luego se suicida en Texmelucan\ud83d\ude20\n\n\ud83d\udc49https://t.co/QpgC3JaZ9l https://t.co/IQVIseuMVN", "id": "1178367885862998017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178093980996767744"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/9WoSqUTlOV", "expanded_url": "https://twitter.com/AnimalMX/status/1178093980996767744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WoSqUTlOV", "media_key": "7_1178093924570808322"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.6083, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00f3calo"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "AbortoLibreYSeguro"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 56, "tag": "AbortoLibreYSeguro"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:47:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 339, "reply_count": 43, "like_count": 1629, "quote_count": 35}, "author_id": "1148385761135382528", "text": "As\u00ed el Z\u00f3calo con la protesta por el #AbortoLibreYSeguro \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c https://t.co/9WoSqUTlOV", "id": "1178093980996767744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178365204209553410"], "in_reply_to_user_id": "772228303", "created_at": "2019-09-29T17:45:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772228303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178364729250795525"}], "text": "Y lo peor de todo es que luego se juntan los dos para \"analizar\" un partido", "id": "1178365204209553410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178365697640017921"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nuvensdefumo", "id": "82054005"}]}, "in_reply_to_user_id": "82054005", "created_at": "2019-09-29T17:47:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18719524", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178363941740830720"}], "text": "@nuvensdefumo Se lesses a not\u00edcia e n\u00e3o apenas o t\u00edtulo percebias como. \ud83d\ude01", "id": "1178365697640017921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178364013551464455"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/wI7fRmUvlJ", "expanded_url": "https://www.cambridge.org/core/journals/the-british-journal-of-psychiatry/article/suicidal-behaviour-among-persons-with-attentiondeficit-hyperactivity-disorder/6CECF48A64E415C871D233B2607114ED", "display_url": "cambridge.org/core/journals/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cambridge.org/core/journals/the-british-journal-of-psychiatry/article/suicidal-behaviour-among-persons-with-attentiondeficit-hyperactivity-disorder/6CECF48A64E415C871D233B2607114ED"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8311, "type": "Other", "normalized_text": "TDAH"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:40:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188718688", "text": "El TDAH y una elevada tasa de comportamiento suicida.\nhttps://t.co/wI7fRmUvlJ", "id": "1178364013551464455"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178345832212520961"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/FUdqT9BGhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/C_Irreverencias/status/1178345832212520961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUdqT9BGhQ", "media_key": "3_1178345824172027904"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:28:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 66, "like_count": 299, "quote_count": 24}, "author_id": "394391195", "text": "Como pasar\u00e1 @MartinVizcarraC a la historia? https://t.co/FUdqT9BGhQ", "id": "1178345832212520961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1175174124508995584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Justiciera75", "id": "2431225999"}]}, "in_reply_to_user_id": "2431225999", "created_at": "2019-09-20T22:25:19.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "115454820", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175172638370664451"}], "text": "@Justiciera75 Suicida", "id": "1175174124508995584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177789795692662784"], "created_at": "2019-09-28T03:39:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 325, "reply_count": 133, "like_count": 1689, "quote_count": 70}, "author_id": "133956546", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "ENARM"}]}, "text": "Hilo sobre cu\u00e1les fueron las preguntas m\u00e1s mafufas del ENARM....", "id": "1177789795692662784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177613236629323777"], "created_at": "2019-09-27T15:57:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 3, "like_count": 217, "quote_count": 1}, "author_id": "2530052556", "text": "La #depresi\u00f3n mayor tiene un importante componente cognitivo. Este est\u00e1 conformado por #pensamientos irracionales que extienden un halo de #pesimismo hacia el modo en el que nos proyectamos al futuro, alimentando una sensaci\u00f3n de #desesperanza que se asocia a la ideaci\u00f3n suicida.", "id": "1177613236629323777", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "pensamientos"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "pesimismo"}, {"start": 230, "end": 243, "tag": "desesperanza"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178053428406190080"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/dRV92IqFbm", "expanded_url": "https://twitter.com/SilverGeek2/status/1178053428406190080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRV92IqFbm", "media_key": "3_1178053389889880064"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/dRV92IqFbm", "expanded_url": "https://twitter.com/SilverGeek2/status/1178053428406190080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRV92IqFbm", "media_key": "3_1178053389931802624"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/dRV92IqFbm", "expanded_url": "https://twitter.com/SilverGeek2/status/1178053428406190080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRV92IqFbm", "media_key": "3_1178053390024101888"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/dRV92IqFbm", "expanded_url": "https://twitter.com/SilverGeek2/status/1178053428406190080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRV92IqFbm", "media_key": "3_1178053390074429440"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.7714, "type": "Other", "normalized_text": "Silvergeeks"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.6381, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.4455, "type": "Other", "normalized_text": "FAV"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.568, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}, {"start": 219, "end": 233, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "JokerSilvergeek"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Silvergeeks"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "Joker"}, {"start": 196, "end": 203, "tag": "Guas\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 234, "tag": "JokerSilvergeek"}]}, "created_at": "2019-09-28T21:06:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 31, "like_count": 105, "quote_count": 7}, "author_id": "951129997456101376", "text": "#Silvergeeks\n\nDin\u00e1mica para pases de funci\u00f3n de medianoche de #Joker este jueves. \n\n1.Dar RT y FAV\n2. Etiqueta a 5 amigos y pide que nos sigan.\n3. Menciona una pel\u00edcula(incluye animadas) donde el #Guas\u00f3n este.\n4. Usar #JokerSilvergeek. https://t.co/dRV92IqFbm", "id": "1178053428406190080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178362184218419200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vyckduarte", "id": "1156380223916711937"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8292, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1156380223916711937", "created_at": "2019-09-29T17:33:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1138476864165560323", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178348943387836417"}], "text": "@vyckduarte Gra\u00e7as a Deus, na verdade n\u00e3o dever\u00edamos ter nem se afastado ! ... mais nada que uma conversa a base de amea\u00e7a que n\u00e3o resolva! Kkkjkjkk\nT\u00f4 zoando! \nTe amooooooo porquinha \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "1178362184218419200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178361868366290947"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "moxzinlizers", "id": "1261137320"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Cristina13Cris", "id": "345709444"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "SertanejoUFC", "id": "346580194"}]}, "in_reply_to_user_id": "1261137320", "created_at": "2019-09-29T17:32:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017572318506377217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178359796824760320"}], "text": "@moxzinlizers @Cristina13Cris @SertanejoUFC Ta querendo militar errado e com a pessoa errada viu, volto a repetir se tem algo que n\u00e3o fa\u00e7o \u00e9 passar pano pra macho escroto. Onde ele amea\u00e7ou ela fia? Falar mal dela pros outros na hora da raiva \u00e9 amea\u00e7ar agora? Tu nunca  falou q ia matar fulano ou ciclano? Cai na real", "id": "1178361868366290947"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178360602399580163"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Alexa"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Pagu"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "Robovac"}]}, "in_reply_to_user_id": "1530616231", "created_at": "2019-09-29T17:27:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "77920426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178359997174075393"}], "text": "@ureallygotmenow Ele j\u00e1 disse, via Alexa, que quase matou a Pagu. Robovac agora com medo do novo sistema penal.", "id": "1178360602399580163"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356238020681728"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/usWOdJ97oD", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1176901551333552134", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:09:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156166574564347904", "text": "Homem tem tend\u00eancia suicida https://t.co/usWOdJ97oD", "id": "1178356238020681728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178361037768269824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MJarlsdotter", "id": "1353568513"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "todaysmiracle", "id": "187457596"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "AWilliamsson", "id": "450561254"}]}, "in_reply_to_user_id": "1353568513", "created_at": "2019-09-29T17:28:58.000Z", "lang": "sv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1346189353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178358475656777728"}], "text": "@MJarlsdotter @todaysmiracle @AWilliamsson Det borde verkligen inte vara s\u00e5, f\u00f6r skolan borde fungera \u00e4ven f\u00f6r elever med t ex autism. Det g\u00f6r den inte f\u00f6r 52%av eleverna med autism idag, dessa 52% har ofrivillig problematisk skolfr\u00e5nvaro pga bristande st\u00f6d och anpassningar &gt;", "id": "1178361037768269824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178011489870856193"], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/yh0y0Btzxi", "expanded_url": "http://bit.ly/2o6knRL", "display_url": "bit.ly/2o6knRL"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/4bpEpnHCeO", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1178011489870856193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4bpEpnHCeO", "media_key": "3_1178009484028981248"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 44, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.5458, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea General"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.9145, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "created_at": "2019-09-28T18:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 396, "reply_count": 835, "like_count": 977, "quote_count": 277}, "author_id": "18079284", "text": "En la Asamblea General de la ONU, @IvanDuque aprovech\u00f3 para referirse al expresidente @AlvaroUribeVel: \"He tenido la posibilidad de conocer a un gran ser humano\", dijo\nhttps://t.co/yh0y0Btzxi https://t.co/4bpEpnHCeO", "id": "1178011489870856193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356902457217024"], "created_at": "2019-09-29T17:12:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "873975747840487425", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.6368, "type": "Person", "normalized_text": "jj abrams"}]}, "text": "a jj abrams le proh\u00edbes usar gama de colores azules en sus pel\u00edculas y se arranca la piel", "id": "1178356902457217024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "author_id": "164763964", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "id": "1176533051838533633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178359744664408066"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/nmb3I7dO97", "expanded_url": "https://twitter.com/raphamarques27/status/1178354725177171970", "display_url": "twitter.com/raphamarques27\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:23:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "21775084", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178354725177171970"}], "text": "Vou cravar aqui que, na minha humilde opini\u00e3o, o filme vai ser foda, mas n\u00e3o vai corresponder as expectativas dele, e ele vai falar que \u00e9 uma merda! https://t.co/nmb3I7dO97", "id": "1178359744664408066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178204697473273856"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/VdU9VQQLxO", "expanded_url": "https://twitter.com/benq_antonio/status/1178204697473273856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VdU9VQQLxO", "media_key": "7_1178204466555826176"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Napoli"}, {"start": 35, "end": 42, "tag": "Conte2"}, {"start": 86, "end": 98, "tag": "IusCulturae"}, {"start": 101, "end": 109, "tag": "IusSoli"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "Boldrini"}, {"start": 217, "end": 224, "tag": "Italia"}]}, "created_at": "2019-09-29T07:07:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 72, "like_count": 405, "quote_count": 42}, "author_id": "3151825048", "text": "#Napoli Come primo atto il governo #Conte2 il 3 ottobre si apre la discussione su lo  #IusCulturae = #IusSoli \ud83d\udc47 con la legge #Boldrini ...come priorit\u00e0 nel paese ...\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\udc47 qui le priorit\u00e0 sono ben altre !!! Salvare L #Italia !!!...\ud83d\udc4e https://t.co/VdU9VQQLxO", "id": "1178204697473273856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178359536048070656"], "in_reply_to_user_id": "569470827", "created_at": "2019-09-29T17:23:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62987627", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "Lissa"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7242, "type": "Person", "normalized_text": "bin laden"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6949, "type": "Person", "normalized_text": "fourloko"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178358302339719170"}], "text": "@PamelaMarieaj Lissa bebe bin laden y fourloko. Yo le ando de lejos a esa gente suicida", "id": "1178359536048070656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178358302339719170"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "romerorozcoh", "id": "62987627"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7138, "type": "Person", "normalized_text": "lissa"}]}, "in_reply_to_user_id": "62987627", "created_at": "2019-09-29T17:18:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569470827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178357556584079366"}], "text": "@romerorozcoh Sal con lissa", "id": "1178358302339719170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178357840324505600"], "in_reply_to_user_id": "270839361", "created_at": "2019-09-29T17:16:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 159, "like_count": 1320, "quote_count": 11}, "author_id": "270839361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178357838793658372"}], "text": "Al governo abbiamo degli incapaci, dei venduti o dei complici? I sindaci e i governatori della Lega sono pronti a reagire e a rispondere NO ad ogni nuovo arrivo di immigrati.", "id": "1178357840324505600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178358532254638080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hormii1", "id": "380580456"}]}, "in_reply_to_user_id": "380580456", "created_at": "2019-09-29T17:19:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1103775508385402882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178355464482017281"}], "text": "@hormii1 Vos tambi\u00e9n hormi?", "id": "1178358532254638080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178353747585581056"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/lYfpoiFmFL", "expanded_url": "http://bit.ly/2LoYLt0", "display_url": "bit.ly/2LoYLt0"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20699817", "text": "\u00bfSab\u00edan ustedes que cada 40 SEGUNDOS se suicida una persona en el mundo y al menos unas 800 mil personas al a\u00f1o? https://t.co/lYfpoiFmFL", "id": "1178353747585581056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1176987991086120960"], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/BPsQXRlAkP", "expanded_url": "https://twitter.com/UmPapelCristao/status/1176987991086120960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPsQXRlAkP", "media_key": "7_1176987906268946432"}]}, "created_at": "2019-09-25T22:32:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 13}, "author_id": "792158202712457216", "text": "N\u00e3o suicida... https://t.co/BPsQXRlAkP", "id": "1176987991086120960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178286920234868737"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T12:34:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1178286920234868737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356496058523648"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ombPUZ8RYs", "expanded_url": "https://twitter.com/is_mayores/status/1178356496058523648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ombPUZ8RYs", "media_key": "16_1178356485706964993"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "leredit\u00e0"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:10:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1127632358356729856", "text": "#leredit\u00e0 Josefina ha sfidato Guido una con le palle https://t.co/ombPUZ8RYs", "id": "1178356496058523648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178021952872751105"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6E7AIXPolu", "expanded_url": "https://twitter.com/allreactionvidz/status/1170143575985840128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6E7AIXPolu", "media_key": "7_1170143531110928390"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5978, "type": "Person", "normalized_text": "taekuka"}]}, "created_at": "2019-09-28T19:01:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "author_id": "1029305686579179523", "text": "puse el aleatorio y se me reprodujo all of me---------------------------&gt; taekuka suicida\nhttps://t.co/6E7AIXPolu", "id": "1178021952872751105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178355960760459265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "its_blackmoon", "id": "1087139405607903235"}]}, "in_reply_to_user_id": "1087139405607903235", "created_at": "2019-09-29T17:08:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164143761724772352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178354946103824385"}], "text": "@its_blackmoon Fala sobre o que?", "id": "1178355960760459265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178337206601228289"], "created_at": "2019-09-29T15:54:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "886790987208589312", "text": "ta, eu to na merda e vou seguir nessa", "id": "1178337206601228289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178356467142942725"], "in_reply_to_user_id": "722467646671818753", "created_at": "2019-09-29T17:10:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "722467646671818753", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.379, "type": "Other", "normalized_text": "Jivago"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.6898, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178356462965415939"}], "text": "A Globo at\u00e9 passou Dr Jivago, q era um dos filmes favoritos do Lula, pra esse imagin\u00e1rio pegar.\nA\u00ed, hj, 30 anos depois, o vice presidente do Brasil, o Mour\u00e3o, exalta as capitanias heredit\u00e1rias, capitalista, e chama de empreendedorismo. (+)", "id": "1178356467142942725"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178355119575969794"], "created_at": "2019-09-29T17:05:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954167490808082433", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.758, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "eu t\u00f4 cada vez mais angustiada com Marielle vive, pq sim, as lutas pelas quais ela se dedicava continuam, mas foi brutalmente assassinada e apesar de prenderem os assassinos, ainda n\u00e3o sabemos quem foram os mandantes.", "id": "1178355119575969794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177342353343991808"], "created_at": "2019-09-26T22:01:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 122, "like_count": 1907, "quote_count": 46}, "author_id": "152090407", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Allup"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}]}, "text": "Ese af\u00e1n suicida de apostar por el fracaso de Guaid\u00f3, Borges, Allup, Capriles y todo el que le ha puesto rostro a la mayor\u00eda del pueblo venezolano que quiere un cambio.\n\nSolo por regodearse es la mierda de tener la raz\u00f3n. Es ser demasiado poquito en la vida.", "id": "1177342353343991808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178355090354311169"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "anahiIgemberg", "id": "1062507755217580033"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005875180063817729", "created_at": "2019-09-29T17:05:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53804716", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178354665014083590"}], "text": "@lopesfrafael @anahiIgemberg Galera tava falando que foi por treta com namorado. Cara deve tar muito mal.", "id": "1178355090354311169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178348605838635009"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/HskJHH5O1k", "expanded_url": "https://www.portalaz.com.br/noticia/policia/19886/empresario-e-suspeito-de-atropelar-e-matar-mulher-na-zona-leste", "display_url": "portalaz.com.br/noticia/polici\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:39:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "34629513", "text": "O animal que matou a mo\u00e7a atropelada se queixa que \u00e9 empres\u00e1rio.\n\nhttps://t.co/HskJHH5O1k", "id": "1178348605838635009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1177088247052328960"], "created_at": "2019-09-26T05:11:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "author_id": "1569003564", "text": "Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que no quiero contaminarme, que otra vida me espera.", "id": "1177088247052328960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178354570759741442"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kraysius", "id": "4825381937"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Carlo213Ge", "id": "834183191195955200"}]}, "in_reply_to_user_id": "3167399103", "created_at": "2019-09-29T17:03:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3167399103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178354449179394049"}], "text": "@kraysius @Carlo213Ge Quando gi\u00e0 comunque si sta riducendo se hai il medesimo stipendio dovendo lavorare di pi\u00f9", "id": "1178354570759741442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178133964541829120"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/IPLRNOCNE3", "expanded_url": "https://twitter.com/willh94/status/1178133964541829120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IPLRNOCNE3", "media_key": "3_1178133959466786816"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Morton"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4558, "type": "Other", "normalized_text": "Shingo"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5299, "type": "Person", "normalized_text": "Tanahashi"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.494, "type": "Other", "normalized_text": "NJPW"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4183, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwFS"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 121, "tag": "njpwFS"}]}, "created_at": "2019-09-29T02:26:40.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 9, "like_count": 317, "quote_count": 9}, "author_id": "505375502", "text": "Ricky Morton doing a tope suicida onto Shingo with Tanahashi holding the ropes open in a NJPW ring. 2019 is WILD. #njpwFS https://t.co/IPLRNOCNE3", "id": "1178133964541829120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178354559430856709"], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/ucd9AMPm7k", "expanded_url": "https://twitter.com/LoloIbarrola43/status/1178351349001572354", "display_url": "twitter.com/LoloIbarrola43\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.6274, "type": "Person", "normalized_text": "A.F"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-09-29T17:03:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1160346269174390785", "text": "S\u00edndrome del suicida..\ud83e\udd14 En mi cabecita loca a veces pienso que Cris le puede hacer \u00e9so a A.F si no la deja gobernar o interfiere en su prop\u00f3sito. S\u00e9 que es fuerte..pero,que pas\u00f3 con Nisman? https://t.co/ucd9AMPm7k", "id": "1178354559430856709"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178082467288403969"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/e8ycdFJ8mY", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralMourao/status/1178082467288403969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8ycdFJ8mY", "media_key": "3_1178082456618115074"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.6942, "type": "Person", "normalized_text": "D. Jo\u00e3o III"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.4611, "type": "Other", "normalized_text": "capitanias"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "capitanias"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "Brasil"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "tecnologia"}, {"start": 150, "end": 167, "tag": "empreendedorismo"}]}, "created_at": "2019-09-28T23:02:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 2806, "like_count": 7188, "quote_count": 2275}, "author_id": "1058819604741525510", "text": "Na data de hoje, em 1532, o Rei D. Jo\u00e3o III criava as #capitanias  no #Brasil. Descoberto pela mais avan\u00e7ada #tecnologia da \u00e9poca, o Pa\u00eds nascia pelo #empreendedorismo que o faria um dos maiores do mundo. \u00c9 hora de resgatar o melhor de nossas origens. https://t.co/e8ycdFJ8mY", "id": "1178082467288403969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178296230075650049"], "created_at": "2019-09-29T13:11:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "590403496", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.3592, "type": "Other", "normalized_text": "Constitucional"}, {"start": 150, "end": 166, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.4535, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "text": "Conadep del periodismo.\nReforma Constitucional.\nReveindicaci\u00f3n de la guerrilla. \nReforma agraria.\nSi los argentinos en un acto suicida votamos y gana Alberto Fernandez de Kirchner y su nueva franquicia peronista, nos merecemos la desaparici\u00f3n  como pais...", "geo": {"place_id": "01153d1b33e1641b"}, "id": "1178296230075650049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178350206150160384"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/f0Pi1tY60G", "expanded_url": "https://twitter.com/lostinfaiy/status/1178102602854215680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0Pi1tY60G", "media_key": "7_1178102540342304771"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:45:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877891878724751360", "text": "VEI PQ VOC\u00ca \u00c9 ASSIM KKKKKKKKK\n https://t.co/f0Pi1tY60G", "id": "1178350206150160384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178268684474867717"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/iT4erxKNuu", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dxCi", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dxCi"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Noblat"}]}, "created_at": "2019-09-29T11:22:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "16794066", "text": "De aspirante a assassino a suicida moral, por Noblat\n\nhttps://t.co/iT4erxKNuu", "id": "1178268684474867717"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178279965667799040"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/zmlnzxjO3E", "expanded_url": "http://bit.ly/2m1yKWU", "display_url": "bit.ly/2m1yKWU"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/lc7iDl1MzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1178279965667799040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lc7iDl1MzJ", "media_key": "3_1178279911687110657"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Drake"}]}, "created_at": "2019-09-29T12:06:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2391, "reply_count": 3542, "like_count": 20096, "quote_count": 19261}, "author_id": "788794760764985344", "text": "Perdendo as melhores refei\u00e7\u00f5es do mundo por puro nojo e m\u00e1 vontade, Drake se recusa a provar comida brasileira e s\u00f3 se alimenta com batatas trazidas do exterior e fritas por seu pr\u00f3prio chef, diz jornal Extra. https://t.co/zmlnzxjO3E https://t.co/lc7iDl1MzJ", "id": "1178279965667799040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178114582113652736"], "created_at": "2019-09-29T01:09:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "887149585", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar. A esta hora de la vida es lo mejor", "id": "1178114582113652736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178346480924577795"], "created_at": "2019-09-29T16:31:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 538, "reply_count": 86, "like_count": 1931, "quote_count": 16}, "author_id": "56440164", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal"}]}, "text": "\u201cNo tiene idea de como funciona la industria\u201c dijo el que dirigi\u00f3 una empresa monop\u00f3lica y con su compa\u00f1ero Ra\u00fal dejaron un agujero de 800 millones de d\u00f3lares que todav\u00eda estamos pagando", "id": "1178346480924577795"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178339383189151744"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/fKOhacyWTN", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/briannasacks/tennessee-teen-channing-smith-suicide-messages-posted", "display_url": "buzzfeednews.com/article/briann\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.4916, "type": "Person", "normalized_text": "Channing"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:02:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "51522315", "text": "Channing Smith tinha 16 anos, queria ser engenheiro e adorava motos e punk rock. No \u00faltimo domingo, em Tennessee, uma colega de escola exp\u00f4s conversas privadas e sexuais entre Channing e outro garoto. Seis horas depois o adolescente se suicidou. https://t.co/fKOhacyWTN", "id": "1178339383189151744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178347907231178753"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/0mlE9M5Eew", "expanded_url": "https://twitter.com/carolamoratti/status/1178347907231178753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0mlE9M5Eew", "media_key": "3_1178347888310722561"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/0mlE9M5Eew", "expanded_url": "https://twitter.com/carolamoratti/status/1178347907231178753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0mlE9M5Eew", "media_key": "3_1178347888314912774"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Savater"}, {"start": 45, "end": 62, "probability": 0.8419, "type": "Other", "normalized_text": "El Valor de Elegir"}]}, "in_reply_to_user_id": "2339387622", "created_at": "2019-09-29T16:36:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339387622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178347884116398081"}], "text": "Leyendo al fil\u00f3sofo Fernando Savater, libro: El Valor de Elegir 2003 p\u00e1gs 158 y 159 https://t.co/0mlE9M5Eew", "id": "1178347907231178753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178335199035187202"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.53, "type": "Other", "normalized_text": "SUNEDU"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "created_at": "2019-09-29T15:46:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "748350020957708290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178323605463146496"}], "text": "@PCaterianoB La San Mart\u00edn es un basti\u00f3n de apristas que trabajaron (robaron) en el gobierno del corrupto suicida. Por eso, a gritos buscan tumbarse a la SUNEDU.", "id": "1178335199035187202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178347421107195904"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "Esfincter_v2", "id": "760978670202871809"}]}, "in_reply_to_user_id": "993663630255194112", "created_at": "2019-09-29T16:34:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3389141002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178346126669484032"}], "text": "@MaioliAnaf @Esfincter_v2 eu fui dormir na minha cama kkkkkkk", "id": "1178347421107195904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178293194381021184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OvejaThrasher", "id": "426957868"}]}, "in_reply_to_user_id": "426957868", "created_at": "2019-09-29T12:59:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1434261259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178180532468932609"}], "text": "@OvejaThrasher La gente no se suicida por comentarios as\u00ed, la gente se suicida por la depresi\u00f3n, y la depresi\u00f3n se da por falta de una sustancia que genera el cerebro, lastimosamente es un conjunto de situaciones las que conllevan a esto, no solo un comentario, aplaudir este tipo de", "id": "1178293194381021184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178338652843368449"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/7bchb2tcoa", "expanded_url": "https://twitter.com/tsbbnt/status/1178328199496908802", "display_url": "twitter.com/tsbbnt/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.6112, "type": "Person", "normalized_text": "Viviane Ara\u00fajo"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5447, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}]}, "created_at": "2019-09-29T16:00:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784570864566231041", "text": "V\u00ea se Viviane Ara\u00fajo fez multir\u00e3o socorroooo Drika matou a exclu\u00edda https://t.co/7bchb2tcoa", "id": "1178338652843368449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1178319435645542402"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "la_loulu", "id": "233371442"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.7683, "type": "Other", "normalized_text": "CODEPENDENCIA"}]}, "in_reply_to_user_id": "233371442", "created_at": "2019-09-29T14:43:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18070997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175816783137259520"}], "text": "@la_loulu El buen llamado CODEPENDENCIA", "geo": {"place_id": "fbe7a12a76a49216"}, "id": "1178319435645542402"}], "places": [{"full_name": "Manhattan, NY", "id": "01a9a39529b27f36"}, {"full_name": "Schaarbeek, Belgi\u00eb", "id": "a27b892134b15b1e"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "Machala, Ecuador", "id": "01055c04268d0326"}, {"full_name": "Maca\u00e9, Brasil", "id": "91642dc58bca5c5e"}, {"full_name": "Volta Redonda, Brasil", "id": "814cfc71b843ff40"}, {"full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "id": "a6cc8dd0faec0a58"}]}, "errors": [{"resource_id": "1178399633716006912", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178399633716006912", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178399633716006912].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177363683829325831", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177363683829325831].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177363683829325831", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178367528793456640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178367528793456640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178367528793456640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1178403156096667648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178403156096667648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178403156096667648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "792214811132190720", "value": "792214811132190720", "detail": "User has been suspended: [792214811132190720].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178160085698260992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178160085698260992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178160085698260992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2358364254", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2358364254].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2358364254", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178312452838219776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178312452838219776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178312452838219776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "702501383082254337", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [702501383082254337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "702501383082254337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178396123947503617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178396123947503617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178396123947503617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145649260643475456", "value": "1145649260643475456", "detail": "User has been suspended: [1145649260643475456].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178395975653756929", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178395975653756929", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178395975653756929].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170573583640387584", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1170573583640387584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170573583640387584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178178573364019201", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178178573364019201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178178573364019201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178389247134519302", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178389247134519302", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178389247134519302].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1049179166426521601", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1049179166426521601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1049179166426521601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178379221724520448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178379221724520448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178379221724520448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178139942247120896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178139942247120896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178139942247120896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2276406404", "value": "2276406404", "detail": "User has been suspended: [2276406404].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178344618112569346", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178344618112569346", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178344618112569346].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1118723470395871234", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1118723470395871234].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118723470395871234", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178072622384517121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178072622384517121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178072622384517121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1026602175584251904", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1026602175584251904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026602175584251904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178326660141199360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178326660141199360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178326660141199360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "772453330832547843", "value": "772453330832547843", "detail": "User has been suspended: [772453330832547843].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1082040678274818049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1082040678274818049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1082040678274818049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1178375880701349889", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178375880701349889", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178375880701349889].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "792214811132190720", "value": "792214811132190720", "detail": "User has been suspended: [792214811132190720].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178158634611740672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178158634611740672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178158634611740672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2354457297", "value": "2354457297", "detail": "User has been suspended: [2354457297].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178292852008329219", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178292852008329219", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178292852008329219].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1178367733404258305", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178367733404258305", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178367733404258305].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "63162833", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [63162833].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "63162833", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178357303508180992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178357303508180992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178357303508180992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135336068939730954", "value": "1135336068939730954", "detail": "User has been suspended: [1135336068939730954].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178365184496324614", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178365184496324614", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178365184496324614].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178292009683079169", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178292009683079169", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178292009683079169].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "867001283177324544", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [867001283177324544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "867001283177324544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178365707618308097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178365707618308097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178365707618308097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178358669811093506", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178358669811093506].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178358669811093506", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148963787581665281", "value": "1148963787581665281", "detail": "User has been suspended: [1148963787581665281].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178335558378168321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178335558378168321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178335558378168321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1081493590101118976", "value": "1081493590101118976", "detail": "User has been suspended: [1081493590101118976].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178361367264464897", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178361367264464897", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178361367264464897].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1178059019916910594", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178059019916910594", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178059019916910594].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2276406404", "value": "2276406404", "detail": "User has been suspended: [2276406404].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178344618112569346", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178344618112569346", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178344618112569346].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116051903329198080", "value": "1116051903329198080", "detail": "User has been suspended: [1116051903329198080].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178317931161079808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178317931161079808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178317931161079808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1178354453239472130", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178354453239472130].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178354453239472130", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1000753622924320769", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1000753622924320769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000753622924320769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178353891961982976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178353891961982976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178353891961982976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2276406404", "value": "2276406404", "detail": "User has been suspended: [2276406404].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178344618112569346", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178344618112569346", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178344618112569346].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2362601981", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2362601981].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2362601981", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178288739908538369", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178288739908538369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178288739908538369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178258867899293696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178258867899293696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178258867899293696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178350374148808705", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178350374148808705", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178350374148808705].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178342927111602179", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178342927111602179].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178342927111602179", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177976562668490755", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177976562668490755].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177976562668490755", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1178407758623887360", "oldest_id": "1178344778553085952", "result_count": 439, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61q3r0judya1cox03vaqatpm6bh"}}