{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/eQfncGmhnG", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/185227-una-pareja-de-jubilados-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos#.XVAwLHQ3vk0.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18522\u2026"}]}, "id": "1160569487759986688", "text": "Una pareja de jubilados se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/eQfncGmhnG", "lang": "es", "author_id": "1472766776", "created_at": "2019-08-11T15:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160569487759986688"]}, {"id": "1160569272764157952", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "1016869498413043713", "created_at": "2019-08-11T15:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160569272764157952"]}, {"id": "1160569183232503808", "text": "Tengo una hija suicida que se tira de la cama. Y se raja la cabeza\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "lang": "es", "author_id": "3050212482", "created_at": "2019-08-11T15:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160569183232503808"]}, {"id": "1160568976449200130", "text": "RT @Lluisgjf: \ud83d\ude0e\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\nCojones lo poco que duran no ???\nSe \"suicida en la c\u00e1rcel\" el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lluisgjf", "id": "925050374947565569"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160269702855364609"}], "author_id": "283261329", "created_at": "2019-08-11T15:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160568976449200130"]}, {"in_reply_to_user_id": "175606988", "id": "1160568914742599681", "text": "@dududamasceno18 @FortalezaEC Acho que vai ser bom pra ambas as partes, pois ele tinha um esquema de jogo onde todos j\u00e1 sabiam marcar na minha opini\u00e3o esquema suicida. E ele cabe\u00e7a dura nao mudava isso.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "dududamasceno18", "id": "175606988"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "FortalezaEC", "id": "36381921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160564853666385920"}], "author_id": "2877375799", "created_at": "2019-08-11T15:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160568914742599681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/SH9p6lJmqQ", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/robin-williams-5-anni-fa-moriva-suicida-da-Mork-a-Oscar-f65f7895-1108-46fa-9306-14959183f075.html#foto-1?wt_mc=2.social.fb.rainews_xxx.&wt", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026"}]}, "id": "1160568905921961985", "text": "Cinema: 5 anni fa moriva suicida Robin Williams. Dall'alieno Mork all'Oscar https://t.co/SH9p6lJmqQ", "lang": "it", "author_id": "553826478", "created_at": "2019-08-11T15:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160568905921961985"]}, {"id": "1160568681665110017", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "746134831206113281", "created_at": "2019-08-11T15:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160568681665110017"]}, {"id": "1160568669077946368", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "author_id": "2392003902", "created_at": "2019-08-11T15:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160568669077946368"]}, {"id": "1160568563201204225", "text": "Eu mostrei a m\u00fasica do corotinho pro pai e ele se matou rindo KKKKKKKK", "lang": "pt", "author_id": "999802924015456256", "created_at": "2019-08-11T15:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160568563201204225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Am5Xh5wPJO", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "senaluque_sena", "id": "634761700"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.7322, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}]}, "id": "1160568547577389056", "text": "RT @senaluque_sena: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras | Alicante https://t.co/Am5Xh5wPJO", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160285002300628994"}], "author_id": "1148649177234182144", "created_at": "2019-08-11T15:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160568547577389056"]}, {"id": "1160568527306313734", "text": "S\u00f3 hoje fui assistir esquadr\u00e3o suic\u00edda", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.6809, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suic\u00edda"}]}, "author_id": "788838091951894528", "created_at": "2019-08-11T15:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160568527306313734"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/gPIhEqGASx", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "id": "1160568506326409220", "text": "Kkkkkk manooo o mlk \u00e9 suic\u00edda https://t.co/gPIhEqGASx", "lang": "pt", "author_id": "4344974075", "created_at": "2019-08-11T15:07:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160568506326409220"]}, {"id": "1160568448243654657", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "825190516195155968", "created_at": "2019-08-11T15:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160568448243654657"]}, {"id": "1160568350893891584", "text": "Alguna vez me voy a cansar de ver escuadr\u00f3n suicida? La respuesta es un rotundo NO\ud83d\ude2c", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6278, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "author_id": "794322379723984898", "created_at": "2019-08-11T15:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160568350893891584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/DFsthJmA3U", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/10/par\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://eldiariony.com/2019/08/10/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-poder-pagar-sus-gastos-medicos/"}]}, "id": "1160568012728143872", "text": "\u26a0\ufe0fPiensa en esto cuando tengas que hacerte un prueba m\u00e9dica, pedir cita para una consulta o ir a por una receta a la far.macia. Nuestro sistema no es perfecto, pero es un gran sistema\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\nPareja de ancianos se suicida por no poder pagar sus gastos m\u00e9dicos https://t.co/DFsthJmA3U", "lang": "es", "author_id": "2367195495", "created_at": "2019-08-11T15:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160568012728143872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/kWNeTIIhfs", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irmandadeLuan", "id": "951246743412334593"}]}, "id": "1160567930154864640", "text": "RT @irmandadeLuan: O mlk \u00e9 suicida viado kkk https://t.co/kWNeTIIhfs", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160553552864923648"}], "author_id": "1041147046311354368", "created_at": "2019-08-11T15:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160567930154864640"]}, {"id": "1160567913629147138", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "535410429", "created_at": "2019-08-11T15:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160567913629147138"]}, {"id": "1160567770792075264", "text": "RT @lajornadaonline: Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "Washington"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160548924668727296"}], "author_id": "2905405162", "created_at": "2019-08-11T15:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160567770792075264"]}, {"id": "1160567694074269696", "text": "\ud83e\udd2b: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9345, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "246737861", "created_at": "2019-08-11T15:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160567694074269696"]}, {"id": "1160567626583683072", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "269356044", "created_at": "2019-08-11T15:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160567626583683072"]}, {"id": "1160567550079639552", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "113078943", "created_at": "2019-08-11T15:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160567550079639552"]}, {"in_reply_to_user_id": "2750522385", "id": "1160567510401540097", "text": "@aquelaisaali J\u00e1 chorei at\u00e9 vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aquelaisaali", "id": "2750522385"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.403, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160410841600221189"}], "author_id": "768517722942611456", "created_at": "2019-08-11T15:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160567510401540097"]}, {"in_reply_to_user_id": "2165566915", "id": "1160567397293678593", "text": "@1psicopatar Ele escorregou voltando a bola. Partiu em velocidade, recebeu a bola quicando, e estava t\u00e3o r\u00e1pido e em condi\u00e7\u00f5es de chute, que quase caiu para voltar a jogada. Voc\u00ea n\u00e3o deve se lembrar. Everton Ribeiro depois tabelou com Gerson e salvaram uma jogada que o BH matou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "1psicopatar", "id": "2165566915"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 214, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Everton Ribeiro"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160565374980673536"}], "author_id": "2240033740", "created_at": "2019-08-11T15:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160567397293678593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}]}, "id": "1160567339047444480", "text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}], "author_id": "1081135191379378177", "created_at": "2019-08-11T15:03:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160567339047444480"]}, {"in_reply_to_user_id": "921104219574325248", "id": "1160567265915527169", "text": "@GulagCanavieiro Michael Moore j\u00e1 t\u00e1 dizendo que ele n\u00e3o se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GulagCanavieiro", "id": "921104219574325248"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Moore"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160322521159360513"}], "author_id": "51256164", "created_at": "2019-08-11T15:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160567265915527169"]}, {"in_reply_to_user_id": "39342378", "id": "1160567165457711105", "text": "@pefabiodemelo Padre garanto que se fosse um filho dessas pessoas elas estariam apoiando a sua fala, defendem pq n\u00e3o se colocaram no lugar da M\u00e3e da crian\u00e7a que este monstro matou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}], "author_id": "60454470", "created_at": "2019-08-11T15:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160567165457711105"]}, {"id": "1160567130074562561", "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "author_id": "727120371028254721", "created_at": "2019-08-11T15:02:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160567130074562561"]}, {"id": "1160567098378268673", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "1219146206", "created_at": "2019-08-11T15:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160567098378268673"]}, {"id": "1160566785835507712", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "1003809392783962113", "created_at": "2019-08-11T15:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160566785835507712"]}, {"id": "1160566719783604225", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "1099823941974151171", "created_at": "2019-08-11T15:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160566719783604225"]}, {"id": "1160566709994041350", "text": "Esse pa\u00eds \u00e9 uma merda mesmo. Bruno matou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho por causa de pens\u00e3o. O outro matou a filha de 6 anos s\u00f3 por ruindade. Agora os dois na rua como se nada tivesse acontecido. Parab\u00e9ns Brasil \ud83d\udc4f", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9047, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "758644910388019200", "created_at": "2019-08-11T15:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160566709994041350"]}, {"id": "1160566688091234305", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "790623331", "created_at": "2019-08-11T15:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160566688091234305"]}, {"id": "1160566520239525888", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "825357091619663872", "created_at": "2019-08-11T14:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160566520239525888"]}, {"id": "1160566490170634241", "text": "RT @giubberosse: @orfini Sono d'accordo. E per questo dico che la linea di Renzi \u00e8 politicamente suicida per il Pd. Ma forse \u00e8 quel che vuo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "giubberosse", "id": "116468336"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "orfini", "id": "12514212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160565958324498432"}], "author_id": "434988195", "created_at": "2019-08-11T14:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160566490170634241"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/5KZnCzdvmZ", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Oianeli/post/942939564?t=1565535565", "display_url": "curiouscat.me/Oianeli/post/9\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8277, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "id": "1160566396612464647", "text": "Acha certo ou errado o nazismo e o comunismo serem tratados da mesma forma? \u2014 N\u00e3o tem como ser tratado da mesma forma se cada um tinha um objetivo diferente. O comunismo matou milh\u00f5es de pessoas por uma revolu\u00e7\u00e3o pol\u00edtica ( n to f\u2026 https://t.co/5KZnCzdvmZ", "lang": "pt", "author_id": "796939781078970368", "created_at": "2019-08-11T14:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160566396612464647"]}, {"id": "1160566334700314625", "text": "RT @victorhvgo: @alicecaymmi @linndaquebrada \u00c9 foda que ainda tem OPRIMIDO achando isso bom como se essa \u00e1gua n\u00e3o fosse bater na bunda de t\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "victorhvgo", "id": "52503080"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "alicecaymmi", "id": "36595421"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "linndaquebrada", "id": "808827182571286528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160558992965459968"}], "author_id": "27150643", "created_at": "2019-08-11T14:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160566334700314625"]}, {"id": "1160566303528280067", "text": "Esse povo se endigna t\u00e3o facil por coisas t\u00e3o bobas que at\u00e9 me impressiona.Geral falando um monte sobre o @pefabiodemelo ter expressado sua opini\u00e3o sobre a \"saidinha\",falando que ele por ser padre tinha que perdoar aqueles que est\u00e3o presos e que matou os pais e a filha...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 120, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1147640046553579526", "created_at": "2019-08-11T14:59:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160566303528280067"]}, {"id": "1160566121008947201", "text": "RT @SOTTnetES: Tiroteos masivos en Estados Unidos, Epstein \"se suicida\" y China recrudece guerra comercial - SOTT Radio Network en espa\u00f1ol\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SOTTnetES", "id": "1259082793"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 109, "end": 126, "probability": 0.746, "type": "Organization", "normalized_text": "SOTT Radio Network"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160565371931435010"}], "author_id": "637382644", "created_at": "2019-08-11T14:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160566121008947201"]}, {"id": "1160566098229628928", "text": "RT @bernard3s: esquadr\u00e3o suicida na netflix=tudo p mim", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bernard3s", "id": "1553009340159754240"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160564859198726144"}], "author_id": "729505152739233793", "created_at": "2019-08-11T14:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160566098229628928"]}, {"in_reply_to_user_id": "12514212", "id": "1160565958324498432", "text": "@orfini Sono d'accordo. E per questo dico che la linea di Renzi \u00e8 politicamente suicida per il Pd. Ma forse \u00e8 quel che vuole", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "orfini", "id": "12514212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160556614807621632"}], "author_id": "116468336", "created_at": "2019-08-11T14:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565958324498432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/NjKSSmJVTV", "expanded_url": "https://twitter.com/atvmasnoticias/status/1159978085804064770", "display_url": "twitter.com/atvmasnoticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1160565944671973377", "text": "Como buen peruano los tiene bien puestos, ni se suicida. Presidente Vizcarra, no se deje amilanar. https://t.co/NjKSSmJVTV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159978085804064770"}], "author_id": "1087524404496662531", "created_at": "2019-08-11T14:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565944671973377"]}, {"id": "1160565872886472704", "text": "RT @SOTTnetES: Tiroteos masivos en Estados Unidos, Epstein \"se suicida\" y China recrudece guerra comercial - SOTT Radio Network en espa\u00f1ol\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SOTTnetES", "id": "1259082793"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 109, "end": 126, "probability": 0.746, "type": "Organization", "normalized_text": "SOTT Radio Network"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160565371931435010"}], "author_id": "950633346", "created_at": "2019-08-11T14:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565872886472704"]}, {"in_reply_to_user_id": "840548023", "id": "1160565780334993408", "text": "@TatianaAstengoB Los fujicacas piden al equipo de gobierno trabajar sin parar sin darse tiempo para comer, mientras sus l\u00edderes (el suicida y la sra K) com\u00edan sin parar, sin darse tiempo para trabajar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 149, "probability": 0.4405, "type": "Person", "normalized_text": "K"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160323376453431296"}], "author_id": "1063144670761533440", "created_at": "2019-08-11T14:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565780334993408"]}, {"in_reply_to_user_id": "273966061", "id": "1160565773917704192", "text": "@SimonN84 Lingard nehr\u00e1l na k\u0159\u00eddle v p\u0159\u00edprav\u011b ani z\u00e1pas.. Pereira ve 4-2-3-1 ano a to\u010dil se na s Matou sm\u011brem do st\u0159edu h\u0159i\u0161t\u011b.\nPokud by nastoupili do 1.utk\u00e1n\u00ed hr\u00e1\u010di na jin\u00fdch pozic\u00edch ne\u017e v p\u0159\u00edprav\u011b, pop\u00edr\u00e1 to jej\u00ed smysl.", "lang": "cs", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SimonN84", "id": "273966061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160562790249242625"}], "author_id": "1022205571154538503", "created_at": "2019-08-11T14:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565773917704192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ZjYCmURT5U", "expanded_url": "https://twitter.com/icongriez/status/1160353686058672134", "display_url": "twitter.com/icongriez/stat\u2026"}]}, "id": "1160565762186186752", "text": "IWHSISHSJENEJEBEIEBSJSBSJBSSHGSJABSJSBSJSBSJWBWJWHSJSBSJSBEUEBISBSJSNSUSBAJSHSHWBSJSB\nA CRIAN\u00c7A SE MATOU SUBWJWWJWNWBWJWHW https://t.co/ZjYCmURT5U", "lang": "sv", "author_id": "896791262875004929", "created_at": "2019-08-11T14:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565762186186752"]}, {"id": "1160565735325876224", "text": "Fluminense ontem mostrou a for\u00e7a do \"Time de Guerreiros\" junto com a fragilidade suicida dos Kamikases\nAtl 1 x 1 Flu x 1 Kamikase", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9596, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.6498, "type": "Other", "normalized_text": "Time de Guerreiros"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.5122, "type": "Organization", "normalized_text": "Kamikases\nAtl"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.9164, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.3467, "type": "Organization", "normalized_text": "Kamikase"}]}, "author_id": "60211970", "created_at": "2019-08-11T14:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565735325876224"]}, {"in_reply_to_user_id": "1005954844820205569", "id": "1160565594401529856", "text": "@morocha531 @mister__lemon El Estado es una carreta cada vez m\u00e1s cargada y hay gente q cree q podemos seguir eternamente endeudados y con la suicida receta del d\u00e9ficit fiscal. No entiendo de econom\u00eda, pero si en una familia muchos gastan y pocos aportan....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "morocha531", "id": "1005954844820205569"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "mister__lemon", "id": "370835040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160562863938920449"}], "author_id": "4822253141", "created_at": "2019-08-11T14:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565594401529856"]}, {"id": "1160565537543458816", "text": "RT @patxi_mendiburu: Paco Casanova 2019\nEsperemos que esta apuesta suicida les salga mal, dure lo que la fecha de caducidad de un yogur y v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "patxi_mendiburu", "id": "3402847907"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Paco Casanova"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160449997952995329"}], "author_id": "290955438", "created_at": "2019-08-11T14:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565537543458816"]}, {"id": "1160565466282242048", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "93123429", "created_at": "2019-08-11T14:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565466282242048"]}, {"id": "1160565456933138434", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "260496222", "created_at": "2019-08-11T14:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565456933138434"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/3vpQCbVnSv", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=BBscEgnJUOk", "display_url": "youtube.com/watch?v=BBscEg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=BBscEgnJUOk"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 94, "end": 111, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "SOTT Radio Network"}]}, "id": "1160565371931435010", "text": "Tiroteos masivos en Estados Unidos, Epstein \"se suicida\" y China recrudece guerra comercial - SOTT Radio Network en espa\u00f1ol\n\nhttps://t.co/3vpQCbVnSv", "lang": "es", "author_id": "1259082793", "created_at": "2019-08-11T14:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565371931435010"]}, {"id": "1160565273386201088", "text": "RT @lajornadaonline: Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "Washington"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160548924668727296"}], "author_id": "148678992", "created_at": "2019-08-11T14:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565273386201088"]}, {"id": "1160565245754130433", "text": "RT @Liberal______: @micheleboldrin @marattin @gianlucac1 Il PD si sta suicidando per l'ennesima volta, vorrebbero fare una manovra restritt\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "liberal______", "id": "1251404007551074304"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "micheleboldrin", "id": "53672896"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "marattin", "id": "616886078"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "gianlucac1", "id": "393307261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160476958725234688"}], "author_id": "122030995", "created_at": "2019-08-11T14:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565245754130433"]}, {"id": "1160565208210911234", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "285042768", "created_at": "2019-08-11T14:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565208210911234"]}, {"in_reply_to_user_id": "16794066", "id": "1160565171242377216", "text": "@BlogdoNoblat Isso n\u00e3o quer dizer nada......se algu\u00e9m disser para eles que um pai que matou a filha tem o direito de sair da pris\u00e3o no dia dos pais,  eles tamb\u00e9m ficariam indignados e chocados.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160448365735358465"}], "author_id": "330556462", "created_at": "2019-08-11T14:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565171242377216"]}, {"id": "1160565149939511298", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "917890982649188352", "created_at": "2019-08-11T14:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565149939511298"]}, {"id": "1160565147204800513", "text": "\u201cUm suicida n\u00e3o quer se matar, e sim matar sua dor\u201d..", "lang": "pt", "author_id": "955484181018087425", "created_at": "2019-08-11T14:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565147204800513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/dBi3QWRBNC", "expanded_url": "https://twitter.com/washingtonpost/status/1160218967522369536", "display_url": "twitter.com/washingtonpost\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "id": "1160564926697680897", "text": "Um casal, no EUA, se matou por n\u00e3o ter como pagar despesas m\u00e9dicas.Cara, como d\u00f3i este tipo de coisa. https://t.co/dBi3QWRBNC", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160218967522369536"}], "author_id": "979488363232354305", "created_at": "2019-08-11T14:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160564926697680897"]}, {"id": "1160564859198726144", "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix=tudo p mim", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "2951361670", "created_at": "2019-08-11T14:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160564859198726144"]}, {"id": "1160564828123123712", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}], "author_id": "1063144670761533440", "created_at": "2019-08-11T14:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160564828123123712"]}, {"id": "1160564700603650054", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "160268253", "created_at": "2019-08-11T14:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160564700603650054"]}, {"id": "1160564401180688384", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "319275057", "created_at": "2019-08-11T14:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160564401180688384"]}, {"id": "1160564306246811648", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "211340517", "created_at": "2019-08-11T14:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160564306246811648"]}, {"id": "1160564244502306817", "text": "RT @LaMacuspanita: \u00bfUstedes qu\u00e9 opinan, sobretodo por la pr\u00f3ximas elecciones en eeuu?\n\ud83e\udd14\nJeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menor\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160269993134710784"}], "author_id": "2316272023", "created_at": "2019-08-11T14:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160564244502306817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Su8hbzKlEH", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6AypJqbchqHePz9l6OiISY?si=4PGds0okR6SzOUujwoh54Q", "display_url": "open.spotify.com/track/6AypJqbc\u2026"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 174, "tag": "CeratiEterno"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "Cerati60"}]}, "id": "1160564064449454081", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida\nes lo mejor\nLlega la noche\nRespiro libertad, \nrespiro libertad\nY no miento... #CeratiEterno #Cerati60\n\nhttps://t.co/Su8hbzKlEH", "lang": "es", "author_id": "943272810", "created_at": "2019-08-11T14:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160564064449454081"]}, {"id": "1160563941761789953", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "356261602", "created_at": "2019-08-11T14:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160563941761789953"]}, {"id": "1160563823121752064", "text": "Judas suicida \ud83e\udd2d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6844, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "author_id": "1040246059", "created_at": "2019-08-11T14:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160563823121752064"]}, {"in_reply_to_user_id": "1099866883564732417", "id": "1160563688992124928", "text": "@leandroolari se quase me matou sua assasina", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160531970616627200"}], "author_id": "1142306721123250178", "created_at": "2019-08-11T14:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160563688992124928"]}, {"in_reply_to_user_id": "129305935", "id": "1160563589876502529", "text": "@eudmed @saldelsol Si quer\u00edan muertos como en la \u00e9poca del mayor corrupto y cobarde de la pol\u00edtica peruana ( Suicida Alan Garc\u00eda Perez)no esperes eso del Presidente Vizcarra", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eudmed", "id": "129305935"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 133, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.7519, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160335226498764800"}], "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-08-11T14:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160563589876502529"]}, {"id": "1160563420929961984", "text": "RT @orazioaguirre: @AngelVazquez40 @torosytoritos54 @desobediencia_c @pepinos37 @saboteamos @Ainara15504299 @BabylonDab @CarmenAColeman @mi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "orazioaguirre", "id": "577583587"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "AngelVazquez40", "id": "381578628"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "torosytoritos54", "id": "1711589760"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "desobediencia_c", "id": "2279505829"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "pepinos37", "id": "116872363"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "saboteamos", "id": "155613386"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "Ainara15504299", "id": "954112700216479744"}, {"start": 108, "end": 119, "username": "BabylonDab", "id": "2597079943"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160254189664030720"}], "author_id": "954792170459992065", "created_at": "2019-08-11T14:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160563420929961984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/WoDFcyJxRV", "expanded_url": "https://twitter.com/VillagerFromMC/status/1160220408567816198", "display_url": "twitter.com/VillagerFromMC\u2026"}]}, "id": "1160563365711896578", "text": "El aldeano suicida jajaja https://t.co/WoDFcyJxRV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160220408567816198"}], "author_id": "997521173243224064", "created_at": "2019-08-11T14:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160563365711896578"]}, {"id": "1160563270308249600", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "218749899", "created_at": "2019-08-11T14:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160563270308249600"]}, {"in_reply_to_user_id": "1139665883448717312", "id": "1160563260166430720", "text": "@CarlosLopezGue5 @MarthaChavezC @lcbcasbo @jdealthaus Cuanta gentita prefiere bala como el suicida corrupto o desapariciones y muerte como el reo fujimori.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosLopezGue5", "id": "1139665883448717312"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "lcbcasbo", "id": "381465219"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160344726241009664"}], "author_id": "1066126413244313600", "created_at": "2019-08-11T14:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160563260166430720"]}, {"id": "1160563236665643008", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "44743406", "created_at": "2019-08-11T14:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160563236665643008"]}, {"in_reply_to_user_id": "1086666027973394439", "id": "1160563190662651905", "text": "@DaniloF75604140 @samuelvenancio Maria caloteira kkkkk, acho que quem matou 10 crian\u00e7as n\u00e3o foi o Cruzeiro amigo, e que at\u00e9 hj 6 meses depois, n\u00e3o pagaram nem se quer a indeniza\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias. Dever todos clubes devem, mas matar crian\u00e7as s\u00f3 o Flamengo!!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DaniloF75604140", "id": "1086666027973394439"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "samuelvenancio", "id": "57695296"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Maria caloteira"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.898, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 245, "end": 252, "probability": 0.9416, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160543266183569413"}], "author_id": "2735321296", "created_at": "2019-08-11T14:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160563190662651905"]}, {"id": "1160563153207549952", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "389705467", "created_at": "2019-08-11T14:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160563153207549952"]}, {"id": "1160563152549007361", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "54246073", "created_at": "2019-08-11T14:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160563152549007361"]}, {"id": "1160563096257216513", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "112344269", "created_at": "2019-08-11T14:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160563096257216513"]}, {"in_reply_to_user_id": "4874256939", "id": "1160562952208113667", "text": "@meazza1990_ Creo que la decisi\u00f3n es no hablar. El suicida en muchas religiones es considerado como impuro, despreciable...por muchos a\u00f1os no se les pod\u00eda enterrar en \u201ccampo santo\u201d. Creo, entonces, que las religiones optan por no tratar el tema, esa idea de si no se conoce, no pasa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "meazza1990_", "id": "4874256939"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160562219291201537"}], "author_id": "865053363439882240", "created_at": "2019-08-11T14:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562952208113667"]}, {"id": "1160562915663069184", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix, am\u00e9m", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.575, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9696, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "719969800", "created_at": "2019-08-11T14:45:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562915663069184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/BoiUzQ9Pvz", "expanded_url": "https://nyti.ms/2ZP9n9l", "display_url": "nyti.ms/2ZP9n9l"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160562905806462977", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/BoiUzQ9Pvz", "lang": "es", "author_id": "393812106", "created_at": "2019-08-11T14:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562905806462977"]}, {"id": "1160562902006456320", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "2409771387", "created_at": "2019-08-11T14:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562902006456320"]}, {"id": "1160562796670726145", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "484189338", "created_at": "2019-08-11T14:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562796670726145"]}, {"id": "1160562784616230918", "text": "RT @JvpMascarenhas: @plaiboy199 Derrame on em KKKKK se matou a crian\u00e7a", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JvpMascarenhas", "id": "738722961746735105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160555064106332160"}], "author_id": "736168760210558976", "created_at": "2019-08-11T14:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562784616230918"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/PDKQepGyaP", "expanded_url": "http://www.osul.com.br/flavio-bolsonaro-assume-projeto-de-lei-que-proibe-saidinhas-da-prisao-a-quem-matou-o-pai-ou-a-mae/", "display_url": "osul.com.br/flavio-bolsona\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5014, "type": "Other", "normalized_text": "das"}]}, "id": "1160562755239387137", "text": "\u201c\u00c9 absurdo e imoral permitir a sa\u00edda tempor\u00e1ria, para o Dia dos Pais ou Dia das M\u00e3es, quando o condenado matou um dos genitores. Se matou a m\u00e3e e n\u00e3o tem... https://t.co/PDKQepGyaP", "lang": "pt", "author_id": "1381720164", "created_at": "2019-08-11T14:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562755239387137"]}, {"id": "1160562667289010176", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "author_id": "1034656341225361408", "created_at": "2019-08-11T14:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562667289010176"]}, {"id": "1160562486397087744", "text": "Mi hermanito de 13 a\u00f1os se va a Termas con su noviecita y yo aqu\u00ed sola y suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "Termas"}]}, "author_id": "466713083", "created_at": "2019-08-11T14:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562486397087744"]}, {"in_reply_to_user_id": "334881740", "id": "1160562471586992130", "text": "@yayapqyoyo Se a curiosidade matou o gato, eu vou morrer tamb\u00e9m", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160015304384233472"}], "author_id": "967606850840645633", "created_at": "2019-08-11T14:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562471586992130"]}, {"id": "1160562333187526657", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "204136282", "created_at": "2019-08-11T14:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562333187526657"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/lnprIcDdct", "expanded_url": "http://www.noticiasvillariva.com.do/jeffrey-epstein-multimillonario-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-su-celda", "display_url": "noticiasvillariva.com.do/jeffrey-epstei\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/WtFHFCca9z", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiVillaRiva/status/1160562261561356289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WtFHFCca9z", "media_key": "3_1160562260076634113"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160562261561356289", "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su\u00a0celda https://t.co/lnprIcDdct https://t.co/WtFHFCca9z", "lang": "es", "author_id": "102666136", "created_at": "2019-08-11T14:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562261561356289"]}, {"id": "1160562257539031041", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "705064665483763715", "created_at": "2019-08-11T14:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562257539031041"]}, {"id": "1160562252719648768", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "31587592", "created_at": "2019-08-11T14:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562252719648768"]}, {"id": "1160561996884000768", "text": "A pessoa q criou um fake pra mandar mensagem pra minha namorada desejando o nosso fim, eu quero que voc\u00ea morra! Se n aguenta ver a felicidade dos outros, se suic\u00edda sla muda de planeta, mas para de passar vergonha \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "lang": "pt", "author_id": "1260638622", "created_at": "2019-08-11T14:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160561996884000768"]}, {"in_reply_to_user_id": "906693075543756800", "id": "1160561962348097536", "text": "@QueenHdz4 @GeraldJose2014 Anoche el. ( escuadr\u00f3n suicida )", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "GeraldJose2014", "id": "2907877907"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160561470981251073"}], "author_id": "827534200148545536", "created_at": "2019-08-11T14:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160561962348097536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/503GopWKZO", "expanded_url": "https://bit.ly/2YFkJ3l", "display_url": "bit.ly/2YFkJ3l"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 87, "tag": "OnceNoticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OnceNoticiasTV", "id": "1413528254"}]}, "id": "1160561901136502786", "text": "RT @OnceNoticiasTV: \ud83d\udd34\ud83d\udc49Se suicida Jeffrey Epstein  https://t.co/503GopWKZO #OnceNoticias", "lang": "ht", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272411960328192"}], "author_id": "975940120099606528", "created_at": "2019-08-11T14:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160561901136502786"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Pk4BHqwruN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB11cY", "display_url": "dlvr.it/RB11cY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HAUPOLD", "id": "81386950"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160561774262755328", "text": "RT @HAUPOLD: El millonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda antes de que salga el juicio https://t.co/Pk4BHqwruN https://t.co/jFHMy6M\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160198898733895680"}], "author_id": "81386950", "created_at": "2019-08-11T14:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160561774262755328"]}, {"id": "1160561385496969217", "text": "RT @LaJornada: Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #EU acu\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "Washington"}, {"start": 98, "end": 108, "tag": "Venezuela"}, {"start": 132, "end": 135, "tag": "EU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160546650294800384"}], "author_id": "215168531", "created_at": "2019-08-11T14:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160561385496969217"]}, {"id": "1160561338084659200", "text": "O Le\u00e3o @clubedoremo que foi no Acre, matou e agora as Hienas @Paysandu est\u00e3o se divertindo com a carni\u00e7a..", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 19, "username": "ClubeDoRemo", "id": "300259518"}, {"start": 61, "end": 70, "username": "Paysandu", "id": "74442357"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.388, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00e3o"}]}, "author_id": "1055970635766218752", "created_at": "2019-08-11T14:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160561338084659200"]}, {"in_reply_to_user_id": "1023658068704456710", "id": "1160561234011467778", "text": "@VotesSimbar Esquadr\u00e3o Suicida #MichaelRonda #ValentinaZenere #SoyLuna #MarioBautista #KeniaOs #SarahSilva #KarolSevilla #KCAMexico", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 44, "tag": "MichaelRonda"}, {"start": 45, "end": 61, "tag": "ValentinaZenere"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "SoyLuna"}, {"start": 71, "end": 85, "tag": "MarioBautista"}, {"start": 86, "end": 94, "tag": "KeniaOs"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "SarahSilva"}, {"start": 107, "end": 120, "tag": "KarolSevilla"}, {"start": 121, "end": 131, "tag": "KCAMexico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VotesSimbar", "id": "1023658068704456710"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "MichaelRonda"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "ValentinaZenere"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "SoyLuna"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "MarioBautista"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "KeniaOs"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "SarahSilva"}, {"start": 108, "end": 119, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "KarolSevilla"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.8027, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160254351492997121"}], "author_id": "1151538692424634369", "created_at": "2019-08-11T14:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160561234011467778"]}, {"id": "1160561051169107968", "text": "Me encanta ese \"momento Premier\" en el cual el lateral se encuentra solo en zona de ataque contra tres defensas del equipo contrario y como se le ocurra no encarar como un suicida su propio p\u00fablico le silba \ud83d\ude02", "lang": "es", "author_id": "2614131817", "created_at": "2019-08-11T14:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160561051169107968"]}, {"in_reply_to_user_id": "255019405", "id": "1160561022190673921", "text": "@LeandroDiasNF Grande Leandro! O jogo de ontem nos mostrou como a t\u00e1tica do DINIZ de sair com a bola \u00e9 suicida! O Diniz tem que perceber que isso \u00e9 um SUPER RISCO, tanto que o Ricardo Oliveira Virgem h\u00e1 v\u00e1rios dias, perdeu a virgindade!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LeandroDiasNF", "id": "255019405"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 176, "end": 191, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Oliveira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160413120415879168"}], "author_id": "923971211947802624", "created_at": "2019-08-11T14:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160561022190673921"]}, {"id": "1160560966171537408", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "author_id": "1084733904", "created_at": "2019-08-11T14:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160560966171537408"]}, {"id": "1160560893979242501", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "author_id": "2989938288", "created_at": "2019-08-11T14:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160560893979242501"]}, {"id": "1160560888870514688", "text": "Necesito un parche suicida en Derecho", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6663, "type": "Other", "normalized_text": "Derecho"}]}, "author_id": "4836244347", "created_at": "2019-08-11T14:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160560888870514688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1Lpx10y6St", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB28tt", "display_url": "dlvr.it/RB28tt"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qOImPNoRtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MiRadiols/status/1160380829022842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOImPNoRtZ", "media_key": "3_1160380827231907840"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MiRadiols", "id": "3068085533"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4463, "type": "Place", "normalized_text": "Coquimbo"}]}, "id": "1160560881740238849", "text": "RT @MiRadiols: Joven se suicida dispar\u00e1ndose con arma hechiza en Coquimbo https://t.co/1Lpx10y6St https://t.co/qOImPNoRtZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160380829022842880"}], "author_id": "153900612", "created_at": "2019-08-11T14:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160560881740238849"]}, {"in_reply_to_user_id": "1028784418125766661", "id": "1160560879496249345", "text": "vc j\u00e1 fez um dessas coisas de \"adolescente\"?\n\n- matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160560785019547648"}], "author_id": "1028784418125766661", "created_at": "2019-08-11T14:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160560879496249345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/raFUHnurAe", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamEvilLeft/status/1160226961416785921", "display_url": "twitter.com/TeamEvilLeft/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.8518, "type": "Other", "normalized_text": "House of Cards"}]}, "id": "1160560296022413313", "text": "Esto de Epstein en USA no pasa ni en House of Cards. Se suicida en su celda (luego de un primer intento fallido)... ahora se incendia su casa? https://t.co/raFUHnurAe", "lang": "es", "author_id": "201358661", "created_at": "2019-08-11T14:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160560296022413313"]}, {"id": "1160560228137611274", "text": "RT @apterrones: Ustedes no conocen el significado de esa palabra. Si fuera as\u00ed, ya estuvieran bajo tierra como el cobarde suicida. Papel\u00f3n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "apterrones", "id": "268580914"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "Papel\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160413507973799936"}], "author_id": "198579667", "created_at": "2019-08-11T14:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160560228137611274"]}, {"in_reply_to_user_id": "18762875", "id": "1160560039419174913", "text": "@matteorenzi Caro @matteorenzi mi spiace ma non sono d'accordo! Cercare adesso di mettere una pezza ai disastri che in poco pi\u00f9 di un anno \u00e8 riuscito a generare questo governo \u00e8 tecnicamente impossibile e politicamente suicida! Chi ha governato si assuma la \"responsabilit\u00e0\" degli errori fatti", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160444177169166337"}], "author_id": "936972689381756928", "created_at": "2019-08-11T14:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160560039419174913"]}, {"id": "1160559991646035969", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "author_id": "240530079", "created_at": "2019-08-11T14:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559991646035969"]}, {"id": "1160559833373917184", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "218748524", "created_at": "2019-08-11T14:33:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559833373917184"]}, {"id": "1160559709709094912", "text": "RT @CPU_Police: Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra d\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 96, "tag": "Cambrils"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208463148003328"}], "author_id": "193725457", "created_at": "2019-08-11T14:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559709709094912"]}, {"id": "1160559643116150785", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "151303304", "created_at": "2019-08-11T14:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559643116150785"]}, {"id": "1160559508336381955", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "author_id": "757675987278688256", "created_at": "2019-08-11T14:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559508336381955"]}, {"id": "1160559503156404225", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "3453761297", "created_at": "2019-08-11T14:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559503156404225"]}, {"id": "1160559322482561024", "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "author_id": "430743919", "created_at": "2019-08-11T14:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559322482561024"]}, {"id": "1160559304971378688", "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "author_id": "1683738528", "created_at": "2019-08-11T14:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559304971378688"]}, {"id": "1160559171999285248", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "966898401538293761", "created_at": "2019-08-11T14:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559171999285248"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008151068004503552", "id": "1160559156249735175", "text": "Em setembro, ele tirou a pr\u00f3pria vida, ap\u00f3s sofrer diversos insultos na escola Heim Middle School, onde estudava, e na internet. Homossexual assumido, Rodemeyer falava na grava\u00e7\u00e3o que os demais adolescentes gays deveriam assumir suas op\u00e7\u00f5es sexuais e buscar o apoio um dos outros.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 96, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Heim Middle School"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.5079, "type": "Person", "normalized_text": "Rodemeyer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160559152873320455"}], "author_id": "1008151068004503552", "created_at": "2019-08-11T14:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559156249735175"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008151068004503552", "id": "1160559142836195328", "text": "Um de seus colegas de sala, Chris Montelongo, disse que as agress\u00f5es n\u00e3o passavam de brincadeiras com a v\u00edtima e que, no fundo, todos o consideravam um amigo. Em mar\u00e7o de 2010, Carmichael se enforcou no celeiro de seus pais. (que brincadeira, em?)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Montelongo"}, {"start": 177, "end": 186, "probability": 0.663, "type": "Person", "normalized_text": "Carmichael"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160559139606671361"}], "author_id": "1008151068004503552", "created_at": "2019-08-11T14:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559142836195328"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008151068004503552", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/pWXsVioKcR", "expanded_url": "https://twitter.com/luxeeko/status/1160559121093074945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pWXsVioKcR", "media_key": "3_1160559053791289344"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Todd"}, {"start": 59, "end": 74, "probability": 0.4862, "type": "Place", "normalized_text": "British Columbia"}]}, "id": "1160559121093074945", "text": "5. A jovem Amanda Todd, 15 anos, da prov\u00edncia canadense de British Columbia, se enforcou em outubro de 2012, semanas ap\u00f3s postar um v\u00eddeo na internet no qual mostrava os problemas causados por sofrer um tipo de bullying virtual. https://t.co/pWXsVioKcR", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160559052251947008"}], "author_id": "1008151068004503552", "created_at": "2019-08-11T14:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559121093074945"]}, {"id": "1160559108694642688", "text": "Acabei dd ver Esquadr\u00e3o Suicida. Filme mais sem sentido que eu ja assisti!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9768, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "944775806655565825", "created_at": "2019-08-11T14:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559108694642688"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008151068004503552", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/5ZLuWnFmTh", "expanded_url": "https://twitter.com/luxeeko/status/1160559047143301120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ZLuWnFmTh", "media_key": "3_1160559019142131712"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Rebecca Ann Sedwick"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Rebecca"}, {"start": 182, "end": 209, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "Lawton Chiles Middle Academy"}]}, "id": "1160559047143301120", "text": "4. A adolescente Rebecca Ann Sedwick, 12 anos, suicidou-se na Fl\u00f3rida, nos EUA, em 2013, depois de passar mais de um ano sofrendo cyberbullying. Rebecca se matou a caminho da escola Lawton Chiles Middle Academy. https://t.co/5ZLuWnFmTh", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160559017539883008"}], "author_id": "1008151068004503552", "created_at": "2019-08-11T14:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559047143301120"]}, {"id": "1160559043649429509", "text": "RT @progwind: \"Il vicolo del gin\" di Hogarth \u00e8 uno dei ritratti pi\u00f9 realistici della Londra settecentesca. I particolari: madre snaturata c\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "progwind", "id": "3131621165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160487194936655872"}], "author_id": "812532798", "created_at": "2019-08-11T14:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559043649429509"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008151068004503552", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/6VlsY7B8Sh", "expanded_url": "https://twitter.com/luxeeko/status/1160559013131669504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6VlsY7B8Sh", "media_key": "3_1160559002977210374"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Rehtaeh Parsons"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.7484, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Scotia"}]}, "id": "1160559013131669504", "text": "3. Rehtaeh Parsons, 17 anos, do estado de Nova Scotia, se enforcou em abril de 2013, por n\u00e3o suportar o sofrimento causado pelo cyberbullying que sofria. https://t.co/6VlsY7B8Sh", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160559000318042112"}], "author_id": "1008151068004503552", "created_at": "2019-08-11T14:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559013131669504"]}, {"in_reply_to_user_id": "36595421", "id": "1160558992965459968", "text": "@alicecaymmi @linndaquebrada \u00c9 foda que ainda tem OPRIMIDO achando isso bom como se essa \u00e1gua n\u00e3o fosse bater na bunda de todo mundo.\n\nQuiseram caos sem perceber que caos n\u00e3o escolhe v\u00edtima. O brasileiro m\u00e9dio tem sede de apocalipse, \u00e9 masoquista em nivel suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alicecaymmi", "id": "36595421"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "linndaquebrada", "id": "808827182571286528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160175375139426304"}], "author_id": "52503080", "created_at": "2019-08-11T14:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160558992965459968"]}, {"id": "1160558826829078535", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "88448104", "created_at": "2019-08-11T14:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160558826829078535"]}, {"id": "1160558730280349697", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "804906192334163968", "created_at": "2019-08-11T14:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160558730280349697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/ztDrpveBTR", "expanded_url": "https://nyti.ms/2ZP9n9l", "display_url": "nyti.ms/2ZP9n9l"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160558535731757056", "text": "Jeffrey Epstein se suicida en prisi\u00f3n https://t.co/ztDrpveBTR", "geo": {"place_id": "002442586af0948e"}, "lang": "es", "author_id": "57867652", "created_at": "2019-08-11T14:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160558535731757056"]}, {"id": "1160558406723407875", "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "author_id": "1001037676454309889", "created_at": "2019-08-11T14:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160558406723407875"]}, {"id": "1160558026102722560", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}], "author_id": "1509119664", "created_at": "2019-08-11T14:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160558026102722560"]}, {"in_reply_to_user_id": "27886811", "id": "1160557803704135682", "text": "@felipe_siqueira \u00c9 inacredit\u00e1vel ele n\u00e3o ter sido demitido ainda. Voc\u00ea \u00e9 pat\u00e9tico @oflumedomina , nem o Abad era t\u00e3o suicida assim.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "felipe_siqueira", "id": "27886811"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "oflumedomina", "id": "738332678651580416"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Abad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160556552820002817"}], "author_id": "62437550", "created_at": "2019-08-11T14:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160557803704135682"]}, {"id": "1160557639224442885", "text": "RT @ccmlopes86: Hoje fazem 5 anos que o g\u00eanio Robin Williams morreu. Um homem que alegrou milh\u00f5es de outras pessoas, mas se matou de triste\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ccmlopes86", "id": "113096750"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160389228980854785"}], "author_id": "1112853465477382150", "created_at": "2019-08-11T14:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160557639224442885"]}, {"id": "1160557603782574080", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "920122602156199941", "created_at": "2019-08-11T14:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160557603782574080"]}, {"id": "1160557418977402880", "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "author_id": "2446637409", "created_at": "2019-08-11T14:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160557418977402880"]}, {"id": "1160557344775950336", "text": "Si uno se suicida, es un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "lang": "es", "author_id": "1029083515424591872", "created_at": "2019-08-11T14:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160557344775950336"]}, {"id": "1160557306335113218", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "128304879", "created_at": "2019-08-11T14:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160557306335113218"]}, {"id": "1160557303105544192", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "1062149369930104834", "created_at": "2019-08-11T14:23:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160557303105544192"]}, {"in_reply_to_user_id": "27886811", "id": "1160557085962190848", "text": "@felipe_siqueira Minha paci\u00eancia com esse esquema suicida acabou ontem.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "felipe_siqueira", "id": "27886811"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160556552820002817"}], "author_id": "1677721", "created_at": "2019-08-11T14:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160557085962190848"]}, {"id": "1160557040667942912", "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "author_id": "358125396", "created_at": "2019-08-11T14:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160557040667942912"]}, {"in_reply_to_user_id": "9075022", "id": "1160556884216168448", "text": "@RPPNoticias La lavadora de dinero sucio del suicida qu\u00e9 no quiso afrontar a la justicia  ?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160540116625969154"}], "author_id": "1019259398672220160", "created_at": "2019-08-11T14:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160556884216168448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/1xdncar8EN", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "id": "1160556791949942785", "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/1xdncar8EN", "lang": "pt", "author_id": "769450092", "created_at": "2019-08-11T14:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160556791949942785"]}, {"id": "1160556790427344896", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "786910282136297472", "created_at": "2019-08-11T14:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160556790427344896"]}, {"id": "1160556741114912775", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "author_id": "327500119", "created_at": "2019-08-11T14:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160556741114912775"]}, {"id": "1160556668775743488", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida e lembrando o quanto poderia ter ficado bom \ud83e\udd27", "lang": "pt", "author_id": "1143667604432797696", "created_at": "2019-08-11T14:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160556668775743488"]}, {"id": "1160556597179031556", "text": "meu namorado dormiu aqui em casa ontem, fomos assistir o filme esquadr\u00e3o suicida e na metade do filme eu j\u00e1 estava dormindo e ele cutucando a minha cara", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.8113, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "author_id": "437576232", "created_at": "2019-08-11T14:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160556597179031556"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/33i5u6h4fj", "expanded_url": "https://twitter.com/MinervaMcGrani1/status/1160476528683229190", "display_url": "twitter.com/MinervaMcGrani\u2026"}]}, "id": "1160556473639931904", "text": "Non vaccinate i vostri bimbi...resistere ..\n..solo i genitori incoscienti e male informati anzi direi ignoranti  acconsentono  a questa pratica suicida https://t.co/33i5u6h4fj", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160476528683229190"}], "author_id": "1052514340505567234", "created_at": "2019-08-11T14:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160556473639931904"]}, {"id": "1160556452848836608", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "254659947", "created_at": "2019-08-11T14:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160556452848836608"]}, {"id": "1160556214272630785", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "2149488721", "created_at": "2019-08-11T14:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160556214272630785"]}, {"in_reply_to_user_id": "373490841", "id": "1160555887796412416", "text": "@AP_Noticias @AP Se suicida, dicen...\nHa sido aparecer v\u00ednculos con los Clinton en documentos y casualmente palma", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}, {"start": 13, "end": 16, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "1154033480268779522", "created_at": "2019-08-11T14:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160555887796412416"]}, {"id": "1160555707311304707", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "author_id": "945289762298105857", "created_at": "2019-08-11T14:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160555707311304707"]}, {"id": "1160555618769526786", "text": "Jajwje como vas a votar a macri siendo clase media/baja tan suicida vas a ser", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "author_id": "611384259", "created_at": "2019-08-11T14:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160555618769526786"]}, {"id": "1160555376435257344", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "1206528589", "created_at": "2019-08-11T14:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160555376435257344"]}, {"id": "1160555376414220288", "text": "RT @ErikaOSanoja: @anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160225025980604416"}], "author_id": "138219563", "created_at": "2019-08-11T14:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160555376414220288"]}, {"in_reply_to_user_id": "133293635", "id": "1160555297884295170", "text": "@MissSonyeodan \u00c9 que no caso foi assim. \u00c9 uma m\u00e3e que matou o padrasto do filho h\u00e1 facadas (12 facadas) e logo depois ela se entregou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MissSonyeodan", "id": "1009611819336585218"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160530245986004994"}], "author_id": "1001221936897196039", "created_at": "2019-08-11T14:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160555297884295170"]}, {"in_reply_to_user_id": "736168760210558976", "id": "1160555064106332160", "text": "@plaiboy199 Derrame on em KKKKK se matou a crian\u00e7a", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4697, "type": "Person", "normalized_text": "Derrame"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160546820206071808"}], "author_id": "738722961746735105", "created_at": "2019-08-11T14:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160555064106332160"]}, {"id": "1160555026085031938", "text": "RT @patxi_mendiburu: Paco Casanova 2019\nEsperemos que esta apuesta suicida les salga mal, dure lo que la fecha de caducidad de un yogur y v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "patxi_mendiburu", "id": "3402847907"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "Paco Casanova"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160449997952995329"}], "author_id": "382659354", "created_at": "2019-08-11T14:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160555026085031938"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 131, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6733, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}]}, "id": "1160554966626557952", "text": "RT @TuAbandonMadrid: Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaN\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272479891447809"}], "author_id": "1136542073614737408", "created_at": "2019-08-11T14:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554966626557952"]}, {"in_reply_to_user_id": "80070602", "id": "1160554887383572484", "text": "@sergiotej @SuneduPeru La lavadora del dinero sucio de un suicida qu\u00e9 no quiso afrontar a la justicia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160254152313856000"}], "author_id": "1019259398672220160", "created_at": "2019-08-11T14:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554887383572484"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XZ01SsyX6k", "expanded_url": "https://m.ilmattino.it/primopiano/articolo-4669652.html", "display_url": "m.ilmattino.it/primopiano/art\u2026"}]}, "id": "1160554821084176384", "text": "Jeffrey Epstein morto suicida in carcere: il miliardario accusato di abusi sessuali e traffico di minori https://t.co/XZ01SsyX6k", "lang": "it", "author_id": "198585878", "created_at": "2019-08-11T14:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554821084176384"]}, {"in_reply_to_user_id": "1138668828760727552", "id": "1160554814838923264", "text": "ja chegou a ser preso, a bater na minha mae e chegou a matar meu av\u00f4 por causa de uma briga q eles tiveram\n\nent\u00e3o minha vis\u00e3o de pai passou a ser meu av\u00f4 materno, at\u00e9 que ele desenvolveu esquizofrenia e se suicidou (+)", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160554485963509760"}], "author_id": "1138668828760727552", "created_at": "2019-08-11T14:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554814838923264"]}, {"id": "1160554756403867649", "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}], "author_id": "76501975", "created_at": "2019-08-11T14:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554756403867649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ucDoTLjTHK", "expanded_url": "https://www.vozpopuli.com/actualidad/Hospital-Psiquiatrico-Penitenciario-Fontcalent-Alicante_0_1271573129.html", "display_url": "vozpopuli.com/actualidad/Hos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vozpopuli.com/actualidad/Hospital-Psiquiatrico-Penitenciario-Fontcalent-Alicante_0_1271573129.html"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8937, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}]}, "id": "1160554733469360128", "text": "Una paciente del hospital psiqui\u00e1trico penitenciario de Fontcalent (Alicante) se suicida https://t.co/ucDoTLjTHK", "lang": "es", "author_id": "607329605", "created_at": "2019-08-11T14:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554733469360128"]}, {"id": "1160554722044055553", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "1255771886", "created_at": "2019-08-11T14:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554722044055553"]}, {"id": "1160554690104430593", "text": "Nego dizendo que kayne west matou a carreira dele pela parada com a taylor, o cara s\u00f3 \u00e9 bilion\u00e1rio agora, se isso \u00e9 estragar a carreira ja quero pra mim", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4904, "type": "Person", "normalized_text": "Nego"}, {"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "kayne west"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}]}, "author_id": "1073051480880504833", "created_at": "2019-08-11T14:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554690104430593"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/oNINykxeoN", "expanded_url": "https://twitter.com/dntwit/status/1160497345160552449", "display_url": "twitter.com/dntwit/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1160554671519481856", "text": "Autorizou bombas de cianeto para o matarem? Muito suicida este Trump https://t.co/oNINykxeoN", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160497345160552449"}], "author_id": "1107426416658956288", "created_at": "2019-08-11T14:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554671519481856"]}, {"id": "1160554450798428160", "text": "Que ay que es Escuadr\u00f3n Suicida habia sido... \ud83d\ude10", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "58802080", "created_at": "2019-08-11T14:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554450798428160"]}, {"id": "1160554428023353349", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "251452982", "created_at": "2019-08-11T14:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554428023353349"]}, {"in_reply_to_user_id": "884066670955962368", "id": "1160554422411374592", "text": "@mel_mouraduda Sim. Ele fez o coringa em batman begins em 2005. Ele se matou. Dizem que enlouqueceu fazendo o papel", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mel_mouraduda", "id": "884066670955962368"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.4397, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160554143179792384"}], "author_id": "1042875213061517312", "created_at": "2019-08-11T14:11:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554422411374592"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1160554256233107460", "text": "@MijaelGLP @MartinVizcarraC Hubieses preferido al suicida y a tu padre como ministro?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160259708680310785"}], "author_id": "952241666815016960", "created_at": "2019-08-11T14:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554256233107460"]}, {"id": "1160554250923102208", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "156347825", "created_at": "2019-08-11T14:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554250923102208"]}, {"in_reply_to_user_id": "84076180", "id": "1160554236700188673", "text": "@AnaPaulaVolei Se matou ou foi matado??? Isso n\u00e3o muda o que fez", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160235872438116353"}], "author_id": "170884915", "created_at": "2019-08-11T14:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554236700188673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/tQEtn9jXlG", "expanded_url": "https://twitter.com/taewins/status/1160335186124582912", "display_url": "twitter.com/taewins/status\u2026"}]}, "id": "1160554146728071173", "text": "beb\u00ea suic\u00edda kkkkkkk https://t.co/tQEtn9jXlG", "lang": "pt", "author_id": "1147546239568924673", "created_at": "2019-08-11T14:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554146728071173"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pPUOM4Kp8A", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "estarc62", "id": "48841325"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160554043741233153", "text": "RT @estarc62: El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/pPUOM4Kp8A", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160182781772779521"}], "author_id": "220504567", "created_at": "2019-08-11T14:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554043741233153"]}, {"in_reply_to_user_id": "1092167431898976257", "id": "1160553999608664066", "text": "@PatriciaCalvar8 Por\u00e9m se n\u00e3o prejudicar \u00e9 op\u00e7\u00e3o da pessoa... ela n\u00e3o matou ningu\u00e9m\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaCalvar8", "id": "1515715862581637122"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160553728690327552"}], "author_id": "1092167431898976257", "created_at": "2019-08-11T14:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553999608664066"]}, {"id": "1160553950619156480", "text": "RT @RadioPuntoGT: #Internacionales | Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de ser traficante sexual, se suicida en su celda.\n\nEpstein se\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "Internacionales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RadioPuntoGT", "id": "299809292"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210214903304192"}], "author_id": "1068722495887413248", "created_at": "2019-08-11T14:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553950619156480"]}, {"id": "1160553901743120385", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "255809598", "created_at": "2019-08-11T14:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553901743120385"]}, {"in_reply_to_user_id": "412566698", "id": "1160553869249785856", "text": "@Filippo_Casini Diciamo per\u00f2 che \u00e8 un\u2019idea suicida? Un\u2019idea che consegnerebbe il Paese a Salvini?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Filippo_Casini", "id": "412566698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160534280973508609"}], "author_id": "594548423", "created_at": "2019-08-11T14:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553869249785856"]}, {"id": "1160553732561616896", "text": "RT @FridaSiKahlo: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160262093129617409"}], "author_id": "935679338833424384", "created_at": "2019-08-11T14:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553732561616896"]}, {"in_reply_to_user_id": "531622307", "id": "1160553671303868416", "text": "@PerfeitoP @filipagpinto A filipa \u00e9 daquelas que acha que o epstein se suicidou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PerfeitoP", "id": "531622307"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "filipagpinto", "id": "2361542055"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160547631954837504"}], "author_id": "2268964489", "created_at": "2019-08-11T14:08:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553671303868416"]}, {"in_reply_to_user_id": "335160148", "id": "1160553655742947333", "text": "@Angelo_Castaldi @GuidoCrosetto @Alessan09752395 Renzi cos\u00ec si suicida!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Angelo_Castaldi", "id": "335160148"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "GuidoCrosetto", "id": "413916151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160507564922200064"}], "author_id": "909490783878811648", "created_at": "2019-08-11T14:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553655742947333"]}, {"id": "1160553637556424704", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "157725248", "created_at": "2019-08-11T14:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553637556424704"]}, {"id": "1160553593033908224", "text": "Ontem eu assisti esquadr\u00e3o suicida, e nunca fiquei t\u00e3o decepcionado com a DC", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8255, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.7765, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "1120151498825056256", "created_at": "2019-08-11T14:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553593033908224"]}, {"id": "1160553575082266625", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "2224176358", "created_at": "2019-08-11T14:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553575082266625"]}, {"in_reply_to_user_id": "367744519", "id": "1160553569084411904", "text": "@alshorrorshow @itsfioffio Verissimo.\nCon i record che ha fatto fino ad ora sarebbe proprio una mossa suicida uccidere un personaggio come lei.\nCalerebbero drasticamente gli ascolti,e sicuramente avranno recensioni negative.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alshorrorshow", "id": "367744519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160550622149718017"}], "author_id": "735546309126524929", "created_at": "2019-08-11T14:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553569084411904"]}, {"id": "1160553557051023361", "text": "Fiscalizar en banda de lucero---&gt; misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "author_id": "369932618", "created_at": "2019-08-11T14:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553557051023361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/kWNeTIIhfs", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "id": "1160553552864923648", "text": "O mlk \u00e9 suicida viado kkk https://t.co/kWNeTIIhfs", "geo": {"place_id": "517ccd7b1f788f01"}, "lang": "pt", "author_id": "951246743412334593", "created_at": "2019-08-11T14:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553552864923648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/tPGXcOHVzI", "expanded_url": "https://twitter.com/A3Noticias/status/1160551444157796352", "display_url": "twitter.com/A3Noticias/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 161, "tag": "EpsteinMurder"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 160, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinMurder"}]}, "id": "1160553543402758145", "text": "El otro d\u00eda aparece con moratones en el cuello, luego se suicida en una c\u00e1rcel con alta seguridad...\nEs para sospechar.\nNo s\u00e9 conocer\u00e1 la lista de #EpsteinMurder. https://t.co/tPGXcOHVzI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160551444157796352"}], "author_id": "985391492", "created_at": "2019-08-11T14:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553543402758145"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IBapPffB9J", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/politica/caduta-negli-inferi-epstein-morto-suicida-carcere-1739051.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/politica/\u2026"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 92, "username": "il", "id": "2695501"}]}, "id": "1160553454689038336", "text": "Caduta negli inferi di Epstein. \u00c8 morto \"suicida\" in carcere https://t.co/IBapPffB9J via @Il Giornale", "lang": "it", "author_id": "418403786", "created_at": "2019-08-11T14:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553454689038336"]}, {"id": "1160553452143042560", "text": "RT @lajornadaonline: Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "Washington"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160548924668727296"}], "author_id": "983867960665300992", "created_at": "2019-08-11T14:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553452143042560"]}, {"id": "1160553433713319936", "text": "RT @crissmichel_: Quien est\u00e1 para unas copitaS de lavandina bue re suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160386280133410816"}], "author_id": "1019442746501795840", "created_at": "2019-08-11T14:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553433713319936"]}, {"id": "1160553381913649153", "text": "RT @FridaSiKahlo: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160262093129617409"}], "author_id": "1107340323318059010", "created_at": "2019-08-11T14:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553381913649153"]}, {"id": "1160553365706891264", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "2536145780", "created_at": "2019-08-11T14:07:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553365706891264"]}, {"id": "1160553164904566789", "text": "RT @hecch: Lo raro que se suicida justo cu\u00e1ndo empieza a surgir la evidencia que en muchos de esos viajes sexuales con menores estaba invit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hecch", "id": "130530279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223873134157826"}], "author_id": "119070070", "created_at": "2019-08-11T14:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553164904566789"]}, {"id": "1160553155215667206", "text": "RT @Lluisgjf: \ud83d\ude0e\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\nCojones lo poco que duran no ???\nSe \"suicida en la c\u00e1rcel\" el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Lluisgjf", "id": "925050374947565569"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160269702855364609"}], "author_id": "1609170913", "created_at": "2019-08-11T14:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553155215667206"]}, {"id": "1160553135141728256", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "537514473", "created_at": "2019-08-11T14:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553135141728256"]}, {"in_reply_to_user_id": "2208380394", "id": "1160553085510414337", "text": "@retrochenta Excelente Actor, distrut\u00e9 sus peliculas. Se suicida x depresi\u00f3n. No todo es lana.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "retrochenta", "id": "2208380394"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.7108, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160443502448320513"}], "author_id": "1114755985501904896", "created_at": "2019-08-11T14:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553085510414337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/GmSnK3C22R", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "id": "1160553054464335872", "text": "PRIMEIRA VEZ QUE VEJO UM BEB\u00ca SUICIDA KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/GmSnK3C22R", "lang": "pt", "author_id": "709082342162358273", "created_at": "2019-08-11T14:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553054464335872"]}, {"id": "1160552921710374912", "text": "RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "\u00daltimaHora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160188925752881152"}], "author_id": "838892208", "created_at": "2019-08-11T14:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160552921710374912"]}, {"id": "1160552829523824640", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}], "author_id": "397196385", "created_at": "2019-08-11T14:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160552829523824640"]}, {"in_reply_to_user_id": "703324512243343360", "id": "1160552762310037504", "text": "@yayo_herrero @EeAmadrid Necesitamos hablar de que parte del da\u00f1o sist\u00e9mico es mental y se vence, como el ambiental, con ciencia. La psicolog\u00eda cognitiva -la m\u00e1s comprobadamente eficiente- plantea que nos han vendido la salvaci\u00f3n en lo externo y eso es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yayo_herrero", "id": "703324512243343360"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "EeAmadrid", "id": "454857792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159875034921521153"}], "author_id": "235754284", "created_at": "2019-08-11T14:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160552762310037504"]}, {"in_reply_to_user_id": "3487457542", "id": "1160552663878160384", "text": "@ju_ipd @chrizevams Claramente suicida! U.u", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ju_ipd", "id": "3487457542"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160550225867608064"}], "author_id": "784081528750047234", "created_at": "2019-08-11T14:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160552663878160384"]}, {"id": "1160552495913099264", "text": "RT @lajornadaonline: Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "Washington"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160548924668727296"}], "author_id": "1040726408", "created_at": "2019-08-11T14:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160552495913099264"]}, {"id": "1160552289351929856", "text": "Hoy finalmente sabremos si somos un pa\u00eds suicida o nos damos una oportunidad.", "lang": "es", "author_id": "4654344868", "created_at": "2019-08-11T14:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160552289351929856"]}, {"id": "1160552157051011072", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "379842730", "created_at": "2019-08-11T14:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160552157051011072"]}, {"id": "1160552119692382208", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "772184199952474112", "created_at": "2019-08-11T14:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160552119692382208"]}, {"id": "1160552058207866884", "text": "RT @lajornadaonline: Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "Washington"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160548924668727296"}], "author_id": "1169458022", "created_at": "2019-08-11T14:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160552058207866884"]}, {"id": "1160551944185962496", "text": "\"Ti guardo mentre balli vedo in aria i pappagalli\"\n\nPer ogni testo scritto da Jovanotti c'\u00e8 un Mogol che si suicida\ud83d\ude05", "lang": "it", "author_id": "540234107", "created_at": "2019-08-11T14:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160551944185962496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/tY79VWQVKF", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/08/10/internacional/1565442622_277654.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/08\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160551799457292289", "text": "Epstein, bilion\u00e1rio acusado de comandar rede de pedofilia, se suicida\n -  https://t.co/tY79VWQVKF", "lang": "pt", "author_id": "34903105", "created_at": "2019-08-11T14:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160551799457292289"]}, {"id": "1160551672348852224", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "324063719", "created_at": "2019-08-11T14:00:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160551672348852224"]}, {"in_reply_to_user_id": "1059193823711150080", "id": "1160551667592552448", "text": "- matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- j\u00e1 assistiu p*rno \n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola\n- pegou deten\u00e7\u00e3o \n\nresponde com um emoji q eu mando", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160551534247251969"}], "author_id": "1059193823711150080", "created_at": "2019-08-11T14:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160551667592552448"]}, {"id": "1160551655634612224", "text": "A les\u00e3o do Pedro propiciar\u00e1 o melhor trio de ataque poss\u00edvel neste momento pro Flu. Marcos Paulo, Yony Gonz\u00e1lez e Jo\u00e3o Pedro. Mas de nada adiantar\u00e1 enquanto Daniel permanecer em campo num esquema suicida. Ou desloca o CH pro meio e Mascarenhas na esquerda ou coloca um volante.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9259, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Paulo"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Yony Gonz\u00e1lez"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 232, "end": 242, "probability": 0.3755, "type": "Person", "normalized_text": "Mascarenhas"}]}, "author_id": "953680602175279104", "created_at": "2019-08-11T14:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160551655634612224"]}, {"in_reply_to_user_id": "1045076285263937536", "id": "1160551608083726336", "text": "@Rafaelly_bjs Ainda tenho a minha, eacrita amizade. Meu amigo se matou ano passado. Ainda o amo mesmo assim.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1152620335616987137"}], "author_id": "980601516372488192", "created_at": "2019-08-11T14:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160551608083726336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/LAEOmqg5Tn", "expanded_url": "http://rfi.my/2Eot.T", "display_url": "rfi.my/2Eot.T"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 97, "username": "RFI_Br", "id": "27856959"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "id": "1160551573292027905", "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/LAEOmqg5Tn via @RFI_Br", "lang": "pt", "author_id": "209600333", "created_at": "2019-08-11T14:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160551573292027905"]}, {"id": "1160551334375915520", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "1547115487", "created_at": "2019-08-11T13:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160551334375915520"]}, {"id": "1160551323563155461", "text": "A m\u00ed me gustan las personas que arriesgan, aquellas que tienen un punto suicida, esas; que van por todo y con cero miedos. Todo lo dem\u00e1s me parece puro simulacro.", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "lang": "es", "author_id": "892099874480680961", "created_at": "2019-08-11T13:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160551323563155461"]}, {"id": "1160551250271854595", "text": "RT @IagoValerio: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acid\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IagoValerio", "id": "1104366043315798022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142586067725557761"}], "author_id": "1112090126845386753", "created_at": "2019-08-11T13:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160551250271854595"]}, {"id": "1160551143396847617", "text": "RT @crissmichel_: Quien est\u00e1 para unas copitaS de lavandina bue re suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160386280133410816"}], "author_id": "885997909233344514", "created_at": "2019-08-11T13:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160551143396847617"]}, {"id": "1160551132827213825", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "114660681", "created_at": "2019-08-11T13:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160551132827213825"]}, {"id": "1160551093765459968", "text": "RT @AristeguiOnline: El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celd\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160309979229896706"}], "author_id": "838892208", "created_at": "2019-08-11T13:58:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160551093765459968"]}, {"id": "1160551002568908800", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "4813854275", "created_at": "2019-08-11T13:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160551002568908800"]}, {"id": "1160550951805181954", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "1431966200", "created_at": "2019-08-11T13:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160550951805181954"]}, {"id": "1160550916896043008", "text": "RT @TheInkedM: Sit\u00f4t l\u2019odieux parricide commis, un char d\u2019or tir\u00e9 par deux dragons surgit du ciel, envoy\u00e9 par son grand-p\u00e8re, le Soleil, et\u2026", "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160446935930671105"}], "author_id": "856749987627245568", "created_at": "2019-08-11T13:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160550916896043008"]}, {"id": "1160550726667366401", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "author_id": "578762628", "created_at": "2019-08-11T13:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160550726667366401"]}, {"id": "1160550495620128768", "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "author_id": "302637617", "created_at": "2019-08-11T13:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160550495620128768"]}, {"id": "1160550347867336706", "text": "RT @jennjime3493: el multimillonario jeffrey Epstein se suicida en su celda, que raro y misterioso verdad?  el amigo de Clinton y de alta p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jennjime3493", "id": "4494460093"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey Epstein"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160461329250996224"}], "author_id": "3981630441", "created_at": "2019-08-11T13:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160550347867336706"]}, {"id": "1160550323783684097", "text": "Oddio mo Sora si suicida", "geo": {"place_id": "5890626f643ab65b"}, "lang": "it", "author_id": "348643444", "created_at": "2019-08-11T13:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160550323783684097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/4rc0IEaBHK", "expanded_url": "https://twitter.com/gauchotaso/status/1159872235299069952", "display_url": "twitter.com/gauchotaso/sta\u2026"}]}, "id": "1160550231509012480", "text": "Tenes que ser suicida o zombie para votarla nuevamente https://t.co/4rc0IEaBHK", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1023915782261157888", "created_at": "2019-08-11T13:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160550231509012480"]}, {"id": "1160550225406246917", "text": "RT @BragliaA: @borghi_claudio @MinervaMcGrani1 @chiaraped ... le altre forze politiche sono libere di fare questa mossa suicida. Tutti insi\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BragliaA", "id": "1094197212861599744"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MinervaMcGrani1", "id": "1063806444380798976"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "chiaraped", "id": "1092025800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160544634474569728"}], "author_id": "3050764363", "created_at": "2019-08-11T13:55:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160550225406246917"]}, {"id": "1160550110280990720", "text": "RT @lajornadaonline: Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "Washington"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160548924668727296"}], "author_id": "186548780", "created_at": "2019-08-11T13:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160550110280990720"]}, {"id": "1160550062092673024", "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "author_id": "302891304", "created_at": "2019-08-11T13:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160550062092673024"]}, {"id": "1160549955922223104", "text": "RT @lajornadaonline: Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "Washington"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160548924668727296"}], "author_id": "867596911540400128", "created_at": "2019-08-11T13:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160549955922223104"]}, {"id": "1160549882656120834", "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "author_id": "470954223", "created_at": "2019-08-11T13:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160549882656120834"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/UA7dkGzOwQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2KrDn69", "display_url": "bit.ly/2KrDn69"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/vsO5hkrNFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/rancheritaxemu/status/1160223508846088192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vsO5hkrNFJ", "media_key": "3_1160223505402613760"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rancheritaxemu", "id": "202842001"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160549778012299264", "text": "RT @rancheritaxemu: Se suicida en prisi\u00f3n el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/UA7dkGzOwQ https://t.co/vsO5hkrNFJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223508846088192"}], "author_id": "454414252", "created_at": "2019-08-11T13:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160549778012299264"]}, {"id": "1160549776468905984", "text": "RT @lajornadaonline: Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "Washington"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160548924668727296"}], "author_id": "235761467", "created_at": "2019-08-11T13:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160549776468905984"]}, {"id": "1160549771003584512", "text": "RT @LaJornada: Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #EU acu\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "Washington"}, {"start": 98, "end": 108, "tag": "Venezuela"}, {"start": 132, "end": 135, "tag": "EU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160546650294800384"}], "author_id": "557075693", "created_at": "2019-08-11T13:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160549771003584512"]}, {"id": "1160549768436899842", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "1041306986191577089", "created_at": "2019-08-11T13:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160549768436899842"]}, {"id": "1160549661788295168", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "1092502913124048896", "created_at": "2019-08-11T13:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160549661788295168"]}, {"in_reply_to_user_id": "1083012297767956480", "id": "1160549599607758848", "text": "@LuceTenebra un aspirante suicida!!! ;-)", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160310364384501762"}], "author_id": "709284099", "created_at": "2019-08-11T13:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160549599607758848"]}, {"in_reply_to_user_id": "2743546306", "id": "1160549568922169344", "text": "@luaanjoCAFETAO Voc\u00ea s\u00f3 sente constrangida de falar com estranhos se for pra ser legar, n\u00e9? Se for esculachar voc\u00ea sente bem \u00e0 vontade. E voc\u00ea foi uma das pessoas que eu mais vi falando de \"empatia\" e cuidado com as palavras quando aquela f\u00e3 se suicidou a uns dias atras. Que triste, isso, v\u00e9i!", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160548986853494789"}], "author_id": "1032315286693851136", "created_at": "2019-08-11T13:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160549568922169344"]}, {"id": "1160549541394800641", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "author_id": "888027701931515904", "created_at": "2019-08-11T13:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160549541394800641"]}, {"id": "1160549376571392000", "text": "RT @claudiacb1828: @AnaPaulaVolei Meu falecido pai dizia que no Brasil a pessoa se suicida com 7 facadas nas costas, estou vendo que no EUA\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudiacb1828", "id": "730197264883458049"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160360286605467653"}], "author_id": "47965983", "created_at": "2019-08-11T13:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160549376571392000"]}, {"id": "1160549319335927808", "text": "RT @vargsvillalobos: Yo no ser\u00eda capaz de seguir viviendo si mi mejor amigo se suicida...Trump deber\u00eda seguir su ejemplo. https://t.co/DeK5\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vargsvillalobos", "id": "163154993"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160545183198523392"}], "author_id": "162584515", "created_at": "2019-08-11T13:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160549319335927808"]}, {"id": "1160549300981641217", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "266212048", "created_at": "2019-08-11T13:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160549300981641217"]}, {"id": "1160549132320354304", "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "author_id": "117082567", "created_at": "2019-08-11T13:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160549132320354304"]}, {"id": "1160549074640265216", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "704157744", "created_at": "2019-08-11T13:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160549074640265216"]}, {"id": "1160549010211520512", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "105031479", "created_at": "2019-08-11T13:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160549010211520512"]}, {"id": "1160548997892911106", "text": "foi mal @daeguset se eu to parecendo uma stalker dando rt e fav em tudo que \u00e9 coisa sua, mas \u00e9 que bts no lotte concert me matou e com for\u00e7a", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "daeguset", "id": "936737996161904642"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "author_id": "64032808", "created_at": "2019-08-11T13:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548997892911106"]}, {"id": "1160548997062451200", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "1150575136199725056", "created_at": "2019-08-11T13:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548997062451200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/rWGRE4msz0", "expanded_url": "http://bit.ly/2KDafYu", "display_url": "bit.ly/2KDafYu"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/YSshYFhduz", "expanded_url": "https://twitter.com/lajornadaonline/status/1160548924668727296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSshYFhduz", "media_key": "3_1160546742317867008"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "Washington"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 120, "tag": "EU"}, {"start": 214, "end": 227, "tag": "FelizDomingo"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}, {"start": 155, "end": 167, "username": "A_Encinas_R", "id": "93673010"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}, "id": "1160548924668727296", "text": "Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #EU acusado de abuso de menores. Pide @A_Encinas_R apoyo social para afrontar al viejo r\u00e9gimen.  #FelizDomingo  https://t.co/rWGRE4msz0 https://t.co/YSshYFhduz", "lang": "es", "author_id": "35977487", "created_at": "2019-08-11T13:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548924668727296"]}, {"id": "1160548873649004544", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "1637040260", "created_at": "2019-08-11T13:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548873649004544"]}, {"id": "1160548827583209472", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "author_id": "1862330214", "created_at": "2019-08-11T13:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548827583209472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/trWx77XpXA", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "id": "1160548805160448007", "text": "A crian\u00e7a e suicida https://t.co/trWx77XpXA", "lang": "pt", "author_id": "1046505132190502913", "created_at": "2019-08-11T13:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548805160448007"]}, {"id": "1160548760449179649", "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "author_id": "266774707", "created_at": "2019-08-11T13:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548760449179649"]}, {"id": "1160548722373210118", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "393609208", "created_at": "2019-08-11T13:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548722373210118"]}, {"id": "1160548598112763904", "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "author_id": "402984051", "created_at": "2019-08-11T13:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548598112763904"]}, {"id": "1160548580903596033", "text": "RT @LaJornada: Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #EU acu\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "Washington"}, {"start": 98, "end": 108, "tag": "Venezuela"}, {"start": 132, "end": 135, "tag": "EU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160546650294800384"}], "author_id": "879016454540185600", "created_at": "2019-08-11T13:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548580903596033"]}, {"id": "1160548543934935040", "text": "RT @crissmichel_: Quien est\u00e1 para unas copitaS de lavandina bue re suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160386280133410816"}], "author_id": "952366284418797569", "created_at": "2019-08-11T13:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548543934935040"]}, {"in_reply_to_user_id": "963403097337810944", "id": "1160548506110758914", "text": "@rosebatissaldo @AnaZuMaPa @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @AbrahamWeint @rsallesmma Os filhos voc\u00ea t\u00e1 falando dos filhos do Lula ou do bolsonaro? Porque os dois s\u00e3o farinha do mesmo saco. No caso Celso Daniel se voc\u00ea perder seu tempo ver\u00e1 nos autos quem o matou. Nunca sai em defesa de pol\u00edtico, mas vejo que voc\u00ea t\u00e1 dando uma bela passada de pano. Que pena BB.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rosebatissaldo", "id": "963403097337810944"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "AnaZuMaPa", "id": "1052246632677367809"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "rsallesmma", "id": "971822131024748545"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 359, "end": 360, "probability": 0.4253, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160542033641168896"}], "author_id": "83892608", "created_at": "2019-08-11T13:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548506110758914"]}, {"id": "1160548437223464961", "text": "mano esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme merda com uma trilha sonora incr\u00edvel\namor ou \u00f3dio? n\u00e3o sei", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.7487, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "942591190024818689", "created_at": "2019-08-11T13:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548437223464961"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/iJOcutbNfY", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "id": "1160548370051665920", "text": "RT @nayaaribadez: Quase se matou mas deu bue gra\u00e7a https://t.co/iJOcutbNfY", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160515988246487040"}], "author_id": "1110643557747040256", "created_at": "2019-08-11T13:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548370051665920"]}, {"id": "1160548362170638337", "text": "RT @SeveZubiri: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeveZubiri", "id": "423756071"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160311696688340993"}], "author_id": "236813881", "created_at": "2019-08-11T13:47:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548362170638337"]}, {"in_reply_to_user_id": "31028906", "id": "1160548326175064064", "text": "@lesliona El mall no tiene protocolos deben tener equipos disuadores como redes de contenci\u00f3n o perimetrales, el d\u00eda q alg\u00fan suicida caiga sobre un inocente por error las autoridades reci\u00e9n tomar\u00e1n acciones responsables", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lesliona", "id": "31028906"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160542411501854721"}], "author_id": "553988339", "created_at": "2019-08-11T13:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548326175064064"]}, {"id": "1160548108050341888", "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "author_id": "245739449", "created_at": "2019-08-11T13:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548108050341888"]}, {"in_reply_to_user_id": "266357757", "id": "1160548104346787840", "text": "@roberthescobar @NoticiasRCN Suicida testigos??? Jajajajaja, ser\u00e1 asesina, ese af\u00e1n de opinar sobre lo divino y lo humano nos traiciona", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "roberthescobar", "id": "266357757"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160523080172756992"}], "author_id": "919295592454639618", "created_at": "2019-08-11T13:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548104346787840"]}, {"in_reply_to_user_id": "184620793", "id": "1160548064681168897", "text": "@Nandofisch S\u00f3 vim deixar registrado meu descontentamento, ter que ler passando na minha timeline 10:47 da manh\u00e3 de domingo, que esquadr\u00e3o suicida est\u00e1 longe de ser ruim. Kkkkkkk nem os f\u00e3s mais fan\u00e1ticos da DC tem cara de pau de defender esse \"filme\".", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nandofisch", "id": "184620793"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 209, "probability": 0.8319, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160360556492218370"}], "author_id": "187896123", "created_at": "2019-08-11T13:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548064681168897"]}, {"id": "1160547975648677888", "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "author_id": "427673107", "created_at": "2019-08-11T13:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547975648677888"]}, {"id": "1160547957269286912", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "581431322", "created_at": "2019-08-11T13:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547957269286912"]}, {"id": "1160547865137209346", "text": "Eu t\u00f4 chorando assistindo esquadr\u00e3o suicida cara", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "1019012650490097665", "created_at": "2019-08-11T13:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547865137209346"]}, {"id": "1160547615030882305", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "2555216960", "created_at": "2019-08-11T13:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547615030882305"]}, {"in_reply_to_user_id": "4515891", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/z5y1siVkfp", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190810\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3616, "type": "Person", "normalized_text": "ADDENDUM"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "PiJey"}]}, "id": "1160547562560065536", "text": "ADDENDUM. Por supuesto PiJey ten\u00eda que meter la pata: https://t.co/z5y1siVkfp", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160496570665721856"}], "author_id": "4515891", "created_at": "2019-08-11T13:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547562560065536"]}, {"id": "1160547549490667521", "text": "RT @jorgerivas1806: 1519. Fernando de Magallanes zarpa de Sevilla en una expedici\u00f3n suicida en busca de una ruta de las especias, arrojando\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jorgerivas1806", "id": "796385964339986432"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 47, "probability": 0.6541, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando de Magallanes"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6756, "type": "Organization", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160280500357017605"}], "author_id": "80206402", "created_at": "2019-08-11T13:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547549490667521"]}, {"id": "1160547514099142656", "text": "RT @ElDesenmascara4: Ningun buenista suicida,acoge en su casa a un inmigrante,los dejan abandonados en la calle,obligados a delinquir,los b\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElDesenmascara4", "id": "1014600529698263042"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160323777986797568"}], "author_id": "1014600529698263042", "created_at": "2019-08-11T13:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547514099142656"]}, {"in_reply_to_user_id": "306253440", "id": "1160547403252060160", "text": "@AImaDeDiamante y viste como qued\u00f3 el suicida? o le qued\u00f3 frenado arriba el tren", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AIMADEDIAMANTE", "id": "1157334783929794565"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160547030307094528"}], "author_id": "335236246", "created_at": "2019-08-11T13:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547403252060160"]}, {"id": "1160547401612111872", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "1082068939868463105", "created_at": "2019-08-11T13:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547401612111872"]}, {"id": "1160547372361027584", "text": "Era un d\u00eda de estudio y lo \u00fanico que estoy haciendo es CANTAR A LOD GRITOS, donde mierda est\u00e1 la crisis de estudio que necesito???? Que es esto de relajarme antes de rendir una anual?? CUANDO DECID\u00cd TOMARME LA FACULTAD CON CALMA?? me wa suicida", "lang": "es", "author_id": "973563595735879681", "created_at": "2019-08-11T13:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547372361027584"]}, {"id": "1160547359534788609", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "1106509063356071936", "created_at": "2019-08-11T13:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547359534788609"]}, {"id": "1160547340534583297", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "3371233279", "created_at": "2019-08-11T13:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547340534583297"]}, {"id": "1160547298960728064", "text": "RT @Thomaz_Jun: Jeffrey Epstein:\nCometeu suic\u00eddio no dia mais parado em quest\u00e3o de not\u00edcias e m\u00eddia\nGanhou dois tiroteios de presente assim\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160329203771990024"}], "author_id": "34520072", "created_at": "2019-08-11T13:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547298960728064"]}, {"id": "1160547194010853377", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "316946162", "created_at": "2019-08-11T13:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547194010853377"]}, {"id": "1160547161765027840", "text": "\u00c8 stato sbagliato cancellare il finanziamento ai partiti, \u00e8 stato un errore rompere con i corpi intermedi, era suicida voler fare un governo, dopo esser stati sconfitti, con i grillini; \u00e8 oggi suicida approvare taglio parlamentari. Questa \u00e8 la mia coerenza, altro che #senzadime", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 278, "tag": "senzadime"}]}, "lang": "it", "author_id": "77823743", "created_at": "2019-08-11T13:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547161765027840"]}, {"id": "1160547132786520064", "text": "RT @Felixmarcos16: Leonardo \u00e9 doente papetico de merda que ele canta matou o pr\u00f3prio irm\u00e3o da hist\u00f3ria que ele faz se lasque.sandy \u00e9 junior\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Felixmarcos16", "id": "1086055180527898625"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "sandy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160547110300934144"}], "author_id": "1065082903909023746", "created_at": "2019-08-11T13:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547132786520064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/TGG2UhYXjk", "expanded_url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2019/08/11/leonardo-diz-que-nao-ira-a-show-de-sandy-e-junior-so-tem-agua.htm", "display_url": "entretenimento.uol.com.br/noticias/redac\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "sandy"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "leonardo"}]}, "id": "1160547110300934144", "text": "Leonardo \u00e9 doente papetico de merda que ele canta matou o pr\u00f3prio irm\u00e3o da hist\u00f3ria que ele faz se lasque.sandy \u00e9 junior canta melhor inf\u00e2ncia.leonardo canta sozinho ficou pobre kkkkkkk\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://t.co/TGG2UhYXjk", "lang": "pt", "author_id": "1086055180527898625", "created_at": "2019-08-11T13:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547110300934144"]}, {"in_reply_to_user_id": "1055200829861519365", "id": "1160547093993402370", "text": "@CaceresGalarza @CarlosC99307349 @Charin28705648 @UrsulaLetonaP @MartinVizcarraC No creo q lo iguale a tu papi suicida Alan ni al jaladito esos s\u00ed son maestros...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CaceresGalarza", "id": "1055200829861519365"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "CarlosC99307349", "id": "939292913506439168"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "Charin28705648", "id": "905148533023571970"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "UrsulaLetonaP", "id": "4878117309"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 122, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160343224524955648"}], "author_id": "565222832", "created_at": "2019-08-11T13:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547093993402370"]}, {"in_reply_to_user_id": "292084036", "id": "1160547064276836352", "text": "@_OctavioSalazar Son todos est\u00fapidos, quer\u00edan que hayan muertes como en el Baguazo? Proyecto no de ejecut\u00f3 por cierto, dijeron lo mismo del suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_OctavioSalazar", "id": "292084036"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160347990982311938"}], "author_id": "2389880488", "created_at": "2019-08-11T13:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547064276836352"]}, {"in_reply_to_user_id": "1226137165", "id": "1160547029975805952", "text": "@AdalucDe @AlessiaMorani Non ha detto alleanza con M5S ma governo sponsorizzato dal PDR con tutti dentro....\nMa mi pare utopico e suicida (alla fine lega si metterebbe all'opposizione e farebbe cassa....)", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AdalucDe", "id": "1086700214"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "AlessiaMorani", "id": "429312499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160546893304336384"}], "author_id": "1226137165", "created_at": "2019-08-11T13:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547029975805952"]}, {"id": "1160547029556367360", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "1092502913124048896", "created_at": "2019-08-11T13:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547029556367360"]}, {"in_reply_to_user_id": "1118414118", "id": "1160546956680323072", "text": "@GrocioHerrada @_OctavioSalazar @PipoHUERTA Son todos est\u00fapidos, quer\u00edan que hayan muertes como en el Baguazo? Proyecto no de ejecut\u00f3 por cierto, dijeron lo mismo del suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GrocioHerrada", "id": "1118414118"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "_OctavioSalazar", "id": "292084036"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "PipoHUERTA", "id": "372546172"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.7769, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160543200974651394"}], "author_id": "2389880488", "created_at": "2019-08-11T13:42:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160546956680323072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/9Veq4Wftd0", "expanded_url": "https://twitter.com/JuventudRebelde/status/1160353959229493255", "display_url": "twitter.com/JuventudRebeld\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micheluv", "id": "131200667"}]}, "id": "1160546791961612290", "text": "RT @micheluv: \"se suicida\" https://t.co/9Veq4Wftd0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160539592111656966"}], "author_id": "82393", "created_at": "2019-08-11T13:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160546791961612290"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/2kQ4Ki3XVe", "expanded_url": "http://bit.ly/2KDafYu", "display_url": "bit.ly/2KDafYu"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/77SqV8gt4i", "expanded_url": "https://twitter.com/LaJornada/status/1160546650294800384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/77SqV8gt4i", "media_key": "3_1160546635711164421"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "Washington"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 120, "tag": "EU"}, {"start": 214, "end": 227, "tag": "FelizDomingo"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}, {"start": 155, "end": 167, "username": "A_Encinas_R", "id": "93673010"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}, "id": "1160546650294800384", "text": "Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #EU acusado de abuso de menores. Pide @A_Encinas_R apoyo social para afrontar al viejo r\u00e9gimen.  #FelizDomingo https://t.co/2kQ4Ki3XVe https://t.co/77SqV8gt4i", "lang": "es", "author_id": "44554692", "created_at": "2019-08-11T13:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160546650294800384"]}, {"id": "1160546650139402245", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "304177746", "created_at": "2019-08-11T13:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160546650139402245"]}, {"id": "1160546552705892352", "text": "RT @SeveZubiri: Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeveZubiri", "id": "423756071"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160311696688340993"}], "author_id": "500585716", "created_at": "2019-08-11T13:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160546552705892352"]}, {"in_reply_to_user_id": "1352794166", "id": "1160546292734529541", "text": "@khaidreamssss La gente con depresi\u00f3n sufre anhedonia, no te dan ganas ni de salir de tu casa, ning\u00fan suicida con depresi\u00f3n se suicida en un mall, no hacen una instalaci\u00f3n de su suicidio, es algo l\u00f3gico para los estudios psiqui\u00e1tricos que lo avalan, preg\u00fantale a un psiquiatra, te dir\u00e1 lo mismo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160541852329762817"}], "author_id": "194454776", "created_at": "2019-08-11T13:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160546292734529541"]}, {"id": "1160546196982657024", "text": "RT @LaMacuspanita: \u00bfUstedes qu\u00e9 opinan, sobretodo por la pr\u00f3ximas elecciones en eeuu?\n\ud83e\udd14\nJeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menor\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160269993134710784"}], "author_id": "1019787466381725701", "created_at": "2019-08-11T13:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160546196982657024"]}, {"id": "1160546122626039808", "text": "RT @pietrorami1910: Seguro que bombardear El Front\u00f3n, Lurigancho, Santa B\u00e1rbara, Bagua, asesinando ciento de prisioneros, civiles y militar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.2756, "type": "Person", "normalized_text": "El"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3634, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.5646, "type": "Place", "normalized_text": "Lurigancho"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160532079781797899"}], "author_id": "267949490", "created_at": "2019-08-11T13:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160546122626039808"]}, {"in_reply_to_user_id": "33884545", "id": "1160545943046934528", "text": "@CNNEE Clinton era buen amigo de el. Viajaban mucho juntitos. #ClintonsBodyCount siempre que alguien tiene algo contra los Clintons esa persona se suicida. Que casualidad!!!", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "ClintonsBodyCount"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.6582, "type": "Other", "normalized_text": "ClintonsBodyCount"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.3629, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160543922072039424"}], "author_id": "67265360", "created_at": "2019-08-11T13:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545943046934528"]}, {"id": "1160545923254095872", "text": "jogador do futsal do corinthians se meteu numa briga de bar. o outro indiv\u00edduo sacou uma arma e o matou. \n\n\u00e9 2019 em pleno vapor.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "corinthians"}]}, "author_id": "28940936", "created_at": "2019-08-11T13:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545923254095872"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/jeZ60xeNpE", "expanded_url": "https://shop.spreadshirt.es/gaitanolarosa/galata+suicida-A5d4ed15822250962a21fefca?productType=646&sellable=R43Qq8Y0zBtn9DnmRj9k-646-7&appearance=54", "display_url": "shop.spreadshirt.es/gaitanolarosa/\u2026"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/7NHhdZfbek", "expanded_url": "https://twitter.com/Gaitano_LaRosa/status/1160545870464606210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7NHhdZfbek", "media_key": "3_1160545863250432000"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 50, "tag": "moda"}, {"start": 51, "end": 57, "tag": "style"}, {"start": 58, "end": 65, "tag": "estilo"}, {"start": 66, "end": 74, "tag": "fashion"}, {"start": 75, "end": 82, "tag": "outfit"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "beauty"}, {"start": 91, "end": 94, "tag": "rt"}, {"start": 95, "end": 110, "tag": "outfitoftheday"}, {"start": 111, "end": 123, "tag": "fashionista"}, {"start": 124, "end": 128, "tag": "art"}, {"start": 129, "end": 134, "tag": "arte"}, {"start": 135, "end": 146, "tag": "aesthetics"}, {"start": 147, "end": 158, "tag": "aestethics"}, {"start": 159, "end": 166, "tag": "grunge"}, {"start": 167, "end": 172, "tag": "like"}, {"start": 173, "end": 179, "tag": "tumbr"}, {"start": 180, "end": 187, "tag": "follow"}, {"start": 188, "end": 193, "tag": "love"}, {"start": 194, "end": 200, "tag": "happy"}]}, "id": "1160545870464606210", "text": "New shirt for men \n\nhttps://t.co/jeZ60xeNpE\n\n#moda #style #estilo #fashion #outfit #beauty #rt #outfitoftheday #fashionista #art #arte #aesthetics #aestethics #grunge #like #tumbr #follow #love #happy https://t.co/7NHhdZfbek", "lang": "en", "author_id": "1098652001855000578", "created_at": "2019-08-11T13:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545870464606210"]}, {"id": "1160545809408110593", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "726078868856143875", "created_at": "2019-08-11T13:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545809408110593"]}, {"id": "1160545682668883968", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "3570943403", "created_at": "2019-08-11T13:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545682668883968"]}, {"in_reply_to_user_id": "1159567122462388241", "id": "1160545627274694656", "text": "migliori.... I conflitti di interesse hanno produzione culturale... che caratteraccio gli organi di stato e le deviazioni per i bacini gestiti da chi si sta suicida do politicamente, e per fortuna esistono tri programmi che ho sempre selezionato per lettura di strumenti superiori", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160545625764761600"}], "author_id": "1159567122462388241", "created_at": "2019-08-11T13:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545627274694656"]}, {"id": "1160545524543451137", "text": "RT @laprensaoem: #Mundo \nSe suicida en prisi\u00f3n el millonario #JeffreyEpsteinSuicide acusado de tr\u00e1fico sexual\nAc\u00e1 la nota\n\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/j\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Mundo"}, {"start": 61, "end": 83, "tag": "JeffreyEpsteinSuicide"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "laprensaoem", "id": "2482888046"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 82, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpsteinSuicide"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160211703415619584"}], "author_id": "860307015427649536", "created_at": "2019-08-11T13:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545524543451137"]}, {"id": "1160545515303514114", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "66468983", "created_at": "2019-08-11T13:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545515303514114"]}, {"id": "1160545452762308610", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "author_id": "295385976", "created_at": "2019-08-11T13:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545452762308610"]}, {"id": "1160545357257949186", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "90016006", "created_at": "2019-08-11T13:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545357257949186"]}, {"in_reply_to_user_id": "406869976", "id": "1160545262907154432", "text": "@PaoloGentiloni E quindi, invece di fare il paraculo democristiano, qual \u00e8 la tua posizione?\nQuella di Renzi o quella suicida di Zingaretti e Calenda?", "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PaoloGentiloni", "id": "406869976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160544601733771265"}], "author_id": "1201149241", "created_at": "2019-08-11T13:35:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545262907154432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DeK5CdIc5A", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcmundo/status/1160182458681311237", "display_url": "twitter.com/bbcmundo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1160545183198523392", "text": "Yo no ser\u00eda capaz de seguir viviendo si mi mejor amigo se suicida...Trump deber\u00eda seguir su ejemplo. https://t.co/DeK5CdIc5A", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160182458681311237"}], "author_id": "163154993", "created_at": "2019-08-11T13:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545183198523392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/w86s4Vz6dX", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002577265480/posts/2299034550192431/", "display_url": "facebook.com/10000257726548\u2026"}]}, "id": "1160545179885068289", "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 ouviu falar num \u00edndio que se suicidou ou teve depress\u00e3o?\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/w86s4Vz6dX", "lang": "pt", "author_id": "415239391", "created_at": "2019-08-11T13:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545179885068289"]}, {"id": "1160545146246696962", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "560587197", "created_at": "2019-08-11T13:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545146246696962"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/1MkGoJmWyp", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Meg_Hunter67/post/953018508?t=1565530495", "display_url": "curiouscat.me/Meg_Hunter67/p\u2026"}]}, "id": "1160545128609669121", "text": "Anjo suicida \u2014 Suicida sempre, anjo nunca. https://t.co/1MkGoJmWyp", "lang": "pt", "author_id": "701549574960320513", "created_at": "2019-08-11T13:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545128609669121"]}, {"id": "1160545076214415360", "text": "O v\u00eddeo da menina na rave drogada me lembrou muito o Arthur falando que quando ele usou droga ele quase se matou de tanto desespero...pq as pessoas fazem isso cara", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}]}, "author_id": "743474862", "created_at": "2019-08-11T13:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545076214415360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/1ECrlr5Yrb", "expanded_url": "https://twitter.com/unidui_manu/status/1160544977019121666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ECrlr5Yrb", "media_key": "3_1160544970186661889"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 144, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "id": "1160544977019121666", "text": "ma se il segretario del @pdnetwork detta una linea chiara e netta, no accordi si va al voto, e i parlamentari seguono la linea suicida di #Renzi di mettere i conti in salvo, siamo sicuri che non ci siano gi\u00e0 due partiti di sinistra e non due correnti? https://t.co/1ECrlr5Yrb", "lang": "it", "author_id": "727200343285751810", "created_at": "2019-08-11T13:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544977019121666"]}, {"in_reply_to_user_id": "3487457542", "id": "1160544901643284480", "text": "@ju_ipd @chrizevams MDS! A crian\u00e7a se suicidou ali...", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ju_ipd", "id": "3487457542"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160540126491152388"}], "author_id": "784081528750047234", "created_at": "2019-08-11T13:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544901643284480"]}, {"id": "1160544868986433547", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}], "author_id": "908154818895675392", "created_at": "2019-08-11T13:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544868986433547"]}, {"id": "1160544781816213504", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "68720933", "created_at": "2019-08-11T13:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544781816213504"]}, {"id": "1160544762568630272", "text": "RT @juandiaz50: HACE UN MES TRATO DE AHORCARSE CON SU CORREA.....LOGRARON SALVARLO....Y ESTABA RECLUIDO COMO \"PRISIONERO SUICIDA\"..CON VIGI\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "LOGRARON SALVARLO"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3875, "type": "Person", "normalized_text": "VIGI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160529483960639488"}], "author_id": "1107071937380057088", "created_at": "2019-08-11T13:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544762568630272"]}, {"id": "1160544750124064768", "text": "RT @Gersonfersfilho: @leandroruschel Derrubar um presidente democraticamente eleito com o n\u00edvel de popularidade do Bolsonaro \u00e9 uma pr\u00e1tica\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gersonfersfilho", "id": "460386448"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160283034035339267"}], "author_id": "1034781276585250816", "created_at": "2019-08-11T13:33:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544750124064768"]}, {"in_reply_to_user_id": "337767301", "id": "1160544634474569728", "text": "@borghi_claudio @MinervaMcGrani1 @chiaraped ... le altre forze politiche sono libere di fare questa mossa suicida. Tutti insieme appassionatamente in una abbraccio mortale contro la Lega. Secondo lei lo faranno veramente ?\n\nSaluti e buona domenica \ud83d\ude0a", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MinervaMcGrani1", "id": "1063806444380798976"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "chiaraped", "id": "1092025800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160544253656932355"}], "author_id": "1094197212861599744", "created_at": "2019-08-11T13:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544634474569728"]}, {"id": "1160544570075242497", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "896503939285254145", "created_at": "2019-08-11T13:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544570075242497"]}, {"in_reply_to_user_id": "66482160", "id": "1160544493571117057", "text": "@SilBarton Se supone que estaba en vigilancia para que no se suicide, y cuando lo sacan tenia el mameluco naranja y no el traje anti suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SilBarton", "id": "66482160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160544160178409472"}], "author_id": "15165523", "created_at": "2019-08-11T13:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544493571117057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/iJOcutbNfY", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "id": "1160544215987892227", "text": "RT @nayaaribadez: Quase se matou mas deu bue gra\u00e7a https://t.co/iJOcutbNfY", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160515988246487040"}], "author_id": "4658050755", "created_at": "2019-08-11T13:31:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544215987892227"]}, {"id": "1160544211298652160", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "38064007", "created_at": "2019-08-11T13:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544211298652160"]}, {"id": "1160544204713537541", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "1096966101123170304", "created_at": "2019-08-11T13:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544204713537541"]}, {"id": "1160544181053468673", "text": "RT @LaMacuspanita: \u00bfUstedes qu\u00e9 opinan, sobretodo por la pr\u00f3ximas elecciones en eeuu?\n\ud83e\udd14\nJeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menor\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160269993134710784"}], "author_id": "573835580", "created_at": "2019-08-11T13:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544181053468673"]}, {"id": "1160544074946031616", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "1042220257757278208", "created_at": "2019-08-11T13:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544074946031616"]}, {"in_reply_to_user_id": "29622459", "id": "1160544070273384448", "text": "@marquitospena @horaciorlarreta @edumacchiavelli @diegosantilli @LupeTagliaferri @GugaLusto @Maxiferraro No tengo duda de que vamos a ganar, el pueblo argentino no es suicida para votar los representantes de la mafia con la jefa a la cabeza", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "edumacchiavelli", "id": "43780902"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "diegosantilli", "id": "34455479"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "LupeTagliaferri", "id": "69668594"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "GugaLusto", "id": "141286250"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "Maxiferraro", "id": "154184640"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 215, "probability": 0.5176, "type": "Organization", "normalized_text": "mafia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160532311387115521"}], "author_id": "4220935935", "created_at": "2019-08-11T13:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544070273384448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/LPK8BL4ykc", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1BoLUtF1IS/?igshid=yusfbmkfbes6", "display_url": "instagram.com/p/B1BoLUtF1IS/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160544016158449664", "text": "Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda.\n\nEl multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de estar al frente de una red de tr\u00e1fico sexual de menores,\u2026 https://t.co/LPK8BL4ykc", "lang": "es", "author_id": "377777777", "created_at": "2019-08-11T13:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544016158449664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/qVNW57sjY5", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004492116254/posts/1264054760420916/", "display_url": "facebook.com/10000449211625\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3515, "type": "Person", "normalized_text": "TRUMP"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.5147, "type": "Place", "normalized_text": "Isla Privada"}]}, "id": "1160543940581494784", "text": "El Multimillonario Jeffrey Epstein se \"Suicida\" en su celda...\n\nEl amigo de TRUMP y de otras altas personalidades acusados de ir a su Isla Privada donde se organizaban org\u00edas con ni\u00f1as, se suicida en una (Unidad... https://t.co/qVNW57sjY5", "lang": "es", "author_id": "54436737", "created_at": "2019-08-11T13:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160543940581494784"]}, {"in_reply_to_user_id": "145992645", "id": "1160543826362150912", "text": "@A3Noticias (11/8/19)fiesta patronales,barco con inmigrantes,empresario USA se suicida,todas cuestiones \"humanas\"me va quedando+claro q los animales,o incluso las mascotas no tienen tanta importancia,cada cu\u00e1nto se habla de animales??,cuando \"molestan\" al \"ser humano\",y q m\u00e1s??\ud83d\udc94", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "author_id": "393462273", "created_at": "2019-08-11T13:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160543826362150912"]}, {"id": "1160543807659814912", "text": "RT @jontargetti: Mi raccomando @bendellavedova @riccardomagi @emmabonino @mrctrdsh @CostHermanin\n@piercamillo @BrunoTabacci @FusacchiA @Piu\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 46, "username": "bendellavedova", "id": "255928261"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "riccardomagi", "id": "283026832"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "emmabonino", "id": "107505580"}, {"start": 73, "end": 82, "username": "mrctrdsh", "id": "50355444"}, {"start": 83, "end": 96, "username": "CostHermanin", "id": "65147995"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160480533090111489"}], "author_id": "3045127324", "created_at": "2019-08-11T13:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160543807659814912"]}, {"id": "1160543631339642885", "text": "RT @emmacortez0: @cncomusicbra @conexao_cnco @CNCOmusic @jornalcnco @cncorecife Esquadr\u00e3o suicida \n#TeenChoiceWarner #CNCOwners \n@CNCOmusic", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "cncomusicbra", "id": "2992877337"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 115, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.5072, "type": "Organization", "normalized_text": "CNCOwners"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160509735273152513"}], "author_id": "1034582583819083777", "created_at": "2019-08-11T13:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160543631339642885"]}, {"in_reply_to_user_id": "38296400", "id": "1160543475936432128", "text": "@arrobiza ped\u00f3filo bilion\u00e1rio, recrutava menores de idade pra fazer trabalhos sexuais pra ele e amigos igualmente poderosos, foi pego, cumpriu meses de semiaberto nos anos 2000. o caso foi reaberto este ano, ele acabou preso e se matou na pris\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arrobiza", "id": "38296400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160487995285364737"}], "author_id": "3384841360", "created_at": "2019-08-11T13:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160543475936432128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Qw0EezDSjB", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160543468193796097", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/Qw0EezDSjB", "lang": "es", "author_id": "863062104886173698", "created_at": "2019-08-11T13:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160543468193796097"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Fjl2xVeCYD", "expanded_url": "http://rfi.my/2Eot.F", "display_url": "rfi.my/2Eot.F"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "id": "1160543373431902209", "text": "Filho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda https://t.co/Fjl2xVeCYD", "lang": "pt", "author_id": "1113183961147113472", "created_at": "2019-08-11T13:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160543373431902209"]}, {"id": "1160543365278183424", "text": "RT @KingPiltrafilla: Jeffrey Epstein, millonario y amigo de presidentes como Bill Clinton o Donald Trump, culpable de dirigir una red de ab\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "KingPiltrafilla", "id": "581227738"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160240085482254336"}], "author_id": "4429731995", "created_at": "2019-08-11T13:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160543365278183424"]}, {"id": "1160543292720852992", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "62418970", "created_at": "2019-08-11T13:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160543292720852992"]}, {"id": "1160543276212072448", "text": "POR FIN PUSIERON ESCUADR\u00d3N SUICIDA EN NETFLIX aleluya,ya era hora ysi", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9268, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.3241, "type": "Person", "normalized_text": "aleluya"}]}, "author_id": "1119377017802301442", "created_at": "2019-08-11T13:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160543276212072448"]}, {"id": "1160543126907437056", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "2157211838", "created_at": "2019-08-11T13:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160543126907437056"]}, {"in_reply_to_user_id": "53064246", "id": "1160543060545146884", "text": "@edugoldenberg @pefabiodemelo A esquerda \u00e9 doente como sempre. Defendendo um lixo que matou a filha de 5 anos e at\u00e9 agora n\u00e3o deixou claro que se arrependeu.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "edugoldenberg", "id": "53064246"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159872344552333314"}], "author_id": "3181534786", "created_at": "2019-08-11T13:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160543060545146884"]}, {"id": "1160542928231706624", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "197676794", "created_at": "2019-08-11T13:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160542928231706624"]}, {"in_reply_to_user_id": "983330937495867393", "id": "1160542894299799552", "text": "@Swanheart5 @marianoheller Candidato a presidente del grupo \"Ayuda al suicida cagon\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Swanheart5", "id": "983330937495867393"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "marianoheller", "id": "78025122"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160540593468125184"}], "author_id": "2325615368", "created_at": "2019-08-11T13:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160542894299799552"]}, {"id": "1160542825886486528", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "826983138479968258", "created_at": "2019-08-11T13:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160542825886486528"]}, {"id": "1160542759327019008", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "875801195368955904", "created_at": "2019-08-11T13:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160542759327019008"]}, {"id": "1160542713764356096", "text": "RT @ElDiabloRoboc: Convenientemente se suicida el ped\u00f3filo norteamericano en cuyas fiestas participaban un mont\u00f3n de pol\u00edticos, Trump inclu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElDiabloRoboc", "id": "2596362229"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160189192997167105"}], "author_id": "319423927", "created_at": "2019-08-11T13:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160542713764356096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZlRcYwVK8C", "expanded_url": "https://twitter.com/augustkuentzman/status/1160190787600232453", "display_url": "twitter.com/augustkuentzma\u2026"}]}, "id": "1160542578602909697", "text": "Aguanta como un valiente o su\u00efcida te. No hay alternativa https://t.co/ZlRcYwVK8C", "lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160190787600232453"}], "author_id": "1136693103639834627", "created_at": "2019-08-11T13:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160542578602909697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/sJDJ8Pbk6o", "expanded_url": "https://store.steampowered.com/app/785260/Team_Sonic_Racing/", "display_url": "store.steampowered.com/app/785260/Tea\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6952, "type": "Other", "normalized_text": "crash Team Racing"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.5755, "type": "Other", "normalized_text": "Microtransa\u00e7\u00f5es"}, {"start": 133, "end": 147, "probability": 0.5215, "type": "Other", "normalized_text": "Microtransa\u00e7\u00f5es"}]}, "id": "1160542552589766656", "text": "hey gente! j\u00e1 que o crash Team Racing se matou depois de colocar Microtransa\u00e7\u00f5es, posso recomendar algo t\u00e3o bom quanto e que n\u00e3o tem Microtransa\u00e7\u00f5es! https://t.co/sJDJ8Pbk6o", "lang": "pt", "author_id": "993517360857468928", "created_at": "2019-08-11T13:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160542552589766656"]}, {"id": "1160542522520866817", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "301398938", "created_at": "2019-08-11T13:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160542522520866817"]}, {"id": "1160542422771929088", "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "author_id": "471276009", "created_at": "2019-08-11T13:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160542422771929088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FTpVnXLBSx", "expanded_url": "https://twitter.com/maencima/status/1160367817549656071", "display_url": "twitter.com/maencima/statu\u2026"}]}, "id": "1160542390970662913", "text": "Estoy convencida de que la gente comentando que el puesto es del que llega primero y estupideces por el estilo, pasa por alguno de estos escenarios:\n\n1. No tiene mam\u00e1\n2. Planea morir antes de los 50\n3. Son tan inmamables que no van a tener hijos\n4. Se suicida si le ponen un yeso https://t.co/FTpVnXLBSx", "lang": "es", "author_id": "169768734", "created_at": "2019-08-11T13:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160542390970662913"]}, {"id": "1160542138297462785", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "737471247337062401", "created_at": "2019-08-11T13:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160542138297462785"]}, {"in_reply_to_user_id": "2809528153", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/hcvFOWzd3i", "expanded_url": "https://twitter.com/eilishbriggs/status/1160541784210137088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hcvFOWzd3i", "media_key": "3_1160541777423740928"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Orphan Black"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Sarah Manning"}]}, "id": "1160541784210137088", "text": "\ud83e\uddec Orphan Black \ud83e\uddec \nDepois de presenciar o suic\u00eddio de uma mulher (que \u00e9 exatamente como ela) em uma esta\u00e7\u00e3o de trem, Sarah Manning faz o que qualquer um faria: assume a identidade da suicida para tentar resolver os pr\u00f3prios problemas financeiros. Mas logo ela descobre que est\u00e1 + https://t.co/hcvFOWzd3i", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160541768502456320"}], "author_id": "2809528153", "created_at": "2019-08-11T13:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160541784210137088"]}, {"id": "1160541734360821760", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "708311219", "created_at": "2019-08-11T13:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160541734360821760"]}, {"in_reply_to_user_id": "1912504310", "id": "1160541576189415427", "text": "@deathofgian JAJAJAJAJAJAJAJJAJAJAJAJAJAJAJJAJAJAJAJAJAJA CABRON ESO ES UN ACTO SUICIDA\ud83d\ude2d", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deathofgian", "id": "1410762195919638533"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160541436917497856"}], "author_id": "1208943374", "created_at": "2019-08-11T13:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160541576189415427"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 29, "tag": "Internacional_EB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elblog", "id": "599515789"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}]}, "id": "1160541516227629056", "text": "RT @elblog: #Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb ht\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160308546929647616"}], "author_id": "2823097311", "created_at": "2019-08-11T13:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160541516227629056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/1F3SoJkZcd", "expanded_url": "https://twitter.com/tkzthiago/status/1160539285243801600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1F3SoJkZcd", "media_key": "16_1160539271058599937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tkzthiago", "id": "58782604"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8903, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.4393, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "id": "1160541316499025920", "text": "RT @tkzthiago: Revi \"Esquadr\u00e3o Suicida\" e mudei minha vis\u00e3o sobre Arlequina (Margot Robbie). \ud83d\ude0d https://t.co/1F3SoJkZcd", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160539285243801600"}], "author_id": "1066604667549954048", "created_at": "2019-08-11T13:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160541316499025920"]}, {"id": "1160541020691599362", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "4851704025", "created_at": "2019-08-11T13:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160541020691599362"]}, {"id": "1160541011829035008", "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}], "author_id": "787083474", "created_at": "2019-08-11T13:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160541011829035008"]}, {"in_reply_to_user_id": "888834862689521669", "id": "1160540778462097408", "text": "@_Iniata sos el mismo signo que yoo\n\nSuicida pero no me refiero a los intentos constantes de hacernos da\u00f1o. Voy ah que somos personas muy heridas por situaciones constantes de la sociedad", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160415497357320192"}], "author_id": "1024735382670327808", "created_at": "2019-08-11T13:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160540778462097408"]}, {"id": "1160540769477963776", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "520855415", "created_at": "2019-08-11T13:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160540769477963776"]}, {"id": "1160540718814904325", "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "847633666398240770", "created_at": "2019-08-11T13:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160540718814904325"]}, {"id": "1160540669527638017", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1078779073978122241", "created_at": "2019-08-11T13:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160540669527638017"]}, {"in_reply_to_user_id": "900766265245130753", "id": "1160540652129665026", "text": "@LaVeritaWeb Morto in carcere suicida, amicizie importanti, e plastiche facciali che compiono miracoli.....", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaVeritaWeb", "id": "900766265245130753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160536721211240448"}], "author_id": "1157625903880577024", "created_at": "2019-08-11T13:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160540652129665026"]}, {"id": "1160540638158491649", "text": "RT @viniciusaralme_: Foi s\u00f3 eu que n\u00e3o achei esquadr\u00e3o suicida ruim mesmo?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "viniciusaralme_", "id": "2869643825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160521602762780673"}], "author_id": "966003353862987777", "created_at": "2019-08-11T13:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160540638158491649"]}, {"id": "1160540453198073858", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "343758594", "created_at": "2019-08-11T13:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160540453198073858"]}, {"id": "1160540380456214529", "text": "RT @militiaestvita_: Por ejemplo: este art\u00edculo de El Espa\u00f1ol habla de Trump en el t\u00edtulo y se le menciona 4 veces m\u00e1s en el cuerpo del tex\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4901, "type": "Other", "normalized_text": "El Espa\u00f1ol"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160214789592899584"}], "author_id": "299329305", "created_at": "2019-08-11T13:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160540380456214529"]}, {"id": "1160539887512313856", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "4539441749", "created_at": "2019-08-11T13:14:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160539887512313856"]}, {"id": "1160539839617540097", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "495629319", "created_at": "2019-08-11T13:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160539839617540097"]}, {"id": "1160539802095067136", "text": "RT @Fuerzadeley: @H_Abanto PTM! Que G\u00c1NSTER eres, hablas t\u00fa el \u00c1RBITRO de la CORRUPCI\u00d3N!! Si \"ganaste\", juicios fue por tu intima relaci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "H_Abanto", "id": "1039240577890611200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160230391648858113"}], "author_id": "3359702860", "created_at": "2019-08-11T13:13:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160539802095067136"]}, {"in_reply_to_user_id": "4447445914", "id": "1160539699687153664", "text": "@savagegroovy Puff es dramilla pero preciosa a la vez.. Es de un padre que va con su familia en coche y tienen un accidente y fallecen el y sus hijos. Sobrevive la madre. La madre se suicida y el padre atraviesa todo el infierno en busqueda del alma de su mujer. Es preciosa. Tienes que verla.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "savagegroovy", "id": "4447445914"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4477, "type": "Other", "normalized_text": "Puff"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160539168113659904"}], "author_id": "149123717", "created_at": "2019-08-11T13:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160539699687153664"]}, {"in_reply_to_user_id": "25992212", "id": "1160539663448387584", "text": "@todonoticias Me imagino , si el perro sabe que sos candidato , SE SUICIDA !!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160517033618022402"}], "author_id": "1082609647008337920", "created_at": "2019-08-11T13:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160539663448387584"]}, {"id": "1160539657077239808", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "703000351801217024", "created_at": "2019-08-11T13:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160539657077239808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/9Veq4Wftd0", "expanded_url": "https://twitter.com/JuventudRebelde/status/1160353959229493255", "display_url": "twitter.com/JuventudRebeld\u2026"}]}, "id": "1160539592111656966", "text": "\"se suicida\" https://t.co/9Veq4Wftd0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160353959229493255"}], "author_id": "131200667", "created_at": "2019-08-11T13:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160539592111656966"]}, {"id": "1160539501950722049", "text": "RT @Erromoko: Por qu\u00e9 los \"medios\" y los \"periodistas\" llaman #millonario a un condenado por #pedofilia (Jeffrey Epstein) en vez de llamarl\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 73, "tag": "millonario"}, {"start": 93, "end": 103, "tag": "pedofilia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Erromoko", "id": "183736492"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 119, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160538430025142272"}], "author_id": "271837324", "created_at": "2019-08-11T13:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160539501950722049"]}, {"id": "1160539501095247873", "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "351066461", "created_at": "2019-08-11T13:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160539501095247873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/1F3SoJkZcd", "expanded_url": "https://twitter.com/tkzthiago/status/1160539285243801600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1F3SoJkZcd", "media_key": "16_1160539271058599937"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.322, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "id": "1160539285243801600", "text": "Revi \"Esquadr\u00e3o Suicida\" e mudei minha vis\u00e3o sobre Arlequina (Margot Robbie). \ud83d\ude0d https://t.co/1F3SoJkZcd", "lang": "pt", "author_id": "58782604", "created_at": "2019-08-11T13:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160539285243801600"]}, {"id": "1160539270052007937", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "3355221189", "created_at": "2019-08-11T13:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160539270052007937"]}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1160539244965879809", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC Pero en su vida jam\u00e1s se le recordar\u00e1 por mancharse de sangre. Como Alan Garc\u00eda por el Front\u00f3n y el Baguazo. Vizcarra respeto a un ourblo humilde y no los trat\u00f3 como de 2ea clase como el maric\u00f3n suicida de la s\u00e1trapa de tu amo. Entendiste alanista de porquer\u00eda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.6783, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.3524, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160287469197299712"}], "author_id": "1016823482003460096", "created_at": "2019-08-11T13:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160539244965879809"]}, {"id": "1160539147808980992", "text": "RT @jpereyra1952: \u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos ap\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160333051961827328"}], "author_id": "971218231", "created_at": "2019-08-11T13:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160539147808980992"]}, {"in_reply_to_user_id": "225168723", "id": "1160539116544712704", "text": "@ricpuglisi @nzingaretti @matteosalvinimi \u00c8 un pazzo, mette il paese in mano alle destre per far fuori Renzi! Spero che il PD non segua la sua linea suicida.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ricpuglisi", "id": "225168723"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160537683841695751"}], "author_id": "837757577165426689", "created_at": "2019-08-11T13:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160539116544712704"]}, {"id": "1160539099910037504", "text": "RT @LUISVERASTEGU19: @MijaelGLP @MartinVizcarraC Y a GARRIDO EL MINISTRO DEL SUICIDA PR\u00d3FUGO, el cargo le sirvi\u00f3 para robar como buen apris\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LUISVERASTEGU19", "id": "805582219670646784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160365733592723456"}], "author_id": "228118709", "created_at": "2019-08-11T13:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160539099910037504"]}, {"id": "1160538758778953729", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "1484171839", "created_at": "2019-08-11T13:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160538758778953729"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/0QRTBjHxTd", "expanded_url": "https://www.xn--experincianerd-vkb.com/2019/01/esquadrao-suicida-sequencia-chega-aos.html", "display_url": "experi\u00eancianerd.com/2019/01/esquad\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yrVLaFqKru", "expanded_url": "https://twitter.com/xpnerdoficial/status/1160538545657982976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yrVLaFqKru", "media_key": "3_1160538537760083968"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6152, "type": "Other", "normalized_text": "Sequ\u00eancia"}, {"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1160538545657982976", "text": "Sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida chega aos cinemas no segundo semestre de 2021 https://t.co/0QRTBjHxTd https://t.co/yrVLaFqKru", "lang": "pt", "author_id": "3343001753", "created_at": "2019-08-11T13:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160538545657982976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/MPCIY1Ii5n", "expanded_url": "https://bit.ly/33qPrw0", "display_url": "bit.ly/33qPrw0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/uOrYKeoKAM", "expanded_url": "https://twitter.com/FrPinillos/status/1160212736506257409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uOrYKeoKAM"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "millonario"}, {"start": 79, "end": 89, "tag": "pedofilia"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "pedofilo"}, {"start": 141, "end": 155, "tag": "Tr\u00e1ficoSexual"}, {"start": 156, "end": 168, "tag": "AbusoSexual"}, {"start": 169, "end": 196, "tag": "Tr\u00e1ficoYExplotaci\u00f3nDeNi\u00f1as"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160538430025142272", "text": "Por qu\u00e9 los \"medios\" y los \"periodistas\" llaman #millonario a un condenado por #pedofilia (Jeffrey Epstein) en vez de llamarlo #pedofilo???? #Tr\u00e1ficoSexual #AbusoSexual #Tr\u00e1ficoYExplotaci\u00f3nDeNi\u00f1as\n\nhttps://t.co/MPCIY1Ii5n https://t.co/uOrYKeoKAM", "lang": "es", "author_id": "183736492", "created_at": "2019-08-11T13:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160538430025142272"]}, {"in_reply_to_user_id": "860127165601509376", "id": "1160538418255990785", "text": "@damienman77 @ElOrkoEdukado Reclutando carne de ca\u00f1\u00f3n en un grupo de piratas para una misi\u00f3n suicida para decapitar una de las cabezas de hydra: \"Queremos q os unais a nosotros en una misi\u00f3n en la q la mayor\u00eda morireis...\" = 0 voluntarios\nPor suerte les dej\u00e9 probar suerte de nuevo apelando a las recompensas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "damienman77", "id": "860127165601509376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159778959766315009"}], "author_id": "891045526128517120", "created_at": "2019-08-11T13:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160538418255990785"]}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1160537997986717696", "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC Como siempre, el TIO GEORGE. Osea, los b\u00fafalos no contentos con la muerte de polic\u00edas y civiles que sucedi\u00f3 en Bagua (durante el gobierno del ladr\u00f3n suicida), quieren M\u00c1S muerte? Osea, quieres otro BAGUAZO? Eso es lo que quieres miserable para vacar al Presidente? Andate a la \ud83e\udd2c", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160287469197299712"}], "author_id": "1010202905801056261", "created_at": "2019-08-11T13:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160537997986717696"]}, {"in_reply_to_user_id": "944577232307216385", "id": "1160537880013524992", "text": "@_ytrio_ Exacto. En especies gregarias, que haya un miembro suicida aumenta la supervivencia del grupo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_ytrio_", "id": "944577232307216385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160537391456608258"}], "author_id": "435909599", "created_at": "2019-08-11T13:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160537880013524992"]}, {"id": "1160537853283176448", "text": "\u201cSe n\u00e3o foi Maria, Andr\u00e9, J\u00falia e nem Ricardo... o porta retrato suicidou?\u201d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7095, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5132, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4441, "type": "Other", "normalized_text": "Ricardo"}]}, "author_id": "141418189", "created_at": "2019-08-11T13:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160537853283176448"]}, {"in_reply_to_user_id": "1109194582615576577", "id": "1160537759414718464", "text": "@jjkartss @jihopeart eu lembro desse dia como se fosse ontem. era domingo, tava tendo jogo da copa do mundo (brasil tava perdendo) e eu tava vendo esquadr\u00e3o suicida. lembro que quando eu vi o jungkook de cherry hair, eu literalmente passei mal ao ponto de quase vomitar\nai gabi, s\u00f3 quem viveu sabe", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "jihopeart", "id": "897264090053316612"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 106, "probability": 0.5112, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 204, "end": 214, "probability": 0.6635, "type": "Other", "normalized_text": "cherry hair"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.3415, "type": "Person", "normalized_text": "gabi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160223659035889664"}], "author_id": "1035579109634658304", "created_at": "2019-08-11T13:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160537759414718464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IDcxBGFx8s", "expanded_url": "https://laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-pedofilo-y-traficante-de-ninas-jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/", "display_url": "laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-\u2026"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "id": "1160537729316397056", "text": "https://t.co/IDcxBGFx8s\n\n@AndresPastrana_", "lang": "qme", "author_id": "2415028694", "created_at": "2019-08-11T13:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160537729316397056"]}, {"id": "1160537676120035328", "text": "RT @cynaramenezes: acusado de abusar de garotas menores de idade a vida toda, sem nunca haver sido punido, o bilion\u00e1rio jeffrey epstein se\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 134, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160369216031219712"}], "author_id": "441781500", "created_at": "2019-08-11T13:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160537676120035328"]}, {"id": "1160537663860105217", "text": "Acabei de ver esquadrao suicida", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7548, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "author_id": "217234445", "created_at": "2019-08-11T13:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160537663860105217"]}, {"id": "1160537626493034497", "text": "RT @madman19711: #LosPol\u00edticosSonNuestrosEnemigos y sobre ellos est\u00e1n los controladores, sionistas, jesuitas y masones e Illuminatis.\n#Epst\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 49, "tag": "LosPol\u00edticosSonNuestrosEnemigos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "madman19711", "id": "1137154305285341185"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "Epst"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160361053013889024"}], "author_id": "1107340323318059010", "created_at": "2019-08-11T13:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160537626493034497"]}, {"id": "1160537603298484224", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "988479168", "created_at": "2019-08-11T13:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160537603298484224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/surJKfFEQQ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/07/17/inglaterra-nino-que-sufria-violencia-en-colegio-se-suicida-bullying-escolar-fotos-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/07/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/07/17/inglaterra-nino-que-sufria-violencia-en-colegio-se-suicida-bullying-escolar-fotos-atmp/"}], "mentions": [{"start": 266, "end": 278, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "San"}]}, "id": "1160537580754128902", "text": "Inglaterra: ni\u00f1o v\u00edctima de bullying decidi\u00f3 suicidarse frente a sus compa\u00f1eros.\nEsto es simplemente inaudito, dicen q antes el hermano mayor, los primos t\u00edos, etc, les daban una tanda a los malditos y San se Acab\u00f3 el bullying terminaba. https://t.co/surJKfFEQQ v\u00eda @LaRepublica", "lang": "es", "author_id": "939267923092307968", "created_at": "2019-08-11T13:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160537580754128902"]}, {"id": "1160537313509875712", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "251221516", "created_at": "2019-08-11T13:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160537313509875712"]}, {"id": "1160537279255011329", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "184848020", "created_at": "2019-08-11T13:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160537279255011329"]}, {"id": "1160537186074288129", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "2964506265", "created_at": "2019-08-11T13:03:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160537186074288129"]}, {"id": "1160537133326749697", "text": "RT @pietrorami1910: Seguro que bombardear El Front\u00f3n, Lurigancho, Santa B\u00e1rbara, Bagua, asesinando ciento de prisioneros, civiles y militar\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.2756, "type": "Person", "normalized_text": "El"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3634, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.5646, "type": "Place", "normalized_text": "Lurigancho"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.8756, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7256, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160532079781797899"}], "author_id": "1008118637658591238", "created_at": "2019-08-11T13:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160537133326749697"]}, {"id": "1160537069401313281", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "3266339462", "created_at": "2019-08-11T13:02:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160537069401313281"]}, {"id": "1160536843458363392", "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "author_id": "3050764363", "created_at": "2019-08-11T13:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160536843458363392"]}, {"id": "1160536804568850434", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "88418210", "created_at": "2019-08-11T13:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160536804568850434"]}, {"id": "1160536721903292416", "text": "RT @julianaayres: SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, d\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "Clintons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160259087541649408"}], "author_id": "104624439", "created_at": "2019-08-11T13:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160536721903292416"]}, {"id": "1160536702311682049", "text": "RT @gugachacra: Grav\u00edssimo - Jeffrey Epstein, apesar de ter tentado se matar dias atr\u00e1s, n\u00e3o estava em \"Suicide Watch\", como \u00e9 chamado o mo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160234728705929218"}], "author_id": "1117976662501670912", "created_at": "2019-08-11T13:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160536702311682049"]}, {"id": "1160536698100621312", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "169989491", "created_at": "2019-08-11T13:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160536698100621312"]}, {"id": "1160536689728741378", "text": "RT @gugachacra: Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "1117976662501670912", "created_at": "2019-08-11T13:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160536689728741378"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/g7fjTQquAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "crianca"}]}, "id": "1160536670334345217", "text": "crianca suicida https://t.co/g7fjTQquAJ", "lang": "es", "author_id": "1076093545453371393", "created_at": "2019-08-11T13:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160536670334345217"]}, {"in_reply_to_user_id": "1074248772", "id": "1160536644015001600", "text": "@marluna_mm @DebAttanasio @matteorenzi Va bene non discuto su questo,\n\nPer\u00f2 su tempistica possiamo parlarne?\nEra Propio necessario parlarne dopo 24h, senza rimettersi a #Quirinale che entrambi rispettiamo.\n\nLa carica suicida ci pu\u00f2 stare ma prepararla bene?\nQui siamo alla va o la spacca \u00e8 non \u00e8 cosa seria.", "entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 179, "tag": "Quirinale"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marluna_mm", "id": "1074248772"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "DebAttanasio", "id": "22009952"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160535680059097088"}], "author_id": "1035698683", "created_at": "2019-08-11T13:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160536644015001600"]}, {"id": "1160536559168499713", "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "768559980291223553", "created_at": "2019-08-11T13:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160536559168499713"]}, {"id": "1160536371720794112", "text": "Agregaron escuadr\u00f3n suicida a Netflix, soy feliz \ud83e\udd29\ud83e\udd29", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "991326496554999809", "created_at": "2019-08-11T13:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160536371720794112"]}, {"id": "1160536166606790656", "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "author_id": "263037408", "created_at": "2019-08-11T12:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160536166606790656"]}, {"id": "1160536117692772352", "text": "RT @salvajedigital: Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3523, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160535418464608257"}], "author_id": "971218231", "created_at": "2019-08-11T12:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160536117692772352"]}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1160536051502452739", "text": "@folha Se o PT n\u00e3o tivesse roubado o dinheiro da sa\u00fade n\u00e3o est\u00e1vamos nesse sofrimento, esse partido matou muito mais que a ditadura!\nTodo castigo pro Luladr\u00e3o \u00e9 pouco!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Luladr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160376060959215617"}], "author_id": "51439626", "created_at": "2019-08-11T12:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160536051502452739"]}, {"in_reply_to_user_id": "1051970528351854592", "id": "1160536012893896705", "text": "@aywvn_ @leootaco @pedrojr147 @omc_victor E o cara que ele matou quando saiu da muralha?\nO Reiner t\u00e1 louco sim, mas ele n\u00e3o deixa seus pensamentos interferirem nos seus planos.\nPrincipalmente depois de se revelar como tit\u00e3 e falar com o Eren l\u00e1 na \u00e1rvore, ele falou algo sobre o objetivo dele e que ele se desviou disso...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "leootaco", "id": "1246468537"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "pedrojr147", "id": "3136353792"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "Reiner"}, {"start": 237, "end": 240, "probability": 0.7074, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158441203941163008"}], "author_id": "731583926490300416", "created_at": "2019-08-11T12:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160536012893896705"]}, {"id": "1160535985643544576", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "159973163", "created_at": "2019-08-11T12:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160535985643544576"]}, {"id": "1160535868509237250", "text": "\"El suicida prefiere el fin del horror, m\u00e1s que el horror sin fin...\"\nAlbert  Camus", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Albert  Camus"}]}, "author_id": "100015830", "created_at": "2019-08-11T12:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160535868509237250"]}, {"id": "1160535767749472257", "text": "esquadr\u00e3o suicida entrou pra netflix e pensei vou ver de novo vai q n\u00e3o era t\u00e3o ruim e na moral \u00e9 ruim DEMAIS sidhaidiadjahdhuaduah", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5078, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9862, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "42717589", "created_at": "2019-08-11T12:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160535767749472257"]}, {"id": "1160535514052734976", "text": "RT @XavierFiestas: Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160330033904402432"}], "author_id": "971218231", "created_at": "2019-08-11T12:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160535514052734976"]}, {"id": "1160535504326144001", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "163087441", "created_at": "2019-08-11T12:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160535504326144001"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uGmqEThKwk", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1160535418464608257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGmqEThKwk", "media_key": "3_1160535410285666304"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "id": "1160535418464608257", "text": "Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGmqEThKwk", "lang": "es", "author_id": "68638146", "created_at": "2019-08-11T12:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 24, "like_count": 241, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1160535418464608257"]}, {"id": "1160535416476446721", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "1873633392", "created_at": "2019-08-11T12:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160535416476446721"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/iJOcutbNfY", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "id": "1160535105535975425", "text": "RT @nayaaribadez: Quase se matou mas deu bue gra\u00e7a https://t.co/iJOcutbNfY", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160515988246487040"}], "author_id": "2951748927", "created_at": "2019-08-11T12:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160535105535975425"]}, {"id": "1160535050837995520", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "57809007", "created_at": "2019-08-11T12:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160535050837995520"]}, {"id": "1160534987436937216", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "author_id": "617353961", "created_at": "2019-08-11T12:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160534987436937216"]}, {"in_reply_to_user_id": "1047961012312465411", "id": "1160534930293698561", "text": "@alvarodias_ Plenitude, para crimes b\u00e1rbaros, desproporcionais, a pena tem que ser equivalente ao ato cometido. Se matou, tem que morrer, pra traficante a pena tem que ser de morte tamb\u00e9m. Essa Molezinha protagonizada pelos pol\u00edticos tem que acabar.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarodias_", "id": "73745956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160534114199658497"}], "author_id": "1047961012312465411", "created_at": "2019-08-11T12:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160534930293698561"]}, {"id": "1160534678371282944", "text": "opini\u00f5es impopulares: o epstein se matou mesmo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}]}, "author_id": "956642370212245509", "created_at": "2019-08-11T12:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160534678371282944"]}, {"id": "1160534597941309440", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "322288341", "created_at": "2019-08-11T12:53:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160534597941309440"]}, {"id": "1160534577951256576", "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}], "author_id": "17694591", "created_at": "2019-08-11T12:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160534577951256576"]}, {"id": "1160534431813242883", "text": "L\u2019Epstein es su\u00efcida.\nHas fet b\u00e9 Jeffrey. \nUn pederasta menys!\nBon dia, m\u00f3n.", "lang": "ca", "author_id": "913023886731759621", "created_at": "2019-08-11T12:52:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160534431813242883"]}, {"in_reply_to_user_id": "18875916", "id": "1160534389685665793", "text": "@anavmor Si me llegas a avisar, te mando al Escuadr\u00f3n Suicida, :))))", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "anavmor", "id": "18875916"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.7459, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160324570500517889"}], "author_id": "283701345", "created_at": "2019-08-11T12:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160534389685665793"]}, {"id": "1160534232294469632", "text": "RT @lolaescreva: Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenad\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160210217172393984"}], "author_id": "1042601097179922435", "created_at": "2019-08-11T12:51:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160534232294469632"]}, {"id": "1160534051557695489", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "2298304084", "created_at": "2019-08-11T12:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160534051557695489"]}, {"in_reply_to_user_id": "593588008", "id": "1160534036365922305", "text": "@SpheraSports @DAZN_ES Mal adelantamiento, suicida, y si lo echo fuera mejor, menudo gilipollas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SpheraSports", "id": "593588008"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "DAZN_ES", "id": "740845357530238976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160533513571053569"}], "author_id": "997600631920693248", "created_at": "2019-08-11T12:50:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160534036365922305"]}, {"id": "1160533982766927872", "text": "se suicida EPSTEIN aparentemente,\ud83e\udd14, en una prisi\u00f3n federal \ud83e\udd14, sab\u00eda mucho y lo iba utilizar?\ud83e\udd14..no ha matado a nadie, las ni\u00f1as eran menores de edad y servidas por \u00e9l mismo o por otras personas para ganar el dinero? el caso no termina con la muerte de \u00e9l..", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "EPSTEIN"}]}, "author_id": "559957185", "created_at": "2019-08-11T12:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160533982766927872"]}, {"id": "1160533961329844224", "text": "RT @ilmanifesto: Si suicida in cella il miliardario accusato di abusi sessuali su ragazze minorenni | il manifesto #ilmanifesto https://t.c\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 127, "tag": "ilmanifesto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ilmanifesto", "id": "472966889"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160530307239632898"}], "author_id": "289020114", "created_at": "2019-08-11T12:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160533961329844224"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/4vDXO74Scn", "expanded_url": "https://eco.sapo.pt/2019/08/10/magnata-jeffrey-epstein-suicidou-se-na-prisao-de-nova-iorque/amp/?utm_medium=PANTHEON_STRIPPED&utm_source=PANTHEON_STRIPPED&utm_medium=Social&utm_source=Twitter&__twitter_impression=true", "display_url": "eco.sapo.pt/2019/08/10/mag\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "id": "1160533856073768961", "text": "Engra\u00e7ado tudo o que \u00e9 estranho envolvido os Clinton acaba assim https://t.co/4vDXO74Scn", "lang": "pt", "author_id": "3435884019", "created_at": "2019-08-11T12:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160533856073768961"]}, {"id": "1160533722594250753", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "1066801511823548416", "created_at": "2019-08-11T12:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160533722594250753"]}, {"id": "1160533656462643201", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "383304200", "created_at": "2019-08-11T12:49:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160533656462643201"]}, {"id": "1160533635407253504", "text": "esquadr\u00e3o suicida foi uma das minhas maiores decep\u00e7\u00f5es", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3946, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "914552527529631745", "created_at": "2019-08-11T12:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160533635407253504"]}, {"in_reply_to_user_id": "636824818", "id": "1160533567769894912", "text": "@AlinaHarja @nzingaretti @CarloCalenda @forza_italia @matteorenzi Se a sinistra non ci si suicida io n qualche modo \u00e8 come se mancasse qualcosa.\n#CrisiDiGoverno", "entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 160, "tag": "CrisiDiGoverno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlinaHarja", "id": "636824818"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160530891850100736"}], "author_id": "880787536049844227", "created_at": "2019-08-11T12:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160533567769894912"]}, {"id": "1160533530314600448", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "91341717", "created_at": "2019-08-11T12:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160533530314600448"]}, {"in_reply_to_user_id": "3114070775", "id": "1160533482814214144", "text": "@petergomezblog Ed \u00e8 altrettanto ovvio che l'UE, se non \u00e8 suicida, conceder\u00e0 senza problemi al brevissimo governo tecnico, lo scivolamento delle clausole di salvaguardia trasferendole dal bilancio provvisorio a quello politico, che chi vincer\u00e0 elezioni potr\u00e0 programmare su 5 anni.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "petergomezblog", "id": "274093178"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160532485236830213"}], "author_id": "3114070775", "created_at": "2019-08-11T12:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160533482814214144"]}, {"id": "1160533342531530754", "text": "RT @julianaayres: SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, d\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "Clintons"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "julianaayres", "id": "14706055"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4775, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.6145, "type": "Other", "normalized_text": "Clintons"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160259087541649408"}], "author_id": "57676786", "created_at": "2019-08-11T12:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160533342531530754"]}, {"id": "1160533340757344257", "text": "RT @jmguardia: \"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmguardia", "id": "4515891"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160496559366332416"}], "author_id": "139053072", "created_at": "2019-08-11T12:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160533340757344257"]}, {"in_reply_to_user_id": "68712576", "id": "1160533220473135104", "text": "@CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @tarcisiogdf @CarlosBolsonaro , veja se \u00e9 poss\u00edvel revogar a lei que pro\u00edbe a propaganda de brinquedos e produtos infantis na TV aberta. Isso matou a programa\u00e7\u00e3o infantil, justamente na TV aberta que \u00e9 a \u00fanica fonte de informa\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias mais pobres.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "tarcisiogdf", "id": "1078618844007157761"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160521610144751616"}], "author_id": "24653290", "created_at": "2019-08-11T12:47:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160533220473135104"]}, {"id": "1160533211300147200", "text": "RT @hecch: Lo raro que se suicida justo cu\u00e1ndo empieza a surgir la evidencia que en muchos de esos viajes sexuales con menores estaba invit\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hecch", "id": "130530279"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160223873134157826"}], "author_id": "1519759543", "created_at": "2019-08-11T12:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160533211300147200"]}, {"id": "1160533127984558085", "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "author_id": "1557557558", "created_at": "2019-08-11T12:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160533127984558085"]}, {"in_reply_to_user_id": "36376988", "id": "1160533019045826562", "text": "@RicaPerrone Cara porque s\u00f3 no Brasil h\u00e1 essa lei que permite saidinha no natal ,dia dos pais,dia das m\u00e3e ,isso \u00e9 um absurdo,principalmente quando libera o assasino que matou a pr\u00f3pria filha,ou aquela assasina que tirou a vida do pai e da m\u00e3e,revoltante.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RicaPerrone", "id": "36376988"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160016532732338176"}], "author_id": "2935908547", "created_at": "2019-08-11T12:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160533019045826562"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/iJOcutbNfY", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "id": "1160532849235283968", "text": "RT @nayaaribadez: Quase se matou mas deu bue gra\u00e7a https://t.co/iJOcutbNfY", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160515988246487040"}], "author_id": "1051443617154441216", "created_at": "2019-08-11T12:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532849235283968"]}, {"id": "1160532726962933761", "text": "RT @LeonKrauze: Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160251440390008832"}], "author_id": "1546196792", "created_at": "2019-08-11T12:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532726962933761"]}, {"id": "1160532656427323392", "text": "RT @piave79: #Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel t\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "piave79", "id": "917015985617502208"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160272717561679872"}], "author_id": "318487854", "created_at": "2019-08-11T12:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532656427323392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Q6jcfft9qR", "expanded_url": "http://ow.ly/ZkvQ30pjzIh", "display_url": "ow.ly/ZkvQ30pjzIh"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 128, "tag": "accaddeoggi"}]}, "id": "1160532579487047680", "text": "11/08/2014 - A Tiburon muore suicida l'attore Robin Williams, era nato a Chicago nel 1951 - https://t.co/Q6jcfft9qR #accaddeoggi", "lang": "it", "author_id": "329602951", "created_at": "2019-08-11T12:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532579487047680"]}, {"id": "1160532575783444481", "text": "RT @Cluzcar: Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al di\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160352797856022528"}], "author_id": "139432681", "created_at": "2019-08-11T12:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532575783444481"]}, {"id": "1160532535719399425", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "791758832", "created_at": "2019-08-11T12:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532535719399425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/aSedQDVip6", "expanded_url": "https://twitter.com/HenriqueMedina0/status/1160529787993169920", "display_url": "twitter.com/HenriqueMedina\u2026"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 239, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "Krahe"}]}, "id": "1160532528794673152", "text": "Os bicho se passam, o baile tava o fervo e as m\u00fasica tava afu, mas realmente o calor matou o pai kakakaka n\u00e3o quer briga n\u00e3o vai em baile pq sempre tem. Pena que me deu caganeira e eu tive que largar pra soltar um barr\u00e3o l\u00e1 na baia do Krahe https://t.co/aSedQDVip6", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160529787993169920"}], "author_id": "940438128040534017", "created_at": "2019-08-11T12:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532528794673152"]}, {"id": "1160532486839050240", "text": "RT @llcsfxxx: esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bem melhor que liga da justi\u00e7a!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "llcsfxxx", "id": "796553074877825029"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160208793864740865"}], "author_id": "821196223789105154", "created_at": "2019-08-11T12:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532486839050240"]}, {"in_reply_to_user_id": "3331254677", "id": "1160532454022832130", "text": "@SousaBTW Foi para n\u00e3o parecer suicida \ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160532316554452994"}], "author_id": "1036739314464575488", "created_at": "2019-08-11T12:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532454022832130"]}, {"id": "1160532440936583168", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "629785720", "created_at": "2019-08-11T12:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532440936583168"]}, {"id": "1160532304818769920", "text": "RT @NestorGrubert: @zarangollo1908 @openarms_fund @EFEnoticias @elperiodico @EP_Social @324cat @sextaNoticias @OndaCero_es @noticias_cuatro\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NestorGrubert", "id": "1023112022"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "zarangollo1908", "id": "853626792875347968"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 76, "end": 86, "username": "EP_Social", "id": "253018975"}, {"start": 87, "end": 94, "username": "324cat", "id": "8330472"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}, {"start": 110, "end": 122, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "noticias_cuatro", "id": "58751559"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160075480621551617"}], "author_id": "137271051", "created_at": "2019-08-11T12:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532304818769920"]}, {"id": "1160532234132025346", "text": "RT @juandiaz50: HACE UN MES TRATO DE AHORCARSE CON SU CORREA.....LOGRARON SALVARLO....Y ESTABA RECLUIDO COMO \"PRISIONERO SUICIDA\"..CON VIGI\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "LOGRARON SALVARLO"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3875, "type": "Person", "normalized_text": "VIGI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160529483960639488"}], "author_id": "938638717425672193", "created_at": "2019-08-11T12:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532234132025346"]}, {"id": "1160532159494598661", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1112854859433246720", "created_at": "2019-08-11T12:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532159494598661"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/AYYk9Doj7p", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3205, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Lurigancho"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.5814, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.413, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.3142, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "Mis Bagua"}]}, "id": "1160532079781797899", "text": "Seguro que bombardear El Front\u00f3n, Lurigancho, Santa B\u00e1rbara, Bagua, asesinando ciento de prisioneros, civiles y militares fue buena decisi\u00f3n. Implicados y culpables hist\u00f3ricos el Panz\u00f3n suicida, Mantilla, Mis Bagua y el Apra. MV jam\u00e1s claudicar\u00e1 cerrar ese congreso fujiaprista https://t.co/AYYk9Doj7p", "lang": "es", "author_id": "1035560983715110912", "created_at": "2019-08-11T12:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532079781797899"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/iJOcutbNfY", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "id": "1160532054574063616", "text": "RT @nayaaribadez: Quase se matou mas deu bue gra\u00e7a https://t.co/iJOcutbNfY", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160515988246487040"}], "author_id": "1004451378612310016", "created_at": "2019-08-11T12:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532054574063616"]}, {"id": "1160532047573786625", "text": "RT @vicentelozano: Leed esto de @PabloPardo1. Asqueroso. \"Epstein, acusado de abuso sexual de menores, se suicida tras ordenarse la publica\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vicentelozano", "id": "19918524"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "PabloPardo1", "id": "19869433"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160231146858393600"}], "author_id": "170309431", "created_at": "2019-08-11T12:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532047573786625"]}, {"id": "1160531920339570690", "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "149155273", "created_at": "2019-08-11T12:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160531920339570690"]}, {"id": "1160531910948466689", "text": "RT @Baldor2014: Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempres\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Baldor2014", "id": "2353513111"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160415113851150336"}], "author_id": "105833457", "created_at": "2019-08-11T12:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160531910948466689"]}, {"in_reply_to_user_id": "8665852", "id": "1160531868468568064", "text": "@expresso N\u00e3o \u00e9 a Cristas , foi o RUI RIO que matou o PSD. \nNunca mais se levanta , vai deixar de ser um partido com for\u00e7a politica em Portugal. Felizmente apareceu a Iniciativa Liberal !", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "expresso", "id": "8665852"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Cristas"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "RUI RIO"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160501158559068162"}], "author_id": "1116078859391250432", "created_at": "2019-08-11T12:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160531868468568064"]}, {"id": "1160531755608215557", "text": "RT @AP_Noticias: Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuale\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AP_Noticias", "id": "373490841"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160195713227218945"}], "author_id": "36588870", "created_at": "2019-08-11T12:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160531755608215557"]}, {"id": "1160531755096530944", "text": "Como todo dia dos pais , nao tenho oque comemorar, pois o meu suicidou \u00e0 7 anos atr\u00e1s..mas pra quem ainda tem um, aproveite, fique perto dele, veja se ele est\u00e1 bem , e diga que o ame", "lang": "pt", "author_id": "2891417663", "created_at": "2019-08-11T12:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160531755096530944"]}, {"id": "1160531641355386881", "text": "RT @juandiaz50: HACE UN MES TRATO DE AHORCARSE CON SU CORREA.....LOGRARON SALVARLO....Y ESTABA RECLUIDO COMO \"PRISIONERO SUICIDA\"..CON VIGI\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juandiaz50", "id": "275458733"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "LOGRARON SALVARLO"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3875, "type": "Person", "normalized_text": "VIGI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160529483960639488"}], "author_id": "180225702", "created_at": "2019-08-11T12:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160531641355386881"]}, {"in_reply_to_user_id": "14416869", "id": "1160531423914352640", "text": "@eduardosterzi Professor, eu realmente n\u00e3o entendo se essa atitude de parte da imprensa \u00e9 compromisso com o erro, ou puls\u00e3o suicida. De qualquer forma, em ambos os casos, \u00e9 de uma desonestidade intelectual atroz. Qual ser\u00e1 o ponto em que ir\u00e3o acordar?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eduardosterzi", "id": "14416869"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160519079016484869"}], "author_id": "85339498", "created_at": "2019-08-11T12:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160531423914352640"]}], "includes": {"users": [{"name": "Apunte Digital", "username": "apunterd", "id": "1472766776", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 626, "tweet_count": 875510, "listed_count": 135}}, {"name": "ani", "username": "Ani51004983", "id": "1016869498413043713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 436, "tweet_count": 19311, "listed_count": 0}}, {"name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}}, {"name": "Juu \u2661 \u2022 Liz \u2661", "username": "Juupardini1", "id": "3050212482", "verified": false, "location": " General Belgrano, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 732, "tweet_count": 16318, "listed_count": 4}}, {"name": "manel rainers", "username": "manelrainers", "id": "283261329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 778, "tweet_count": 219162, "listed_count": 13}}, {"name": "Llu\u00efsset", "username": "Lluisgjf", "id": "925050374947565569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 5000, "tweet_count": 205940, "listed_count": 2}}, {"name": "Tricolor 47", "username": "Robertosstore", "id": "2877375799", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 191, "tweet_count": 1891, "listed_count": 1}}, {"name": "Dudu Damasceno", "username": "dududamasceno18", "id": "175606988", "verified": false, "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 21573, "following_count": 715, "tweet_count": 33345, "listed_count": 53}}, {"name": "Nicola Fornoni", "username": "NicolaFornoni", "id": "553826478", "verified": false, "location": "Brescia", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 35, "tweet_count": 6192, "listed_count": 1}}, {"name": "Juancho", "username": "juancho_ferrari", "id": "746134831206113281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 261, "tweet_count": 89580, "listed_count": 0}}, {"name": "Betobar", "username": "gauchotaso", "id": "919875162", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}}, {"name": "giovanna \ud83c\udf19", "username": "giova_mariatti", "id": "2392003902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 495, "tweet_count": 72981, "listed_count": 2}}, {"name": "camila", "username": "rittercamilinha", "id": "999802924015456256", "verified": false, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 498, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}}, {"name": "Tampm Fontcalent OFICIAL", "username": "Tampm_Fontc", "id": "1148649177234182144", "verified": false, "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 3900, "tweet_count": 40141, "listed_count": 4}}, {"name": "no ni na", "username": "senaluque_sena", "id": "634761700", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 449, "tweet_count": 4881, "listed_count": 0}}, {"name": "Fred", "username": "GouveaFred", "id": "788838091951894528", "verified": false, "location": "Congonhas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 738, "tweet_count": 29682, "listed_count": 0}}, {"name": "imediatista", "username": "naandosantos2", "id": "4344974075", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 122, "tweet_count": 5473, "listed_count": 1}}, {"name": "Michelangelo Pizano", "username": "pizanomich", "id": "825190516195155968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 628, "tweet_count": 7552, "listed_count": 0}}, {"name": "Le\u00f3n Krauze", "username": "LeonKrauze", "id": "4265721", "verified": true, "location": "Miami,  Florida", "public_metrics": {"followers_count": 1576151, "following_count": 21794, "tweet_count": 155217, "listed_count": 7295}}, {"name": "DiameRuggia", "username": "DiameeRuggia", "id": "794322379723984898", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 566, "tweet_count": 20186, "listed_count": 0}}, {"name": "Elena S\u00e1iz", "username": "ElenaSaiz63", "id": "2367195495", "verified": false, "location": "De Madrid en Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 6481, "following_count": 965, "tweet_count": 103246, "listed_count": 292}}, {"name": "veta", "username": "Evilynxxx2002", "id": "1041147046311354368", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 592, "tweet_count": 5778, "listed_count": 0}}, {"name": "Luan Tavares", "username": "irmandadeLuan", "id": "951246743412334593", "verified": false, "location": "Sampetersburgo, R\u00fassia", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 798, "tweet_count": 21596, "listed_count": 0}}, {"name": "Isaac Sialer", "username": "ISialer", "id": "535410429", "verified": false, "location": "Japon", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583794, "listed_count": 78}}, {"name": "La Jornada BC", "username": "LaJornadaBC", "id": "2905405162", "verified": false, "location": "Tijuana Mexicali Ensenada", "public_metrics": {"followers_count": 8886, "following_count": 765, "tweet_count": 90604, "listed_count": 180}}, {"name": "La Jornada", "username": "lajornadaonline", "id": "35977487", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2769967, "following_count": 288, "tweet_count": 353190, "listed_count": 11775}}, {"name": "Jorge Hern\u00e1ndez", "username": "JoRgItO199117", "id": "246737861", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, Campeche", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 398, "tweet_count": 24651, "listed_count": 0}}, {"name": "MAVO", "username": "mavoventure", "id": "269356044", "verified": false, "location": "Temecula, CA", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1381, "tweet_count": 3412, "listed_count": 1}}, {"name": "Paty", "username": "esperanzadaps", "id": "113078943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 543, "tweet_count": 52984, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud81a\udd10 L\u00e9o \ud83c\udf19\u20e4", "username": "lownardo_", "id": "768517722942611456", "verified": false, "location": "Cidade do Vaticano", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 474, "tweet_count": 2151, "listed_count": 0}}, {"name": "Isadaora \ud83d\udc7b", "username": "aquelaisaali", "id": "2750522385", "verified": false, "location": "\u5e7b\u60f3\u90f7", "public_metrics": {"followers_count": 34237, "following_count": 953, "tweet_count": 134977, "listed_count": 25}}, {"name": "RN Realista", "username": "rnrealista", "id": "2240033740", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9304, "following_count": 1006, "tweet_count": 45257, "listed_count": 3}}, {"name": "TAMPM Mallorca", "username": "Tampm_Mallorca", "id": "1081135191379378177", "verified": false, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 528, "tweet_count": 7899, "listed_count": 5}}, {"name": "100% Espa\u00f1a", "username": "100_espana", "id": "4096795157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32513, "following_count": 9865, "tweet_count": 183540, "listed_count": 27}}, {"name": "ShirleyMaclaine", "username": "Roxy_queen", "id": "51256164", "verified": false, "location": "Natal", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 2172, "tweet_count": 191709, "listed_count": 18}}, {"name": "Borges Tatiana", "username": "TateBorges", "id": "60454470", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 87, "tweet_count": 149, "listed_count": 1}}, {"name": "padrefabiodemelo", "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}}, {"name": "Mr Brown", "username": "vombatido99", "id": "727120371028254721", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 714, "tweet_count": 768, "listed_count": 1}}, {"name": "Jose M Guardia", "username": "jmguardia", "id": "4515891", "verified": false, "location": "Barcelona - Austin - L.A.", "public_metrics": {"followers_count": 6708, "following_count": 5564, "tweet_count": 159771, "listed_count": 184}}, {"name": "Mar\u00eda Lorena", "username": "mezamarialorena", "id": "1219146206", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 2585, "tweet_count": 51478, "listed_count": 32}}, {"name": "AP Noticias", "username": "AP_Noticias", "id": "373490841", "verified": true, "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 385646, "following_count": 4961, "tweet_count": 171326, "listed_count": 4353}}, {"name": "Anel Ovando Sant\u00edn", "username": "aneovandosantin", "id": "1003809392783962113", "verified": false, "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 277, "tweet_count": 2456, "listed_count": 0}}, {"name": "Edmundo Cerna", "username": "EdmundoCerna2", "id": "1099823941974151171", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1304, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}}, {"name": "Aristegui Noticias", "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9389620, "following_count": 11, "tweet_count": 370961, "listed_count": 14987}}, {"name": "Fernanda\u2728", "username": "NandaBea25", "id": "758644910388019200", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 463, "tweet_count": 14911, "listed_count": 0}}, {"name": "Ram\u00f3nMoralesEscamill", "username": "moraleseram", "id": "790623331", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1963, "tweet_count": 120427, "listed_count": 1}}, {"name": "dani", "username": "poor_youdani", "id": "825357091619663872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 256, "tweet_count": 13438, "listed_count": 0}}, {"name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "id": "182573469", "verified": true, "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}}, {"name": "Grober", "username": "Grober_news", "id": "434988195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1941, "tweet_count": 7085, "listed_count": 23}}, {"name": "Pietro Spataro", "username": "giubberosse", "id": "116468336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4788, "following_count": 1963, "tweet_count": 32193, "listed_count": 66}}, {"name": "FELP", "username": "Oianelo", "id": "796939781078970368", "verified": false, "location": "Maring\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 325, "tweet_count": 10390, "listed_count": 1}}, {"name": "Guaxinim Fuguete", "username": "racumfusee", "id": "27150643", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1580, "tweet_count": 39516, "listed_count": 2}}, {"name": "Victor-Hugo Borges", "username": "victorhvgo", "id": "52503080", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4710, "following_count": 711, "tweet_count": 51720, "listed_count": 27}}, {"name": "Geovana Silva", "username": "geh_silva17", "id": "1147640046553579526", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 183, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}}, {"name": "Yas Fav", "username": "YasPfav", "id": "637382644", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 814, "tweet_count": 9699, "listed_count": 10}}, {"name": "Sott.net en espa\u00f1ol", "username": "SOTTnetES", "id": "1259082793", "verified": false, "location": "Global", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 42, "tweet_count": 25685, "listed_count": 54}}, {"name": "rodrigo", "username": "__rodrigoaraujo", "id": "729505152739233793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 224, "tweet_count": 18086, "listed_count": 0}}, {"name": "luana", "username": "bernardeslu_", "id": "2951361670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 532, "tweet_count": 17518, "listed_count": 1}}, {"name": "Orfini", "username": "orfini", "id": "12514212", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118469, "following_count": 1770, "tweet_count": 7488, "listed_count": 511}}, {"name": "lourdesvmartel", "username": "lourdesvmartel", "id": "1087524404496662531", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 27, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}}, {"name": "ATV+ Noticias", "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 452499, "following_count": 430, "tweet_count": 110547, "listed_count": 716}}, {"name": "Andr\u00e9s P.", "username": "apeguia", "id": "950633346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1370, "tweet_count": 14124, "listed_count": 10}}, {"name": "El\u00edas.salazar", "username": "Elassalazar9", "id": "1063144670761533440", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 229, "tweet_count": 12652, "listed_count": 0}}, {"name": "Tatiana Astengo", "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448778, "following_count": 1520, "tweet_count": 86324, "listed_count": 286}}, {"name": "sir Boban", "username": "sirBoban", "id": "1022205571154538503", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 474, "tweet_count": 6070, "listed_count": 11}}, {"name": "Simon", "username": "SimonN84", "id": "273966061", "verified": false, "location": "Praha, \u010cesk\u00e1 republika", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 660, "tweet_count": 61787, "listed_count": 22}}, {"name": "Sakamoto", "username": "Sakamoura", "id": "896791262875004929", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 379, "tweet_count": 2800, "listed_count": 0}}, {"name": "Wagner Marini", "username": "wmarini", "id": "60211970", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 555, "tweet_count": 2903, "listed_count": 0}}, {"name": "Guayabox", "username": "guayabox", "id": "4822253141", "verified": false, "location": "Los Cerrillos, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1270, "tweet_count": 26062, "listed_count": 4}}, {"name": "morocha53\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "morocha531", "id": "1005954844820205569", "verified": false, "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1181, "tweet_count": 23368, "listed_count": 4}}, {"name": "pinchando globos en #Riberna#", "username": "mauleong", "id": "290955438", "verified": false, "location": " Freedonia", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1724, "tweet_count": 68463, "listed_count": 10}}, {"name": "pachi mendiburu", "username": "patxi_mendiburu", "id": "3402847907", "verified": false, "location": "Pamplona. Navarra.", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 229, "tweet_count": 3787, "listed_count": 16}}, {"name": "Mario Trujillo", "username": "maritogordolobo", "id": "93123429", "verified": false, "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 656, "tweet_count": 15814, "listed_count": 6}}, {"name": "Marcelo Basilio", "username": "marcelossbasili", "id": "260496222", "verified": false, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1350, "tweet_count": 13313, "listed_count": 0}}, {"name": "Marlos \u00c1pyus", "username": "apyus", "id": "14579710", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59581, "following_count": 5637, "tweet_count": 234490, "listed_count": 422}}, {"name": "L.B", "username": "lbam51", "id": "148678992", "verified": false, "location": "Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1196, "tweet_count": 220593, "listed_count": 22}}, {"name": "Cristiano Todde", "username": "CTodde", "id": "122030995", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1759, "tweet_count": 63945, "listed_count": 90}}, {"name": "Liber\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "Liber______", "id": "1064628007162265607", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 734, "tweet_count": 6728, "listed_count": 2}}, {"name": "Antonio Angel Ayala", "username": "antonioangelaya", "id": "285042768", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 996, "tweet_count": 96422, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\udfd7\ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude87\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf93\ud83c\udf33", "username": "Baldor2014", "id": "2353513111", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 4995, "tweet_count": 175725, "listed_count": 4}}, {"name": "Neuza Leal", "username": "NeuzaLeal1", "id": "330556462", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 132, "tweet_count": 3260, "listed_count": 0}}, {"name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182787, "following_count": 429, "tweet_count": 332216, "listed_count": 4883}}, {"name": "@IngloriousMadafacka\ud83d\udd90\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Apu3st0AlCambio", "id": "917890982649188352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1294, "tweet_count": 120867, "listed_count": 1}}, {"name": "Thayn\u00e1 Aleixa", "username": "Thayn04209537", "id": "955484181018087425", "verified": false, "location": "Frutal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 263, "tweet_count": 4438, "listed_count": 0}}, {"name": "Pher", "username": "adnan_ema", "id": "979488363232354305", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 786, "tweet_count": 21247, "listed_count": 1}}, {"name": "The Washington Post", "username": "washingtonpost", "id": "2467791", "verified": true, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 19950735, "following_count": 1719, "tweet_count": 442284, "listed_count": 108313}}, {"name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "verified": false, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"name": "Cellucci", "username": "Cellucci_", "id": "160268253", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 765, "tweet_count": 61853, "listed_count": 12}}, {"name": "Alexander Rodr\u00edguez", "username": "Alex_Roddel", "id": "319275057", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 288, "tweet_count": 21538, "listed_count": 2}}, {"name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}}, {"name": "Vastian \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "username": "VASTIAN5", "id": "211340517", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 793, "tweet_count": 52345, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0633\u0644\u0637\u0627\u0646 \u0623\u0634\u0627\u0634", "username": "AchachReal", "id": "2316272023", "verified": false, "location": "Mosul, Irak", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1246, "tweet_count": 18233, "listed_count": 1}}, {"name": "Isabel /El Quinqu\u00e9 Pol\u00edtico \ud83e\ude94", "username": "QuinquePolitico", "id": "1111070406998409216", "verified": false, "location": "#4taTransformacion", "public_metrics": {"followers_count": 16211, "following_count": 5874, "tweet_count": 86402, "listed_count": 28}}, {"name": "Lula 7\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "boca_lula", "id": "943272810", "verified": false, "location": "SIEMPRE EN PRIMERA (@LuBoca70)", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 1768, "tweet_count": 75781, "listed_count": 9}}, {"name": "Yo, Gurrupleta.", "username": "yogurrupleta", "id": "356261602", "verified": false, "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 4069, "tweet_count": 73541, "listed_count": 15}}, {"name": "Paula\ud83d\udd2e", "username": "eaaai_paula", "id": "1040246059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 130, "tweet_count": 15959, "listed_count": 0}}, {"name": "foda \u00e9 q eu nao to de celta", "username": "ThiagoTopers", "id": "1142306721123250178", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 34, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}}, {"name": "L.", "username": "leandroolarii", "id": "1099866883564732417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 306, "tweet_count": 14092, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz", "id": "3068725821", "verified": false, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"name": "Eugenio D'Medina Lora", "username": "eudmed", "id": "129305935", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49976, "following_count": 1265, "tweet_count": 99996, "listed_count": 119}}, {"name": "Gerry Ramone\u00ae\ufe0f", "username": "Gera_Ramone23", "id": "954792170459992065", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1090, "tweet_count": 16899, "listed_count": 0}}, {"name": "orazio aguirre", "username": "orazioaguirre", "id": "577583587", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3490, "following_count": 90, "tweet_count": 339410, "listed_count": 36}}, {"name": "Rad Pardo", "username": "T_60w0", "id": "997521173243224064", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1925, "tweet_count": 12872, "listed_count": 0}}, {"name": "Villager", "username": "VillagerFromMC", "id": "1103499745694306304", "verified": false, "location": "Village", "public_metrics": {"followers_count": 3831, "following_count": 64, "tweet_count": 973, "listed_count": 3}}, {"name": "\u52a0\u85e4\u4f50\u6587", "username": "jorpasion", "id": "218749899", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1323, "tweet_count": 9397, "listed_count": 0}}, {"name": "Honesty", "username": "Nancy30632943", "id": "1066126413244313600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 287, "tweet_count": 19079, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Lopez-Guerra", "username": "CarlosLopezGue5", "id": "1139665883448717312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 821, "tweet_count": 24009, "listed_count": 0}}, {"name": "MONITOR HISPANO by Caballero", "username": "CaballeroMaicol", "id": "44743406", "verified": false, "location": "Siempre del lado correcto ", "public_metrics": {"followers_count": 4703, "following_count": 1510, "tweet_count": 285185, "listed_count": 90}}, {"name": "Wesley Souza", "username": "wesleycsouza29", "id": "2735321296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1759, "tweet_count": 3800, "listed_count": 0}}, {"name": "Danilo Ferreira\ud83d\udca5", "username": "DaniloF75604140", "id": "1086666027973394439", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1533, "tweet_count": 5091, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlitos", "username": "carlitosecheve", "id": "389705467", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 98, "tweet_count": 92374, "listed_count": 1}}, {"name": "ronbrown", "username": "Robrownlopez", "id": "54246073", "verified": false, "location": "Arequipa", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 612, "tweet_count": 8009, "listed_count": 6}}, {"name": "as\u00ed soy yo", "username": "nenamimena", "id": "112344269", "verified": false, "location": "por aqui,por alla,mas aca ", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1021, "tweet_count": 61737, "listed_count": 1}}, {"name": "LetrasLeoAV", "username": "LetrasLeoAV", "id": "865053363439882240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 155, "tweet_count": 2169, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Camilo", "username": "meazza1990_", "id": "4874256939", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia; Bucaramanga", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1416, "tweet_count": 33112, "listed_count": 5}}, {"name": "Jean", "username": "novojeansouza", "id": "719969800", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8590, "following_count": 3347, "tweet_count": 51296, "listed_count": 1}}, {"name": "Mario Le\u00f3n", "username": "mlc6000", "id": "393812106", "verified": false, "location": "MACHALA- ECUADOR", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 2881, "tweet_count": 53689, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0420\u0430\u043c\u0456\u0440\u043e \u0414\u0456\u0437 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "DIZRamiro", "id": "2409771387", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 533, "tweet_count": 18321, "listed_count": 3}}, {"name": "Marlene Mora", "username": "marlenemorita14", "id": "484189338", "verified": false, "location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 2987, "tweet_count": 308499, "listed_count": 120}}, {"name": "Imbat\u00edvel \ud83c\udfcc\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Plaiboy_33", "id": "736168760210558976", "verified": false, "location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 256, "tweet_count": 7663, "listed_count": 0}}, {"name": "J v t\u00e1 ae", "username": "JvpMascarenhas", "id": "738722961746735105", "verified": false, "location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1154, "tweet_count": 38044, "listed_count": 0}}, {"name": "Geralda Aquino", "username": "gewithtime", "id": "1381720164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 282, "tweet_count": 10169, "listed_count": 1}}, {"name": "Cary", "username": "NegroyBlancoPaz", "id": "1034656341225361408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 671, "tweet_count": 94866, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"name": "ANDREA", "username": "AndiMiguel_", "id": "466713083", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 581, "tweet_count": 10193, "listed_count": 2}}, {"name": "\u00c9 Aljhan mesmo", "username": "EhAljhanMesmo", "id": "967606850840645633", "verified": false, "location": "Pebas City", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1137, "tweet_count": 9550, "listed_count": 0}}, {"name": "Matches Malone", "username": "Matches_Malone5", "id": "204136282", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 983, "tweet_count": 14418, "listed_count": 0}}, {"name": "Noticias Villa Riva", "username": "NotiVillaRiva", "id": "102666136", "verified": false, "location": "Villa Riva, Prov. Duarte, R.D.", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 100, "tweet_count": 36310, "listed_count": 5}}, {"name": "Avisador@ e Perguntadora Pleon\u00e1stica \ud83c\udfb2", "username": "beca_bonne7", "id": "705064665483763715", "verified": false, "location": "Musa ", "public_metrics": {"followers_count": 21182, "following_count": 20041, "tweet_count": 125839, "listed_count": 11}}, {"name": "Russ", "username": "jorgerussek", "id": "31587592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1208, "tweet_count": 28617, "listed_count": 24}}, {"name": "luiz fernando", "username": "LekeLF7", "id": "1260638622", "verified": false, "location": "Santa Rosa de Lima, SC", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 728, "tweet_count": 5634, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Gutierrez", "username": "luisgutierrezfe", "id": "827534200148545536", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 26859, "following_count": 28529, "tweet_count": 76984, "listed_count": 9}}, {"name": "Alan Ayala", "username": "AEADoficial", "id": "975940120099606528", "verified": false, "location": "Campeche", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 273, "tweet_count": 180500, "listed_count": 0}}, {"name": "Once Noticias", "username": "OnceNoticiasTV", "id": "1413528254", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 136037, "following_count": 322, "tweet_count": 444643, "listed_count": 945}}, {"name": "ANTONIO R-HAUPOLD", "username": "HAUPOLD", "id": "81386950", "verified": false, "location": "puerto de santa maria", "public_metrics": {"followers_count": 22530, "following_count": 12791, "tweet_count": 222507, "listed_count": 290}}, {"name": "Rosa Elvira Vargas", "username": "rosaelvira10", "id": "215168531", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 540, "tweet_count": 9790, "listed_count": 15}}, {"name": "La Jornada Impresa", "username": "LaJornada", "id": "44554692", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269181, "following_count": 16, "tweet_count": 233007, "listed_count": 4877}}, {"name": "Victor Sobrinho", "username": "VictorSobrinho8", "id": "1055970635766218752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 189, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}}, {"name": "Lisa", "username": "zenevillaronda", "id": "1151538692424634369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 6, "tweet_count": 2093, "listed_count": 0}}, {"name": "Simbar Votes\ud83d\udc9c", "username": "VotesSimbar", "id": "1023658068704456710", "verified": false, "location": "@naivcgirl @zeneritachile", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 7, "tweet_count": 12886, "listed_count": 0}}, {"name": "JFAR92 - CDT & Proud", "username": "JFAR_92", "id": "2614131817", "verified": false, "location": "Tenerife/Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 868, "tweet_count": 17492, "listed_count": 2}}, {"name": "Milton Dino Frank Jr", "username": "MiltonDFrank", "id": "923971211947802624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 344, "tweet_count": 6575, "listed_count": 0}}, {"name": "Leandro Dias", "username": "LeandroDiasNF", "id": "255019405", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13039, "following_count": 1056, "tweet_count": 138329, "listed_count": 78}}, {"name": "Aney \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "AlbiAney", "id": "1084733904", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 2618, "tweet_count": 96290, "listed_count": 5}}, {"name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010", "verified": false, "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}}, {"name": "MalelaPaz #SOSUcrania\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6", "username": "MalelaPaz", "id": "2989938288", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8289, "following_count": 6652, "tweet_count": 292956, "listed_count": 2}}, {"name": "D.family", "username": "Lmav77", "id": "4836244347", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1367, "tweet_count": 159613, "listed_count": 6}}, {"name": "Nela", "username": "mariaornela", "id": "153900612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 868, "tweet_count": 21252, "listed_count": 1}}, {"name": "Mi Radio", "username": "MiRadiols", "id": "3068085533", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 46087, "following_count": 981, "tweet_count": 78367, "listed_count": 125}}, {"name": "r u mine?", "username": "enzoelmagias", "id": "1028784418125766661", "verified": false, "location": "enzokaue#5784", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1315, "tweet_count": 10045, "listed_count": 1}}, {"name": "Mario Z\u00fa\u00f1iga", "username": "MZunigaP", "id": "201358661", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5325, "following_count": 999, "tweet_count": 93523, "listed_count": 142}}, {"name": "POCHO MROSAS", "username": "amr_cix", "id": "198579667", "verified": false, "location": "CIX -   - PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}}, {"name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "username": "apterrones", "id": "268580914", "verified": false, "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242621, "listed_count": 8}}, {"name": "Fabio", "username": "DonFabioF", "id": "936972689381756928", "verified": false, "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 84, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}}, {"name": "Matteo Renzi", "username": "matteorenzi", "id": "18762875", "verified": true, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3382635, "following_count": 977, "tweet_count": 14110, "listed_count": 7554}}, {"name": "Jorge A. Ulloque R.", "username": "KokoUlloque", "id": "240530079", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 855, "tweet_count": 67554, "listed_count": 8}}, {"name": "Magna", "username": "magnamoreira_", "id": "218748524", "verified": false, "location": "Picos-PI", "public_metrics": {"followers_count": 5171, "following_count": 3910, "tweet_count": 389218, "listed_count": 24}}, {"name": "Manu \u2663 \\o \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "maona_viya", "id": "193725457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 176, "tweet_count": 4938, "listed_count": 0}}, {"name": "CPU Comunidad & Polic\u00edasUnidos\u00ae\ufe0f \ud83d\udc65\ud83d\udc65\ud83e\udd1d\ud83d\udc6e", "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009", "verified": false, "location": "SABADELL", "public_metrics": {"followers_count": 42617, "following_count": 28658, "tweet_count": 10396, "listed_count": 110}}, {"name": "David", "username": "iqpdavid", "id": "151303304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 147, "tweet_count": 13627, "listed_count": 4}}, {"name": "humano_demasiado2", "username": "humano_demasia3", "id": "757675987278688256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 1987, "tweet_count": 442822, "listed_count": 49}}, {"name": "imaginese Colombia Democratica", "username": "maoaguila", "id": "3453761297", "verified": false, "location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 3492, "tweet_count": 86254, "listed_count": 0}}, {"name": "antonymarco", "username": "marcuspascal1", "id": "430743919", "verified": false, "location": "lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 1775, "tweet_count": 303128, "listed_count": 86}}, {"name": "uomo del Piave \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "piave79", "id": "917015985617502208", "verified": false, "location": "Piave", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1387, "tweet_count": 53279, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Fede\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "FDanuso", "id": "1683738528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 87, "tweet_count": 3880, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Guarderas", "username": "1juanguarderas", "id": "966898401538293761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1258, "tweet_count": 31894, "listed_count": 0}}, {"name": "lux", "username": "luxstelarsk", "id": "1008151068004503552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 152, "tweet_count": 6387, "listed_count": 1}}, {"name": "JC DORIVALIZADO!", "username": "JoaoCampos_1309", "id": "944775806655565825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 125, "tweet_count": 4976, "listed_count": 0}}, {"name": "Stefano Bo'", "username": "polasein500cc", "id": "812532798", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10342, "following_count": 776, "tweet_count": 141748, "listed_count": 228}}, {"name": "Il Rigattiere Snob (Sir Lord Sinclair)", "username": "progwind", "id": "3131621165", "verified": false, "location": "Isola di Poveglia", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 440, "tweet_count": 9873, "listed_count": 0}}, {"name": "Alice Caymmi", "username": "alicecaymmi", "id": "36595421", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 11095, "following_count": 663, "tweet_count": 11255, "listed_count": 33}}, {"name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "username": "alexsandraponce", "id": "88448104", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16786, "following_count": 17581, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}}, {"name": "Mariela Roxana", "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968", "verified": false, "location": "San Miguel Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}}, {"name": "VICTOR", "username": "VMLEIVA", "id": "57867652", "verified": false, "location": "antofagasta chile", "public_metrics": {"followers_count": 2867, "following_count": 4482, "tweet_count": 171671, "listed_count": 24}}, {"name": "Bambule'", "username": "Penultimo6", "id": "1001037676454309889", "verified": false, "location": "Pianeta Terra...Pi\u00f9 O Meno", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1304, "tweet_count": 86599, "listed_count": 3}}, {"name": "Stuart", "username": "Stuart2628", "id": "1509119664", "verified": false, "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 815, "tweet_count": 9713, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0422hiago", "username": "Thiagob9", "id": "62437550", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6056, "following_count": 1182, "tweet_count": 58340, "listed_count": 11}}, {"name": "Felipe Siqueira", "username": "felipe_siqueira", "id": "27886811", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 22279, "following_count": 1884, "tweet_count": 14089, "listed_count": 148}}, {"name": "Mauro Maia", "username": "MauroMaia12", "id": "1112853465477382150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 211, "tweet_count": 2758, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos C\u00e9sar Moreira Lopes \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "ccmlopes86", "id": "113096750", "verified": false, "location": "Manhua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 933, "tweet_count": 30571, "listed_count": 6}}, {"name": "Saul Ramirez Cabrera", "username": "SaraCab10620418", "id": "920122602156199941", "verified": false, "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 378, "tweet_count": 10826, "listed_count": 0}}, {"name": "alex \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "acaitaliasati", "id": "2446637409", "verified": false, "location": "Non importa.", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 621, "tweet_count": 77739, "listed_count": 1}}, {"name": "Dios no, yo", "username": "ok_pepo", "id": "1029083515424591872", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 253, "tweet_count": 2428, "listed_count": 0}}, {"name": "FATIMA", "username": "FATIFRANCO", "id": "128304879", "verified": false, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 234, "tweet_count": 5207, "listed_count": 0}}, {"name": "Charles o calmo", "username": "meunomenaoemoi_", "id": "1062149369930104834", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 780, "tweet_count": 7063, "listed_count": 0}}, {"name": "Nick Ellis", "username": "NickEllis", "id": "1677721", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39017, "following_count": 3991, "tweet_count": 268519, "listed_count": 762}}, {"name": "Frank #FBPE", "username": "quisonofrank", "id": "358125396", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 4374, "following_count": 4618, "tweet_count": 18243, "listed_count": 4}}, {"name": "Fabio Sabatini", "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548", "verified": false, "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}}, {"name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "username": "EdgarjMamani", "id": "1019259398672220160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87199, "listed_count": 1}}, {"name": "RPP Noticias", "username": "RPPNoticias", "id": "9075022", "verified": true, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2620334, "following_count": 569, "tweet_count": 546001, "listed_count": 5210}}, {"name": "wwwantiques", "username": "wwwantiques", "id": "769450092", "verified": false, "location": "Santana de Parnaiba,SP,BRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 2471, "tweet_count": 101634, "listed_count": 8}}, {"name": "futura veterin\u00e1ria \u2764\ufe0f", "username": "mymyn0", "id": "786910282136297472", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 261, "tweet_count": 26016, "listed_count": 1}}, {"name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"name": "Fiilex Guanabacoa60", "username": "Fiiilex", "id": "327500119", "verified": false, "location": "P.Oz ", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1261, "tweet_count": 7864, "listed_count": 2}}, {"name": "\u00c9rika Ortega Sanoja", "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 303516, "following_count": 4034, "tweet_count": 141740, "listed_count": 1163}}, {"name": "Ayra", "username": "ayracs_", "id": "1143667604432797696", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 177, "tweet_count": 6637, "listed_count": 0}}, {"name": "Caroline \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Brazz_vic", "id": "437576232", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 676, "tweet_count": 44390, "listed_count": 0}}, {"name": "Vavotti", "username": "vavotti", "id": "1052514340505567234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 148, "tweet_count": 18959, "listed_count": 0}}, {"name": "Minerva", "username": "MinervaMcGrani1", "id": "1063806444380798976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11285, "following_count": 3424, "tweet_count": 88340, "listed_count": 27}}, {"name": "Marcelo Cris", "username": "marcelocristina", "id": "254659947", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 639, "tweet_count": 21229, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo alejandro", "username": "Pabloal30794039", "id": "2149488721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 354, "tweet_count": 4009, "listed_count": 2}}, {"name": "John Simpleton", "username": "JohnSimpleton5", "id": "1154033480268779522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 117, "tweet_count": 836, "listed_count": 0}}, {"name": "AM", "username": "AM45767845", "id": "945289762298105857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1047, "tweet_count": 10688, "listed_count": 0}}, {"name": "Azul? \ud83c\udf44", "username": "eberleazul", "id": "611384259", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4476, "following_count": 2656, "tweet_count": 144256, "listed_count": 12}}, {"name": "Lu\u00eds Ot\u00e1vio", "username": "otaviousluis", "id": "1206528589", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 302, "tweet_count": 14370, "listed_count": 1}}, {"name": "JOHENDERT ZAMBRANO", "username": "JOHENDERT11", "id": "138219563", "verified": false, "location": "VENEZUELA ", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 2495, "tweet_count": 117520, "listed_count": 35}}, {"name": "\u2022 Y\u00e1le; \ud83d\udcd6 C\u00e9u sem estrelas", "username": "somniateen", "id": "1001221936897196039", "verified": false, "location": "\u2022 SP.", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1155, "tweet_count": 52986, "listed_count": 14}}, {"name": "Gab", "username": "Jinosssauro", "id": "133293635", "verified": false, "location": "Bangtan\u2019s heart ", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 427, "tweet_count": 33006, "listed_count": 0}}, {"name": "Angel Arana", "username": "AngelArana1979", "id": "382659354", "verified": false, "location": "Pamplona", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 388, "tweet_count": 19996, "listed_count": 5}}, {"name": "Loki en Lucha", "username": "LokiLucha", "id": "1136542073614737408", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 128, "tweet_count": 3772, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio Tejada", "username": "sergiotej", "id": "80070602", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 90273, "following_count": 787, "tweet_count": 12223, "listed_count": 295}}, {"name": "Stefano Favero", "username": "piratalove73", "id": "198585878", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 2108, "tweet_count": 33075, "listed_count": 17}}, {"name": "luanna loves bon jovi \u2661", "username": "crowleyomenx", "id": "1138668828760727552", "verified": false, "location": "perth amboy - NJ", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 206, "tweet_count": 1642, "listed_count": 0}}, {"name": "Cmte Leal", "username": "cmtemaster", "id": "76501975", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 630, "tweet_count": 23482, "listed_count": 2}}, {"name": "Mah", "username": "Mahreserva12", "id": "1154542131303895040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7060, "following_count": 7503, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}}, {"name": "Prisi\u00f3nLaRioja", "username": "PrisionLaRioja", "id": "607329605", "verified": false, "location": "Logro\u00f1o, La Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 253, "tweet_count": 5826, "listed_count": 4}}, {"name": "Claudia Zu\u00f1iga", "username": "CazubeZuniga", "id": "1255771886", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1304, "tweet_count": 20818, "listed_count": 0}}, {"name": "Desistido", "username": "rabello_roberto", "id": "1073051480880504833", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 706, "tweet_count": 17116, "listed_count": 0}}, {"name": "ds", "username": "dftcross", "id": "1107426416658956288", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 115, "tweet_count": 1598, "listed_count": 0}}, {"name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias", "username": "dntwit", "id": "395388847", "verified": false, "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 272197, "following_count": 42, "tweet_count": 330692, "listed_count": 1268}}, {"name": "Jose Benitez", "username": "juanjometal4", "id": "58802080", "verified": false, "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1565, "tweet_count": 71588, "listed_count": 4}}, {"name": "Jag Z", "username": "GabrielJags", "id": "251452982", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 217, "tweet_count": 3445, "listed_count": 0}}, {"name": "convenhamos", "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841", "verified": false, "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}}, {"name": "Bruna Caroline", "username": "jennejoba", "id": "1042875213061517312", "verified": false, "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 365, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}}, {"name": "Mel Moura\ud83d\udc95", "username": "mel_mouraduda", "id": "884066670955962368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 209, "tweet_count": 10980, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Mauricio", "username": "Jmauricio_19", "id": "952241666815016960", "verified": false, "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 403, "tweet_count": 11318, "listed_count": 0}}, {"name": "silvia crosta#NSB", "username": "silviacrosta", "id": "156347825", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 416, "tweet_count": 147033, "listed_count": 0}}, {"name": "mari\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro 2\u20e32\u20e3", "username": "marinogs", "id": "170884915", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1906, "tweet_count": 88573, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Paula Henkel", "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180", "verified": true, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1527394, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}}, {"name": "hightower", "username": "bertordgs", "id": "1147546239568924673", "verified": false, "location": "#GoRED ", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1073, "tweet_count": 20245, "listed_count": 1}}, {"name": "Paola M", "username": "Polis_2000", "id": "220504567", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 143, "tweet_count": 4281, "listed_count": 1}}, {"name": "Esteban Arce", "username": "estarc62", "id": "48841325", "verified": true, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 344215, "following_count": 680, "tweet_count": 28835, "listed_count": 1291}}, {"name": "Bea\ud83d\udc19", "username": "Beatriz57022623", "id": "1092167431898976257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 56, "tweet_count": 991, "listed_count": 0}}, {"name": "Melanie Samayoa", "username": "MelanieSamayoa6", "id": "1068722495887413248", "verified": false, "location": "East Hereford, Qu\u00e9bec", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 313, "tweet_count": 17912, "listed_count": 0}}, {"name": "Radio Punto", "username": "RadioPuntoGT", "id": "299809292", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 183324, "following_count": 1, "tweet_count": 208792, "listed_count": 510}}, {"name": "kandybaldo", "username": "mogulanu2", "id": "255809598", "verified": false, "location": "Altos de Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1482, "tweet_count": 113275, "listed_count": 0}}, {"name": "Matteo Di Vincenzo", "username": "matteglam", "id": "594548423", "verified": false, "location": "medicina (italy)", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1736, "tweet_count": 8152, "listed_count": 2}}, {"name": "Filippo Casini \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "Filippo_Casini", "id": "412566698", "verified": false, "location": "Castelfranco Piandisco (AR)", "public_metrics": {"followers_count": 10052, "following_count": 3142, "tweet_count": 74376, "listed_count": 53}}, {"name": "Nonnie\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "nonnienonnette1", "id": "935679338833424384", "verified": false, "location": "PUQ,the best city.Ty God!", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1419, "tweet_count": 42016, "listed_count": 0}}, {"name": "FridaS\u00edKahlo", "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868", "verified": false, "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 75337, "following_count": 57005, "tweet_count": 857151, "listed_count": 155}}, {"name": "not(\u00e1vel) lpm", "username": "tgv2018", "id": "2268964489", "verified": false, "location": "Lisbon, WI", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 918, "tweet_count": 9606, "listed_count": 4}}, {"name": "Pedro \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ufe0f", "username": "PerfeitoP", "id": "531622307", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 4997, "tweet_count": 39930, "listed_count": 49}}, {"name": "Mariella", "username": "Mariell67439415", "id": "909490783878811648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 387, "tweet_count": 6425, "listed_count": 0}}, {"name": "Angelo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Angelo_Castaldi", "id": "335160148", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 448, "tweet_count": 8438, "listed_count": 5}}, {"name": "S\u03361\u0336L\u03364\u0336S\u0336D\u03361\u03364\u0336S\u0336 \u2605 | #ForaBolsonaro", "username": "LutandoDias", "id": "157725248", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 722, "tweet_count": 3854, "listed_count": 2}}, {"name": "luhranzinho", "username": "poccamponesa", "id": "1120151498825056256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 220, "tweet_count": 3380, "listed_count": 0}}, {"name": "Adriana", "username": "adribidondo1", "id": "2224176358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 1412, "tweet_count": 61776, "listed_count": 2}}, {"name": "Chiara\ud83e\udd8b \u2022 will byers protector", "username": "johnwxsherlock", "id": "735546309126524929", "verified": false, "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 3687, "tweet_count": 73658, "listed_count": 14}}, {"name": "+\u3145- \ud83c\udfad", "username": "alshorrorshow", "id": "367744519", "verified": false, "location": "lei/she \u262d 24", "public_metrics": {"followers_count": 4101, "following_count": 766, "tweet_count": 158599, "listed_count": 35}}, {"name": "nomedigasmicaela", "username": "MicaCordoba23", "id": "369932618", "verified": false, "location": "Tinogasta - Catamarca", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 204, "tweet_count": 15851, "listed_count": 0}}, {"name": "Pepe Soler \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "joseantsoler", "id": "985391492", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1359, "tweet_count": 12982, "listed_count": 11}}, {"name": "Antena 3 Noticias", "username": "A3Noticias", "id": "145992645", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2065776, "following_count": 644, "tweet_count": 379902, "listed_count": 9347}}, {"name": "valeria robecco", "username": "vrobecco", "id": "418403786", "verified": false, "location": "new york", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 641, "tweet_count": 4215, "listed_count": 39}}, {"name": "Georgina Peralta L\u00f3pez", "username": "GeorginaPeral15", "id": "983867960665300992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1011, "tweet_count": 63180, "listed_count": 2}}, {"name": "Margarita \ud83c\udf38", "username": "magui_delolmo", "id": "1019442746501795840", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 349, "tweet_count": 16056, "listed_count": 0}}, {"name": "crismi", "username": "crismichel__", "id": "1014867656736993285", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 376, "tweet_count": 22226, "listed_count": 0}}, {"name": "El Drone \ud83d\udef8", "username": "eldrone3", "id": "1107340323318059010", "verified": false, "location": "Colchane, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 19054, "following_count": 0, "tweet_count": 61350, "listed_count": 11}}, {"name": "Romi", "username": "rant_1972", "id": "2536145780", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 56, "tweet_count": 4519, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Mendez", "username": "chatamendez", "id": "119070070", "verified": false, "location": "El paraiso", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 674, "tweet_count": 140673, "listed_count": 0}}, {"name": "Hugo Casta\u00f1eda", "username": "hecch", "id": "130530279", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 522, "tweet_count": 76909, "listed_count": 0}}, {"name": "joan a mateu \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "username": "JoanAntoniMateu", "id": "1609170913", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 4997, "tweet_count": 139175, "listed_count": 28}}, {"name": "jnatu", "username": "jnatuc", "id": "537514473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 310, "tweet_count": 6628, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaime 31", "username": "Jaime3113", "id": "1114755985501904896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 940, "tweet_count": 10423, "listed_count": 0}}, {"name": "retrochenta", "username": "retrochenta", "id": "2208380394", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 344457, "following_count": 73, "tweet_count": 25571, "listed_count": 882}}, {"name": "Violeiro apaixonado", "username": "pedropiovezana", "id": "709082342162358273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 251, "tweet_count": 994, "listed_count": 0}}, {"name": "alejandro guerra", "username": "guerraaviles", "id": "838892208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 379, "tweet_count": 71294, "listed_count": 0}}, {"name": "El Universal", "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396", "verified": true, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7063150, "following_count": 14337, "tweet_count": 1203298, "listed_count": 25149}}, {"name": "Manuel Checa \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e", "username": "Manuel_Checa", "id": "397196385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 84, "tweet_count": 68328, "listed_count": 11}}, {"name": "eSPAINews", "username": "eSPAINews_", "id": "934901098015535105", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8", "public_metrics": {"followers_count": 21903, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}}, {"name": "Jaime Wulff", "username": "Jaime_Wulff", "id": "235754284", "verified": false, "location": "..", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 508, "tweet_count": 4531, "listed_count": 10}}, {"name": "Yayo Herrero \u2733\ufe0f", "username": "yayo_herrero", "id": "703324512243343360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63032, "following_count": 980, "tweet_count": 13448, "listed_count": 712}}, {"name": "an\u00a1\ud83e\udda9", "username": "h3llofri3nd", "id": "784081528750047234", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 628, "tweet_count": 57088, "listed_count": 2}}, {"name": "xuliq \ud83d\udc83\ud83c\udffd\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "ju_ipd", "id": "3487457542", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 445, "tweet_count": 54389, "listed_count": 2}}, {"name": "JOSE DE JESUS GOMEZ", "username": "GachuzjossDE", "id": "1040726408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 259, "tweet_count": 47955, "listed_count": 8}}, {"name": "uranio rojo -\ud83d\ude3a De la banda del 43%\ud83d\udc99 \ud83d\udd90", "username": "uranioazul", "id": "4654344868", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3052, "following_count": 5000, "tweet_count": 86560, "listed_count": 1}}, {"name": "Lux\u2b55r", "username": "LuisAliaga_", "id": "379842730", "verified": false, "location": "x tu casa", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1558, "tweet_count": 42246, "listed_count": 7}}, {"name": "Ludmila Agterberg\u264a", "username": "Ludmila09655815", "id": "772184199952474112", "verified": false, "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 561, "tweet_count": 3187, "listed_count": 0}}, {"name": "David licona Padilla", "username": "davidsolo90", "id": "1169458022", "verified": false, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 549, "tweet_count": 229479, "listed_count": 14}}, {"name": "marina micozzi", "username": "MarinaMicozzi", "id": "540234107", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 6452, "following_count": 3826, "tweet_count": 34980, "listed_count": 15}}, {"name": "PedroConrado Richter", "username": "pedrorichter", "id": "34903105", "verified": false, "location": "BRASIL, Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 4994, "tweet_count": 237022, "listed_count": 128}}, {"name": "Diego Ferreyra", "username": "diegof_cai", "id": "324063719", "verified": false, "location": "San martin b.s a.s argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 467, "tweet_count": 55716, "listed_count": 10}}, {"name": "capit\u00e3", "username": "asbokuto", "id": "1059193823711150080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 816, "tweet_count": 24571, "listed_count": 17}}, {"name": "Francesco Varola", "username": "fvarola85", "id": "953680602175279104", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 405, "tweet_count": 10383, "listed_count": 0}}, {"name": "Cloudy With a Chance of Meatballs", "username": "heavyvinger", "id": "980601516372488192", "verified": false, "location": "Asteroid B612", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 753, "tweet_count": 12284, "listed_count": 2}}, {"name": "Mirian Tedesco", "username": "miriantedesco", "id": "209600333", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 527, "tweet_count": 65006, "listed_count": 14}}, {"name": "Nora Sanchez", "username": "lsalino2122", "id": "1547115487", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 98, "tweet_count": 77781, "listed_count": 9}}, {"name": "Camilo", "username": "swith327", "id": "892099874480680961", "verified": false, "location": "Quindio, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 1425, "tweet_count": 6010, "listed_count": 2}}, {"name": "Adri Oliveira", "username": "_adrioliveira_", "id": "1112090126845386753", "verified": false, "location": "Lages, SC/ Macei\u00f3, AL", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 95, "tweet_count": 2494, "listed_count": 0}}, {"name": "iagooo", "username": "IagoValerio", "id": "1104366043315798022", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15651, "following_count": 2238, "tweet_count": 1762, "listed_count": 8}}, {"name": "guadit", "username": "GuadaaPoblete", "id": "885997909233344514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 459, "tweet_count": 17498, "listed_count": 1}}, {"name": "Myrna Blanco", "username": "myrnabl", "id": "114660681", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2299, "tweet_count": 209891, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge", "username": "Jorge56655306", "id": "4813854275", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 481, "tweet_count": 49865, "listed_count": 0}}, {"name": "jorge Eliecer Navarr", "username": "EliecerNavarr", "id": "1431966200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1175, "tweet_count": 11178, "listed_count": 2}}, {"name": "Herv\u00e9 AGOTANI-CULTET", "username": "SOLDIVINUS", "id": "856749987627245568", "verified": false, "location": "MARSEILLE", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1167, "tweet_count": 17141, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud83c\udf3f H\u00e9rakl\u00e8s Cithar\u00e8de\ud83c\udffa", "username": "HeraklesCithare", "id": "2299518221", "verified": false, "location": "Basileion de Pella", "public_metrics": {"followers_count": 20291, "following_count": 2774, "tweet_count": 67098, "listed_count": 127}}, {"name": "Freddy Nagaki \u30d5\u30ec\u30c7\u30a3\u9577\u6728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "FreddyNagaki", "id": "578762628", "verified": false, "location": "\u6771\u4eac \u58a8\u7530\u533a  Tokio Sumida", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1808, "tweet_count": 171883, "listed_count": 4}}, {"name": "PGG", "username": "PilarGGranja", "id": "302637617", "verified": true, "location": "Spain & USA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 99474, "following_count": 2285, "tweet_count": 124670, "listed_count": 1173}}, {"name": "Donatella", "username": "noestanasi00", "id": "3981630441", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 801, "tweet_count": 10008, "listed_count": 7}}, {"name": "jenny jimenez", "username": "jennjime3493", "id": "4494460093", "verified": false, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1886, "tweet_count": 18204, "listed_count": 1}}, {"name": "\u6e29\u8482 lovebot anche nel 2022", "username": "itspukapuka", "id": "348643444", "verified": false, "location": "22 // she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 2223, "tweet_count": 351867, "listed_count": 33}}, {"name": "lichu45", "username": "lichu451", "id": "1023915782261157888", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 162, "tweet_count": 5299, "listed_count": 0}}, {"name": "ernesto casara", "username": "e09081966", "id": "3050764363", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 884, "tweet_count": 37191, "listed_count": 0}}, {"name": "Braglia Alessandro", "username": "BragliaA", "id": "1094197212861599744", "verified": false, "location": "Formigine", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 2450, "tweet_count": 36252, "listed_count": 2}}, {"name": "juan snz", "username": "juansnz", "id": "186548780", "verified": false, "location": "Mx, DF, Zona Centro", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 5003, "tweet_count": 84427, "listed_count": 25}}, {"name": "pilar \ud83d\udc9a", "username": "realco__", "id": "302891304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 653, "tweet_count": 348801, "listed_count": 36}}, {"name": "MoviendoBJ", "username": "MoviendoBJ", "id": "867596911540400128", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1207, "tweet_count": 12528, "listed_count": 4}}, {"name": "danilo giusti", "username": "Dan1900Danilo", "id": "470954223", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 244, "tweet_count": 23281, "listed_count": 0}}, {"name": "Pan de nata", "username": "natalia23003", "id": "454414252", "verified": false, "location": "Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 440, "tweet_count": 10586, "listed_count": 0}}, {"name": "Rancherita del Aire", "username": "rancheritaxemu", "id": "202842001", "verified": false, "location": "Piedras Negras, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 20699, "following_count": 23, "tweet_count": 118702, "listed_count": 67}}, {"name": "Gin\u00e9s Sanchez \ud83c\udf34", "username": "ginesacapulco", "id": "235761467", "verified": false, "location": "Acapulco", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 773, "tweet_count": 147420, "listed_count": 27}}, {"name": "Elena Arellano", "username": "ElenitaArellano", "id": "557075693", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 75, "tweet_count": 58616, "listed_count": 0}}, {"name": "Sol", "username": "SolangeRiva9", "id": "1041306986191577089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1064, "tweet_count": 32158, "listed_count": 1}}, {"name": "Angel Rodr\u00edguez", "username": "AngelRo74438331", "id": "1092502913124048896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}}, {"name": "bruno la torre", "username": "stressato010", "id": "709284099", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 536, "tweet_count": 7337, "listed_count": 0}}, {"name": "Stairway To Heaven", "username": "BluesGirl70", "id": "1083012297767956480", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 10362, "following_count": 6622, "tweet_count": 41944, "listed_count": 7}}, {"name": "LAN\u00c7ANTANA", "username": "eveningstarls", "id": "1032315286693851136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2387, "tweet_count": 79970, "listed_count": 14}}, {"name": "BUHO", "username": "HBSC333", "id": "888027701931515904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4251, "following_count": 595, "tweet_count": 140183, "listed_count": 3}}, {"name": "Kaio Chagas", "username": "kaiochagas", "id": "47965983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 4026, "tweet_count": 63785, "listed_count": 0}}, {"name": "Cl\u00e1udia Bitencourt", "username": "claudiacb1828", "id": "730197264883458049", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 458, "tweet_count": 1771, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Reyes N.", "username": "jreyesnu", "id": "162584515", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1667, "tweet_count": 43250, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Pablo", "username": "vargsvillalobos", "id": "163154993", "verified": false, "location": "SANTIAGO,CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 11573, "following_count": 10062, "tweet_count": 173616, "listed_count": 34}}, {"name": "Yancarlo Nabarrete", "username": "luciernago22", "id": "266212048", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 290, "tweet_count": 91707, "listed_count": 2}}, {"name": "Carlos Doblado", "username": "CarlosDoblado", "id": "117082567", "verified": false, "location": "Escaldes-Engordany, Andorra", "public_metrics": {"followers_count": 17841, "following_count": 348, "tweet_count": 96513, "listed_count": 514}}, {"name": "EDUARDO SUAREZ", "username": "heduardo_suarez", "id": "704157744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 837, "tweet_count": 134044, "listed_count": 4}}, {"name": "Roberto Rojo", "username": "rojoroberto", "id": "105031479", "verified": false, "location": "Los Cabos, BCS", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 245, "tweet_count": 20698, "listed_count": 7}}, {"name": "cass", "username": "taehwangi", "id": "64032808", "verified": false, "location": "080514 \ud83d\udc9b 270518 \ud83d\udc9b 260519 \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 735, "tweet_count": 18373, "listed_count": 1}}, {"name": "Mijail", "username": "Mijail50178682", "id": "1150575136199725056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 465, "tweet_count": 609, "listed_count": 0}}, {"name": "quirina gallangos", "username": "quirina12", "id": "1637040260", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 848, "tweet_count": 39550, "listed_count": 0}}, {"name": "Roal", "username": "roal1977", "id": "1862330214", "verified": false, "location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1015, "tweet_count": 29218, "listed_count": 1}}, {"name": "uma gay de interior", "username": "LucasMatiasSi16", "id": "1046505132190502913", "verified": false, "location": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 263, "tweet_count": 4561, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Est\u00e9banez", "username": "juanestebanez", "id": "266774707", "verified": false, "location": "Madrid, Torrelavega, Santander", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 670, "tweet_count": 13065, "listed_count": 48}}, {"name": "TITO ALFONSO BARRETO", "username": "TitoABarretoG", "id": "393609208", "verified": false, "location": "Villavicencio - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1782, "tweet_count": 34932, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Fernandez \ud83d\udda4", "username": "guillem70", "id": "402984051", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 2313, "tweet_count": 112926, "listed_count": 7}}, {"name": "Luisito Cisneros", "username": "CisnerosLuisito", "id": "879016454540185600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 56, "tweet_count": 69868, "listed_count": 0}}, {"name": "lunah", "username": "LunaHidalgo265", "id": "952366284418797569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 192, "tweet_count": 5346, "listed_count": 0}}, {"name": "Rimlek", "username": "kelmirbelo", "id": "83892608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 695, "tweet_count": 5020, "listed_count": 1}}, {"name": "Rose Batissaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "rosebatissaldo", "id": "963403097337810944", "verified": false, "location": "Tangamandapio", "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 4097, "tweet_count": 20146, "listed_count": 2}}, {"name": "H\ud83e\udd8b", "username": "lenapfvr", "id": "942591190024818689", "verified": false, "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 425, "tweet_count": 36182, "listed_count": 0}}, {"name": "rubez", "username": "wassupxruben", "id": "1110643557747040256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 527, "tweet_count": 22041, "listed_count": 0}}, {"name": "NAYA\ud83d\udc95", "username": "NayaajennerXx", "id": "1127279989458657280", "verified": false, "location": "Lisbon, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 320, "tweet_count": 73775, "listed_count": 1}}, {"name": "Laia", "username": "laiasegarra", "id": "236813881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1114, "tweet_count": 13470, "listed_count": 0}}, {"name": "Seve Zubiri", "username": "SeveZubiri", "id": "423756071", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10997, "following_count": 12063, "tweet_count": 286360, "listed_count": 103}}, {"name": "RONY", "username": "pajarongutierre", "id": "553988339", "verified": false, "location": "politicamente incorrecto", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 3159, "tweet_count": 114098, "listed_count": 16}}, {"name": "Leslie Ayala", "username": "lesliona", "id": "31028906", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 56729, "following_count": 2876, "tweet_count": 90250, "listed_count": 67}}, {"name": "Je ne compre pan!", "username": "El_senyoret", "id": "245739449", "verified": false, "location": "La Chaux-de-Fonds, CH", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 879, "tweet_count": 18106, "listed_count": 39}}, {"name": "Bogotanisima", "username": "_bogotanisima", "id": "919295592454639618", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 156, "tweet_count": 5208, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel", "username": "daanielsb", "id": "187896123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 230, "tweet_count": 9284, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando B. Fisch \u00b7 \u16a0\u16b1\u16ac\u16a2\u16a6\u16a2\u16b1\u16b1\u16eb\u16a0\u16c1\u16cb\u16b4\u16b1\u16c5\u16b4\u16cb\u16c5\u16be \uea00", "username": "Nandofisch", "id": "184620793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 1004, "tweet_count": 39278, "listed_count": 8}}, {"name": "Grace \ud83c\udf40\u264a\ufe0f", "username": "GraceDama", "id": "427673107", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3622, "following_count": 2569, "tweet_count": 112684, "listed_count": 61}}, {"name": "Saulo Pimentel", "username": "saulofendder", "id": "581431322", "verified": false, "location": "Portugal ", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 202, "tweet_count": 178958, "listed_count": 38}}, {"name": "\u300a\u2606Vict\u00f3ri@ $@nto$\u300b", "username": "Vickysantty", "id": "1019012650490097665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 424, "tweet_count": 3918, "listed_count": 0}}, {"name": "Don Odarth", "username": "DrCuyHellsing", "id": "2555216960", "verified": false, "location": "Zanz\u00edbar Central y Sur, Tanzan", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1291, "tweet_count": 74190, "listed_count": 5}}, {"name": "Jose Gregorio Vargas", "username": "JoseGreg_Vargas", "id": "80206402", "verified": false, "location": "\u00dcT: 7.8191763,-72.2038039", "public_metrics": {"followers_count": 3284, "following_count": 2594, "tweet_count": 28102, "listed_count": 14}}, {"name": "Jorge Rivas G.", "username": "jorgerivas1806", "id": "796385964339986432", "verified": false, "location": "Caracas.", "public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 601, "tweet_count": 3047, "listed_count": 13}}, {"name": "El Desenmascarador", "username": "ElDesenmascara4", "id": "1014600529698263042", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 4892, "tweet_count": 37820, "listed_count": 5}}, {"name": "Hija de Puan", "username": "arrobaentramite", "id": "335236246", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4361, "following_count": 484, "tweet_count": 101429, "listed_count": 18}}, {"name": "Groucho y yo", "username": "Maurici17846095", "id": "1082068939868463105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 242, "tweet_count": 35811, "listed_count": 0}}, {"name": "Mela", "username": "MelaCalligaro", "id": "973563595735879681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 218, "tweet_count": 7220, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Soares L 13", "username": "RaFaEl_SiLvA_29", "id": "1106509063356071936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 734, "tweet_count": 13384, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo Godinez", "username": "gustavoegodinez", "id": "3371233279", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 702, "tweet_count": 138490, "listed_count": 1}}, {"name": "Nathalia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "nathaliasalm", "id": "34520072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 557, "tweet_count": 149976, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83d\udd95Lamperujo (Villain arc)\ud83d\udd95", "username": "Lamperujo", "id": "971831357470101504", "verified": false, "location": "Cupretil, Bostil", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 431, "tweet_count": 25516, "listed_count": 0}}, {"name": "An\u00f3nimo\ud83c\udf15............", "username": "Esparappkausas", "id": "316946162", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 5003, "tweet_count": 123919, "listed_count": 14}}, {"name": "Aurelio Mancuso", "username": "aureliomancuso", "id": "77823743", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 8184, "following_count": 2083, "tweet_count": 95282, "listed_count": 122}}, {"name": "Leonardo Bot", "username": "leonewsleonews", "id": "1065082903909023746", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 5, "tweet_count": 551254, "listed_count": 6}}, {"name": "Felixmarcos", "username": "Felixmarcos16", "id": "1086055180527898625", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 4997, "tweet_count": 8935, "listed_count": 1}}, {"name": "Oscar's freeman!", "username": "oscarmateus3", "id": "565222832", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 598, "tweet_count": 17952, "listed_count": 1}}, {"name": "Fernando Galarza C\u00e1ceres", "username": "CaceresGalarza", "id": "1055200829861519365", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 360, "tweet_count": 12304, "listed_count": 1}}, {"name": "Oswaldo Reyes", "username": "2_systems", "id": "2389880488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 864, "tweet_count": 14369, "listed_count": 0}}, {"name": "Octavio Salazar Miranda", "username": "_OctavioSalazar", "id": "292084036", "verified": false, "location": "La Libertad - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 28684, "following_count": 1346, "tweet_count": 16008, "listed_count": 151}}, {"name": "Piero B \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa MADE IT \ud83d\udda4\ud83d\udc99", "username": "PieroBizzarri", "id": "1226137165", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 435, "tweet_count": 21702, "listed_count": 3}}, {"name": "Grocio Herrada", "username": "GrocioHerrada", "id": "1118414118", "verified": false, "location": "LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 491, "tweet_count": 38504, "listed_count": 13}}, {"name": "Eli Romero", "username": "luludegrosella", "id": "82393", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1119, "tweet_count": 86544, "listed_count": 1}}, {"name": "Micheluv", "username": "micheluv", "id": "131200667", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5050, "following_count": 5393, "tweet_count": 105104, "listed_count": 39}}, {"name": "Maria Alvarado", "username": "Madomi311", "id": "304177746", "verified": false, "location": "Lima, Lince", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 338, "tweet_count": 87550, "listed_count": 1}}, {"name": "zuscaya", "username": "zuscaya", "id": "500585716", "verified": false, "location": "valencia", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1973, "tweet_count": 55747, "listed_count": 2}}, {"name": "Alejandro", "username": "anditjj", "id": "194454776", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 614, "tweet_count": 10726, "listed_count": 7}}, {"name": "lunalight/lunaluz", "username": "ellunaluz", "id": "1352794166", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 6, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}}, {"name": "Leo", "username": "Leo18305254", "id": "1019787466381725701", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 698, "tweet_count": 24505, "listed_count": 0}}, {"name": "DAGOBERTO ROMERO R.", "username": "Derr26", "id": "267949490", "verified": false, "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 2631, "tweet_count": 107317, "listed_count": 0}}, {"name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}}, {"name": "Jenny", "username": "gotit28", "id": "67265360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 110, "tweet_count": 1338, "listed_count": 0}}, {"name": "CNN en Espa\u00f1ol", "username": "CNNEE", "id": "33884545", "verified": true, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22211912, "following_count": 413, "tweet_count": 389498, "listed_count": 52704}}, {"name": "Esterpherson Cesar", "username": "esterpherson", "id": "28940936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 294, "tweet_count": 63693, "listed_count": 8}}, {"name": "Gaitano_LaRosa", "username": "Gaitano_LaRosa", "id": "1098652001855000578", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 76, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}}, {"name": "emil catacora", "username": "emilcatacora", "id": "726078868856143875", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 83, "tweet_count": 1818, "listed_count": 0}}, {"name": "Hernan", "username": "petri_hernan", "id": "3570943403", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 815, "tweet_count": 10016, "listed_count": 0}}, {"name": "Michele Alcidi", "username": "MicheleAlcidi2", "id": "1159567122462388241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1173, "listed_count": 0}}, {"name": "FisquisMarche", "username": "FisquisMarche", "id": "860307015427649536", "verified": false, "location": "Magdalena Contreras ", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 564, "tweet_count": 13657, "listed_count": 0}}, {"name": "LA PRENSA", "username": "laprensaoem", "id": "2482888046", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 21711, "following_count": 2656, "tweet_count": 203449, "listed_count": 329}}, {"name": "Maria Jos\u00e9 Morais", "username": "mary_joy_morais", "id": "66468983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 820, "tweet_count": 402408, "listed_count": 20}}, {"name": "Aidapa", "username": "aidapatino", "id": "295385976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 109, "tweet_count": 16240, "listed_count": 0}}, {"name": "mari", "username": "CALILA0304", "id": "90016006", "verified": false, "location": "La Calera, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 3184, "tweet_count": 77233, "listed_count": 6}}, {"name": "Raoul Barone", "username": "raoulbar", "id": "1201149241", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 587, "tweet_count": 8516, "listed_count": 18}}, {"name": "Paolo Gentiloni", "username": "PaoloGentiloni", "id": "406869976", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 610237, "following_count": 687, "tweet_count": 8563, "listed_count": 2084}}, {"name": "BBC News Mundo", "username": "bbcmundo", "id": "10012122", "verified": true, "location": "Londres, Inglaterra.", "public_metrics": {"followers_count": 4988590, "following_count": 438, "tweet_count": 424681, "listed_count": 23012}}, {"name": "Dayse Carvalho", "username": "By_dayse", "id": "415239391", "verified": false, "location": "fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 76, "tweet_count": 10282, "listed_count": 1}}, {"name": "RoqueGonzalesLaRosa", "username": "GonzalesLaRosa", "id": "560587197", "verified": false, "location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 807, "tweet_count": 14767, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud83d\udd78\ufe0fMeg.Hunter67\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "Meg_hunter67", "id": "701549574960320513", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 557, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}}, {"name": "Amelia~ \u2661", "username": "ImortalJulieta", "id": "743474862", "verified": false, "location": "Busan, Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 254, "tweet_count": 9947, "listed_count": 1}}, {"name": "Manuela V \u2712\ufe0f", "username": "manuelavisco", "id": "727200343285751810", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 592, "tweet_count": 7209, "listed_count": 2}}, {"name": "Micky", "username": "Mickycusco", "id": "908154818895675392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 6, "tweet_count": 4530, "listed_count": 0}}, {"name": "General", "username": "Gneral_Adolfo", "id": "68720933", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 3356, "tweet_count": 54413, "listed_count": 1}}, {"name": "Jose M L\u00f3pez T", "username": "JoseMLpezT1", "id": "1107071937380057088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1054, "tweet_count": 111802, "listed_count": 0}}, {"name": "LA BALA", "username": "juandiaz50", "id": "275458733", "verified": false, "location": "JUAN.DIAZ561@GMAIL.COM", "public_metrics": {"followers_count": 31604, "following_count": 26663, "tweet_count": 311063, "listed_count": 68}}, {"name": "Diva Turini", "username": "TuriniDiva", "id": "1034781276585250816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 64, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}}, {"name": "Gerson Ferreira da S", "username": "Gersonfersfilho", "id": "460386448", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6888, "following_count": 7575, "tweet_count": 270607, "listed_count": 17}}, {"name": "Claudio Borghi A.", "username": "borghi_claudio", "id": "337767301", "verified": true, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 149832, "following_count": 1380, "tweet_count": 235415, "listed_count": 911}}, {"name": "Serena", "username": "SerenaSerena58", "id": "896503939285254145", "verified": false, "location": "Oxford,UK, every time I can", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 2206, "tweet_count": 46022, "listed_count": 2}}, {"name": "Sierra", "username": "patsierra", "id": "15165523", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 2796, "tweet_count": 38753, "listed_count": 9}}, {"name": "Morgi \u272a", "username": "yourqueenmorgi", "id": "4658050755", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 151, "tweet_count": 38505, "listed_count": 0}}, {"name": "Nano Cort\u00e9s-Quiroz", "username": "PowerPollito", "id": "38064007", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3044, "tweet_count": 42290, "listed_count": 27}}, {"name": "Luisgalvez", "username": "Luisgal13254973", "id": "1096966101123170304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 114, "tweet_count": 21937, "listed_count": 0}}, {"name": "prieto, chairo, foca aplaudidora.", "username": "urgecambiaramex", "id": "573835580", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 11012, "following_count": 11332, "tweet_count": 217989, "listed_count": 10}}, {"name": "id3m", "username": "id3m1", "id": "1042220257757278208", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60472, "listed_count": 0}}, {"name": "Gisela Castillo", "username": "giselamariac", "id": "4220935935", "verified": false, "location": "Goya, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 150, "tweet_count": 6122, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcos Pe\u00f1a", "username": "marquitospena", "id": "29622459", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 798950, "following_count": 547, "tweet_count": 5977, "listed_count": 1253}}, {"name": "Activos Noticias RD", "username": "paulinojdh", "id": "377777777", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 190, "tweet_count": 16096, "listed_count": 4}}, {"name": "Alberto Motta Ochoa", "username": "AlbertoMottaO", "id": "54436737", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1069, "tweet_count": 84032, "listed_count": 4}}, {"name": "Christian Aldunate H", "username": "MADMAXTHUNDER3", "id": "393462273", "verified": false, "location": "SANTIAGO DE CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1177, "tweet_count": 166451, "listed_count": 40}}, {"name": "MarzioM", "username": "MarzioMalizia", "id": "3045127324", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 71, "tweet_count": 33363, "listed_count": 3}}, {"name": "Jonathan Targetti", "username": "targettopoli", "id": "39512728", "verified": false, "location": "Prato", "public_metrics": {"followers_count": 4579, "following_count": 1972, "tweet_count": 9666, "listed_count": 32}}, {"name": "CONEX\u00c3O BR CNCO", "username": "conexaobrcnco", "id": "1034582583819083777", "verified": false, "location": " \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3679, "following_count": 2951, "tweet_count": 16753, "listed_count": 6}}, {"name": "XOXO \ud83d\udc8b", "username": "CNCOWNEIRA", "id": "4204018521", "verified": false, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 823, "tweet_count": 10267, "listed_count": 16}}, {"name": "poodle \ud83d\udc29\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 heart", "username": "poodleheart", "id": "3384841360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 265, "tweet_count": 70199, "listed_count": 5}}, {"name": "chicabruaca", "username": "arrobiza", "id": "38296400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 556, "tweet_count": 18451, "listed_count": 17}}, {"name": "Anonymous Pink", "username": "AnonymousPink0", "id": "863062104886173698", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 15, "tweet_count": 11584, "listed_count": 9}}, {"name": "N\u00e9lson JP de Souza", "username": "NelsonJosePaul2", "id": "1113183961147113472", "verified": false, "location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 147, "tweet_count": 7867, "listed_count": 0}}, {"name": "Piticantro", "username": "Sl3716", "id": "4429731995", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 385, "tweet_count": 2944, "listed_count": 3}}, {"name": "King Piltrafilla", "username": "KingPiltrafilla", "id": "581227738", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 4466, "following_count": 935, "tweet_count": 192967, "listed_count": 152}}, {"name": "Ana Azul Acosta \ud83d\udc9a", "username": "azulacostaa", "id": "62418970", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 495, "tweet_count": 62757, "listed_count": 11}}, {"name": "luna", "username": "lunaperronn", "id": "1119377017802301442", "verified": false, "location": "Basavilbaso ", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 323, "tweet_count": 3379, "listed_count": 0}}, {"name": "Valdener Zanardi\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "valdenerzanardi", "id": "2157211838", "verified": false, "location": "Santo Andre-SP", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 2446, "tweet_count": 84156, "listed_count": 2}}, {"name": "Rafael Porto", "username": "RafaelPorto0303", "id": "3181534786", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 349, "tweet_count": 4666, "listed_count": 0}}, {"name": "Edu Goldenberg", "username": "edugoldenberg", "id": "53064246", "verified": false, "location": "Tijuca, Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24405, "following_count": 1291, "tweet_count": 170601, "listed_count": 113}}, {"name": "Marco Velazco", "username": "marcopalmundo", "id": "197676794", "verified": false, "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1361, "tweet_count": 163595, "listed_count": 2}}, {"name": "Argie Popeye", "username": "ArgiePopeye", "id": "2325615368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 2198, "tweet_count": 108783, "listed_count": 3}}, {"name": "LauLau \u26aa\ud83d\udd34\u26aa #TeamVerano", "username": "Swanheart5", "id": "983330937495867393", "verified": false, "location": "Ac\u00e1 (?)", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1526, "tweet_count": 103279, "listed_count": 3}}, {"name": "mundinho beyonc\u00e9 itaim bibi", "username": "barretojoaog", "id": "826983138479968258", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo/Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2848, "following_count": 2417, "tweet_count": 95584, "listed_count": 3}}, {"name": "Christian Bustamante \u00ae", "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 33645, "following_count": 6432, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}}, {"name": "adriana rojas \ud83d\udc31\ud83c\udf3b", "username": "adriana_rojas5", "id": "319423927", "verified": false, "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2032, "tweet_count": 119442, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 El Diablo Roboc", "username": "ElDiabloRoboc", "id": "2596362229", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8153, "following_count": 7015, "tweet_count": 271884, "listed_count": 24}}, {"name": "Avibet", "username": "Avibet3", "id": "1136693103639834627", "verified": false, "location": "Reus Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 3269, "following_count": 5007, "tweet_count": 22646, "listed_count": 3}}, {"name": "August Kuentzmann", "username": "augustkuentzman", "id": "286351454", "verified": false, "location": "Palau Island", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 799, "tweet_count": 28442, "listed_count": 10}}, {"name": "Yan's Videos (New Sona)", "username": "VideosYan", "id": "993517360857468928", "verified": false, "location": "Feira de Santana (Bahia)", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 3399, "tweet_count": 203794, "listed_count": 16}}, {"name": "Ana Labastidas", "username": "414Anael", "id": "301398938", "verified": false, "location": "Barranquilla-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 4994, "tweet_count": 102974, "listed_count": 0}}, {"name": "Isakino", "username": "GmezIsakino", "id": "471276009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 302, "tweet_count": 6268, "listed_count": 0}}, {"name": "Awesome Dinosaur Connoisseur Mom \ud83e\udd95", "username": "itsgrebitch", "id": "169768734", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 771, "tweet_count": 47992, "listed_count": 20}}, {"name": "NAlcazar", "username": "NAlcazar10", "id": "737471247337062401", "verified": false, "location": "San Miguel, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 250, "tweet_count": 42783, "listed_count": 3}}, {"name": "rian", "username": "itsfkngrian", "id": "2809528153", "verified": false, "location": "\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf2/\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf2 ", "public_metrics": {"followers_count": 5578, "following_count": 2308, "tweet_count": 47177, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Carrillo", "username": "Juan171080", "id": "708311219", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 544, "tweet_count": 18936, "listed_count": 0}}, {"name": "dyrt.", "username": "joedyyrt", "id": "1208943374", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3944, "following_count": 406, "tweet_count": 160692, "listed_count": 7}}, {"name": "Juan de los Palotes", "username": "Leoncio2707", "id": "2823097311", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 599, "tweet_count": 244083, "listed_count": 12}}, {"name": "El Blog", "username": "elblog", "id": "599515789", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 525456, "following_count": 1293, "tweet_count": 191467, "listed_count": 501}}, {"name": "EveryExplosions", "username": "everyexplosions", "id": "1066604667549954048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42897, "listed_count": 2}}, {"name": "Corre Cosme Chegou \u2b50 13", "username": "tkzthiago", "id": "58782604", "verified": false, "location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 564, "tweet_count": 72720, "listed_count": 45}}, {"name": "El Facho", "username": "elfacho2016", "id": "4851704025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 135, "tweet_count": 6218, "listed_count": 0}}, {"name": "Ruggero Beccarello", "username": "RBeccarello", "id": "787083474", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 744, "tweet_count": 23541, "listed_count": 2}}, {"name": "jacopo iacoboni", "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758", "verified": false, "location": "europe", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}}, {"name": "~Diario de un Suicida~", "username": "_SadyBoy_", "id": "1024735382670327808", "verified": false, "location": "Mi diario personal", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 8, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc28", "username": "totohatekcals", "id": "888834862689521669", "verified": false, "location": "\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc2d\ud835\udc30\ud835\udc2d ", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 424, "tweet_count": 2229, "listed_count": 1}}, {"name": "victoria", "username": "andueza928", "id": "520855415", "verified": false, "location": "New York, New York", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 36, "tweet_count": 61532, "listed_count": 4}}, {"name": "Daniel", "username": "thededaniel_", "id": "847633666398240770", "verified": false, "location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 261, "tweet_count": 11224, "listed_count": 0}}, {"name": "Victor  Sarabia", "username": "VictorS26372902", "id": "1078779073978122241", "verified": false, "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1592, "tweet_count": 10901, "listed_count": 0}}, {"name": "Veleno\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\u270b\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "username": "Veleno67369838", "id": "1157625903880577024", "verified": false, "location": "Hungria", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 309, "tweet_count": 8630, "listed_count": 0}}, {"name": "La Verit\u00e0", "username": "LaVeritaWeb", "id": "900766265245130753", "verified": true, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 202902, "following_count": 69, "tweet_count": 31567, "listed_count": 590}}, {"name": "Eren Yeager \u2694\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lucasprintess", "id": "966003353862987777", "verified": false, "location": "Boa Vista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 236, "tweet_count": 13126, "listed_count": 0}}, {"name": "vini", "username": "viniciusaralme_", "id": "2869643825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 118, "tweet_count": 3533, "listed_count": 0}}, {"name": "Ricardo Malpartida", "username": "remalpartida", "id": "343758594", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 4773, "tweet_count": 216215, "listed_count": 4}}, {"name": "J.Gallego", "username": "j_gallegog", "id": "299329305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 2271, "tweet_count": 32295, "listed_count": 10}}, {"name": "Capit\u00e1n Alvarf\u00e1\u00f1ez", "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6387, "following_count": 1491, "tweet_count": 16725, "listed_count": 20}}, {"name": "Leonardo Abreu", "username": "abreu_docorte", "id": "4539441749", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 672, "tweet_count": 25151, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel", "username": "Kalimus_Miguel", "id": "495629319", "verified": false, "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 719, "tweet_count": 63384, "listed_count": 0}}, {"name": "Por un mundo mejor", "username": "Lindalclclc", "id": "3359702860", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 41976, "listed_count": 2}}, {"name": "Paloma negra", "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio", "username": "sergio_F9T4ever", "id": "149123717", "verified": false, "location": "Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 2423, "tweet_count": 110184, "listed_count": 26}}, {"name": "savagegroovy", "username": "savagegroovy", "id": "4447445914", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 59, "tweet_count": 143967, "listed_count": 15}}, {"name": "DC", "username": "DC92369392", "id": "1082609647008337920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 117, "tweet_count": 6444, "listed_count": 0}}, {"name": "TN - Todo Noticias", "username": "todonoticias", "id": "25992212", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703205, "following_count": 22, "tweet_count": 330733, "listed_count": 9580}}, {"name": "Liliana E.", "username": "rubialiliE", "id": "703000351801217024", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 595, "tweet_count": 25329, "listed_count": 0}}, {"name": "Juventud Rebelde", "username": "JuventudRebelde", "id": "22326926", "verified": false, "location": "La Habana, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 133197, "following_count": 1378, "tweet_count": 88716, "listed_count": 755}}, {"name": "Antonio L\u00f3pez \ud83d\udd3b\u2640\ufe0f", "username": "PezAntonio", "id": "271837324", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12209, "following_count": 12391, "tweet_count": 52202, "listed_count": 39}}, {"name": "Erromoko \ud83d\udd3b", "username": "Erromoko", "id": "183736492", "verified": false, "location": "Moon ", "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 2855, "tweet_count": 41912, "listed_count": 10}}, {"name": "felicia", "username": "Feliciaev", "id": "351066461", "verified": false, "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 730, "tweet_count": 2273, "listed_count": 0}}, {"name": "NTN24", "username": "NTN24", "id": "133945128", "verified": true, "location": "Continente Americano", "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}}, {"name": "Percy Yunganina", "username": "PYunganina", "id": "3355221189", "verified": false, "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 811, "tweet_count": 28370, "listed_count": 5}}, {"name": "Juan Vallejo", "username": "JuanJos96209335", "id": "1016823482003460096", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 49, "tweet_count": 8254, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG", "id": "111815940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"name": "Omar Arias Linares", "username": "Darkminho", "id": "971218231", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1537, "tweet_count": 54965, "listed_count": 0}}, {"name": "Monica", "username": "monica_vanpelt", "id": "837757577165426689", "verified": false, "location": "Formentera, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1048, "tweet_count": 22373, "listed_count": 7}}, {"name": "Riccardo Puglisi", "username": "ricpuglisi", "id": "225168723", "verified": true, "location": "Pavia", "public_metrics": {"followers_count": 89192, "following_count": 8090, "tweet_count": 276469, "listed_count": 679}}, {"name": "Don Zeta", "username": "zetaunolima", "id": "228118709", "verified": false, "location": "Lima y +", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}}, {"name": "LUIS VERASTEGUI", "username": "LUISVERASTEGU19", "id": "805582219670646784", "verified": false, "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}}, {"name": "tanonina sephora", "username": "tanoninasephora", "id": "1484171839", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 380, "tweet_count": 16521, "listed_count": 1}}, {"name": "Experi\u00eancia Nerd", "username": "experiencianerd", "id": "3343001753", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 108, "tweet_count": 13456, "listed_count": 8}}, {"name": "pacienteX", "username": "ZsteamX", "id": "891045526128517120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 167, "tweet_count": 2934, "listed_count": 0}}, {"name": "Damien", "username": "damienman77", "id": "860127165601509376", "verified": false, "location": "Ankh-Morpork, Terra, Ciudadela", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 682, "tweet_count": 77047, "listed_count": 6}}, {"name": "Bruno D\u00edaz PR", "username": "BruceWaynePR", "id": "1010202905801056261", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 344, "tweet_count": 27614, "listed_count": 1}}, {"name": "Ulises Lafuente Ramos", "username": "RataUnderground", "id": "435909599", "verified": false, "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8734, "following_count": 1238, "tweet_count": 90806, "listed_count": 177}}, {"name": "\ud83c\udf42Fran\ud83c\udfb8", "username": "_ytrio_", "id": "944577232307216385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 289, "tweet_count": 37799, "listed_count": 2}}, {"name": "Jubs", "username": "juliajuliando", "id": "141418189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 606, "tweet_count": 15113, "listed_count": 0}}, {"name": "\u03a8 ana-ya\u2077 \ud83c\udf1f", "username": "icyhotriot", "id": "1035579109634658304", "verified": false, "location": "ggs \u2661 + bts\u219dtxt\u219dskz ", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1576, "tweet_count": 78254, "listed_count": 10}}, {"name": "out of clara's system.", "username": "coldartss", "id": "1109194582615576577", "verified": false, "location": "camp half blood", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 3176, "tweet_count": 46401, "listed_count": 7}}, {"name": "ElGris", "username": "JuanRicardoBog", "id": "2415028694", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 569, "tweet_count": 13895, "listed_count": 2}}, {"name": "Brasil ! #Lula13", "username": "AngeloRomanoPan", "id": "441781500", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 3648, "tweet_count": 59740, "listed_count": 7}}, {"name": "cynara menezes", "username": "cynaramenezes", "id": "74763991", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 328074, "following_count": 11381, "tweet_count": 285550, "listed_count": 1180}}, {"name": "2d .. \ud83d\ude82", "username": "didicrf22", "id": "217234445", "verified": false, "location": "em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1111, "tweet_count": 40457, "listed_count": 0}}, {"name": "madman1971", "username": "madman19711", "id": "1137154305285341185", "verified": false, "location": "\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1701, "tweet_count": 29876, "listed_count": 11}}, {"name": "Jos\u00e9 Luis Decuzzi", "username": "Joedecu", "id": "988479168", "verified": false, "location": "Hurlingham", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 692, "tweet_count": 8525, "listed_count": 3}}, {"name": "Espada Humberto", "username": "espada_humberto", "id": "939267923092307968", "verified": false, "location": "California eeuu", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 36, "tweet_count": 8149, "listed_count": 2}}, {"name": "miguel angel", "username": "santgermain", "id": "251221516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 2089, "tweet_count": 143702, "listed_count": 1}}, {"name": "Cordobes80", "username": "utopico80", "id": "184848020", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Ver.", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1984, "tweet_count": 2643, "listed_count": 1}}, {"name": "HERNANDO ARISTIZABAL URIBE", "username": "HERNANDOARISTI4", "id": "2964506265", "verified": false, "location": "Barranquilla hoy, ma\u00f1ana...", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 4981, "tweet_count": 85229, "listed_count": 1}}, {"name": "magla", "username": "fgladys02", "id": "1008118637658591238", "verified": false, "location": "Chorrillos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1298, "tweet_count": 129931, "listed_count": 1}}, {"name": "Sonrisa en la mirada", "username": "ceratiandrea23", "id": "3266339462", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 994, "tweet_count": 2566, "listed_count": 0}}, {"name": "Atenea de Acuario \ud83e\udd38\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\ude90", "username": "torredemarfil14", "id": "88418210", "verified": false, "location": "Universo 1 / Universo tangente", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1113, "tweet_count": 19502, "listed_count": 34}}, {"name": "Renato", "username": "jrpal", "id": "104624439", "verified": false, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 5063, "following_count": 5471, "tweet_count": 32688, "listed_count": 0}}, {"name": "Juliana Georgia Ayres \u0646 \u2763", "username": "julianaayres", "id": "14706055", "verified": false, "location": "S\u00e3o Vicente, SP", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 3622, "tweet_count": 69774, "listed_count": 38}}, {"name": "Clarice", "username": "Clarice30527381", "id": "1117976662501670912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 246, "tweet_count": 7091, "listed_count": 0}}, {"name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra", "id": "45409867", "verified": true, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}}, {"name": "EL OSO", "username": "ELOSO143", "id": "169989491", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 3829, "following_count": 3979, "tweet_count": 275620, "listed_count": 0}}, {"name": "torta \u09ce\u0b6d", "username": "Ieonoraveiro", "id": "1076093545453371393", "verified": false, "location": "portugal \u2018\u2018 19", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 343, "tweet_count": 4266, "listed_count": 0}}, {"name": "Flavio #FRete \ud83d\udc99\ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83d\udda4", "username": "FioriFlavio", "id": "1035698683", "verified": false, "location": "Rimini, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 6523, "following_count": 5640, "tweet_count": 89484, "listed_count": 11}}, {"name": "Marcella Marini", "username": "marluna_mm", "id": "1074248772", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 650, "tweet_count": 9305, "listed_count": 0}}, {"name": "Louise", "username": "_louiseromano", "id": "768559980291223553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1303, "tweet_count": 29274, "listed_count": 1}}, {"name": "lulan\u2019t", "username": "milatichluisina", "id": "991326496554999809", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 284, "tweet_count": 12412, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudio", "username": "dib309mar", "id": "263037408", "verified": false, "location": "Limito di Pioltello", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1427, "tweet_count": 59965, "listed_count": 38}}, {"name": "Eliseu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\uded0", "username": "Eliseuc", "id": "51439626", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 17151, "following_count": 17045, "tweet_count": 18434, "listed_count": 3}}, {"name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551600, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}}, {"name": "A\u0438d\u0433\u044d\u0301 \ud83e\udea4", "username": "AndreSulisto", "id": "731583926490300416", "verified": false, "location": "Ligeia Mare", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 174, "tweet_count": 13511, "listed_count": 1}}, {"name": "Alejandra", "username": "Alejanderita", "id": "159973163", "verified": false, "location": "en el sur del mundo\u00a1\u00a1\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 436, "tweet_count": 7053, "listed_count": 0}}, {"name": "Sandra Puga", "username": "sandrapuga", "id": "100015830", "verified": false, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1307, "tweet_count": 36812, "listed_count": 7}}, {"name": "clementine", "username": "luanamedusa", "id": "42717589", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 327, "tweet_count": 68816, "listed_count": 12}}, {"name": "rodrigo venero", "username": "rodrivenero", "id": "163087441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 505, "tweet_count": 17137, "listed_count": 1}}, {"name": "alexa", "username": "Alejandrabd01", "id": "1873633392", "verified": false, "location": "rubio", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 330, "tweet_count": 31229, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd6d", "username": "mstillerr", "id": "2951748927", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 554, "tweet_count": 57755, "listed_count": 0}}, {"name": "Renan Levi \u2665\ufe0f", "username": "renanlevi", "id": "57809007", "verified": false, "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 297, "tweet_count": 10458, "listed_count": 0}}, {"name": "Hilmer Wilfredo", "username": "Hilwil64", "id": "617353961", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 330, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Villar", "username": "CarlosV12665984", "id": "1047961012312465411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 147, "tweet_count": 3262, "listed_count": 0}}, {"name": "c p x de \u00e9dipo", "username": "maquinadomundo", "id": "956642370212245509", "verified": false, "location": "\ud80c\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1065, "tweet_count": 44864, "listed_count": 1}}, {"name": "Esteban Fer", "username": "estefernando", "id": "322288341", "verified": false, "location": "Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 11639, "following_count": 11678, "tweet_count": 30700, "listed_count": 2}}, {"name": "Rafael", "username": "Rcettolin", "id": "17694591", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 325, "tweet_count": 84762, "listed_count": 18}}, {"name": "Mitjans", "username": "Mitjans59", "id": "913023886731759621", "verified": false, "location": "Barcelona, CAT, Europa", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 2331, "tweet_count": 102508, "listed_count": 5}}, {"name": "La donna \u00e8 mobile", "username": "ladonnaemobile_", "id": "283701345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11371, "following_count": 2185, "tweet_count": 338949, "listed_count": 72}}, {"name": "A. Navarro", "username": "anavmor", "id": "18875916", "verified": false, "location": "Madrid \u2502 Teruel", "public_metrics": {"followers_count": 7191, "following_count": 1335, "tweet_count": 72963, "listed_count": 86}}, {"name": "Cidad\u00e3o de mal 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u262d", "username": "cidadaodemal", "id": "1042601097179922435", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 3174, "tweet_count": 66915, "listed_count": 8}}, {"name": "azul negro", "username": "azulblacky", "id": "2298304084", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 874, "tweet_count": 27049, "listed_count": 3}}, {"name": "Koko", "username": "kundrakin", "id": "997600631920693248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}}, {"name": "Sphera Sports", "username": "SpheraSports", "id": "593588008", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 182217, "following_count": 9201, "tweet_count": 476943, "listed_count": 1904}}, {"name": "Praga y nada m\u00e1s, sorry pa\u00edses de America Latina", "username": "Miguelaquialla", "id": "559957185", "verified": false, "location": "Praga, Rep\u00fablica Checa", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1194, "tweet_count": 14744, "listed_count": 8}}, {"name": "Giamba Rombi", "username": "giambarombi", "id": "289020114", "verified": false, "location": "Assemini/Carloforte", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1457, "tweet_count": 43584, "listed_count": 25}}, {"name": "il manifesto", "username": "ilmanifesto", "id": "472966889", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 212520, "following_count": 3951, "tweet_count": 64128, "listed_count": 1738}}, {"name": "Andr\u00e9 Godinho Luz", "username": "agodinholuz", "id": "3435884019", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 38, "tweet_count": 35218, "listed_count": 329}}, {"name": "German Gustavo Morales Henao", "username": "GermanGustavoM4", "id": "1066801511823548416", "verified": false, "location": "Vraja Bhumi.", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 1336, "tweet_count": 110420, "listed_count": 0}}, {"name": "juana perez", "username": "juaxperez", "id": "383304200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 800, "tweet_count": 77951, "listed_count": 6}}, {"name": "moro", "username": "numpaistropical", "id": "914552527529631745", "verified": false, "location": "surtos festas e eventos", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 611, "tweet_count": 49752, "listed_count": 9}}, {"name": "Pietro Bertino", "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227", "verified": false, "location": "Genova, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1182, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}}, {"name": "Alina Harja", "username": "AlinaHarja", "id": "636824818", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 5136, "following_count": 3784, "tweet_count": 18105, "listed_count": 19}}, {"name": "Maricarmen", "username": "lunalunamc", "id": "91341717", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 991, "tweet_count": 47623, "listed_count": 14}}, {"name": "ferrando mauro", "username": "ferrandomau", "id": "3114070775", "verified": false, "location": "Savona, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1299, "tweet_count": 19273, "listed_count": 1}}, {"name": "Cavadas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Cavadas38_1", "id": "57676786", "verified": false, "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 3347, "tweet_count": 30354, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\udc0d Fede Mac \ud83d\udca5", "username": "MacFrico", "id": "139053072", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a, La Coru\u00f1a, Madriles.", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 4543, "tweet_count": 218278, "listed_count": 48}}, {"name": "Senhor Revolta", "username": "revoltado", "id": "24653290", "verified": false, "location": "Na casa da m\u00e3e Joana!", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 18, "tweet_count": 450, "listed_count": 2}}, {"name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2818784, "following_count": 609, "tweet_count": 24549, "listed_count": 3312}}, {"name": "Horacio J. Soto", "username": "HJsoto147", "id": "1519759543", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1042, "tweet_count": 46403, "listed_count": 4}}, {"name": "Gabriella #IoNonDimentico", "username": "aspettaaspetta", "id": "1557557558", "verified": false, "location": "Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 8643, "following_count": 4108, "tweet_count": 311932, "listed_count": 31}}, {"name": "Paulino Tokuda.Brasil Consciente.#MoroSenador2022.", "username": "TokudaPaulino", "id": "2935908547", "verified": false, "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 3481, "tweet_count": 20703, "listed_count": 3}}, {"name": "Rica Perrone", "username": "RicaPerrone", "id": "36376988", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 618364, "following_count": 1525, "tweet_count": 137, "listed_count": 1316}}, {"name": ":))", "username": "_silviaasofiaa", "id": "1051443617154441216", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 60, "tweet_count": 13929, "listed_count": 0}}, {"name": "Dena", "username": "BrDena", "id": "1546196792", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1104, "tweet_count": 51717, "listed_count": 1}}, {"name": "Fabrizio Zannini", "username": "1OneShotOneKill", "id": "318487854", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 2602, "tweet_count": 24039, "listed_count": 10}}, {"name": "Accadde Oggi", "username": "AccaddeOggi", "id": "329602951", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7725, "following_count": 2520, "tweet_count": 40796, "listed_count": 69}}, {"name": "ROCIO LEON", "username": "rocioleonrodrig", "id": "139432681", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 260, "tweet_count": 55661, "listed_count": 14}}, {"name": "Pablo\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "joven8591", "id": "791758832", "verified": false, "location": "capital federal", "public_metrics": {"followers_count": 5454, "following_count": 3053, "tweet_count": 854263, "listed_count": 129}}, {"name": "lucas \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "xornaqui10", "id": "940438128040534017", "verified": false, "location": "Viam\u00e3o, RS", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 496, "tweet_count": 35685, "listed_count": 0}}, {"name": "Medina", "username": "HenriqueMedina0", "id": "1064256290057318400", "verified": false, "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 907, "tweet_count": 5220, "listed_count": 0}}, {"name": "Sampaio", "username": "DiegoSilvaSamp3", "id": "821196223789105154", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 197, "tweet_count": 10308, "listed_count": 0}}, {"name": "casmaia", "username": "llcsfxxx", "id": "796553074877825029", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 195, "tweet_count": 13343, "listed_count": 1}}, {"name": "Sequeira", "username": "Sequeira_01", "id": "1036739314464575488", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 231, "tweet_count": 12193, "listed_count": 0}}, {"name": "Sousa \ud83d\udc22", "username": "wristing", "id": "3331254677", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 476, "tweet_count": 21000, "listed_count": 2}}, {"name": "Laura Velandia", "username": "lauravevi", "id": "629785720", "verified": false, "location": "C\u00facuta.", "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 4584, "tweet_count": 257053, "listed_count": 10}}, {"name": "Marx Madera", "username": "marxmadera", "id": "137271051", "verified": false, "location": "Pz de la asociaci\u00f3n, Orcasitas", "public_metrics": {"followers_count": 3626, "following_count": 4127, "tweet_count": 95785, "listed_count": 39}}, {"name": "Nestor", "username": "NestorGrubert", "id": "1023112022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 146, "tweet_count": 4440, "listed_count": 0}}, {"name": "Jes\u00fas rarg", "username": "JesusRarg", "id": "938638717425672193", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 86, "tweet_count": 5614, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos alberto", "username": "Carlosa41815042", "id": "1112854859433246720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 51, "tweet_count": 2898, "listed_count": 0}}, {"name": "Carl\u00e3o28", "username": "nunoscs", "id": "1004451378612310016", "verified": false, "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Portug", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 200, "tweet_count": 10695, "listed_count": 0}}, {"name": "zabala de la serna", "username": "zabaladelaserna", "id": "170309431", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 21836, "following_count": 3541, "tweet_count": 68481, "listed_count": 258}}, {"name": "Vicente Lozano \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddee", "username": "vicentelozano", "id": "19918524", "verified": false, "location": "Majadahonda, Madrid (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 10374, "following_count": 2678, "tweet_count": 70631, "listed_count": 460}}, {"name": "Bruno Fort", "username": "iivanceballos", "id": "149155273", "verified": false, "location": "Corrientes Capital", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 389, "tweet_count": 12542, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2712Jairo Garcia Aguirre \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "periodismojga", "id": "105833457", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 11748, "following_count": 9391, "tweet_count": 201362, "listed_count": 62}}, {"name": "No use for a name", "username": "Osdonosditutti", "id": "1116078859391250432", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 233, "tweet_count": 8858, "listed_count": 2}}, {"name": "Expresso", "username": "expresso", "id": "8665852", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 575516, "following_count": 467, "tweet_count": 517383, "listed_count": 1935}}, {"name": "\u2744\ufe0f\ud83c\udf38\u26a1Lic. Granadina\u2728\ud83d\udca7\ud83c\udf3b\ud83c\udf0e", "username": "Shahia", "id": "36588870", "verified": false, "location": "Monta\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 4709, "tweet_count": 136330, "listed_count": 19}}, {"name": "Jaime de arrascaeta", "username": "jaimeshinoda", "id": "2891417663", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 767, "tweet_count": 2693, "listed_count": 0}}, {"name": "CARL05 FL0RES", "username": "CarlosUgrm", "id": "180225702", "verified": false, "location": "@ragua", "public_metrics": {"followers_count": 4305, "following_count": 2594, "tweet_count": 173676, "listed_count": 12}}, {"name": "Calvero \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83c\udf7f\ud83c\udfac", "username": "twilightzooner", "id": "85339498", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 814, "tweet_count": 25355, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/uGmqEThKwk", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1160535418464608257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGmqEThKwk", "media_key": "3_1160535410285666304"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "id": "1160535418464608257", "text": "Queda claro que los fans del corrupto suicida extra\u00f1an el Baguazo. Les gusta la sangre, piden masacre. https://t.co/uGmqEThKwk", "lang": "es", "author_id": "68638146", "created_at": "2019-08-11T12:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 24, "like_count": 241, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1160535418464608257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/xK8X9pdONW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160269702855364609", "text": "\ud83d\ude0e\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\ud83e\udd14\ud83d\ude0e\nCojones lo poco que duran no ???\nSe \"suicida en la c\u00e1rcel\" el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores. https://t.co/xK8X9pdONW", "lang": "es", "author_id": "925050374947565569", "created_at": "2019-08-10T19:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160269702855364609"]}, {"id": "1160564853666385920", "text": "Eu nem dava bola poss\u00edvel sa\u00edda do Ceni do @FortalezaEC por N fatores. O maior deles: o compromisso do profissional Rog\u00e9rio Ceni. Mas o futebol n\u00e3o cansa de surpreender.", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 55, "username": "FortalezaEC", "id": "36381921"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Ceni"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio Ceni"}]}, "author_id": "175606988", "created_at": "2019-08-11T14:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 24, "like_count": 201, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160564853666385920"]}, {"id": "1159872235299069952", "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "919875162", "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Am5Xh5wPJO", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9561, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}]}, "id": "1160285002300628994", "text": "Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras | Alicante https://t.co/Am5Xh5wPJO", "lang": "es", "author_id": "634761700", "created_at": "2019-08-10T20:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160285002300628994"]}, {"id": "1160251440390008832", "text": "Un hombre que procuraba sexo con menores de edad a una larga lista de poderosos se suicida en su celda. A pesar de que ya hab\u00eda intentado quitarse la vida, nadie procur\u00f3 vigilarlo adecuadamente. La muerte de Jeffrey Epstein es la definici\u00f3n misma de la impunidad. Una verg\u00fcenza.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 222, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "author_id": "4265721", "created_at": "2019-08-10T18:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 66, "like_count": 1179, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1160251440390008832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/kWNeTIIhfs", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "id": "1160553552864923648", "text": "O mlk \u00e9 suicida viado kkk https://t.co/kWNeTIIhfs", "geo": {"place_id": "517ccd7b1f788f01"}, "lang": "pt", "author_id": "951246743412334593", "created_at": "2019-08-11T14:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553552864923648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/rWGRE4msz0", "expanded_url": "http://bit.ly/2KDafYu", "display_url": "bit.ly/2KDafYu"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/YSshYFhduz", "expanded_url": "https://twitter.com/lajornadaonline/status/1160548924668727296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSshYFhduz", "media_key": "3_1160546742317867008"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "Washington"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 120, "tag": "EU"}, {"start": 214, "end": 227, "tag": "FelizDomingo"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}, {"start": 155, "end": 167, "username": "A_Encinas_R", "id": "93673010"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}, "id": "1160548924668727296", "text": "Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #EU acusado de abuso de menores. Pide @A_Encinas_R apoyo social para afrontar al viejo r\u00e9gimen.  #FelizDomingo  https://t.co/rWGRE4msz0 https://t.co/YSshYFhduz", "lang": "es", "author_id": "35977487", "created_at": "2019-08-11T13:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160548924668727296"]}, {"id": "1160410841600221189", "text": "E eu q chorei com train to busan", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.4567, "type": "Other", "normalized_text": "to busan"}]}, "author_id": "2750522385", "created_at": "2019-08-11T04:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160410841600221189"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Yv44JNCQ3n", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 275, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 110, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}, {"start": 126, "end": 134, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 135, "end": 148, "username": "VivaLaVidaT5", "id": "1377334074847682564"}, {"start": 149, "end": 164, "username": "elprogramadear", "id": "252607098"}, {"start": 165, "end": 179, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854"}, {"start": 180, "end": 195, "username": "yaesmediodiatv", "id": "340236413"}, {"start": 196, "end": 211, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}, {"start": 212, "end": 224, "username": "cuatroaldia", "id": "1087672041933885441"}, {"start": 225, "end": 240, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.4273, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}]}, "id": "1160272479891447809", "text": "Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras https://t.co/Yv44JNCQ3n @A3Noticias @sextaNoticias @Newtral @VivaLaVidaT5 @elprogramadear @EspejoPublico @yaesmediodiatv @telediario_tve @cuatroaldia @informativost5 Asociaci\u00f3n #TuAbandonoMePuedeMatar", "lang": "es", "author_id": "4096795157", "created_at": "2019-08-10T19:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160272479891447809"]}, {"id": "1159819056133943296", "text": "Desde ontem, quando expressei  minha indigna\u00e7\u00e3o sobre a \u201csaidinha\u201d, estou sendo acusado de justiceiro, desonesto, desinformado, canalha e outros nomes impublic\u00e1veis. S\u00f3 reitero. J\u00e1 atuei na pastoral carcer\u00e1ria. Sei sobre a necessidade da ressocializa\u00e7\u00e3o dos presos.", "lang": "pt", "author_id": "39342378", "created_at": "2019-08-09T13:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2876, "reply_count": 4438, "like_count": 72072, "quote_count": 959}, "edit_history_tweet_ids": ["1159819056133943296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/fOn3bNdYh4", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519743609905549312/JpgVYqey?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de abusar de menores, se suicida en la c\u00e1rcel", "description": "Jeffrey Epstein ha aparecido muerto en su celda del centro correccional de Manhattan, seg\u00fan fuentes oficiales citadas por The New York Post, que avanz\u00f3 la noticia. Todo a...", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190810/463966219090/jeffrey-epstein-suicida-carcel.html"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 174, "username": "LaVanguardia", "id": "74453123"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "Peir\u00f3n"}]}, "id": "1160496559366332416", "text": "\"Clinton tuvo amistad, pero son muchos m\u00e1s los testimonios en que aparecen juntos el actual presidente de Estados Unidos con Epstein\" Esto es 100% falso, Peir\u00f3n @LaVanguardia 1/5 https://t.co/fOn3bNdYh4", "lang": "es", "author_id": "4515891", "created_at": "2019-08-11T10:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160496559366332416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/KIpGVtjXPa", "expanded_url": "http://apne.ws/lNitdqw", "display_url": "apne.ws/lNitdqw", "status": 200, "unwound_url": "https://apnews.com/d21dbca6949349b5a44629f40dd45280?utm_medium=AP_Noticias&utm_source=Twitter&utm_campaign=SocialFlow"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 155, "username": "AP", "id": "51241574"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "id": "1160195713227218945", "text": "Se suicida el financista Jeffrey Epstein mientras estaba por ser juzgado por cargos de trata de personas con fines sexuales en Nueva York, informa a la @AP un exfuncionario policial https://t.co/KIpGVtjXPa", "lang": "es", "author_id": "373490841", "created_at": "2019-08-10T14:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 62, "like_count": 201, "quote_count": 79}, "edit_history_tweet_ids": ["1160195713227218945"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/JX1BrBHv3q", "expanded_url": "http://ow.ly/cFJq30pkxW1", "display_url": "ow.ly/cFJq30pkxW1", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/"}]}, "id": "1160309979229896706", "text": "El multimillonario estadounidense, que hab\u00eda intentado suicidarse hace dos semanas, fue encontrado sin vida en su celda la ma\u00f1ana del s\u00e1bado https://t.co/JX1BrBHv3q", "lang": "es", "author_id": "520653311", "created_at": "2019-08-10T22:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 25, "like_count": 148, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1160309979229896706"]}, {"id": "1160210217172393984", "text": "Jeffrey  Epstein, milion\u00e1rio q prostituiu e estuprou d\u00fazias de meninas menores de idade, se matou. Ele havia sido condenado em 2008 mas ficou s\u00f3 13 meses na cadeia. No seu jatinho, o \"Lolita Express\", e p/sua ilha part, ele levou Trump, Clinton, Woody Allen e o Pr\u00edncipe Andrew.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey  Epstein"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 246, "end": 256, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Woody Allen"}, {"start": 262, "end": 276, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}]}, "author_id": "182573469", "created_at": "2019-08-10T15:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 40, "like_count": 1217, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1160210217172393984"]}, {"in_reply_to_user_id": "12514212", "id": "1160565958324498432", "text": "@orfini Sono d'accordo. E per questo dico che la linea di Renzi \u00e8 politicamente suicida per il Pd. Ma forse \u00e8 quel che vuole", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "orfini", "id": "12514212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160556614807621632"}], "author_id": "116468336", "created_at": "2019-08-11T14:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565958324498432"]}, {"in_reply_to_user_id": "36595421", "id": "1160558992965459968", "text": "@alicecaymmi @linndaquebrada \u00c9 foda que ainda tem OPRIMIDO achando isso bom como se essa \u00e1gua n\u00e3o fosse bater na bunda de todo mundo.\n\nQuiseram caos sem perceber que caos n\u00e3o escolhe v\u00edtima. O brasileiro m\u00e9dio tem sede de apocalipse, \u00e9 masoquista em nivel suicida.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alicecaymmi", "id": "36595421"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "linndaquebrada", "id": "808827182571286528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160175375139426304"}], "author_id": "52503080", "created_at": "2019-08-11T14:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160558992965459968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/3vpQCbVnSv", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=BBscEgnJUOk", "display_url": "youtube.com/watch?v=BBscEg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=BBscEgnJUOk"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 94, "end": 111, "probability": 0.7695, "type": "Organization", "normalized_text": "SOTT Radio Network"}]}, "id": "1160565371931435010", "text": "Tiroteos masivos en Estados Unidos, Epstein \"se suicida\" y China recrudece guerra comercial - SOTT Radio Network en espa\u00f1ol\n\nhttps://t.co/3vpQCbVnSv", "lang": "es", "author_id": "1259082793", "created_at": "2019-08-11T14:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160565371931435010"]}, {"id": "1160564859198726144", "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix=tudo p mim", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "2951361670", "created_at": "2019-08-11T14:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160564859198726144"]}, {"in_reply_to_user_id": "116468336", "id": "1160556614807621632", "text": "@giubberosse Parlando di politica. E non stabilendo cosa \u00e8 giusto in base solo a chi lo ha detto.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "giubberosse", "id": "116468336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160546166116945920"}], "author_id": "12514212", "created_at": "2019-08-11T14:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160556614807621632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8lWO68hqvm", "expanded_url": "https://bit.ly/33o7sL7", "display_url": "bit.ly/33o7sL7"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}, {"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "id": "1159978085804064770", "text": "Mauricio Mulder tras suspensi\u00f3n de T\u00eda Mar\u00eda: ''Mart\u00edn Vizcarra no tiene pantalones'' https://t.co/8lWO68hqvm", "lang": "es", "author_id": "1231444076", "created_at": "2019-08-10T00:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 266, "like_count": 426, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1159978085804064770"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/JIEVSEk3qt", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciagamarra/status/1160314026003484672", "display_url": "twitter.com/patriciagamarr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 67, "tag": "okno"}]}, "id": "1160323376453431296", "text": "Jajjajajaja Deber\u00eda de hacer c\u00f3mo La Sra k que NO COME ! ... \ud83e\udd28#okno https://t.co/JIEVSEk3qt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160314026003484672"}], "author_id": "840548023", "created_at": "2019-08-10T22:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160323376453431296"]}, {"in_reply_to_user_id": "1022205571154538503", "id": "1160562790249242625", "text": "@sirBoban pochybuju ze bude na kridle. 4-3-3", "lang": "cs", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sirBoban", "id": "1022205571154538503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160562434941345792"}], "author_id": "273966061", "created_at": "2019-08-11T14:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562790249242625"]}, {"in_reply_to_user_id": "4822253141", "id": "1160562863938920449", "text": "@guayabox @mister__lemon Y los jubilados ni te cuento!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "guayabox", "id": "4822253141"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "mister__lemon", "id": "370835040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160557652965056512"}], "author_id": "1005954844820205569", "created_at": "2019-08-11T14:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562863938920449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/t0U9NRrLrV", "expanded_url": "https://patximendiburu.blogspot.com/2019/08/paco-casanova-2019-ahi-la-tienes-chivite.html", "display_url": "patximendiburu.blogspot.com/2019/08/paco-c\u2026"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/6zwhuINjqB", "expanded_url": "https://twitter.com/patxi_mendiburu/status/1160449997952995329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6zwhuINjqB", "media_key": "3_1160449992420667393"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6729, "type": "Other", "normalized_text": "Paco Casanova"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Pachi"}]}, "id": "1160449997952995329", "text": "Paco Casanova 2019\nEsperemos que esta apuesta suicida les salga mal, dure lo que la fecha de caducidad de un yogur y vuelvan a la v\u00eda del Constitucionalismo desde una izquierda responsable.\nhttps://t.co/t0U9NRrLrV\nUn navrazo,\nPachi https://t.co/6zwhuINjqB", "lang": "es", "author_id": "3402847907", "created_at": "2019-08-11T07:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160449997952995329"]}, {"id": "1160147595722928128", "text": "A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai que matou a filha pequena no caso de maior repercuss\u00e3o deste s\u00e9culo.\n\nNesse ritmo, Bolsonaro se reelege por W.O.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "14579710", "created_at": "2019-08-10T11:15:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 81, "like_count": 3597, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1160147595722928128"]}, {"in_reply_to_user_id": "53672896", "id": "1160476958725234688", "text": "@micheleboldrin @marattin @gianlucac1 Il PD si sta suicidando per l'ennesima volta, vorrebbero fare una manovra restrittiva per evitare l'aumento dell'IVA e poi andare ad elezioni lasciando che Salvini li rada definitivamente al suolo. Chiamasi \"senso di responsabilit\u00e0 suicida\".", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "micheleboldrin", "id": "53672896"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "marattin", "id": "616886078"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "gianlucac1", "id": "393307261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160471738137755648"}], "author_id": "1064628007162265607", "created_at": "2019-08-11T09:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160476958725234688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/cA8KNygrTA", "expanded_url": "https://www.semana.com/confidenciales/articulo/pastrana-fue-invitado-por-jeffrey-epstein/624444", "display_url": "semana.com/confidenciales\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5062, "type": "Place", "normalized_text": "Pastrana"}, {"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.835, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}]}, "id": "1160415113851150336", "text": "Pastrana era invitado por Jeffrey Epstein el magnate suicida traficante de\ud83d\udc64\ud83d\udc65\ud83d\udc64personas considerado como el respetado \u201cempresario\ud83d\udc79\u201d por la \u201cgente de bien\u201d siempre rodeado de \u201cpoderosos\u201d a los cuales invitaba en su avi\u00f3n privado a su isla en las Bahamas https://t.co/cA8KNygrTA", "lang": "es", "author_id": "2353513111", "created_at": "2019-08-11T04:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 7, "like_count": 80, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1160415113851150336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/5Pmkj3kGqX", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/juristas-estrangeiros-se-dizem-chocados-e-defendem-libertacao-de-lula.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/\u2026"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8485, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 153, "end": 176, "probability": 0.8121, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1160448365735358465", "text": "Um grupo de 17 juristas, advogados, ex-ministros da Justi\u00e7a e ex-membros de cortes superiores de 8 pa\u00edses escreveu um texto conjunto em que pede ao STF (Supremo Tribunal Federal) a liberta\u00e7\u00e3o de Lula e a anula\u00e7\u00e3o de processos a que ele responde na Justi\u00e7a. https://t.co/5Pmkj3kGqX", "lang": "pt", "author_id": "16794066", "created_at": "2019-08-11T07:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 247, "like_count": 1847, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1160448365735358465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/BTJgKiyEh3", "expanded_url": "https://wapo.st/2yQ1pkD", "display_url": "wapo.st/2yQ1pkD", "status": 200, "unwound_url": "https://www.washingtonpost.com/nation/2019/08/10/couple-dead-apparent-murder-suicide-left-notes-saying-they-couldnt-afford-medical-care-police-say/?tid=sm_tw"}]}, "id": "1160218967522369536", "text": "Couple dead in apparent murder-suicide left notes saying they couldn\u2019t afford medical care, police say https://t.co/BTJgKiyEh3", "lang": "en", "author_id": "2467791", "created_at": "2019-08-10T15:58:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 900, "reply_count": 105, "like_count": 1944, "quote_count": 494}, "edit_history_tweet_ids": ["1160218967522369536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/xIGOOMNjOW", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaNovoaL/status/1159987394654953472", "display_url": "twitter.com/KarinaNovoaL/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.3675, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}]}, "id": "1160333051961827328", "text": "\u00bfLA MINER\u00cdA CONTAMINANTE DEBE IMPONERSE SOBRE UN MONT\u00d3N DE CAD\u00c1VERES?\nEsa es la filosof\u00eda del suicida ladr\u00f3n. No hemos aprendido nada del Baguazo. https://t.co/xIGOOMNjOW", "lang": "es", "author_id": "105492444", "created_at": "2019-08-10T23:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160333051961827328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/dQ38815iBI", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8878, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "id": "1160330033904402432", "text": "Deber\u00eda hacer lo que hizo el gobierno aprista en Bagua, 33 muertos y un desaparecido, as\u00ed resolv\u00eda los conflictos el suicida cobarde.\n\nProvecho con las consultor\u00edas. https://t.co/dQ38815iBI", "lang": "es", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-10T23:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 21, "like_count": 364, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160330033904402432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/w5mDw2bcK3", "expanded_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/#.XU8YwAs67C0.twitter", "display_url": "aristeguinoticias.com/1008/mundo/jef\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1008/mundo/jeffrey-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-de-manhattan/#.XU8YwAs67C0.twitter"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "id": "1160269993134710784", "text": "\u00bfUstedes qu\u00e9 opinan, sobretodo por la pr\u00f3ximas elecciones en eeuu?\n\ud83e\udd14\nJeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel de Manhattan https://t.co/w5mDw2bcK3", "lang": "es", "author_id": "1111070406998409216", "created_at": "2019-08-10T19:21:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 26, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160269993134710784"]}, {"in_reply_to_user_id": "1142306721123250178", "id": "1160531970616627200", "text": "@Thiago10573811 mas foi \u00f3timo pq me viu", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160378924418961408"}], "author_id": "1099866883564732417", "created_at": "2019-08-11T12:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160531970616627200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/in0vws3tiw", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1160332910802718720", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 38, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "id": "1160335226498764800", "text": "No hay que sorprenderse con @saldelsol . \u00c9l es un actor. Y los actores interpretan el papel para el que los contratan. Se le puede juzgar solo en cuanto se apega a ese papel. No se le puede exigir como a pol\u00edtico, del que se esperan convicciones, honorabilidad y consecuencia. https://t.co/in0vws3tiw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160332910802718720"}], "author_id": "129305935", "created_at": "2019-08-10T23:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 22, "like_count": 399, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1160335226498764800"]}, {"in_reply_to_user_id": "381578628", "entities": {"urls": [{"start": 640, "end": 663, "url": "https://t.co/wWC37Vnh4S", "expanded_url": "https://twitter.com/orazioaguirre/status/1160254189664030720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWC37Vnh4S", "media_key": "3_1160254177404051456"}, {"start": 640, "end": 663, "url": "https://t.co/wWC37Vnh4S", "expanded_url": "https://twitter.com/orazioaguirre/status/1160254189664030720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWC37Vnh4S", "media_key": "3_1160254179908055040"}, {"start": 640, "end": 663, "url": "https://t.co/wWC37Vnh4S", "expanded_url": "https://twitter.com/orazioaguirre/status/1160254189664030720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWC37Vnh4S", "media_key": "3_1160254183036997632"}], "hashtags": [{"start": 528, "end": 539, "tag": "ExtraExtra"}, {"start": 570, "end": 580, "tag": "Hollywood"}, {"start": 628, "end": 639, "tag": "EpstienRIP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AngelVazquez40", "id": "381578628"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "torosytoritos54", "id": "1711589760"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "desobediencia_c", "id": "2279505829"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "pepinos37", "id": "116872363"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "saboteamos", "id": "155613386"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "Ainara15504299", "id": "954112700216479744"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "BabylonDab", "id": "2597079943"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "CarmenAColeman", "id": "350149869"}, {"start": 117, "end": 127, "username": "misurraco", "id": "1083458779847503873"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "ralvarezdj", "id": "2595739767"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "Karol_en_Red", "id": "104394500"}, {"start": 154, "end": 169, "username": "NuevaRepublica", "id": "52573527"}, {"start": 170, "end": 180, "username": "PedroCGtz", "id": "1075489690529222657"}, {"start": 181, "end": 192, "username": "Adolfo_D_F", "id": "999672254727208962"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "williechirinos", "id": "149891523"}, {"start": 225, "end": 241, "username": "josvarasyvaldes", "id": "591378880"}, {"start": 242, "end": 258, "username": "ChalecosAmarill", "id": "1071499269880901639"}, {"start": 259, "end": 273, "username": "Gera_Ramone23", "id": "954792170459992065"}, {"start": 274, "end": 280, "username": "tadei", "id": "11242312"}, {"start": 281, "end": 294, "username": "CrissyGarzaO", "id": "199361240"}, {"start": 295, "end": 310, "username": "comoleerenbici", "id": "84370502"}, {"start": 311, "end": 323, "username": "zibilspring", "id": "705473012"}, {"start": 324, "end": 339, "username": "Jackskinripper", "id": "161394383"}, {"start": 340, "end": 351, "username": "DavesRadar", "id": "703563386261540864"}, {"start": 352, "end": 362, "username": "jes_yosoy", "id": "124563578"}, {"start": 363, "end": 372, "username": "yomero49", "id": "149161657"}, {"start": 373, "end": 384, "username": "marvinicio", "id": "164417762"}, {"start": 385, "end": 395, "username": "Pinguruta", "id": "267306964"}, {"start": 396, "end": 412, "username": "America_IBERICA", "id": "183495089"}, {"start": 413, "end": 427, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 428, "end": 442, "username": "camuniafilada", "id": "117226290"}, {"start": 443, "end": 459, "username": "mariano55540053", "id": "4764040401"}, {"start": 460, "end": 473, "username": "ejecutometro", "id": "1069233982754209792"}, {"start": 474, "end": 488, "username": "ejecutometro_", "id": "1105368203591593984"}, {"start": 489, "end": 501, "username": "Cansados_De", "id": "843672930206720000"}], "annotations": [{"start": 571, "end": 579, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 629, "end": 638, "probability": 0.8031, "type": "Other", "normalized_text": "EpstienRIP"}]}, "id": "1160254189664030720", "text": "@AngelVazquez40 @torosytoritos54 @desobediencia_c @pepinos37 @saboteamos @Ainara15504299 @BabylonDab @CarmenAColeman @misurraco @ralvarezdj @Karol_en_Red @NuevaRepublica @PedroCGtz @Adolfo_D_F @williechirinos @Latana35668181 @josvarasyvaldes @ChalecosAmarill @Gera_Ramone23 @tadei @CrissyGarzaO @comoleerenbici @zibilspring @Jackskinripper @DavesRadar @jes_yosoy @yomero49 @marvinicio @Pinguruta @America_IBERICA @lopezobrador_ @camuniafilada @mariano55540053 @ejecutometro @ejecutometro_ @Cansados_De Ahorita subimos el rating\n#ExtraExtra se suicida famosa estrella de #Hollywood era muy amigo de varias celebridades del mundo #EpstienRIP https://t.co/wWC37Vnh4S", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160250111995326464"}], "author_id": "577583587", "created_at": "2019-08-10T18:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160254189664030720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/4MNlQKnuvV", "expanded_url": "https://twitter.com/VillagerFromMC/status/1160220408567816198/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4MNlQKnuvV", "media_key": "7_1160220101502783495"}]}, "id": "1160220408567816198", "text": "Hmmm. \ud83d\ude21\ud83d\udd1e https://t.co/4MNlQKnuvV", "lang": "und", "author_id": "1103499745694306304", "created_at": "2019-08-10T16:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 6, "like_count": 426, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160220408567816198"]}, {"in_reply_to_user_id": "240551153", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/QpVvxKkhoN", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosLopezGue5/status/1160344726241009664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QpVvxKkhoN", "media_key": "3_1160344716661219328"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarthaChavezC", "id": "240551153"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "lcbcasbo", "id": "381465219"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "id": "1160344726241009664", "text": "@MarthaChavezC @lcbcasbo @jdealthaus https://t.co/QpVvxKkhoN", "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160331555929296902"}], "author_id": "1139665883448717312", "created_at": "2019-08-11T00:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160344726241009664"]}, {"in_reply_to_user_id": "57695296", "id": "1160543266183569413", "text": "@samuelvenancio Uma enquete foi realizada e a maioria dos torcedores das marias caloteiras exploradores de crian\u00e7as  preferiram o Abel\u00e3o da salva\u00e7\u00e3o, isso \u00e9 golpe a voz do povo \u00e9 a voz de Deus!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuelvenancio", "id": "57695296"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5898, "type": "Person", "normalized_text": "Abel\u00e3o"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.6998, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160542777110880256"}], "author_id": "1086666027973394439", "created_at": "2019-08-11T13:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 42, "like_count": 8, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1160543266183569413"]}, {"in_reply_to_user_id": "865053363439882240", "id": "1160562219291201537", "text": "@LetrasLeoAV S\u00ed, me refiero puntualmente al manejo del suicidio en ese grupo de gente y c\u00f3mo ver\u00e1n a las enfermedades mentales, sobre todo cuando personas en estados complejos toman ese tipo de decisiones", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LetrasLeoAV", "id": "865053363439882240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160561680633536512"}], "author_id": "4874256939", "created_at": "2019-08-11T14:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160562219291201537"]}, {"in_reply_to_user_id": "736168760210558976", "id": "1160555064106332160", "text": "@plaiboy199 Derrame on em KKKKK se matou a crian\u00e7a", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4697, "type": "Person", "normalized_text": "Derrame"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160546820206071808"}], "author_id": "738722961746735105", "created_at": "2019-08-11T14:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160555064106332160"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/FWicvCfVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/CristhianRS/status/1160202916638199808", "display_url": "twitter.com/CristhianRS/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.7633, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "Maestr\u00edas"}]}, "id": "1160352797856022528", "text": "Ese Chang fue uno de los alfiles del cobarde suicida, por lo tanto, santo no era. Le pagaba buen billete por una c\u00e1tedra al difunto que ni Maestr\u00edas ten\u00eda, menos Doctorado. Entre ellos se daban la mano. https://t.co/FWicvCfVrf", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160202916638199808"}], "author_id": "282155394", "created_at": "2019-08-11T00:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 10, "like_count": 173, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160352797856022528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/503GopWKZO", "expanded_url": "https://bit.ly/2YFkJ3l", "display_url": "bit.ly/2YFkJ3l"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 67, "tag": "OnceNoticias"}]}, "id": "1160272411960328192", "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udc49Se suicida Jeffrey Epstein  https://t.co/503GopWKZO #OnceNoticias", "lang": "ht", "author_id": "1413528254", "created_at": "2019-08-10T19:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160272411960328192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Pk4BHqwruN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB11cY", "display_url": "dlvr.it/RB11cY"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jFHMy6MOT1", "expanded_url": "https://twitter.com/HAUPOLD/status/1160198898733895680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jFHMy6MOT1", "media_key": "3_1160198895428722689"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160198898733895680", "text": "El millonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda antes de que salga el juicio https://t.co/Pk4BHqwruN https://t.co/jFHMy6MOT1", "lang": "es", "author_id": "81386950", "created_at": "2019-08-10T14:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160198898733895680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/2kQ4Ki3XVe", "expanded_url": "http://bit.ly/2KDafYu", "display_url": "bit.ly/2KDafYu"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/77SqV8gt4i", "expanded_url": "https://twitter.com/LaJornada/status/1160546650294800384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/77SqV8gt4i", "media_key": "3_1160546635711164421"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "Washington"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "Venezuela"}, {"start": 117, "end": 120, "tag": "EU"}, {"start": 214, "end": 227, "tag": "FelizDomingo"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "LaJornada", "id": "44554692"}, {"start": 155, "end": 167, "username": "A_Encinas_R", "id": "93673010"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}]}, "id": "1160546650294800384", "text": "Contraportada de hoy de @LaJornada: \nProtestas en #Washington y Caracas en apoyo a #Venezuela. Se suicida magnate de #EU acusado de abuso de menores. Pide @A_Encinas_R apoyo social para afrontar al viejo r\u00e9gimen.  #FelizDomingo https://t.co/2kQ4Ki3XVe https://t.co/77SqV8gt4i", "lang": "es", "author_id": "44554692", "created_at": "2019-08-11T13:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160546650294800384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/GALkcnlbmC", "expanded_url": "https://twitter.com/VotesSimbar/status/1160254351492997121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GALkcnlbmC", "media_key": "3_1160254312267898880"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/GALkcnlbmC", "expanded_url": "https://twitter.com/VotesSimbar/status/1160254351492997121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GALkcnlbmC", "media_key": "3_1160254336674480129"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 205, "tag": "MichaelRonda"}, {"start": 206, "end": 222, "tag": "ValentinaZenere"}, {"start": 223, "end": 231, "tag": "SoyLuna"}, {"start": 232, "end": 246, "tag": "MarioBautista"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "KeniaOs"}, {"start": 256, "end": 267, "tag": "SarahSilva"}, {"start": 268, "end": 278, "tag": "KCAMexico"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 204, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "MichaelRonda"}, {"start": 207, "end": 221, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "ValentinaZenere"}, {"start": 224, "end": 230, "probability": 0.7217, "type": "Person", "normalized_text": "SoyLuna"}, {"start": 233, "end": 245, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "MarioBautista"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "KeniaOs"}, {"start": 257, "end": 266, "probability": 0.8824, "type": "Person", "normalized_text": "SarahSilva"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.7845, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}]}, "id": "1160254351492997121", "text": "Bueno \ud83d\udc40\nSi ven este tweet tienen que darle RT y contestar con:\n\n-el abecedario\n-contando hasta 60\n-10 personajes favoritos\n-10 series o novelas\n-10 peliculas\n-5 de sus actores/actrices favs\n\n #MichaelRonda #ValentinaZenere #SoyLuna #MarioBautista #KeniaOs #SarahSilva #KCAMexico https://t.co/GALkcnlbmC", "lang": "es", "author_id": "1023658068704456710", "created_at": "2019-08-10T18:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 2341, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160254351492997121"]}, {"id": "1160413120415879168", "text": "Alguns s\u00e3o contra o Diniz e acho leg\u00edtimo. H\u00e1 bons argumentos para cobrar pela demiss\u00e3o. Mas da\u00ed a vir no meu twitter, tentar me convencer que o caminho \u00e9 a sa\u00edda e se eu n\u00e3o concordo \u00e9 porque sou burro ou intolerante \u00e9 demais. Sejamos felizes com nossas opini\u00f5es divergentes. STs", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.5374, "type": "Organization", "normalized_text": "STs"}]}, "author_id": "255019405", "created_at": "2019-08-11T04:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 108, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160413120415879168"]}, {"id": "1099302835139825664", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "author_id": "1043922632436011010", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/1Lpx10y6St", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB28tt", "display_url": "dlvr.it/RB28tt"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/qOImPNoRtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MiRadiols/status/1160380829022842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOImPNoRtZ", "media_key": "3_1160380827231907840"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6254, "type": "Place", "normalized_text": "Coquimbo"}]}, "id": "1160380829022842880", "text": "Joven se suicida dispar\u00e1ndose con arma hechiza en Coquimbo https://t.co/1Lpx10y6St https://t.co/qOImPNoRtZ", "lang": "es", "author_id": "3068085533", "created_at": "2019-08-11T02:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160380829022842880"]}, {"id": "1160560785019547648", "text": "vc j\u00e1 fez um dessas coisas de \"adolescente\"?\n\n- sim\n- sim\n- n\u00e3o\n- sim\n- sim\n- sim \n- sim\n- n\u00e3o\n- sim\n- suspens\u00e3o j\u00e1", "lang": "pt", "author_id": "1028784418125766661", "created_at": "2019-08-11T14:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160560785019547648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/ZoGfHtkP5p", "expanded_url": "https://twitter.com/nidiavilchez/status/1160406884068864001", "display_url": "twitter.com/nidiavilchez/s\u2026"}]}, "id": "1160413507973799936", "text": "Ustedes no conocen el significado de esa palabra. Si fuera as\u00ed, ya estuvieran bajo tierra como el cobarde suicida. Papel\u00f3n el del narcoindultador pidiendo asilo por ser perseguido pol\u00edtico!! Y al final el angelito, se mat\u00f3. Papel\u00f3n el de ustedes pobres diablos. https://t.co/ZoGfHtkP5p", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160406884068864001"}], "author_id": "268580914", "created_at": "2019-08-11T04:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160413507973799936"]}, {"id": "1160444177169166337", "text": "2/4 \n#Governo \nVotare con l\u2019aumento dell\u2019IVA \u00e8 assurdo. Faccio un appello a tutte le forze politiche perch\u00e9 prevalga il senso delle istituzioni. \u00c8 il momento di dare una mano: sappiamo gestire i conti pubblici, non sar\u00e0 una manovra lacrime e sangue.", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "Governo"}]}, "lang": "it", "author_id": "18762875", "created_at": "2019-08-11T06:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 301, "reply_count": 612, "like_count": 1501, "quote_count": 93}, "edit_history_tweet_ids": ["1160444177169166337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/gNEpntMq9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/CPU_Police/status/1160208463148003328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gNEpntMq9Q", "media_key": "7_1160208333539856389"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "Cambrils"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8034, "type": "Place", "normalized_text": "Cambrils"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Tarragona"}]}, "id": "1160208463148003328", "text": "Este conductor suicida se dio a la fuga por el autopista en la zona de #Cambrils (Tarragona). Condujo varios km en contra direcci\u00f3n.\n\nDos vehiculos patrulla le cortaron el paso y los embisti\u00f3 sin miramientos. Todos los agentes est\u00e1n bien y el criminal fue detenido. https://t.co/gNEpntMq9Q", "lang": "es", "author_id": "821918089583403009", "created_at": "2019-08-10T15:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160208463148003328"]}, {"id": "1160272717561679872", "text": "#Epstien\n\nSi suicida Epstein, le telecamere si oscurano\n\nCade il ponte Morandi, e le telecamere si oscurano\n\nSi suicida quel tizio del #MontePaschi e le telecamere si oscura\n\n.\n.\n.\nQuand\u2019\u00e8 che la smetterete di prenderci per il culo?", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Epstien"}, {"start": 135, "end": 147, "tag": "MontePaschi"}]}, "lang": "it", "author_id": "917015985617502208", "created_at": "2019-08-10T19:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 18, "like_count": 296, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160272717561679872"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008151068004503552", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/5xUqKSWign", "expanded_url": "https://twitter.com/luxeeko/status/1160559152873320455/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5xUqKSWign", "media_key": "3_1160559144912523267"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Jamey Rodemeyer"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6252, "type": "Person", "normalized_text": "Amherst"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.8501, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.9557, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}]}, "id": "1160559152873320455", "text": "7. O americano Jamey Rodemeyer, de 14 anos, de Amherst, Nova York, publicou um v\u00eddeo a favor da comunidade LGBT em sua conta do Youtube, no m\u00eas de maio de 2011. https://t.co/5xUqKSWign", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160559142836195328"}], "author_id": "1008151068004503552", "created_at": "2019-08-11T14:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559152873320455"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008151068004503552", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/5regN1kZAt", "expanded_url": "https://twitter.com/luxeeko/status/1160559139606671361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5regN1kZAt", "media_key": "3_1160559128978362368"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Carmichael"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.4504, "type": "Place", "normalized_text": "Cleburne"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.8616, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 227, "end": 239, "probability": 0.7375, "type": "Organization", "normalized_text": "Middle School"}]}, "id": "1160559139606671361", "text": "6. O pequeno Jon Carmichael, 13 anos, sempre sofreu bullying dos chamados \"valent\u00f5es da sala\". Por ser baixo e magro, o americano da cidade de Cleburne, no Texas, j\u00e1 foi colocado diversas vezes na lata de lixo da escola Loftin Middle School. https://t.co/5regN1kZAt", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160559127061508096"}], "author_id": "1008151068004503552", "created_at": "2019-08-11T14:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559139606671361"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008151068004503552", "id": "1160559052251947008", "text": "Em um aplicativo de bate-papo, Rebecca deixou duas mensagens para amigas e mudou seu nome de usu\u00e1rio para \"a menina morta\".", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "Rebecca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160559050318393344"}], "author_id": "1008151068004503552", "created_at": "2019-08-11T14:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559052251947008"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008151068004503552", "id": "1160559017539883008", "text": "O assunto rapidamente ganhou os corredores da escola da jovem, Cole Harbour District High School, onde ela come\u00e7ou a ser xingada e a receber amea\u00e7as.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 95, "probability": 0.877, "type": "Organization", "normalized_text": "Cole Harbour District High School"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160559015618891778"}], "author_id": "1008151068004503552", "created_at": "2019-08-11T14:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559017539883008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/asP83wK16k", "expanded_url": "https://twitter.com/progwind/status/1160487194936655872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asP83wK16k", "media_key": "3_1160487160404959232"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 243, "username": "artisthogarth", "id": "819798857806553088"}]}, "id": "1160487194936655872", "text": "\"Il vicolo del gin\" di Hogarth \u00e8 uno dei ritratti pi\u00f9 realistici della Londra settecentesca. I particolari: madre snaturata con piaghe sifilitiche alle gambe, bimbo che vola, funerale frettoloso, il suicida, il bimbo che vola... @artisthogarth https://t.co/asP83wK16k", "lang": "it", "author_id": "3131621165", "created_at": "2019-08-11T09:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160487194936655872"]}, {"in_reply_to_user_id": "1008151068004503552", "id": "1160559000318042112", "text": "Entre as mensagens deixadas no perfil da adolescente algumas diziam: \"Morre, todos ficar\u00e3o felizes\", \"Fa\u00e7a-nos um favor e se mate\" ou \"Ningu\u00e9m vai se importar, se voc\u00ea morrer, cretina\".", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160558996970987521"}], "author_id": "1008151068004503552", "created_at": "2019-08-11T14:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160559000318042112"]}, {"id": "1160175375139426304", "text": "Gente, a censura est\u00e1 se instaurando no Brasil. \u00c9 real. A banda teto preto acabou que ser recha\u00e7ada e a @linndaquebrada impedida de se apresentar. H\u00e1 algo estrutural sendo planejado para nos calar. Por favor, p\u00fablico, se mobilize. \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 119, "username": "linndaquebrada", "id": "808827182571286528"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "36595421", "created_at": "2019-08-10T13:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 639, "reply_count": 40, "like_count": 2152, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175375139426304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/yYfU6VpfHg", "expanded_url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/analise-enquanto-continuar-tao-exposto-fluminense-de-diniz-seguira-sofrendo-no-brasileirao.ghtml", "display_url": "globoesporte.globo.com/futebol/times/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/fluminense/noticia/analise-enquanto-continuar-tao-exposto-fluminense-de-diniz-seguira-sofrendo-no-brasileirao.ghtml"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.5693, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 245, "end": 255, "probability": 0.7458, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o"}]}, "id": "1160556552820002817", "text": "Trabalho de Diniz tem m\u00e9ritos e pode ser eficiente. Mas n\u00e3o basta apenas ter mais posse e constituir bem, \u00e9 preciso tb se expor menos, ter equil\u00edbrio. Ontem Flu abusou de dar espa\u00e7os. Enquanto n\u00e3o melhorar na fase defensiva, seguir\u00e1 sofrendo no Brasileir\u00e3o https://t.co/yYfU6VpfHg", "lang": "pt", "author_id": "27886811", "created_at": "2019-08-11T14:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 27, "like_count": 292, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1160556552820002817"]}, {"id": "1160389228980854785", "text": "Hoje fazem 5 anos que o g\u00eanio Robin Williams morreu. Um homem que alegrou milh\u00f5es de outras pessoas, mas se matou de tristeza e frustra\u00e7\u00e3o. Sorrir ou fazer sorrir n\u00e3o significa que est\u00e1 tudo bem. Preste aten\u00e7\u00e3o em voc\u00ea e em quem est\u00e1 do seu lado.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}]}, "author_id": "113096750", "created_at": "2019-08-11T03:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160389228980854785"]}, {"in_reply_to_user_id": "143590548", "id": "1159395719322767361", "text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "author_id": "143590548", "created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/dy82DjKjw8", "expanded_url": "https://rpp.pe/politica/gobierno/usmp-sunedu-impone-multa-de-s-8-millones-y-pide-la-vacancia-de-su-rector-universidad-san-martin-de-porres-noticia-1213689", "display_url": "rpp.pe/politica/gobie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/gobierno/usmp-sunedu-impone-multa-de-s-8-millones-y-pide-la-vacancia-de-su-rector-universidad-san-martin-de-porres-noticia-1213689"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3893, "type": "Other", "normalized_text": "Sunedu"}, {"start": 43, "end": 64, "probability": 0.6451, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad San Mart\u00edn"}]}, "id": "1160540116625969154", "text": "Sunedu multa con m\u00e1s de S/ 8 millones a la Universidad San Mart\u00edn y pide la vacancia de su rector\n\nhttps://t.co/dy82DjKjw8", "lang": "es", "author_id": "9075022", "created_at": "2019-08-11T13:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 11, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160540116625969154"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}]}, "id": "1159907808462196736", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "lang": "pt", "author_id": "1073226183461011456", "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"]}, {"in_reply_to_user_id": "323494714", "id": "1160225025980604416", "text": "@anyaparampil Se \u201csuicida\u201d Jeffrey Epstein bajo custodia del gobierno de Estados Unidos y nadie en el mundo culpa por eso al Presidente, aunque el testimonio del fallecido podr\u00eda perjudicarlo, solo porque no ocurri\u00f3 en Venezuela. As\u00ed funciona el mundo...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anyaparampil", "id": "323494714"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 219, "end": 227, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160200959764643841"}], "author_id": "72732893", "created_at": "2019-08-10T16:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 13, "like_count": 96, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1160225025980604416"]}, {"id": "1160476528683229190", "text": "Bongiorno amici! \nMi rivolgo a tutti coloro che combattono, da tempo, per la libert\u00e0 di scelta vaccinale: rimaniamo uniti, ora pi\u00f9 che mai abbiamo bisogno di unione...andiamo avanti per il bene dei nostri figli, non facciamoci travolgere da sconforto e rabbia!\n#vaccini\n#libert\u00e0", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 269, "tag": "vaccini"}, {"start": 270, "end": 278, "tag": "libert\u00e0"}]}, "lang": "it", "author_id": "1063806444380798976", "created_at": "2019-08-11T09:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 15, "like_count": 192, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1160476528683229190"]}, {"in_reply_to_user_id": "133293635", "id": "1160530245986004994", "text": "@MagbeeL7 Como o r\u00e9u \u00e9 prim\u00e1rio e houve confiss\u00e3o, com certeza n\u00e3o vai ser a m\u00e1xima. Ai dependendo se o homic\u00eddio foi com dolo ou culpa, tudo a partir da\u00ed vai depender pq crime de homic\u00eddio \u00e9 complicad\u00edssimo kkkkkk aconselho sempre procurar um advogado penalista e ter uma consultoria.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160529504105877504"}], "author_id": "133293635", "created_at": "2019-08-11T12:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160530245986004994"]}, {"id": "1160546820206071808", "text": "Credo que baile  kkkk", "lang": "pt", "author_id": "736168760210558976", "created_at": "2019-08-11T13:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160546820206071808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/cP10AX4tdw", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/sunedu-pide-vacancia-rector-usmp-ecpm-noticia-663837", "display_url": "elcomercio.pe/lima/sucesos/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 163, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 102, "probability": 0.6009, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad San Mart\u00edn"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}]}, "id": "1160254152313856000", "text": "Cuestionadas inversiones sin acreditar fines de educativos. La utilizaci\u00f3n de la Universidad San Mart\u00edn por parte del ex ministro Chang, observada por \u2066@SuneduPeru\u2069  https://t.co/cP10AX4tdw", "lang": "es", "author_id": "80070602", "created_at": "2019-08-10T18:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160254152313856000"]}, {"in_reply_to_user_id": "1138668828760727552", "id": "1160554485963509760", "text": "eu nunca tive essa vers\u00e3o de pai bonzinho, amoroso e cuidado, pelo contr\u00e1rio, meu pai sempre foi legal comigo mas vivia me deixando sozinha em casa ainda pequena para usar drogas, beber (+)", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160553445717397504"}], "author_id": "1138668828760727552", "created_at": "2019-08-11T14:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554485963509760"]}, {"id": "1159968050751389697", "text": "Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a boca  demais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 26, "end": 43, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8833, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "1154542131303895040", "created_at": "2019-08-09T23:21:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 45, "like_count": 423, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1159968050751389697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Y2pIFJTHSQ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB2mrb", "display_url": "dlvr.it/RB2mrb", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dn.pt/vida-e-futuro/trump-volta-a-autorizar-bombas-de-cianeto-para-matar-animais-selvagens-11199916.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1160497345160552449", "text": "Trump autoriza \"bombas de cianeto\" para matar animais selvagens https://t.co/Y2pIFJTHSQ", "lang": "pt", "author_id": "395388847", "created_at": "2019-08-11T10:25:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1160497345160552449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "id": "1159534950019936259", "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "lang": "pt", "author_id": "1040019435124387841", "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"]}, {"in_reply_to_user_id": "1042875213061517312", "id": "1160554143179792384", "text": "@BrunaCaroolines Mdss s\u00e9rio?", "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160546340969033728"}], "author_id": "884066670955962368", "created_at": "2019-08-11T14:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160554143179792384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/BkKFfDtdiw", "expanded_url": "https://www.nbcnews.com/news/us-news/jeffrey-epstein-found-dead-nyc-jail-n1041081", "display_url": "nbcnews.com/news/us-news/j\u2026"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 253, "tag": "CelsoDanielFeelings"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160235872438116353", "text": "Documentos revelados ontem mostram que v\u00e1rios democratas, inclusive Bill Clinton, estiveram na \u201cilha de pedofilia e sexo\u201d do bilion\u00e1rio Jeffrey Epstein, preso recentemente. Hj ele foi encontrado morto em sua cela. Suic\u00eddio, dizem. \ud83e\udd28\ud83e\udd14#CelsoDanielFeelings\n\nhttps://t.co/BkKFfDtdiw", "lang": "pt", "author_id": "84076180", "created_at": "2019-08-10T17:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1952, "reply_count": 525, "like_count": 9660, "quote_count": 132}, "edit_history_tweet_ids": ["1160235872438116353"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/pPUOM4Kp8A", "expanded_url": "https://www.larazon.es/internacional/el-multimillonarios-epstein-acusado-de-trafico-sexual-de-menores-se-suicida-en-la-carcel-BA24533893", "display_url": "larazon.es/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160182781772779521", "text": "El multimillonario Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en la c\u00e1rcel https://t.co/pPUOM4Kp8A", "lang": "es", "author_id": "48841325", "created_at": "2019-08-10T13:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 17, "like_count": 122, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160182781772779521"]}, {"in_reply_to_user_id": "1157600493830582272", "id": "1160553728690327552", "text": "@PatriciaCalvar8 Se isso prejudicar outras pessoas, podes crer que sim.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaCalvar8", "id": "1515715862581637122"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160552972239216646"}], "author_id": "1092167431898976257", "created_at": "2019-08-11T14:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160553728690327552"]}, {"id": "1160210214903304192", "text": "#Internacionales | Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de ser traficante sexual, se suicida en su celda.\n\nEpstein se ahorc\u00f3, posteriormente fue sacado del Centro Correccional Metropolitano de Nueva York a las 3:30 a.m. de este s\u00e1bado por un paro card\u00edaco.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Internacionales"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.904, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "lang": "es", "author_id": "299809292", "created_at": "2019-08-10T15:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160210214903304192"]}, {"id": "1160534280973508609", "text": "Non diciamo bischerate: #Renzi non propone un'alleanza PD-M5S ma un governo il pi\u00f9 largo possibile che eviti l'aumento IVA e traghetti verso elezioni.\nL'idea pu\u00f2 non piacere ma parliamo di questa senza inventare stupidaggini.", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "Renzi"}]}, "lang": "it", "author_id": "412566698", "created_at": "2019-08-11T12:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 34, "like_count": 309, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1160534280973508609"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/j9ILtLjZVl", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "title": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda", "description": "\"Tiene una profesora para ti que te puede ense\u00f1ar a hablar ruso. Tiene dos por ocho a\u00f1os de edad, no es rubia, las clases son gratis, y puedes tenerla hoy si quieres\". \u00c9se es un", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.7147, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}]}, "id": "1160262093129617409", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda. Clientes como Clinton y el pr\u00edncipe Andr\u00e9s respiran tranquilos? https://t.co/j9ILtLjZVl", "lang": "es", "author_id": "1452965868", "created_at": "2019-08-10T18:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 41, "like_count": 79, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1160262093129617409"]}, {"in_reply_to_user_id": "2361542055", "id": "1160547631954837504", "text": "@filipagpinto Filipa n\u00e3o estou a dizer que em lisboa estavam. O que estou a dizer \u00e9 que o grupo ANTIFA usa. Se n\u00e3o acompanha este grupo internacional acho que deve pesquisar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "filipagpinto", "id": "2361542055"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Filipa"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7644, "type": "Place", "normalized_text": "lisboa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160547123001266182"}], "author_id": "531622307", "created_at": "2019-08-11T13:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547631954837504"]}, {"in_reply_to_user_id": "413916151", "id": "1160507564922200064", "text": "@GuidoCrosetto @Alessan09752395 Da gioni lo vado dicendo: Rensi sta giocando per essere cacciato, poi con Calenda e un pezzo di FI daranno vita ad una formazione di centro, con alla guida, Urbano Cairo. Stile En Marche. Tentativo di isolare Salvini, ridurre ulteriormente il M5S. Possono essere autosufficienti?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GuidoCrosetto", "id": "413916151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160503762378731521"}], "author_id": "335160148", "created_at": "2019-08-11T11:05:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160507564922200064"]}, {"in_reply_to_user_id": "367744519", "id": "1160550622149718017", "text": "@johnwxsherlock @itsfioffio E non ne varrebbe nemmeno la pena perch\u00e9 il 50% degli spettatori \u00e8 ancora qui solo per Nairobi e farla morire all\u2019inizio della prossima stagione danneggerebbe gli ascolti ai livelli massimi", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "johnwxsherlock", "id": "735546309126524929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160550424849670146"}], "author_id": "367744519", "created_at": "2019-08-11T13:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160550622149718017"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/3kNvBJCjZE", "expanded_url": "http://atres.red/hmf7l1", "display_url": "atres.red/hmf7l1"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.3661, "type": "Person", "normalized_text": "neoyorquino"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160551444157796352", "text": "V\u00cdDEO | Aumentan las dudas sobre c\u00f3mo ocurri\u00f3 la muerte del magnate neoyorquino, Jeffrey Epstein, en prisi\u00f3n \u25b6 https://t.co/3kNvBJCjZE", "lang": "es", "author_id": "145992645", "created_at": "2019-08-11T14:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160551444157796352"]}, {"id": "1160386280133410816", "text": "Quien est\u00e1 para unas copitaS de lavandina bue re suicida", "lang": "es", "author_id": "1014867656736993285", "created_at": "2019-08-11T03:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160386280133410816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/hVapbY3ZNd", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioPuntoGT/status/1160210214903304192", "display_url": "twitter.com/RadioPuntoGT/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra"}]}, "id": "1160223873134157826", "text": "Lo raro que se suicida justo cu\u00e1ndo empieza a surgir la evidencia que en muchos de esos viajes sexuales con menores estaba invitado Clinton... Ya est\u00e1 como los suicidios de los casos contra Sandra ..... https://t.co/hVapbY3ZNd", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160210214903304192"}], "author_id": "130530279", "created_at": "2019-08-10T16:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160223873134157826"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/7tseKF5DQ5", "expanded_url": "https://twitter.com/retrochenta/status/1160443502448320513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7tseKF5DQ5", "media_key": "3_1160443496442077184"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/7tseKF5DQ5", "expanded_url": "https://twitter.com/retrochenta/status/1160443502448320513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7tseKF5DQ5", "media_key": "3_1160443496442056705"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/7tseKF5DQ5", "expanded_url": "https://twitter.com/retrochenta/status/1160443502448320513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7tseKF5DQ5", "media_key": "3_1160443496442056704"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 146, "tag": "RobinWilliams"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4609, "type": "Person", "normalized_text": "Suyo"}, {"start": 133, "end": 145, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "RobinWilliams"}]}, "id": "1160443502448320513", "text": "Hoy hace 5 a\u00f1os que nos dej\u00f3 el gran Robin Williams. Lo que nos ha hecho disfrutar este hombre! Suyo es el primer recuerdo del d\u00eda. #RobinWilliams https://t.co/7tseKF5DQ5", "lang": "es", "author_id": "2208380394", "created_at": "2019-08-11T06:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1089, "reply_count": 62, "like_count": 3845, "quote_count": 60}, "edit_history_tweet_ids": ["1160443502448320513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/gZ2YnDHZKU", "expanded_url": "http://eluni.mx/vjjvwv9s34", "display_url": "eluni.mx/vjjvwv9s34", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/jeffrey-epstein-se-suicido-en-prision-reportan-medios-en-eu"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 163, "end": 182, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s de Inglaterra"}]}, "id": "1160188925752881152", "text": "#\u00daltimaHora Se suicida Jeffrey Epstein, millonario acusado de abuso sexual contra menores, cuyo caso estuvo vinculado con Donald Trump, Bill Clinton y el pr\u00edncipe Andr\u00e9s de Inglaterra https://t.co/gZ2YnDHZKU", "lang": "es", "author_id": "16676396", "created_at": "2019-08-10T13:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 19, "like_count": 74, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1160188925752881152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/CIDqjerzE9", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/08/10/convicted-pedophile-jeffrey-epstein-dead/?utm_campaign=iosapp&utm_source=facebook_app", "display_url": "nypost.com/2019/08/10/con\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "Epstein"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}]}, "id": "1160175443309408256", "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y sus v\u00ednculos con Trump y Bill Clinton.\nhttps://t.co/CIDqjerzE9", "lang": "es", "author_id": "934901098015535105", "created_at": "2019-08-10T13:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175443309408256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/5L6uOTs7ae", "expanded_url": "https://www.lamarea.com/2014/07/06/manfred-max-neef-el-rescate-de-los-delincuentes-financieros-es-la-mayor-inmoralidad-de-la-historia-de-la-humanidad/", "display_url": "lamarea.com/2014/07/06/man\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lamarea.com/2014/07/06/manfred-max-neef-el-rescate-de-los-delincuentes-financieros-es-la-mayor-inmoralidad-de-la-historia-de-la-humanidad/"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 121, "username": "EeAmadrid", "id": "454857792"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.5515, "type": "Person", "normalized_text": "Manfred Max-Neef"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Valdivia"}, {"start": 156, "end": 168, "probability": 0.539, "type": "Other", "normalized_text": "Escala Hunana"}]}, "id": "1159875034921521153", "text": "Muri\u00f3 Manfred Max-Neef. Tuve la suerte de conocerle hace tres a\u00f1os en Valdivia. En la comisi\u00f3n de educaci\u00f3n de @EeAmadrid aprendimos mucho de \"Desarrollo a Escala Hunana\" y de lo nefasto de confundir necesidades y satisfactores. Su obra vive en nosotras.\nhttps://t.co/5L6uOTs7ae", "lang": "es", "author_id": "703324512243343360", "created_at": "2019-08-09T17:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 5, "like_count": 249, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1159875034921521153"]}, {"id": "1160551534247251969", "text": "vc j\u00e1 fez um dessas coisas de \"adolescente\"?\n\n- nau\n- ja\n- to beijando nem uma pessoa s\u00f3 quem dir\u00e1 duas\n- si\n- no\n- si\n- si\n- si \n- sextakkk\n- n tem na minha escola \n\nperguntas embaixo", "lang": "pt", "author_id": "1059193823711150080", "created_at": "2019-08-11T14:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160551534247251969"]}, {"id": "1142586067725557761", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "lang": "pt", "author_id": "1104366043315798022", "created_at": "2019-06-23T00:12:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8104, "reply_count": 44, "like_count": 13976, "quote_count": 634}, "edit_history_tweet_ids": ["1142586067725557761"]}, {"in_reply_to_user_id": "2299518221", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/A1yG7vUaFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/TheInkedM/status/1160446935930671105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A1yG7vUaFJ", "media_key": "3_1160446931711201282"}]}, "id": "1160446935930671105", "text": "Sit\u00f4t l\u2019odieux parricide commis, un char d\u2019or tir\u00e9 par deux dragons surgit du ciel, envoy\u00e9 par son grand-p\u00e8re, le Soleil, et emportant la magicienne loin du palais hostile. Devant le drame, accabl\u00e9 de chagrin, Jason se suicida. https://t.co/A1yG7vUaFJ", "lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160446926522847232"}], "author_id": "2299518221", "created_at": "2019-08-11T07:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160446935930671105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/9H16GrLXIB", "expanded_url": "https://twitter.com/jennjime3493/status/1160461329250996224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9H16GrLXIB", "media_key": "3_1160461322326122496"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey Epstein"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "id": "1160461329250996224", "text": "el multimillonario jeffrey Epstein se suicida en su celda, que raro y misterioso verdad?  el amigo de Clinton y de alta personalidades acusados de ir a su isla privada donde se organizaban orgian con ninas , se suicida  ante de ir a juicio https://t.co/9H16GrLXIB", "lang": "es", "author_id": "4494460093", "created_at": "2019-08-11T08:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160461329250996224"]}, {"in_reply_to_user_id": "337767301", "id": "1160544634474569728", "text": "@borghi_claudio @MinervaMcGrani1 @chiaraped ... le altre forze politiche sono libere di fare questa mossa suicida. Tutti insieme appassionatamente in una abbraccio mortale contro la Lega. Secondo lei lo faranno veramente ?\n\nSaluti e buona domenica \ud83d\ude0a", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MinervaMcGrani1", "id": "1063806444380798976"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "chiaraped", "id": "1092025800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160544253656932355"}], "author_id": "1094197212861599744", "created_at": "2019-08-11T13:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544634474569728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/UA7dkGzOwQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2KrDn69", "display_url": "bit.ly/2KrDn69"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vsO5hkrNFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/rancheritaxemu/status/1160223508846088192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vsO5hkrNFJ", "media_key": "3_1160223505402613760"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160223508846088192", "text": "Se suicida en prisi\u00f3n el multimillonario Jeffrey Epstein https://t.co/UA7dkGzOwQ https://t.co/vsO5hkrNFJ", "lang": "es", "author_id": "202842001", "created_at": "2019-08-10T16:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160223508846088192"]}, {"id": "1160310364384501762", "text": "Voi come definireste un uomo che \u00e8 con la sua compagna ma guarda insistentemente un'altra donna?", "lang": "it", "author_id": "1083012297767956480", "created_at": "2019-08-10T22:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 46, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160310364384501762"]}, {"in_reply_to_user_id": "84076180", "id": "1160360286605467653", "text": "@AnaPaulaVolei Meu falecido pai dizia que no Brasil a pessoa se suicida com 7 facadas nas costas, estou vendo que no EUA tamb\u00e9m. Suicidaram o mo\u00e7o... Arquivo vivo e agora morto.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160235872438116353"}], "author_id": "730197264883458049", "created_at": "2019-08-11T01:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360286605467653"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DeK5CdIc5A", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcmundo/status/1160182458681311237", "display_url": "twitter.com/bbcmundo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1160545183198523392", "text": "Yo no ser\u00eda capaz de seguir viviendo si mi mejor amigo se suicida...Trump deber\u00eda seguir su ejemplo. https://t.co/DeK5CdIc5A", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160182458681311237"}], "author_id": "163154993", "created_at": "2019-08-11T13:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545183198523392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/iJOcutbNfY", "expanded_url": "https://twitter.com/sensual018/status/1160346788873875457", "display_url": "twitter.com/sensual018/sta\u2026"}]}, "id": "1160515988246487040", "text": "Quase se matou mas deu bue gra\u00e7a https://t.co/iJOcutbNfY", "geo": {"place_id": "2183f9157f04e369"}, "lang": "pt", "author_id": "1127279989458657280", "created_at": "2019-08-11T11:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160515988246487040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9gDRGaEFNt", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/suici\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160311696688340993", "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel el multimillonario estadounidense Jeffrey Epstein, acusado de tr\u00e1fico sexual de menores https://t.co/9gDRGaEFNt", "lang": "es", "author_id": "423756071", "created_at": "2019-08-10T22:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 13, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160311696688340993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3X9McZ1qRr", "expanded_url": "https://www.latercera.com/la-tercera-domingo/noticia/precio-trabajar-costanera/777953/", "display_url": "latercera.com/la-tercera-dom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.latercera.com/la-tercera-domingo/noticia/precio-trabajar-costanera/777953/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "LTDomingo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "LTDomingo"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Siredey"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.7878, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "id": "1160542411501854721", "text": "#LTDomingo Un impactante reportaje de Francisco Siredey a c\u00f3mo enfrentan los trabajadores, de uno de los mall m\u00e1s grandes de la capital, las duras decisiones de quienes deciden acabar con su vida en ese lugar: El precio de trabajar en el Costanera Center https://t.co/3X9McZ1qRr", "lang": "es", "author_id": "31028906", "created_at": "2019-08-11T13:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160542411501854721"]}, {"id": "1160360556492218370", "text": "Com um delay de tr\u00eas anos, enfim assisti Esquadr\u00e3o Suicida\n\nE esse filme prova que, puta merda, a internet definitivamente virou um antro de gente chata e insuport\u00e1vel, pq t\u00e1 LONGE de ser um filme horr\u00edvel como a cr\u00edtica dizia na \u00e9poca. At\u00e9 o Coringa gangsta me soou veross\u00edmil.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9657, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "184620793", "created_at": "2019-08-11T01:21:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160360556492218370"]}, {"in_reply_to_user_id": "4515891", "id": "1160496570665721856", "text": "Dicho esto, fatal que Trump retuiteara la teor\u00eda conspirativa, pero si a estas alturas esperas demasiado de \u00e9l es que vives en la inopia. 5/5", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.4209, "type": "Other", "normalized_text": "inopia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160496568149192704"}], "author_id": "4515891", "created_at": "2019-08-11T10:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160496570665721856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/kxgtKDKsPc", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgerivas1806/status/1160280500357017605/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxgtKDKsPc", "media_key": "3_1160280473878388736"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/kxgtKDKsPc", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgerivas1806/status/1160280500357017605/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxgtKDKsPc", "media_key": "3_1160280473844748288"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 27, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando de Magallanes"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5136, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 177, "end": 197, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Sebasti\u00e1n Elcano"}, {"start": 222, "end": 231, "probability": 0.3724, "type": "Place", "normalized_text": "Magallanes"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.362, "type": "Person", "normalized_text": "Elcano"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.4231, "type": "Other", "normalized_text": "gloria"}]}, "id": "1160280500357017605", "text": "1519. Fernando de Magallanes zarpa de Sevilla en una expedici\u00f3n suicida en busca de una ruta de las especias, arrojando como resultado la primera circunnavegacion de la Tierra. Juan Sebasti\u00e1n Elcano completar\u00eda la proeza. Magallanes encontrar\u00eda la muerte, Elcano la gloria https://t.co/kxgtKDKsPc", "lang": "es", "author_id": "796385964339986432", "created_at": "2019-08-10T20:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160280500357017605"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Gajy779Cz1", "expanded_url": "https://twitter.com/antonlosada/status/1160111005625700352", "display_url": "twitter.com/antonlosada/st\u2026"}]}, "id": "1160323777986797568", "text": "Ningun buenista suicida,acoge en su casa a un inmigrante,los dejan abandonados en la calle,obligados a delinquir,los buenistas llevaran a espa\u00f1a al suicidio social,es todo fake https://t.co/Gajy779Cz1", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160111005625700352"}], "author_id": "1014600529698263042", "created_at": "2019-08-10T22:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160323777986797568"]}, {"id": "1160329203771990024", "text": "Jeffrey Epstein:\nCometeu suic\u00eddio no dia mais parado em quest\u00e3o de not\u00edcias e m\u00eddia\nGanhou dois tiroteios de presente assim que seu caso ganhou relev\u00e2ncia\nEstava em suicide watch, mas \"foi retirado\"\nEstava sendo filmado 24/7, mas a c\u00e2mera parou de funcionar NO DIA em que se matou", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.5955, "type": "Other", "normalized_text": "suicide"}]}, "author_id": "971831357470101504", "created_at": "2019-08-10T23:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160329203771990024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/TGG2UhYXjk", "expanded_url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2019/08/11/leonardo-diz-que-nao-ira-a-show-de-sandy-e-junior-so-tem-agua.htm", "display_url": "entretenimento.uol.com.br/noticias/redac\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8449, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "sandy"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "leonardo"}]}, "id": "1160547110300934144", "text": "Leonardo \u00e9 doente papetico de merda que ele canta matou o pr\u00f3prio irm\u00e3o da hist\u00f3ria que ele faz se lasque.sandy \u00e9 junior canta melhor inf\u00e2ncia.leonardo canta sozinho ficou pobre kkkkkkk\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://t.co/TGG2UhYXjk", "lang": "pt", "author_id": "1086055180527898625", "created_at": "2019-08-11T13:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160547110300934144"]}, {"in_reply_to_user_id": "905148533023571970", "id": "1160343224524955648", "text": "@Charin28705648 @UrsulaLetonaP El peor presidente de la historia del Per\u00fa: @MartinVizcarraC", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Charin28705648", "id": "905148533023571970"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "UrsulaLetonaP", "id": "4878117309"}, {"start": 75, "end": 91, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160254726430232578"}], "author_id": "1055200829861519365", "created_at": "2019-08-11T00:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160343224524955648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/kRbbTYTnYx", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/10/tia-maria-martin-vizcarra-filtran-audio-de-negociacion-del-presidente-con-autoridades-arequipenas-por-proyecto-minero/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/10/tia-maria-martin-vizcarra-filtran-audio-de-negociacion-del-presidente-con-autoridades-arequipenas-por-proyecto-minero/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.591, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}]}, "id": "1160347990982311938", "text": "\u00a1Vizcarra nos miente! Ya hab\u00eda decidido y acordado antes de su discurso de 28 de julio que T\u00eda Mar\u00eda no iba. \u00a1Realmente lamentable tener un presidente paralizando las inversiones!\n\nhttps://t.co/kRbbTYTnYx", "lang": "es", "author_id": "292084036", "created_at": "2019-08-11T00:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 32, "like_count": 247, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1160347990982311938"]}, {"in_reply_to_user_id": "1086700214", "id": "1160546893304336384", "text": "@AdalucDe @AlessiaMorani Io personalmente resto contrario.\nSi lascia a Salvini la propaganda perenne senza onere della prova.\nE poi non farai nessuna manovra perch\u00e9 poi si sfileranno tutti per non votare scelte impopolari.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AdalucDe", "id": "1086700214"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "AlessiaMorani", "id": "429312499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160522929068810241"}], "author_id": "1226137165", "created_at": "2019-08-11T13:41:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160546893304336384"]}, {"in_reply_to_user_id": "292084036", "id": "1160543200974651394", "text": "@_OctavioSalazar @PipoHUERTA Lo lamentable es que bancadas en el congreso no tengan el coraje para recolectar las firmas pidiendo vacancia presidencial. Si no son corruptos son cobardes o dependientes del c\u00e1lculo pol\u00edtico. Ahora S\u00cd, si estamos camino al chavismo, los culpables ser\u00e1n los actuales congresistas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_OctavioSalazar", "id": "292084036"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "PipoHUERTA", "id": "372546172"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.6077, "type": "Organization", "normalized_text": "congreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160347990982311938"}], "author_id": "1118414118", "created_at": "2019-08-11T13:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160543200974651394"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/9Veq4Wftd0", "expanded_url": "https://twitter.com/JuventudRebelde/status/1160353959229493255", "display_url": "twitter.com/JuventudRebeld\u2026"}]}, "id": "1160539592111656966", "text": "\"se suicida\" https://t.co/9Veq4Wftd0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160353959229493255"}], "author_id": "131200667", "created_at": "2019-08-11T13:12:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160539592111656966"]}, {"in_reply_to_user_id": "194454776", "id": "1160541852329762817", "text": "@anditojjo y c\u00f3mo puedes corroborar que lo hacen por una herida narcisista? y no, hay gente con depresi\u00f3n que se ha suicidado tambi\u00e9n p\u00fablicamente, yo viv\u00ed el ver uno cuando en Pe\u00f1alol\u00e9n un chico se tiro de cara a un autob\u00fas y la familia sab\u00eda de ello, pero no para hacer eso...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 185, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Pe\u00f1alol\u00e9n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160425268009406469"}], "author_id": "1352794166", "created_at": "2019-08-11T13:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160541852329762817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/AYYk9Doj7p", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1160287469197299712", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.3205, "type": "Other", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Lurigancho"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.5814, "type": "Place", "normalized_text": "Santa B\u00e1rbara"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.413, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.3142, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "Mis Bagua"}]}, "id": "1160532079781797899", "text": "Seguro que bombardear El Front\u00f3n, Lurigancho, Santa B\u00e1rbara, Bagua, asesinando ciento de prisioneros, civiles y militares fue buena decisi\u00f3n. Implicados y culpables hist\u00f3ricos el Panz\u00f3n suicida, Mantilla, Mis Bagua y el Apra. MV jam\u00e1s claudicar\u00e1 cerrar ese congreso fujiaprista https://t.co/AYYk9Doj7p", "lang": "es", "author_id": "1035560983715110912", "created_at": "2019-08-11T12:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532079781797899"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9GpiopV9zD", "expanded_url": "https://cnn.it/2yTt6ca", "display_url": "cnn.it/2yTt6ca", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/08/10/jeffrey-epstein-suicidio-documentos-acusaciones-contra/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160543922072039424", "text": "Jeffrey Epstein: los documentos con las acusaciones contra \u00e9l y su c\u00edrculo \u00edntimo https://t.co/9GpiopV9zD", "lang": "es", "author_id": "33884545", "created_at": "2019-08-11T13:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160543922072039424"]}, {"in_reply_to_user_id": "1159567122462388241", "id": "1160545625764761600", "text": "la mafia si coltiva in bacini dogmatizzando, moralizzano, degradano, favorendo il degrado... laogica per la scienza economica migliore vuol dire non mafia... e gli economisti non lavorano bene.... il matic \u00e8 altro livello \ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0dtutto da leggere per i collegamenti possibili", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160545623541735434"}], "author_id": "1159567122462388241", "created_at": "2019-08-11T13:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160545625764761600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/j4b1A6UhGn", "expanded_url": "https://bit.ly/2YVAoqv", "display_url": "bit.ly/2YVAoqv"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}, {"start": 44, "end": 66, "tag": "JeffreyEpsteinSuicide"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 65, "probability": 0.8929, "type": "Person", "normalized_text": "JeffreyEpsteinSuicide"}]}, "id": "1160211703415619584", "text": "#Mundo \nSe suicida en prisi\u00f3n el millonario #JeffreyEpsteinSuicide acusado de tr\u00e1fico sexual\nAc\u00e1 la nota\n\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/j4b1A6UhGn", "lang": "es", "author_id": "2482888046", "created_at": "2019-08-10T15:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160211703415619584"]}, {"id": "1160544601733771265", "text": "Ci aspettano prove difficili. Quando il gioco si fa duro i duri smettono di litigare", "lang": "it", "author_id": "406869976", "created_at": "2019-08-11T13:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 686, "reply_count": 995, "like_count": 6308, "quote_count": 169}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544601733771265"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/bAckIGagle", "expanded_url": "https://bbc.in/31to8zd", "display_url": "bbc.in/31to8zd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias-internacional-49304148?ocid=socialflow_twitter"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160182458681311237", "text": "Encuentran muerto en su celda a Jeffrey Epstein, el multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual https://t.co/bAckIGagle", "lang": "es", "author_id": "10012122", "created_at": "2019-08-10T13:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 528, "reply_count": 98, "like_count": 456, "quote_count": 130}, "edit_history_tweet_ids": ["1160182458681311237"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/aW7JrHIuBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/juandiaz50/status/1160529483960639488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aW7JrHIuBJ", "media_key": "3_1160529394210934784"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 211, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6099, "type": "Place", "normalized_text": "CORREA"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "LOGRARON"}]}, "id": "1160529483960639488", "text": "HACE UN MES TRATO DE AHORCARSE CON SU CORREA.....LOGRARON SALVARLO....Y ESTABA RECLUIDO COMO \"PRISIONERO SUICIDA\"..CON VIGILANCIA EXTREMA.......PORQUE LO CAMBIAN DE CELDA Y LE VUELVEN A DAR SU CORREA? @dcabellor https://t.co/aW7JrHIuBJ", "lang": "es", "author_id": "275458733", "created_at": "2019-08-11T12:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160529483960639488"]}, {"in_reply_to_user_id": "174818242", "id": "1160283034035339267", "text": "@leandroruschel Derrubar um presidente democraticamente eleito com o n\u00edvel de popularidade do Bolsonaro \u00e9 uma pr\u00e1tica suicida. Tem de ser muito burro para pensar numa coisa dessas.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160280626622291971"}], "author_id": "460386448", "created_at": "2019-08-10T20:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160283034035339267"]}, {"in_reply_to_user_id": "1063806444380798976", "id": "1160544253656932355", "text": "@MinervaMcGrani1 @chiaraped Ma scusa, ma se uno andasse davvero col PD mi spieghi che cosa credevi di poterci fare insieme?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MinervaMcGrani1", "id": "1063806444380798976"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "chiaraped", "id": "1092025800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160543931936976897"}], "author_id": "337767301", "created_at": "2019-08-11T13:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 29, "like_count": 310, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1160544253656932355"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/9FyIk3v60k", "expanded_url": "https://twitter.com/marquitospena/status/1160532311387115521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9FyIk3v60k", "media_key": "3_1160532287953539073"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "Caf\u00e9 Tortoni"}]}, "id": "1160532311387115521", "text": "Arrancando el d\u00eda en el Caf\u00e9 Tortoni. https://t.co/9FyIk3v60k", "lang": "es", "author_id": "29622459", "created_at": "2019-08-11T12:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 239, "like_count": 2672, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532311387115521"]}, {"id": "1160480533090111489", "text": "Mi raccomando @bendellavedova @riccardomagi @emmabonino @mrctrdsh @CostHermanin\n@piercamillo @BrunoTabacci @FusacchiA @Piu_Europa, non seguiamo il #PD in questa scelta suicida di formare governo con #M5S. C'\u00e8 tanto elettorato libdem che non vuole accordo con M5S. \n\n#senzadime", "entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 150, "tag": "PD"}, {"start": 199, "end": 203, "tag": "M5S"}, {"start": 266, "end": 276, "tag": "senzadime"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "bendellavedova", "id": "255928261"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "riccardomagi", "id": "283026832"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "emmabonino", "id": "107505580"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "mrctrdsh", "id": "50355444"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "CostHermanin", "id": "65147995"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 107, "end": 117, "username": "FusacchiA", "id": "85179772"}, {"start": 118, "end": 129, "username": "Piu_Europa", "id": "930822249707376640"}]}, "lang": "it", "author_id": "39512728", "created_at": "2019-08-11T09:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160480533090111489"]}, {"in_reply_to_user_id": "2992877337", "id": "1160509735273152513", "text": "@cncomusicbra @conexao_cnco @CNCOmusic @jornalcnco @cncorecife Esquadr\u00e3o suicida \n#TeenChoiceWarner #CNCOwners \n@CNCOmusic", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 99, "tag": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "CNCOwners"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cncomusicbra", "id": "2992877337"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "jornalcnco", "id": "998709895418597376"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "cncorecife", "id": "1005332869785509888"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "TeenChoiceWarner"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "CNCOwners"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160356395818082305"}], "author_id": "4204018521", "created_at": "2019-08-11T11:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160509735273152513"]}, {"in_reply_to_user_id": "3384841360", "id": "1160487995285364737", "text": "@poodleheart Algu\u00e9m me explica essa hist\u00f3ria !!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "poodleheart", "id": "3384841360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160188546210291719"}], "author_id": "38296400", "created_at": "2019-08-11T09:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160487995285364737"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/r9K42HbcGr", "expanded_url": "https://twitter.com/KingPiltrafilla/status/1160240085482254336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r9K42HbcGr", "media_key": "3_1160240078515560448"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}]}, "id": "1160240085482254336", "text": "Jeffrey Epstein, millonario y amigo de presidentes como Bill Clinton o Donald Trump, culpable de dirigir una red de abuso sexual a menores, se \"suicida\" en su celda. https://t.co/r9K42HbcGr", "lang": "es", "author_id": "581227738", "created_at": "2019-08-10T17:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160240085482254336"]}, {"in_reply_to_user_id": "2325615368", "id": "1160540593468125184", "text": "@ArgiePopeye @marianoheller As usual.", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArgiePopeye", "id": "2325615368"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "marianoheller", "id": "78025122"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160540058396610561"}], "author_id": "983330937495867393", "created_at": "2019-08-11T13:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160540593468125184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3U7DZgGEGE", "expanded_url": "https://twitter.com/DearAuntCrabby/status/1160178178444447749", "display_url": "twitter.com/DearAuntCrabby\u2026"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1160189192997167105", "text": "Convenientemente se suicida el ped\u00f3filo norteamericano en cuyas fiestas participaban un mont\u00f3n de pol\u00edticos, Trump incluido https://t.co/3U7DZgGEGE", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160178178444447749"}], "author_id": "2596362229", "created_at": "2019-08-10T14:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160189192997167105"]}, {"id": "1160190787600232453", "text": "Mi hija se ha echado un novio guardiacivil, del madrid y del \u201ca por ellos\u201d. Qu\u00e9 hago?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.945, "type": "Organization", "normalized_text": "madrid"}]}, "author_id": "286351454", "created_at": "2019-08-10T14:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 530, "like_count": 129, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1160190787600232453"]}, {"id": "1160541768502456320", "text": "\ud83d\udc9a minhas s\u00e9ries preferidas/my favorite shows - a thread \ud83d\udc9b", "lang": "pt", "author_id": "2809528153", "created_at": "2019-08-11T13:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160541768502456320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Vt8vZNmUkb", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/pareja-de-ancianos-se-suicida-por-no-tener-dinero-para-pagar-tratamientos-medicos/", "display_url": "elblog.com/inicio/pareja-\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/lxsnBNy3PX", "expanded_url": "https://twitter.com/elblog/status/1160308546929647616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lxsnBNy3PX", "media_key": "3_1160308543452581890"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Internacional_EB"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.7383, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional_EB"}]}, "id": "1160308546929647616", "text": "#Internacional_EB\n\nPareja de ancianos se suicida por no tener dinero para pagar tratamientos m\u00e9dicos\nhttps://t.co/Vt8vZNmUkb https://t.co/lxsnBNy3PX", "lang": "es", "author_id": "599515789", "created_at": "2019-08-10T21:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 14, "like_count": 45, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1160308546929647616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/1F3SoJkZcd", "expanded_url": "https://twitter.com/tkzthiago/status/1160539285243801600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1F3SoJkZcd", "media_key": "16_1160539271058599937"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.322, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "id": "1160539285243801600", "text": "Revi \"Esquadr\u00e3o Suicida\" e mudei minha vis\u00e3o sobre Arlequina (Margot Robbie). \ud83d\ude0d https://t.co/1F3SoJkZcd", "lang": "pt", "author_id": "58782604", "created_at": "2019-08-11T13:11:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160539285243801600"]}, {"id": "1160172064785010688", "text": "Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pensare di fare un pezzo di strada, anche piccolissimo, col M5S \u00e8 pura follia, istinto suicida\n\nRicordatevi chi sono, e cosa hanno fatto. Salvini \u00e8 merito loro", "lang": "it", "author_id": "497995758", "created_at": "2019-08-10T12:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 37, "like_count": 1270, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172064785010688"]}, {"in_reply_to_user_id": "1024735382670327808", "id": "1160415497357320192", "text": "@PibitoSuicida Libra", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6953, "type": "Other", "normalized_text": "Libra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160410484774002688"}], "author_id": "888834862689521669", "created_at": "2019-08-11T04:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160415497357320192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/XATGPBw8AF", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mbtmw0", "display_url": "bit.ly/2Mbtmw0"}]}, "id": "1160536721211240448", "text": "Il miliardario americano, si toglie la vita in carcere. Ci aveva gi\u00e0 provato una volta il mese scorso a New York. Amico di star e politici, aveva in mente di creare una razza superiore ingravidando quante pi\u00f9 donne possibili. https://t.co/XATGPBw8AF", "lang": "it", "author_id": "900766265245130753", "created_at": "2019-08-11T13:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 7, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160536721211240448"]}, {"id": "1160521602762780673", "text": "Foi s\u00f3 eu que n\u00e3o achei esquadr\u00e3o suicida ruim mesmo?", "lang": "pt", "author_id": "2869643825", "created_at": "2019-08-11T12:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160521602762780673"]}, {"in_reply_to_user_id": "811138529938042880", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vMgQxGWRKV", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.amp.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/20190810\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/20190810/jeff-epstein-trump-acusado-menores-suicida-prision/420458312_0.amp.html"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "id": "1160214789592899584", "text": "Por ejemplo: este art\u00edculo de El Espa\u00f1ol habla de Trump en el t\u00edtulo y se le menciona 4 veces m\u00e1s en el cuerpo del texto. A Clinton se le menciona 1 vez.\nHay constancia de que Clinton viaj\u00f3 27 veces a la isla de Epstein. De Trump no hay constancia de nada.\nhttps://t.co/vMgQxGWRKV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160212277867532288"}], "author_id": "811138529938042880", "created_at": "2019-08-10T15:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160214789592899584"]}, {"in_reply_to_user_id": "1039240577890611200", "id": "1160230391648858113", "text": "@H_Abanto PTM! Que G\u00c1NSTER eres, hablas t\u00fa el \u00c1RBITRO de la CORRUPCI\u00d3N!! Si \"ganaste\", juicios fue por tu intima relaci\u00f3n con los CUELLOS BLANCOS. De patas al suelo, sin direcci\u00f3n ubicable pasaste a autos y departamentos de lujos en pocas d\u00e9cadas, gracias a chuparle la berga al SUICIDA AG!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "H_Abanto", "id": "1039240577890611200"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.3942, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00c1NSTER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159962192697024512"}], "author_id": "709607721306333184", "created_at": "2019-08-10T16:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160230391648858113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/PtKcx6QnpJ", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1160517033618022402/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PtKcx6QnpJ", "media_key": "13_1160516392011096064"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 211, "tag": "decision2019"}, {"start": 212, "end": 232, "tag": "eleccionesargentina"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.3486, "type": "Organization", "normalized_text": "Todos"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.7866, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Madero"}, {"start": 199, "end": 210, "probability": 0.8002, "type": "Other", "normalized_text": "decision2019"}]}, "id": "1160517033618022402", "text": "Antes de ir a votar, el precandidato presidencial por el Frente de Todos, Alberto Fern\u00e1ndez, sac\u00f3 a pasear a su perro por Puerto Madero. \"Tengo que pasearlo s\u00ed o s\u00ed, \u00e9l no sabe que hay elecciones\"  #decision2019 #eleccionesargentina https://t.co/PtKcx6QnpJ", "lang": "es", "author_id": "25992212", "created_at": "2019-08-11T11:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 1098, "like_count": 2264, "quote_count": 328}, "edit_history_tweet_ids": ["1160517033618022402"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/eSctjs4Fja", "expanded_url": "http://www.juventudrebelde.cu/internacionales/2019-08-10/jeffrey-epstein-el-multimillonario-acusado-de-explotacion-sexual-de-menores-en-ee-uu-se-suicida-en-su-celda", "display_url": "juventudrebelde.cu/internacionale\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE. UU."}]}, "id": "1160353959229493255", "text": "Jeffrey Epstein, el multimillonario acusado de explotaci\u00f3n sexual de menores en EE. UU., se suicida en su celda https://t.co/eSctjs4Fja", "lang": "es", "author_id": "22326926", "created_at": "2019-08-11T00:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160353959229493255"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/MPCIY1Ii5n", "expanded_url": "https://bit.ly/33qPrw0", "display_url": "bit.ly/33qPrw0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/suicida-carcel-multimillonario-estadounidense-jeffrey-epstein-acusado-trafico-sexual-menores.html"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/uOrYKeoKAM", "expanded_url": "https://twitter.com/FrPinillos/status/1160212736506257409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uOrYKeoKAM"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "millonario"}, {"start": 79, "end": 89, "tag": "pedofilia"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "pedofilo"}, {"start": 141, "end": 155, "tag": "Tr\u00e1ficoSexual"}, {"start": 156, "end": 168, "tag": "AbusoSexual"}, {"start": 169, "end": 196, "tag": "Tr\u00e1ficoYExplotaci\u00f3nDeNi\u00f1as"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 105, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160538430025142272", "text": "Por qu\u00e9 los \"medios\" y los \"periodistas\" llaman #millonario a un condenado por #pedofilia (Jeffrey Epstein) en vez de llamarlo #pedofilo???? #Tr\u00e1ficoSexual #AbusoSexual #Tr\u00e1ficoYExplotaci\u00f3nDeNi\u00f1as\n\nhttps://t.co/MPCIY1Ii5n https://t.co/uOrYKeoKAM", "lang": "es", "author_id": "183736492", "created_at": "2019-08-11T13:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160538430025142272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "id": "1159613920870653952", "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "lang": "es", "author_id": "133945128", "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"]}, {"id": "1160287469197299712", "text": "Claudicacion total del Presidente @MartinVizcarraC ante huelguistas en Arequipa 24/7.\n28/7 propone adelantar elecciones para tapar su rendici\u00f3n, distrayendo a la poblaci\u00f3n.\n3/8 autoriza a las FFAA a apoyar seguridad en Matarani, poniendo en riesgo al personal militar y civil.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.6255, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Matarani"}]}, "author_id": "111815940", "created_at": "2019-08-10T20:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 489, "reply_count": 612, "like_count": 1089, "quote_count": 80}, "edit_history_tweet_ids": ["1160287469197299712"]}, {"id": "1160537683841695751", "text": "Caro @nzingaretti,\n\ncome mai vuoi favorire @matteosalvinimi accettando le elezioni a ottobre?\n\n#CrisiDiGoverno", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 110, "tag": "CrisiDiGoverno"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 17, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "it", "author_id": "225168723", "created_at": "2019-08-11T13:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 160, "like_count": 842, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1160537683841695751"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1160365733592723456", "text": "@MijaelGLP @MartinVizcarraC Y a GARRIDO EL MINISTRO DEL SUICIDA PR\u00d3FUGO, el cargo le sirvi\u00f3 para robar como buen aprista. Ya viene la relaci\u00f3n de apristas que recibieron KOIMAS DE ODEBRECHT.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160259708680310785"}], "author_id": "805582219670646784", "created_at": "2019-08-11T01:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160365733592723456"]}, {"id": "1159778959766315009", "text": "GENTEEEEEE\n\n\u00a1Vamos a hacer un compendio de frases molonas!\nResponded a este tweet con una frase o cita \u00e9pica o importante que haya dicho alg\u00fan personaje de rol vuestro.\n\nValen palabras o frases en otros idiomas (Pero traduce plis)\n\nKaudril: \"\u00a1Te voy a reventar la puta cabeza!\"", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 238, "probability": 0.5404, "type": "Person", "normalized_text": "Kaudril"}]}, "author_id": "860127165601509376", "created_at": "2019-08-09T10:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 51, "like_count": 30, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1159778959766315009"]}, {"in_reply_to_user_id": "435909599", "id": "1160537391456608258", "text": "@RataUnderground El resto del grupo suspira aliviado porque tienen una oportunidad mejor de huir.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RataUnderground", "id": "435909599"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160536135581556736"}], "author_id": "944577232307216385", "created_at": "2019-08-11T13:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160537391456608258"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/I92ZmCJXlN", "expanded_url": "https://twitter.com/45sbangtan/status/1093629972114071553/video/1", "display_url": "twitter.com/45sbangtan/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.613, "type": "Person", "normalized_text": "cherry hair"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.2764, "type": "Person", "normalized_text": "anpanman"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "hair"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.6549, "type": "Other", "normalized_text": "tinta"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.4397, "type": "Person", "normalized_text": "gabi"}]}, "id": "1160223659035889664", "text": "esse dia:\njk apareceu com o cherry hair\nanpanman deixa de ser uma coreografia fofa\narmys ficam brigando pra tentar descobrir se o cherry hair era s\u00f3 spray ou era tinta mesmo\n\nai gabi s\u00f3 quem viveu sabe\n https://t.co/I92ZmCJXlN", "lang": "pt", "author_id": "1109194582615576577", "created_at": "2019-08-10T16:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1336, "reply_count": 26, "like_count": 2821, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1160223659035889664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/MDoSqnZv2t", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-49306261", "display_url": "bbc.com/portuguese/int\u2026"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}]}, "id": "1160369216031219712", "text": "acusado de abusar de garotas menores de idade a vida toda, sem nunca haver sido punido, o bilion\u00e1rio jeffrey epstein se matou na cadeia hoje \ud83d\ude2e\nhttps://t.co/MDoSqnZv2t", "lang": "pt", "author_id": "74763991", "created_at": "2019-08-11T01:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160369216031219712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/bFETVIfERs", "expanded_url": "https://twitter.com/madman19711/status/1160361053013889024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bFETVIfERs", "media_key": "7_1160360871526379520"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "LosPol\u00edticosSonNuestrosEnemigos"}, {"start": 117, "end": 125, "tag": "Epstien"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 244, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.4148, "type": "Person", "normalized_text": "Epstien"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "id": "1160361053013889024", "text": "#LosPol\u00edticosSonNuestrosEnemigos y sobre ellos est\u00e1n los controladores, sionistas, jesuitas y masones e Illuminatis.\n#Epstien se suicida cuando deb\u00eda denunciar a los Clinton, pero los medios c\u00f3mplices prefieren relacionarlo con @realDonaldTrump por esto\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/bFETVIfERs", "lang": "es", "author_id": "1137154305285341185", "created_at": "2019-08-11T01:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160361053013889024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/I77wcdJwTz", "expanded_url": "https://twitter.com/julianaayres/status/1160259087541649408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I77wcdJwTz", "media_key": "7_1160258773409312769"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 118, "tag": "Clintons"}, {"start": 216, "end": 233, "tag": "ClintonBodyCount"}, {"start": 234, "end": 248, "tag": "EpsteinMurder"}, {"start": 249, "end": 261, "tag": "EpsteinGate"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "SORRY"}, {"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "JEFFREY EPSTEIN"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "CLINTON"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.4214, "type": "Person", "normalized_text": "Clintons"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 217, "end": 232, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "ClintonBodyCount"}, {"start": 235, "end": 247, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinMurder"}, {"start": 250, "end": 260, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "EpsteinGate"}]}, "id": "1160259087541649408", "text": "SORRY, BUT NOT SORRY: JEFFREY EPSTEIN E A QUEIMA DE ARQUIVO DA FAM\u00cdLIA CLINTON\n\nA m\u00e1quina d assassinatos dos #Clintons, do partido d Obama, segue a pompa\n\nMais um c/ hist\u00f3rias q poderiam destruir eles se \"suicidou\"\n\n#ClintonBodyCount #EpsteinMurder #EpsteinGate https://t.co/I77wcdJwTz", "lang": "pt", "author_id": "14706055", "created_at": "2019-08-10T18:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160259087541649408"]}, {"in_reply_to_user_id": "45409867", "id": "1160234728705929218", "text": "Grav\u00edssimo - Jeffrey Epstein, apesar de ter tentado se matar dias atr\u00e1s, n\u00e3o estava em \"Suicide Watch\", como \u00e9 chamado o monitoramento intensivo na pris\u00e3o para evitar suic\u00eddio de prisioneiro. Acusado de pedofilia, ele se suicidou nesta madrugada em uma cadeia de Manhattan", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9206, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Watch"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160183489259626496"}], "author_id": "45409867", "created_at": "2019-08-10T17:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 62, "like_count": 510, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160234728705929218"]}, {"id": "1160183489259626496", "text": "Jeffrey Epstein, o milion\u00e1rio americano acusado de pedofilia que era amigo dos Trump e dos Clinton, se suicidou na pris\u00e3o nesta madrugada. J\u00e1 havia tentado se matar dias atr\u00e1s. Pq n\u00e3o estava em monitoramento para impedir o suic\u00eddio? E, se estava, como conseguiu? Falha grave", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}]}, "author_id": "45409867", "created_at": "2019-08-10T13:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 334, "like_count": 2171, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1160183489259626496"]}, {"in_reply_to_user_id": "1035698683", "id": "1160535680059097088", "text": "@FioriFlavio @DebAttanasio @matteorenzi Io so bene che le possibilit\u00e0 di vincere questa battaglia non sono tante, ma se non ci proviamo saranno meno che zero.\nIn questo momento non possiamo costruire nulla se prima non distruggiamo chi ci minaccia, giochiamo con le carte che abbiamo in mano, non c'\u00e8 altra possibilit\u00e0", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FioriFlavio", "id": "1035698683"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "DebAttanasio", "id": "22009952"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160533644097859584"}], "author_id": "1074248772", "created_at": "2019-08-11T12:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160535680059097088"]}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/QhIoE8aJ2u", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/avo-de-michelle-bolsonaro-aguarda-cirurgia-em-maca-no-corredor-de-hospital-do-df.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1559742321486401537/6uWL9ke5?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 800}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1559742321486401537/6uWL9ke5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Av\u00f3 de Michelle Bolsonaro \u00e9 transferida ap\u00f3s dois dias em maca no corredor de hospital - 10/08/2019 - Poder - Folha", "description": "Maria Aparecida, 78, entrou em unidade da Ceil\u00e2ndia na quinta com suspeita de fratura no f\u00eamur", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/avo-de-michelle-bolsonaro-aguarda-cirurgia-em-maca-no-corredor-de-hospital-do-df.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 91, "probability": 0.6883, "type": "Place", "normalized_text": "Distrito Federal"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.3336, "type": "Place", "normalized_text": "de"}]}, "id": "1160376060959215617", "text": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O: Menos de uma hora depois de a Folha ter procurado o governo do Distrito Federal, a idosa foi transferida para uma unidade com mais estrutura, o Hospital de Base\nhttps://t.co/QhIoE8aJ2u", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160342328424484865"}], "author_id": "14594813", "created_at": "2019-08-11T02:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 400, "like_count": 3223, "quote_count": 178}, "edit_history_tweet_ids": ["1160376060959215617"]}, {"in_reply_to_user_id": "73745956", "id": "1160534114199658497", "text": "@alvarodias_ Como \u00e9 que pode, algu\u00e9m que roubou, matou, traficou, trafica, cometeu crimes b\u00e1rbaros cuja motiva\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00fatil, n\u00e3o ofereceu defesa \u00e0 v\u00edtima pode ser merecedor de saidinha de pres\u00eddio em dias de homenagens, feriados, datas comemorativas, n\u00e3o, esse pr\u00eamio tem que ser extinto na sua", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarodias_", "id": "73745956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160168779743203329"}], "author_id": "1047961012312465411", "created_at": "2019-08-11T12:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160534114199658497"]}, {"in_reply_to_user_id": "283701345", "id": "1160324570500517889", "text": "@ladonnaemobile_ De J\u00e1vea a Marbella he parado en Elche. A orinar. En tu honor. ;)))", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ladonnaemobile_", "id": "283701345"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.423, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e1vea"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Marbella"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8632, "type": "Place", "normalized_text": "Elche"}]}, "author_id": "18875916", "created_at": "2019-08-10T22:58:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160324570500517889"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Evc8W4keOP", "expanded_url": "https://twitter.com/DAZN_ES/status/1160532559316574209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Evc8W4keOP", "media_key": "13_1160532479645835270"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 102, "username": "DAZN_ES", "id": "740845357530238976"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea Dovizioso"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Marc M\u00e1rquez"}]}, "id": "1160533513571053569", "text": "Andrea Dovizioso adelantando a Marc M\u00e1rquez en la \u00faltima curva de la carrera.\n\nTREMENDO. \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfa5 @DAZN_ES https://t.co/Evc8W4keOP", "lang": "es", "author_id": "593588008", "created_at": "2019-08-11T12:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 3, "like_count": 324, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1160533513571053569"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/6CzRq2Otiy", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/si-suicida-in-cella-il-miliardario-accusato-di-abusi-sessuali-su-ragazze-minorenni/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565525244", "display_url": "ilmanifesto.it/si-suicida-in-\u2026", "status": 502, "unwound_url": "https://ilmanifesto.it/si-suicida-in-cella-il-miliardario-accusato-di-abusi-sessuali-su-ragazze-minorenni/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565525244"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "ilmanifesto"}]}, "id": "1160530307239632898", "text": "Si suicida in cella il miliardario accusato di abusi sessuali su ragazze minorenni | il manifesto #ilmanifesto https://t.co/6CzRq2Otiy", "lang": "it", "author_id": "472966889", "created_at": "2019-08-11T12:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160530307239632898"]}, {"id": "1160530891850100736", "text": "Adesso che @nzingaretti, @CarloCalenda e anche @forza_italia si sono sfilati, sarebbe un governo @matteorenzi-#M5Sciacalli \n?! Complimenti! Materia da studiare a scuola al titolo: come abortire un progetto politico! \n#senzadime", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 122, "tag": "M5Sciacalli"}, {"start": 217, "end": 227, "tag": "senzadime"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "geo": {"place_id": "5524b796309058b5"}, "lang": "it", "author_id": "636824818", "created_at": "2019-08-11T12:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 15, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160530891850100736"]}, {"in_reply_to_user_id": "274093178", "id": "1160532485236830213", "text": "@petergomezblog Ovvio quale sarebbe la linea giusta: NO governo PD-M5S, ma NO a lasciar scegliere a Salvini tempi e modi delle elezioni.Governo tecnico a termine di 6 mesi, x consentire riduzione parlamentari,nuovo referendum,riorganizzazione partiti che possano spiegare bene a elettori i fatti.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "petergomezblog", "id": "274093178"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160508396845637633"}], "author_id": "3114070775", "created_at": "2019-08-11T12:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532485236830213"]}, {"id": "1160521610144751616", "text": "GOVERNO BOLSONARO: Ap\u00f3s duas semanas de intenso trabalho, o Arco Metropolitano, apresenta melhores condi\u00e7\u00f5es de trafegabilidade, chegando a este ponto devido a depreda\u00e7\u00f5es e abandono. Em breve, editais de concess\u00f5es da Rio-Teres\u00f3polis (BR-116/RJ e (BR-493/RJ). Via @tarcisiogdf", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 265, "end": 277, "username": "tarcisiogdf", "id": "1078618844007157761"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 77, "probability": 0.4965, "type": "Place", "normalized_text": "Arco Metropolitano"}, {"start": 219, "end": 221, "probability": 0.8939, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.5777, "type": "Place", "normalized_text": "Teres\u00f3polis"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.6685, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}, {"start": 243, "end": 244, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 256, "end": 257, "probability": 0.8884, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "author_id": "68712576", "created_at": "2019-08-11T12:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 894, "reply_count": 214, "like_count": 7427, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1160521610144751616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/OvdeAiwQPs", "expanded_url": "https://twitter.com/Eufragaa/status/1160180785296617472", "display_url": "twitter.com/Eufragaa/statu\u2026"}]}, "id": "1160529787993169920", "text": "Encerramos a festa antes pelo fato de evitar uma confus\u00e3o/briga muito grande,os cara j\u00e1 estavam se prometendo fazer ladaia grande l\u00e1. Dessidimos ent\u00e3o acabar antes pra proteger o nosso p\u00fablico. Preocupados que algu\u00e9m se machucasse.\nInfelizmente nunca conseguiremos agradar todos. https://t.co/OvdeAiwQPs", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160180785296617472"}], "author_id": "1064256290057318400", "created_at": "2019-08-11T12:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 64, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1160529787993169920"]}, {"id": "1160208793864740865", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bem melhor que liga da justi\u00e7a!", "lang": "pt", "author_id": "796553074877825029", "created_at": "2019-08-10T15:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160208793864740865"]}, {"in_reply_to_user_id": "1036739314464575488", "id": "1160532316554452994", "text": "@Sequeira_01 s\u00f3 alguns? \ud83e\udd7a\ud83d\ude14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Sequeira_01", "id": "1036739314464575488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160531374849372160"}], "author_id": "3331254677", "created_at": "2019-08-11T12:44:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160532316554452994"]}, {"in_reply_to_user_id": "853626792875347968", "id": "1160075480621551617", "text": "@zarangollo1908 @openarms_fund @EFEnoticias @elperiodico @EP_Social @324cat @sextaNoticias @OndaCero_es @noticias_cuatro @ElHuffPost @PepaBueno @CNNEE Si, son los del escuadr\u00f3n suicida. Ciegos por vuestros miedos e insensibles por vuestra pobreza moral.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "zarangollo1908", "id": "853626792875347968"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "EP_Social", "id": "253018975"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "324cat", "id": "8330472"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "noticias_cuatro", "id": "58751559"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}, {"start": 133, "end": 143, "username": "PepaBueno", "id": "796684728"}, {"start": 144, "end": 150, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160071059120500737"}], "author_id": "1023112022", "created_at": "2019-08-10T06:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160075480621551617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/ak77Aswiq0", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "elmundo.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "PabloPardo1", "id": "19869433"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160231146858393600", "text": "Leed esto de @PabloPardo1. Asqueroso. \"Epstein, acusado de abuso sexual de menores, se suicida tras ordenarse la publicaci\u00f3n de documentos\"\n\nhttps://t.co/ak77Aswiq0", "lang": "es", "author_id": "19918524", "created_at": "2019-08-10T16:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160231146858393600"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/biuwA6nPOb", "expanded_url": "http://expresso.pt/politica/2019-08-11-Cristas-provoca-dissidencia-no-PSD", "display_url": "expresso.pt/politica/2019-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Cristas"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9648, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}]}, "id": "1160501158559068162", "text": "Cristas provoca dissid\u00eancia no PSD https://t.co/biuwA6nPOb", "lang": "pt", "author_id": "8665852", "created_at": "2019-08-11T10:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160501158559068162"]}], "places": [{"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Antofagasta, Chile", "id": "002442586af0948e"}, {"full_name": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "id": "517ccd7b1f788f01"}, {"full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "00698bbe577bad5b"}, {"full_name": "B\u00e9rgamo, Lombardia", "id": "5890626f643ab65b"}, {"full_name": "Roma, Lazio", "id": "7d588036fe12e124"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2165566915", "value": "2165566915", "detail": "User has been suspended: [2165566915].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160565374980673536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160565374980673536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160565374980673536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "921104219574325248", "value": "921104219574325248", "detail": "User has been suspended: [921104219574325248].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160322521159360513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160322521159360513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160322521159360513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "334881740", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [334881740].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "334881740", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160015304384233472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160015304384233472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160015304384233472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "906693075543756800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [906693075543756800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "906693075543756800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160561470981251073", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160561470981251073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160561470981251073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160259708680310785", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160259708680310785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160259708680310785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160550225867608064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160550225867608064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160550225867608064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1045076285263937536", "value": "1045076285263937536", "detail": "User has been suspended: [1045076285263937536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1152620335616987137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1152620335616987137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1152620335616987137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2743546306", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2743546306].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2743546306", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160548986853494789", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160548986853494789].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160548986853494789", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160542033641168896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160542033641168896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160542033641168896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "266357757", "value": "266357757", "detail": "User has been suspended: [266357757].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160523080172756992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160523080172756992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160523080172756992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "306253440", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [306253440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "306253440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160547030307094528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160547030307094528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160547030307094528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160540126491152388", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160540126491152388", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160540126491152388].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "66482160", "value": "66482160", "detail": "User has been suspended: [66482160].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160544160178409472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160544160178409472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160544160178409472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159872344552333314", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159872344552333314].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159872344552333314", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1912504310", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1912504310].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1912504310", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160541436917497856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160541436917497856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160541436917497856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160539168113659904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160539168113659904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160539168113659904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1051970528351854592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1051970528351854592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1051970528351854592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158441203941163008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158441203941163008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158441203941163008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160016532732338176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160016532732338176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160016532732338176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "14416869", "value": "14416869", "detail": "User has been suspended: [14416869].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160519079016484869", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160519079016484869", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160519079016484869].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1160569487759986688", "oldest_id": "1160531423914352640", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2yl33fiut8trudpcqjzj5v0o96l"}}