{"data": [{"created_at": "2019-11-22T16:30:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197915340421902336"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197915340421902336", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2539022832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:30:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197915303314939904"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197915303314939904", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34589726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:30:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197915283937206275"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197915283937206275", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880872362496991233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:30:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197915255369809921"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}]}, "id": "1197915255369809921", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174008415158489089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:30:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197915232607330308"], "id": "1197915232607330308", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52556724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:30:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197915226248642561"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197915226248642561", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976710992112508928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:30:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197915213242216451"], "id": "1197915213242216451", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16884933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:30:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Barra_Loco: Nao sei quem \u00e9 essa pita, se tem Twitter so quero dizer que yah matou no sorriso e meu voto foi pra ela\ud83d\ude18. Pe\u00e7o tag dela se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197915199631704065"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barra_loco", "id": "1023626655997337600"}]}, "id": "1197915199631704065", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157277614211502080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196296690749366272"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:30:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197915191352217600"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197915191352217600", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72066590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:30:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197915171458551814"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197915171458551814", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40256441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:30:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197915157013422088"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197915157013422088", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15804954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:29:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197915128051748864"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197915128051748864", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180081168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:29:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197915115397533696"], "id": "1197915115397533696", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71715833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:29:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197915023408058368"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197915023408058368", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48466610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:29:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914989530533889"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197914989530533889", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256639627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:29:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914968605306880"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197914968605306880", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180524067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:29:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914955019956224"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197914955019956224", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146565812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:29:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914951798542336"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197914951798542336", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193248291544276993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:29:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914946161512448"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197914946161512448", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17523693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:29:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914896429506560"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197914896429506560", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81137103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "RodaViva"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/2am0zg4NVc", "expanded_url": "https://bit.ly/2KMB11g", "display_url": "bit.ly/2KMB11g"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/1yd80L5JXi", "expanded_url": "https://twitter.com/rodaviva/status/1197914883679047681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1yd80L5JXi", "media_key": "7_1197914752632197120"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:28:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sobre sua a\u00e7\u00e3o que impediu que Vladimir Herzog fosse enterrado como suicida. Veja a \u00edntegra: https://t.co/2am0zg4NVc https://t.co/1yd80L5JXi", "edit_history_tweet_ids": ["1197914883679047681"], "id": "1197914883679047681", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 14, "like_count": 649, "quote_count": 13}, "author_id": "14840606"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "stopsuicidiospain"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.6057, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 44, "end": 67, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4TgXsdb40G", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-pais-vasco-implantara-codigo-riesgo-suicida-historia-clinica-electronica-201911201500_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-foto", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:28:52.000Z", "lang": "es", "text": "#stopsuicidiospain Pa\u00eds Vasco implantar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica electr\u00f3nica https://t.co/4TgXsdb40G a trav\u00e9s de @ABC_Conocer", "edit_history_tweet_ids": ["1197914857724694528"], "id": "1197914857724694528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "96225807"}, {"created_at": "2019-11-22T16:28:42.000Z", "lang": "es", "text": "Los padres se re sorprenden cuando un adolescente se suicida ahhhhh pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas, te toman del pelo y no te escuchan y despu\u00e9s ya es tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "edit_history_tweet_ids": ["1197914813034385410"], "id": "1197914813034385410", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "1514434657"}, {"created_at": "2019-11-22T16:28:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914803106398208"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197914803106398208", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185696412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:28:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914786929004545"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197914786929004545", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110700517611765760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:28:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914780285190144"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197914780285190144", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072851380929523713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:28:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1197914737134252033"], "id": "1197914737134252033", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905264467046531072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:28:19.000Z", "lang": "es", "text": "@chilepuro @Carabdechile No los culpo, a estas alturas seguir arriesg\u00e1ndose es suicida. Sus familias est\u00e1n amenazadas, Comisar\u00edas destruidas", "edit_history_tweet_ids": ["1197914719014793217"], "in_reply_to_user_id": "32568817", "id": "1197914719014793217", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "49026119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197913839368646658"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chilepuro", "id": "32568817"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:28:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914695925207040"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197914695925207040", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200940371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:28:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914676216111113"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197914676216111113", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27703690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:28:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "edit_history_tweet_ids": ["1197914668523806720"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197914668523806720", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397676983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:27:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914606599098368"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197914606599098368", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43167222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:27:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914509303853057"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197914509303853057", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190858278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:27:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914495731077120"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "id": "1197914495731077120", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821301607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:27:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914477133479937"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197914477133479937", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733328103272009728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:27:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914401627492352"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197914401627492352", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1452185516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:26:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914312897159168"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197914312897159168", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067448410805018625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:26:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914264595353600"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197914264595353600", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2577735318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:26:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914251756572672"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197914251756572672", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86102558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:26:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197914159133933569"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197914159133933569", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265503735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:25:41.000Z", "lang": "es", "text": "Me doli\u00f3 el est\u00f3mago tan feo que pens\u00e9 que algo ya me estaba llevando de pronto. Y bien que me espant\u00e9. Es mi doble moral, falsa suicida. https://t.co/6pcSHoNpiA", "edit_history_tweet_ids": ["1197914056364982272"], "id": "1197914056364982272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4569148573", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195944596108435456"}], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/6pcSHoNpiA", "expanded_url": "https://twitter.com/ddondca/status/1195944596108435456", "display_url": "twitter.com/ddondca/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:25:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@chingatupito_ Caf\u00e9 suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1197914045409452033"], "in_reply_to_user_id": "374704753", "id": "1197914045409452033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "187780786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197705836350574593"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:25:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913941378138112"], "id": "1197913941378138112", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194583464705773568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:24:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913877691936770"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197913877691936770", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29013551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:24:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913870280593408"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197913870280593408", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720295945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:24:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913856523169793"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197913856523169793", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172916716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:24:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913813858820097"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197913813858820097", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987282574870540288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:24:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913750562582528"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197913750562582528", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458237528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:24:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913733646958592"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197913733646958592", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143633318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:24:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913684493963264"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197913684493963264", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47650393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:23:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913589765591040"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197913589765591040", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14213442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:23:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913521280954369"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197913521280954369", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47762043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:23:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913457473003520"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197913457473003520", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171286186154975232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:23:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913432248508421"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197913432248508421", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189931177718800384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:23:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913411407007745"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197913411407007745", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28112951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:22:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913367748284416"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197913367748284416", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952604186809548800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:22:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913339998822401"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197913339998822401", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121283010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:22:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913318264102913"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197913318264102913", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233768444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:22:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu pai falando do dia que \u201centortei\u201d o dedo da me enforcou e perguntou se depois ela veio \u201cmexer\u201d cmg \n-\u201cEu sei l\u00e1, depois disso eu sai da escola e nunca voltei\u201d \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 AIAI \nBONS TEMPOS", "edit_history_tweet_ids": ["1197913296629833728"], "id": "1197913296629833728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883728184537219072"}, {"created_at": "2019-11-22T16:22:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@RogerAguiarBr @correio24horas Eu defendo perp\u00e9tua, sou de esquerda mas sou a favor de leis duras sim. O problema \u00e9 que no Brasil se o cara for branco, a pena diminui, se for rico nem vai preso, se matou mulher ent\u00e3o... Se matou pessoa negra tbm fica livre pq \"se defendeu\"", "edit_history_tweet_ids": ["1197913250035372035"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.931, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RogerAguiarBr", "id": "936906348775772160"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "correio24horas", "id": "19249489"}]}, "in_reply_to_user_id": "936906348775772160", "id": "1197913250035372035", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142612506025836545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197881905418571776"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:22:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913245706797057"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197913245706797057", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081984240353452033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:22:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913220763279362"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197913220763279362", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8160982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:22:14.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913185740828675"], "id": "1197913185740828675", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66437965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:22:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Hist\u00f3rico mostra que Moro pode interferir na investiga\u00e7\u00e3o do Caso Marielle - QUE NOVIDADE! ELE \u00c9 CAPAZ DE DEFINIR QUE ELA SE SUICIDOU. https://t.co/MCTjiaHccX", "edit_history_tweet_ids": ["1197913168435195905"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Caso Marielle"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/MCTjiaHccX", "expanded_url": "https://antropofagista.com.br/2019/11/22/historico-mostra-que-moro-pode-interferir-na-investigacao-do-caso-marielle/", "display_url": "antropofagista.com.br/2019/11/22/his\u2026"}]}, "id": "1197913168435195905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146260310"}, {"created_at": "2019-11-22T16:22:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913141482545152"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197913141482545152", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236457274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:21:58.000Z", "lang": "es", "text": "@AlanGarciaPeru El cobarde suicida se meti\u00f3 un balazo quien diablos escribe sus tweets carajo!", "edit_history_tweet_ids": ["1197913120443916290"], "in_reply_to_user_id": "465983898", "id": "1197913120443916290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312407023", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:21:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913114618060805"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197913114618060805", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160320816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:21:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197913087170482176"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197913087170482176", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156946536045174785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:21:41.000Z", "lang": "es", "text": "@Mechecabanillas Conchita, sinverg\u00fcenza, los padres preferimos hacer cola por una vacante que la que hicieron  ueysris padres por alimentos en tiempos del suicida ladr\u00f3n, esas eran colas, eso era indignaci\u00f3n a nivel nunca m\u00e1s vistos, por eso tu partido nunca m\u00e1s ser\u00e1 gobierno", "edit_history_tweet_ids": ["1197913048553574406"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.4804, "type": "Other", "normalized_text": "ueysris"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "in_reply_to_user_id": "176985828", "id": "1197913048553574406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733004754029285377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:21:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912987782336514"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197912987782336514", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442725976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:21:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912971856494593"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197912971856494593", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555376481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:21:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912965778944000"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197912965778944000", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67054059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:21:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912960745824258"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197912960745824258", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167807106533269504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:21:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912948607504384"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197912948607504384", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191729517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:21:13.000Z", "lang": "es", "text": "@alo_caste Mandar mi primera nota suicida xd", "edit_history_tweet_ids": ["1197912931561811968"], "in_reply_to_user_id": "584477784", "id": "1197912931561811968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2202160856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197912796811464706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alo_caste", "id": "584477784"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:21:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912930483888128"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197912930483888128", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56857624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:21:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Trolha_de_SP: PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "edit_history_tweet_ids": ["1197912920111362052"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Trolha_de_SP", "id": "586035110"}]}, "id": "1197912920111362052", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149525735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192224837122625541"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:21:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912903598432262"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197912903598432262", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186270284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:20:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem que matou a esposa, atirou no cunhado e depois se suicidou, deixou 4 filhos \n\nhttps://t.co/3pGcMgaVVE via @RondoUrgente", "edit_history_tweet_ids": ["1197912865212162049"], "id": "1197912865212162049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97060438", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/3pGcMgaVVE", "expanded_url": "https://rondoniaurgente.com/2019/11/22/homem-que-matou-a-esposa-atirou-no-cunhado-e-depois-se-suicidou-deixou-4-filhos/", "display_url": "rondoniaurgente.com/2019/11/22/hom\u2026"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 125, "username": "RondoUrgente", "id": "97060438"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:20:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912859705008128"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197912859705008128", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2253830575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:20:49.000Z", "lang": "it", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912831884181504"], "id": "1197912831884181504", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462507663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:20:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912813353746432"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197912813353746432", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771520355672420352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:20:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912793539915777"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197912793539915777", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140236587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:20:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912726942756864"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197912726942756864", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084634206230130689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:20:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912681447133184"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197912681447133184", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67345113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:20:06.000Z", "lang": "pt", "text": "curiosidade pro dia: no juda\u00edsmo, o enterro de uma pessoa que comete suic\u00eddio \u00e9 diferente, a pessoa \u00e9 enterrada em uma parte diferente do cemit\u00e9rio e a cerim\u00f4nia \u00e9 diferente. O Vladmir Herzog, que era judeu, n\u00e3o foi enterrado como suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1197912649763344384"], "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 190, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Herzog"}]}, "id": "1197912649763344384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1555732207"}, {"created_at": "2019-11-22T16:19:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912619283292160"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197912619283292160", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556082924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:19:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912606486474758"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197912606486474758", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142612506025836545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:19:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912558071627776"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197912558071627776", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189343459288723456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:19:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912555672477696"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197912555672477696", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160433632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:19:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912554124795904"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197912554124795904", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3295767833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:19:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "edit_history_tweet_ids": ["1197912551092367361"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1197912551092367361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1194666984627150850"}, {"created_at": "2019-11-22T16:19:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912518192226305"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197912518192226305", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160433632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:19:28.000Z", "lang": "es", "text": "Claro que te quiero pero quiero esta vida, a veces toda esta mierda me da instinto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1197912491763863552"], "id": "1197912491763863552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133282216"}, {"created_at": "2019-11-22T16:19:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912482838274051"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197912482838274051", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546916489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:19:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912443235774464"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197912443235774464", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151955647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:19:10.000Z", "lang": "pt", "text": "GRANDE FIGURA EM PROL DA DEFESA DOS DIREITOS DAS PESSOAS - ELE N\u00c3O DEIXOU QUE VLADO FOSSE ENTERRADO COMO SUICIDA! https://t.co/STnLIbD42T", "edit_history_tweet_ids": ["1197912415318560769"], "id": "1197912415318560769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940905783834873858", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197910957655252992"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/STnLIbD42T", "expanded_url": "https://twitter.com/valoreconomico/status/1197910957655252992", "display_url": "twitter.com/valoreconomico\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:19:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912385425756160"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197912385425756160", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207309672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:18:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912368371687424"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197912368371687424", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152601193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 212, "tag": "CarluxoMelindrado"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.9375, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 195, "end": 211, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "CarluxoMelindrado"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:18:48.000Z", "lang": "pt", "text": "Se toda vez que voc\u00ea ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"E o PT, matou quantos?\", entenda, isso n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica \u00e9 confiss\u00e3o de culpa atrav\u00e9s de ato falho.\n\n#CarluxoMelindrado", "edit_history_tweet_ids": ["1197912322121056257"], "id": "1197912322121056257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67869026"}, {"created_at": "2019-11-22T16:18:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje mais uma menina se suicidou, e as pessoas falando merda me anoja cara", "edit_history_tweet_ids": ["1197912319084433416"], "id": "1197912319084433416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "952326961015263232"}, {"created_at": "2019-11-22T16:18:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912253510512640"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197912253510512640", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150579633319862273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:18:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912220899790849"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197912220899790849", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310990604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:18:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912168089473025"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197912168089473025", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088456298985713672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:18:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@JHelstet @onetexasdriver @Lucaste10430500 @g1 Amigo, para com paranoia. J\u00e1 pensou pq as pessoas n\u00e3o levam gente como voc\u00ea a s\u00e9rio? Vc acha que movimentos sociais est\u00e3o em culpa quando duas psicopatas mutilam uma crian\u00e7a, \u00e9 por isso. Depois tenta fala q o se algu\u00e9m matou pq se inflamou com discurso do bonaro n\u00e3o \u00e9 culpa dele.", "edit_history_tweet_ids": ["1197912157381447680"], "entities": {"annotations": [{"start": 303, "end": 308, "probability": 0.8861, "type": "Person", "normalized_text": "bonaro"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 46, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "in_reply_to_user_id": "935651883875749888", "id": "1197912157381447680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195385916229144577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197911515594186752"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:18:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912147545772033"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197912147545772033", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805895722977624064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 163, "tag": "Batman"}, {"start": 164, "end": 167, "tag": "DC"}, {"start": 168, "end": 180, "tag": "BlackFriday"}, {"start": 181, "end": 197, "tag": "BlackFriday2019"}, {"start": 198, "end": 207, "tag": "Superman"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "WonderWoman"}, {"start": 221, "end": 227, "tag": "Joker"}, {"start": 228, "end": 237, "tag": "DCComics"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4553, "type": "Person", "normalized_text": "-Ray"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "LaLigadelaJusticia"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "BatmanvsSuperman"}, {"start": 90, "end": 107, "probability": 0.7322, "type": "Other", "normalized_text": "El Hombre de Acero"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.5951, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.3603, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.5024, "type": "Other", "normalized_text": "BlackFriday"}, {"start": 182, "end": 196, "probability": 0.4164, "type": "Other", "normalized_text": "BlackFriday2019"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 209, "end": 219, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "WonderWoman"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.4506, "type": "Other", "normalized_text": "DCComics"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/MDJMHwgnZ4", "expanded_url": "https://amzn.to/339E0r1", "display_url": "amzn.to/339E0r1"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:18:02.000Z", "lang": "es", "text": "Pack DC 5 Peliculas Blu-Ray a 17,97\u20ac:\n-LaLigadelaJusticia\n-WonderWoman\n-BatmanvsSuperman\n-El Hombre de Acero\n-Escuadr\u00f3n Suicida\n**https://t.co/MDJMHwgnZ4**\n#Batman #DC #BlackFriday #BlackFriday2019 #Superman #WonderWoman #Joker #DCComics", "edit_history_tweet_ids": ["1197912130298748934"], "id": "1197912130298748934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170780229"}, {"created_at": "2019-11-22T16:18:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912120924540928"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197912120924540928", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3167491348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:17:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912091623071749"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197912091623071749", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137136560418279424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:17:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912027588677633"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "id": "1197912027588677633", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169263581956849664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:17:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197912007917408257"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197912007917408257", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814517236610330624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:17:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911995242205184"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197911995242205184", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817068905755721728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:17:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @micohu83: Lo \u00fanico que Mijael ha heredado del APRA es la mani\u00e1tica costumbre de mentir de su \u00eddolo y suicida Alan Garc\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1197911926266839040"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8312, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}]}, "id": "1197911926266839040", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67413888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197573781176369154"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:17:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911922617831425"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197911922617831425", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34696036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:17:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911880355979264"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197911880355979264", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189903113567686656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:17:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911869597605888"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197911869597605888", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2851777618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:16:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911842066194432"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197911842066194432", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128068846101856256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:16:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911834835247104"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197911834835247104", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888585702958608384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:16:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911771337646080"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197911771337646080", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143681625861107719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:16:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911740165562368"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197911740165562368", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52320604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:16:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911626197983233"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197911626197983233", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851224205790261248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:15:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911615229710336"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197911615229710336", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2471643416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:15:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luisesgo: Me explico.\nAlguien no se suicida \u201cporque le dej\u00f3 la novia\u201d.\nSino que alguien con problemas psicol\u00f3gicos graves no tratados,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911568983478272"], "id": "1197911568983478272", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270071494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197909385411993602"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luisesgo", "id": "40458187"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:15:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911533646467073"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197911533646467073", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964643918322257922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:15:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911529129156608"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197911529129156608", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2804576678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:15:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911469809123334"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197911469809123334", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298750824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:15:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911460338393090"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197911460338393090", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152967942121951232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:15:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911432823750657"], "id": "1197911432823750657", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68863916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:14:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911336593833985"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197911336593833985", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580635739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:14:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911332407988224"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197911332407988224", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443887894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:14:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911321246867458"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197911321246867458", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955573353494048768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:14:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911316956110848"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197911316956110848", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4559412209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:14:41.000Z", "lang": "es", "text": "...amplias franjas de la poblaci\u00f3n dan muestras de una suicida credulidad ante la artiller\u00eda propagand\u00edstica de derecha...asombroso para quien viene de la Argentina: los medios instalaron en uno de los pa\u00edses m\u00e1s seguros y tranquilos del mundo a la \u201cinseguridad\u201d...", "edit_history_tweet_ids": ["1197911285465309185"], "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 163, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "148954226", "id": "1197911285465309185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "148954226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197910118224007168"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:14:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911249754955776"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197911249754955776", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97468342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:14:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911238124195840"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197911238124195840", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16683934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:14:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911201193308160"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197911201193308160", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496134835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:14:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @depesoyuc: Joven pareja se suicida con cianuro en una casa https://t.co/VJEbGPgF6v https://t.co/ABkcRSsvnw", "edit_history_tweet_ids": ["1197911147338436609"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5251, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/VJEbGPgF6v", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJs5qg", "display_url": "dlvr.it/RJs5qg"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ABkcRSsvnw", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1197878793936855040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ABkcRSsvnw", "media_key": "3_1197878791349006338"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}]}, "id": "1197911147338436609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183122112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878793936855040"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:14:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197911141588054016"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197911141588054016", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988610412504641537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:13:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@llinikerpinho14 @djsuuuk @Marcellissimo @ManuelaDavila Voc\u00ea citou Davi, Davi era o segundo rei de Israel, que se n\u00e3o me engano ainda eram os hebreus ( ou j\u00e1 eram chamados de israelitas n\u00e3o sei). Ele era um homem segundo o cora\u00e7\u00e3o de Deus e tamb\u00e9m diz que era um homem de guerra que matou mais que Saul mas isso n\u00e3o quer dizer nada+", "edit_history_tweet_ids": ["1197911018514649089"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7791, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.811, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.6019, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 298, "end": 301, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "llinikerpinho14", "id": "736003792198619136"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Marcellissimo", "id": "28258095"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "in_reply_to_user_id": "929884187699630086", "id": "1197911018514649089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929884187699630086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197909473823805440"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:13:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910994686763008"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197910994686763008", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117101215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:13:19.000Z", "lang": "ca", "text": "Jo, que soc ingenu de mena, encara tinc alguna llumeta d'esperan\u00e7a (cada cop m\u00e9s apagada, certament) que alg\u00fa de la part independentista hegem\u00f2nica obri els ulls davant aquesta i altres cr\u00edtiques cient\u00edfiques ben fonamentades i posi fi a la seva deriva ling\u00fc\u00edstica su\u00efcida", "edit_history_tweet_ids": ["1197910942954278913"], "in_reply_to_user_id": "10591392", "id": "1197910942954278913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "10591392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197909579151159296"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:13:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910918732144641"], "id": "1197910918732144641", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4104581459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:13:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910881331531776"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197910881331531776", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952518006755790849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:13:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910874901688325"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197910874901688325", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84358400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:12:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @smoakesby: eu acho engra\u00e7ado que a pessoa que fala isso se faz de cega pro fato que o phillip tinha ficado sem sexo desde ANTES da mort\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910817620008960"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "phillip"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "smoakesby", "id": "801399077707644928"}]}, "id": "1197910817620008960", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627086823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197869498252091393"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:12:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @smoakesby: eu acho engra\u00e7ado que a pessoa que fala isso se faz de cega pro fato que o phillip tinha ficado sem sexo desde ANTES da mort\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910733654241285"], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "phillip"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "smoakesby", "id": "801399077707644928"}]}, "id": "1197910733654241285", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073937137224048640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197869498252091393"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:12:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910731263545344"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197910731263545344", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149627705991684098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:12:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910668982157313"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197910668982157313", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838273417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:12:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910650095390720"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197910650095390720", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163323116866756608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:12:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910648878960643"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "id": "1197910648878960643", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724263746818985984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:12:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910636166025216"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197910636166025216", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233325146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:11:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luisesgo: Me explico.\nAlguien no se suicida \u201cporque le dej\u00f3 la novia\u201d.\nSino que alguien con problemas psicol\u00f3gicos graves no tratados,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910580822237190"], "id": "1197910580822237190", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460818039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197909385411993602"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luisesgo", "id": "40458187"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:11:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910566616125441"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197910566616125441", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31713337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:11:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910506360725504"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197910506360725504", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048690514600644609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:11:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910402639814658"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197910402639814658", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817520404566835204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:10:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910329168158721"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197910329168158721", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256384561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:10:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910272406634496"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197910272406634496", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2247756301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:10:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910272268263424"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197910272268263424", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779875266365652992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:10:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@deyandri @kimprojetoselva @gleisi Sim, mil\u00edcia esquerdista que matou v\u00e1rios se quiser posso citar os nomes, quer?", "edit_history_tweet_ids": ["1197910250113904646"], "in_reply_to_user_id": "24804151", "id": "1197910250113904646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991996041657536512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197864399710633984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deyandri", "id": "24804151"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "kimprojetoselva", "id": "1125997479474991104"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:10:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910219537424384"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197910219537424384", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324068363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:10:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910216844697600"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197910216844697600", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74591455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:10:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910207306903554"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197910207306903554", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48989450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:10:15.000Z", "lang": "es", "text": "\"hay dos tipos de suicida, lo que de verdad se quieren suicidar y los que quieren atenci\u00f3n, si uno deja caer una indirecta sobre esto solo quiere atenci\u00f3n\" mmmmmm t\u00fa dices puto payaso de los cojones", "edit_history_tweet_ids": ["1197910171793739776"], "id": "1197910171793739776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095409889080426498"}, {"created_at": "2019-11-22T16:10:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910153149829120"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197910153149829120", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289428682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:10:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910152143343616"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197910152143343616", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041416565894381569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:10:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910120581218310"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197910120581218310", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17027095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:09:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910079535759360"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197910079535759360", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218748524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:09:50.000Z", "lang": "es", "text": "Sabriton suicida https://t.co/Z5aR5C8Mv2", "edit_history_tweet_ids": ["1197910067929989120"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "Sabriton"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Z5aR5C8Mv2", "expanded_url": "https://twitter.com/TheNifel/status/1197626839277150210", "display_url": "twitter.com/TheNifel/statu\u2026"}]}, "id": "1197910067929989120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1083494235460952064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197626839277150210"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:09:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197910007565692934"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197910007565692934", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14570488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:09:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909934106533888"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197909934106533888", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63882183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:08:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909835359997952"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197909835359997952", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195841190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:08:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909806339809285"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197909806339809285", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51256164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:08:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@llinikerpinho14 @djsuuuk @Marcellissimo @ManuelaDavila Mas se o mesmo acontecer de dia quem o matou ser\u00e1 culpado de sangue, isso pelo entendimento de quem defende se remete a defesa pr\u00f3pria, pois na \u00e9poca n\u00e3o havia uma ilumina\u00e7\u00e3o ent\u00e3o n\u00e3o se sabia a inten\u00e7\u00e3o da pessoa se a caso estivesse em sua casa de noite. A outra \u00e9 que Jesus+", "edit_history_tweet_ids": ["1197909779957592064"], "entities": {"annotations": [{"start": 327, "end": 331, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "llinikerpinho14", "id": "736003792198619136"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Marcellissimo", "id": "28258095"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "in_reply_to_user_id": "929884187699630086", "id": "1197909779957592064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929884187699630086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197909473823805440"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:08:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909774333030400"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197909774333030400", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308283695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:08:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909717575581696"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197909717575581696", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148209537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:08:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luisesgo: Me explico.\nAlguien no se suicida \u201cporque le dej\u00f3 la novia\u201d.\nSino que alguien con problemas psicol\u00f3gicos graves no tratados,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909715025575936"], "id": "1197909715025575936", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181409706251825152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197909385411993602"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luisesgo", "id": "40458187"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:08:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909709228929024"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197909709228929024", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147423231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:08:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909672168218624"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "id": "1197909672168218624", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767511558083776512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:08:16.000Z", "lang": "es", "text": "dazai de bsd \nysi miren lo bueno que est\u00e1 el suicida https://t.co/fMK20Q4zSO", "edit_history_tweet_ids": ["1197909670079401985"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6426, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}, {"start": 9, "end": 11, "probability": 0.7309, "type": "Other", "normalized_text": "bsd"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/fMK20Q4zSO", "expanded_url": "https://twitter.com/iamikayuu_/status/1197909670079401985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMK20Q4zSO", "media_key": "3_1197909666975682561"}]}, "in_reply_to_user_id": "813261502043983872", "id": "1197909670079401985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "813261502043983872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197730179235434496"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:08:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909639670779904"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197909639670779904", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9427502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:07:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909556967432194"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197909556967432194", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2934600238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:07:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luisesgo: Me explico.\nAlguien no se suicida \u201cporque le dej\u00f3 la novia\u201d.\nSino que alguien con problemas psicol\u00f3gicos graves no tratados,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909556833198082"], "id": "1197909556833198082", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201652350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197909385411993602"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luisesgo", "id": "40458187"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:07:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909548759166977"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197909548759166977", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872480941624655872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:07:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909507885674497"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197909507885674497", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58013888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 16, "tag": "Meier"}, {"start": 87, "end": 106, "tag": "CristoDeChorrillos"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "CristoDeChorrillos"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/WZfvICzftI", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1197215749917552640", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:07:31.000Z", "lang": "es", "text": "la se\u00f1ora #Meier tiene en un rinc\u00f3n de su sala de su palacete, un foto grande, como el #CristoDeChorrillos, del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. Todos los d\u00eda le prende una vela para venerarlo. https://t.co/WZfvICzftI", "edit_history_tweet_ids": ["1197909484158492673"], "id": "1197909484158492673", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 10, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197215749917552640"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:07:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909480429764608"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197909480429764608", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55811761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:07:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luisesgo: Me explico.\nAlguien no se suicida \u201cporque le dej\u00f3 la novia\u201d.\nSino que alguien con problemas psicol\u00f3gicos graves no tratados,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909460808810496"], "id": "1197909460808810496", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739842166537760768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197909385411993602"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luisesgo", "id": "40458187"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:07:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909451249868800"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197909451249868800", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001230952402685952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:07:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RafaM_Pacheco: Sempre lembraremos de Henry Sobel por sua coragem no enfrentamento \u00e0 ditadura militar no Brasil.\nO rabino se recusou a e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909438906216448"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RafaM_Pacheco", "id": "946001822564737026"}]}, "id": "1197909438906216448", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399092326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197889149338083328"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MiraMorelos"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.4812, "type": "Other", "normalized_text": "MiraMorelos"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9058, "type": "Place", "normalized_text": "Temixco"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Uh0fEq1cvF", "expanded_url": "https://elregional.com.mx/se-suicida-joven-deprimida-en-el-interior-de-su-casa-en-temixco", "display_url": "elregional.com.mx/se-suicida-jov\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:07:17.000Z", "lang": "es", "text": "#MiraMorelos Se suicida joven deprimida en el interior de su casa, en Temixco https://t.co/Uh0fEq1cvF", "edit_history_tweet_ids": ["1197909425089986560"], "id": "1197909425089986560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188890229"}, {"created_at": "2019-11-22T16:07:08.000Z", "lang": "es", "text": "Me explico.\nAlguien no se suicida \u201cporque le dej\u00f3 la novia\u201d.\nSino que alguien con problemas psicol\u00f3gicos graves no tratados, problemas adheridos, se suicida, teniendo como detonante \u201cque le dej\u00f3 la novia\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1197909385411993602"], "in_reply_to_user_id": "40458187", "id": "1197909385411993602", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "40458187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197907968639021058"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:07:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909363727503362"], "id": "1197909363727503362", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138627969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197404273048477702"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:06:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Carovr_: Querer meterse en una unidad, donde hay vigilancia, c\u00e1maras de seguridad, con toque de queda y la comunidad armada. Eso es un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909289601552384"], "id": "1197909289601552384", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460766590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197847710587592705"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:06:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909229585281024"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197909229585281024", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185690655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:06:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909197570088960"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197909197570088960", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126731975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:06:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909194218844160"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197909194218844160", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107275556402446336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:06:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "edit_history_tweet_ids": ["1197909193891762176"], "id": "1197909193891762176", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267619354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:06:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909176695042051"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197909176695042051", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68168272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:06:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909167807164416"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197909167807164416", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884601435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:06:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909124295512065"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197909124295512065", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1389593162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:06:00.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909101805756419"], "id": "1197909101805756419", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176314705331314688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:05:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909065025904641"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197909065025904641", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59021470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:05:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909056645677056"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197909056645677056", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397706685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:05:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909037280583680"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197909037280583680", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186706672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:05:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909034831155201"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197909034831155201", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136748090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:05:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909030934654977"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}]}, "id": "1197909030934654977", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38313028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:05:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197909013666635776"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197909013666635776", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106624548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:05:30.000Z", "lang": "it", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908975167164417"], "id": "1197908975167164417", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000821362225754112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:05:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908960344453121"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197908960344453121", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27647834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:05:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908946352164864"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197908946352164864", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39347898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:05:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908941239410690"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197908941239410690", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3317618397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:05:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "edit_history_tweet_ids": ["1197908847764992002"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197908847764992002", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60663520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:04:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908837824643072"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197908837824643072", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395011753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:04:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908812939898880"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}]}, "id": "1197908812939898880", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53640933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:04:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908784187883520"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197908784187883520", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128770121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:04:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908774620737537"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197908774620737537", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395020678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:04:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908698338861056"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197908698338861056", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914916666080944128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:04:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908639530594304"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197908639530594304", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40268516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:03:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908535734132736"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197908535734132736", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95197470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:03:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908525483249664"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197908525483249664", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102203442544689152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:03:32.000Z", "lang": "es", "text": "@aniidelvalle @natitazg Les va a poner una soga para colgarla y descolgarla. Tengo tanta sal que pasa alg\u00fan suicida y finiquita en mis \u00e1rboles \ud83d\ude26", "edit_history_tweet_ids": ["1197908479136223232"], "in_reply_to_user_id": "152413255", "id": "1197908479136223232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1395150840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197856086075817984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aniidelvalle", "id": "152413255"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "natitazg", "id": "333824679"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:03:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908446026305537"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197908446026305537", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155579508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:03:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908382218379264"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197908382218379264", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42133254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:03:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908360294805505"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197908360294805505", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4113949210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:02:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908271740227584"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197908271740227584", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215680906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:02:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908220880326657"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197908220880326657", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1587387878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:02:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908182506627072"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197908182506627072", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17368196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:02:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "edit_history_tweet_ids": ["1197908134095929345"], "id": "1197908134095929345", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:02:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908120095412224"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197908120095412224", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067942639771836416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:02:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908114147856384"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197908114147856384", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208754755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:01:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197908052936146945"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197908052936146945", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188830945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:01:43.000Z", "lang": "es", "text": "No entiendo como la gente pobre no se suicida mejor", "edit_history_tweet_ids": ["1197908023089475584"], "id": "1197908023089475584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "4196438849"}, {"created_at": "2019-11-22T16:01:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907910237536258"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197907910237536258", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274556397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:01:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907901144276994"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197907901144276994", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35865109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:00:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @born_unicorn: Segundo a tradi\u00e7\u00e3o judaica, o suic\u00eddio \u00e9 um grande erro que o indiv\u00edduo pode fazer. Os judeus suicidas n\u00e3o s\u00e3o enterrados\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907817291829251"], "id": "1197907817291829251", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130238673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197893718667333632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "born_unicorn", "id": "439731624"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:00:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907768650452992"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197907768650452992", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117471660989399040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:00:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907755295739904"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}]}, "id": "1197907755295739904", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18493238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:00:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907740271742981"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197907740271742981", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996043194830868480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:00:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907700174032896"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197907700174032896", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744287536420257792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:00:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@_igorvida cara, valerian \u00e9 TRISTE de assistir. esquadr\u00e3o suicida CHEGA D\u00d3I.", "edit_history_tweet_ids": ["1197907700132306950"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "valerian"}]}, "in_reply_to_user_id": "337286182", "id": "1197907700132306950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24292146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197904674961154049"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:00:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907699582799873"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197907699582799873", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462250820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:00:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907697393385472"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197907697393385472", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542596111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:00:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907678908968961"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197907678908968961", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1686927446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:00:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907656628789248"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197907656628789248", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2352063548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:00:15.000Z", "lang": "it", "text": "RT @valeriorenzi: Mohamed suicida in cella nel carcere di Viterbo: una raccolta fondi di @BaobabExp  per rimpatriare la salma https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907655769112576"], "id": "1197907655769112576", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147343659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197904752237002753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:00:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907636425043968"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197907636425043968", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110168225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:00:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907629282078720"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197907629282078720", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769180382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:00:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907598697287683"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197907598697287683", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171498377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:59:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907515545210880"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197907515545210880", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27381748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:59:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907469458137088"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197907469458137088", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720437295132717057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:59:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907418237276160"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197907418237276160", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41869052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:59:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907391188291585"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197907391188291585", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197115343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:59:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907374683705345"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197907374683705345", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54172293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:59:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907369948090368"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197907369948090368", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821573509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:59:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907361538678785"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197907361538678785", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357889886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:58:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907248971964416"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197907248971964416", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50365655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:58:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907174162337793"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197907174162337793", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112161263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:58:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Narratorio: @megustaescribir Me dijeron que fuera m\u00e1s serio un martes. Ya no se puede tener humor ni en el trabajo. Desilusionado desis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907128650027013"], "id": "1197907128650027013", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481170252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151255966744227840"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Narratorio", "id": "340425521"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "megustaescribir", "id": "89195951"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:57:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197907073700388865"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197907073700388865", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113792661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:56:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@Dudu_Olivier O Love tem moral pra falar, se tem um cara q se matou pelo Carille foi ele, jogou v\u00e1rios jogos de ponta, se matando pra marcar e nunca reclamou .....", "edit_history_tweet_ids": ["1197906788458344450"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Dudu_Olivier", "id": "180446080"}]}, "in_reply_to_user_id": "180446080", "id": "1197906788458344450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "401080624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197903553693655043"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:56:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906785308463104"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197906785308463104", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865025723903488001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:56:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906775757996032"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197906775757996032", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87938993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:56:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906725585784833"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197906725585784833", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102339769344892928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:56:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906718824566785"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197906718824566785", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1281892046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:56:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906707655073793"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197906707655073793", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888164604874031109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:56:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906688726257664"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "id": "1197906688726257664", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706852540458147843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:56:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906680975151104"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197906680975151104", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603220613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:56:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906663078055937"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197906663078055937", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187782362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:56:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906651090694146"], "id": "1197906651090694146", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1448167196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:56:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906627875213313"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197906627875213313", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143034503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:56:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906622963687429"], "id": "1197906622963687429", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4699129640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:56:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906604097601537"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197906604097601537", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2696456653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:56:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906602705207302"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197906602705207302", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487077058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:56:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906599274303489"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197906599274303489", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193729323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:55:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Nos ritos judaicos, e Herzog era judeu, um suicida \u00e9 enterrado longe dos outros. Pois Sobel mandou enterrar Herzog no centro do cemit\u00e9rio de Butant\u00e3. O enterro foi r\u00e1pido, sem um rabino no cemit\u00e9rio, o que levou muita gente a questionar.", "edit_history_tweet_ids": ["1197906555003375616"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.3999, "type": "Place", "normalized_text": "Butant\u00e3"}]}, "in_reply_to_user_id": "1095389422785388544", "id": "1197906555003375616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1095389422785388544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197906551924822017"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RIP"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 189, "end": 203, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/zETmBX1vOi", "expanded_url": "https://twitter.com/LagartixaDiaria/status/1197906551924822017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zETmBX1vOi", "media_key": "3_1197906546287661056"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:55:52.000Z", "lang": "pt", "text": "#RIP. O SIL\u00caNCIO \u00c9 O MAIS GRAVE DOS PECADOS. O rabino Henry Sobel morreu hoje. Aos 75 anos. Talvez no seu curr\u00edculo o epis\u00f3dio mais conhecido seja quando se recusou a enterrar o jornalista Vladimir Herzog como um suicida. https://t.co/zETmBX1vOi", "edit_history_tweet_ids": ["1197906551924822017"], "id": "1197906551924822017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1095389422785388544"}, {"created_at": "2019-11-22T15:55:49.000Z", "lang": "es", "text": "Fue, tuve que activar. Si no se me suicida alguno", "edit_history_tweet_ids": ["1197906540264673281"], "id": "1197906540264673281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "600610401"}, {"created_at": "2019-11-22T15:55:41.000Z", "lang": "es", "text": "Esta mina se va a Ushuaia y se suicida https://t.co/5MCzqysLjP", "edit_history_tweet_ids": ["1197906504608825344"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.893, "type": "Place", "normalized_text": "Ushuaia"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/5MCzqysLjP", "expanded_url": "https://twitter.com/Dramirada/status/1197181784791928837", "display_url": "twitter.com/Dramirada/stat\u2026"}]}, "id": "1197906504608825344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "179349512"}, {"created_at": "2019-11-22T15:55:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906504512237568"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197906504512237568", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250299170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:55:32.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Se voc\u00ea \u00e9 um OT6 stan e j\u00e1 aceitou a situa\u00e7\u00e3o, est\u00e1 tudo bem, apenas tenha certeza de ficar em sua caverna, em sil\u00eancio e continuar apoiando nossos meninos mas se voc\u00ea \u00e9 uma nova conta feita, apoiando ot6 enquanto espalha negatividade e ataca Hoho como um criminoso que matou + https://t.co/1hsve5qFFP", "edit_history_tweet_ids": ["1197906468579749888"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7944, "type": "Other", "normalized_text": "OT6"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "ot6"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.572, "type": "Person", "normalized_text": "Hoho"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1hsve5qFFP", "expanded_url": "https://twitter.com/GlobalMBBUnion/status/1197805535086751744", "display_url": "twitter.com/GlobalMBBUnion\u2026"}]}, "id": "1197906468579749888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "156048032", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197805535086751744"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:55:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906415328923653"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197906415328923653", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709551037024182272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:55:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906407493918720"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197906407493918720", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4282952594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:55:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906386476134400"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197906386476134400", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17887350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:54:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906326564810753"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197906326564810753", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714582936188805120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:54:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "edit_history_tweet_ids": ["1197906324530647040"], "id": "1197906324530647040", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2172430973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:54:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906307757592576"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197906307757592576", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2611334186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:54:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906303085088771"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197906303085088771", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58454864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:54:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906290447699968"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197906290447699968", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83719809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:54:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906280423337985"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197906280423337985", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128243815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:54:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906265730691073"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197906265730691073", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91270190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:54:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906246873108481"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197906246873108481", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24894052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:54:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906178942144512"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197906178942144512", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002148736016048129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:54:20.000Z", "lang": "it", "text": "RT @ArenaRosario: Se \u00e9 vero quello che ho letto che Adl luned\u00ec toglier\u00e0 tra il 25% e il 50% dello stipendio ai giocatori del Napoli, io non\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906167000961024"], "id": "1197906167000961024", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185892866243125248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840964078977025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ArenaRosario", "id": "478810298"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:54:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@FabioPorchat S\u00f3 se ele matou algu\u00e9m de rir kk", "edit_history_tweet_ids": ["1197906153205829632"], "in_reply_to_user_id": "33804533", "id": "1197906153205829632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67879227", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197870853783990272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:54:12.000Z", "lang": "pt", "text": "o fumante nada mais eh do que um suicida extremamente dedicado\nele pega um cigarro na carteira acende d\u00e1 uma tragadinha e pensa\nAgora vai", "edit_history_tweet_ids": ["1197906132725125121"], "id": "1197906132725125121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145797801"}, {"created_at": "2019-11-22T15:54:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906102421278726"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197906102421278726", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45131084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:53:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906030698618883"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197906030698618883", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084867849368276995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:53:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197906024285528064"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197906024285528064", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020263844390875136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:53:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905974788382721"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197905974788382721", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173049868996218880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:53:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @pimanu: @isentoes2 A Esquerda n\u00e3o tem NENHUM interesse em descobrir quem de fato matou a Mariele. Se n\u00e3o der pra envolver o Bolsonaro o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905918375157766"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "pimanu", "id": "156655337"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}]}, "id": "1197905918375157766", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214582214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197897781895151617"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:53:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905917490192384"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197905917490192384", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12736162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:53:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905905377054723"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197905905377054723", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140904717217927168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:53:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905901937733643"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197905901937733643", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86218981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:53:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905890344464389"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197905890344464389", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96853458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:53:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905876360867841"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197905876360867841", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951989105642090502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:53:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905831448195072"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197905831448195072", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537729928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:52:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "edit_history_tweet_ids": ["1197905760077910018"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197905760077910018", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075083044372008962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:52:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905697717018624"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197905697717018624", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49257238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:52:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905692423675909"], "id": "1197905692423675909", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712924861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:52:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905678255509506"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197905678255509506", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178537092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:52:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905671964024832"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197905671964024832", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131619205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:52:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905670651228160"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197905670651228160", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99957358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:52:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905664561098752"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197905664561098752", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58042915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:52:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905664313614337"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197905664313614337", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430736811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:52:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905651751632897"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197905651751632897", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119841527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:52:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905586744184832"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197905586744184832", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103455631439265797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:51:56.000Z", "lang": "it", "text": "RT @valeriorenzi: Mohamed suicida in cella nel carcere di Viterbo: una raccolta fondi di @BaobabExp  per rimpatriare la salma https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905562069032961"], "id": "1197905562069032961", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621230485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197904752237002753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:51:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Ontem eu falei na cara da minha v\u00f3 que se pudesse cometia suicidou e hoje ela j\u00e1 come\u00e7a o dia me tratando mal pra caralho, me xingando e mostrando o qu\u00e3o eu n\u00e3o sou importante aqui", "edit_history_tweet_ids": ["1197905555735613440"], "id": "1197905555735613440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "726657747907940352"}, {"created_at": "2019-11-22T15:51:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905499846512648"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197905499846512648", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48384111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:51:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905440069300224"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197905440069300224", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3202566284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:51:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905418930049024"], "id": "1197905418930049024", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516968234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:51:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905390278598656"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197905390278598656", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37955142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:51:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905387040587777"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197905387040587777", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219361857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:51:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905371710607360"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197905371710607360", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113106426078117889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:51:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905344040722435"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "id": "1197905344040722435", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819016529152983040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:50:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905305058922502"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197905305058922502", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2562709359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:50:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905299836813312"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197905299836813312", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995120581187059713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:50:48.000Z", "lang": "es", "text": "Denuncian a un cura por un severo serm\u00f3n contra un joven suicida durante su funeral https://t.co/BqPMx6nCle", "edit_history_tweet_ids": ["1197905276264947712"], "id": "1197905276264947712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17905183", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/BqPMx6nCle", "expanded_url": "https://ift.tt/2OAM52H", "display_url": "ift.tt/2OAM52H"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:50:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905235018039302"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197905235018039302", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243408974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:50:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@Timbal52254825 @LuizFer16083478 @FoxSportsBrasil Sempre tem um pra se rebaixar, n\u00e9? usar da trag\u00e9dia que matou adolescentes pra ganhar em briguinha boba de time.. + um sujo, n\u00e3o me dou o trabalho de responder gente assim, pega sua ignor\u00e2ncia, enfia no cu, e vai pra casa do caralho, in\u00fatil.", "edit_history_tweet_ids": ["1197905148183556096"], "in_reply_to_user_id": "833727621779357696", "id": "1197905148183556096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741373380444729348", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197904821535285249"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:50:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905120572452864"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197905120572452864", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498389510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:50:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Fav q eu digo: @gmakowskii \n\nprimeira impress\u00e3o : nojenta\nonde te conheci : victor\ngosto de voc\u00ea: muito muito amo vc\nconfesso que : a gente ja se matou muito mas hoje \u00e9 a pessoa mais importante da minha vida \ud83d\udc95\nte shippo com : teu crush", "edit_history_tweet_ids": ["1197905117699284999"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5911, "type": "Person", "normalized_text": "victor"}]}, "in_reply_to_user_id": "1101227236085121030", "id": "1197905117699284999", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1101227236085121030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197901885136617474"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:49:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905071364812802"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197905071364812802", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460787571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:49:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905029862187008"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197905029862187008", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2364564990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:49:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905019665821696"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197905019665821696", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98929520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:49:47.000Z", "lang": "pt", "text": "at\u00e9 hj me pergunto se ele abusou sexualmente dela ou s\u00f3 matou... Fico mto mal vendo pq sla vou ver hj https://t.co/DBHaiuF5PR", "edit_history_tweet_ids": ["1197905018919247872"], "id": "1197905018919247872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016822652898631681", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/DBHaiuF5PR", "expanded_url": "https://twitter.com/ifzaynjm/status/1197686297298702336", "display_url": "twitter.com/ifzaynjm/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:49:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197905007192006656"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197905007192006656", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4750279601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:49:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904993665327105"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "id": "1197904993665327105", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50613002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:49:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904975885688837"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197904975885688837", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384231552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:49:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904953030987777"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197904953030987777", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3235739473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:49:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904863017000963"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197904863017000963", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70134660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:49:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904858206089216"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197904858206089216", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121600619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:49:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904852103380993"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197904852103380993", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88035796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:49:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904848324300806"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197904848324300806", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143633318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:49:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904830460645376"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197904830460645376", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276303330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:49:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904823632453632"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197904823632453632", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2426202560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:48:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Se isso for verdade. J\u00e1 pode mandar internar, principalmente se tratando das f\u00e9rias! \n\nQuando \u00e9 algo positivo para todos, sou o primeiro a defender mas uma ideia desse e suicida, \u00e9 quere que todos fiquem contra ele! https://t.co/opsvS9NIMV", "edit_history_tweet_ids": ["1197904792082878464"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "f\u00e9rias"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/opsvS9NIMV", "expanded_url": "http://a.msn.com/00/pt-br/BBTjdAa?ocid=sf", "display_url": "a.msn.com/00/pt-br/BBTjd\u2026"}]}, "id": "1197904792082878464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253496237"}, {"created_at": "2019-11-22T15:48:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904759736487937"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197904759736487937", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334567860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:48:43.000Z", "lang": "it", "text": "Mohamed suicida in cella nel carcere di Viterbo: una raccolta fondi di @BaobabExp  per rimpatriare la salma https://t.co/46Bnwybuk1 di @fanpage", "edit_history_tweet_ids": ["1197904752237002753"], "id": "1197904752237002753", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "author_id": "311471528", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/46Bnwybuk1", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-nel-carcere-di-viterbo-una-raccolta-fondi-per-rimpatriare-la-salma/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-nel-carcere-di-viterbo-una-raccolta-fondi-per-rimpatriare-la-salma/"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 81, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}, {"start": 135, "end": 143, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:48:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904722860105728"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197904722860105728", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51712890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:48:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904718422511617"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197904718422511617", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764300513294839809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:48:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904691037736960"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197904691037736960", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967968622344884224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:48:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904662055309317"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197904662055309317", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123373487962324992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:48:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904635538882561"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197904635538882561", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123567016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:48:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904597190352901"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197904597190352901", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933489420426194944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:48:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904595567218689"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197904595567218689", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161834509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:48:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904592413048832"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197904592413048832", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70134660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:48:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904583474982914"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197904583474982914", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977682864568446976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:47:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904567473709057"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197904567473709057", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54013721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:47:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904557218525185"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197904557218525185", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004527086198018048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:47:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904499844751367"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197904499844751367", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831495466323939329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 76, "tag": "INXS"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "Sydney"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "GHVIP21N"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "INXS"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP21N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocafmadrid", "id": "1135011823240011777"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:47:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rocafmadrid: 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana #INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de #Sydney #GHVIP21N #Bl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904487698055168"], "id": "1197904487698055168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135011823240011777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197870756744585217"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:47:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904485596700672"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197904485596700672", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71125225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:47:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904447143329798"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197904447143329798", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015971495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:47:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904436099764224"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197904436099764224", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069791804713852928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:47:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904398829195264"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197904398829195264", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269372252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 76, "tag": "INXS"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "Sydney"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "GHVIP21N"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "INXS"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP21N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rocafmadrid", "id": "1135011823240011777"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:47:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rocafmadrid: 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana #INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de #Sydney #GHVIP21N #Bl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904389073190913"], "id": "1197904389073190913", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131639343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197870756744585217"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 235, "tag": "SomosUMB"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 46, "probability": 0.4542, "type": "Organization", "normalized_text": "UMB Bucaramanga"}, {"start": 53, "end": 85, "probability": 0.4628, "type": "Other", "normalized_text": "Secretar\u00eda Departamental de Salud"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.8379, "type": "Place", "normalized_text": "Santander"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/FkCktfjQQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/UMBBUCARAMANGA/status/1197904345557356551/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FkCktfjQQ6", "media_key": "3_1197904330621370375"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/FkCktfjQQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/UMBBUCARAMANGA/status/1197904345557356551/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FkCktfjQQ6", "media_key": "3_1197904331594448896"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:47:06.000Z", "lang": "es", "text": "El programa de Psicolog\u00eda de la UMB Bucaramanga y la Secretar\u00eda Departamental de Salud, desarrollan a esta hora la Sala Situacional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, con el objetivo de cuidar la salud mental en Santander. #SomosUMB https://t.co/FkCktfjQQ6", "edit_history_tweet_ids": ["1197904345557356551"], "id": "1197904345557356551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2370584654"}, {"created_at": "2019-11-22T15:47:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904341488807937"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197904341488807937", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267322725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:46:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904284219777024"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197904284219777024", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477020410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:46:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904270726746112"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197904270726746112", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31166105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:46:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904259762790402"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197904259762790402", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26657813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:46:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904233648934913"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197904233648934913", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884972871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:46:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904168981278720"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197904168981278720", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186284324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:46:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904160852570112"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197904160852570112", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551317832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:46:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904160772870144"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197904160772870144", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114494331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:46:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904138828472320"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197904138828472320", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966929743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:46:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904132583165952"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197904132583165952", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469686455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:46:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904097032187904"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197904097032187904", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469686455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:45:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197904045681364992"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197904045681364992", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3315449593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:45:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903992052965376"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197903992052965376", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103582413500940288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:45:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1197903965242974209"], "id": "1197903965242974209", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586825826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:45:33.000Z", "lang": "it", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903956225200129"], "id": "1197903956225200129", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721338196639014912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:45:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903929922609153"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197903929922609153", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "509063754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:45:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903898520014848"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197903898520014848", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905778334495277056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:45:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903896322199552"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197903896322199552", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76679251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:45:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903890865369088"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197903890865369088", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013523249605562369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:45:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903868186763264"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "id": "1197903868186763264", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115750852143144960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:45:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903828231839745"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197903828231839745", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96820121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:44:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903792202747904"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197903792202747904", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088525702587133952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:44:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Caviar suicida https://t.co/pGfqlgDDAY", "edit_history_tweet_ids": ["1197903788516036608"], "id": "1197903788516036608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173421360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197531921791770624"}], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/pGfqlgDDAY", "expanded_url": "https://twitter.com/di_ro/status/1197531921791770624", "display_url": "twitter.com/di_ro/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:44:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903773043048448"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197903773043048448", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584287503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:44:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903767351504897"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197903767351504897", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114946990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:44:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903733600014337"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197903733600014337", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40106470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:44:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903708799025153"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197903708799025153", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888164604874031109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:44:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903676108689409"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197903676108689409", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60606730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:44:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903675093659649"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197903675093659649", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51635847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:44:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903660963028992"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197903660963028992", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146014393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:44:19.000Z", "lang": "es", "text": "@Izariez Tumblr siendo comprada por Yahoo ya es una decisi\u00f3n suicida. Yahoo hace rato se pega puros balazos a los pies.", "edit_history_tweet_ids": ["1197903646484119552"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5718, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6467, "type": "Organization", "normalized_text": "Yahoo"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5541, "type": "Organization", "normalized_text": "Yahoo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "izariez", "id": "99576437"}]}, "in_reply_to_user_id": "99576437", "id": "1197903646484119552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15662857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197897502764273668"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:44:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903645716680704"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197903645716680704", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087096654690439169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:44:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903613701558273"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197903613701558273", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78360129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:44:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903568109486080"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197903568109486080", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93559543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:43:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903546739515392"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197903546739515392", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101802432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:43:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903525193408513"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197903525193408513", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176496954320314368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:43:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903511071141888"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197903511071141888", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933393694526500864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:43:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903454804549632"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197903454804549632", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476982649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:43:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RafaM_Pacheco: Sempre lembraremos de Henry Sobel por sua coragem no enfrentamento \u00e0 ditadura militar no Brasil.\nO rabino se recusou a e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903416837705728"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RafaM_Pacheco", "id": "946001822564737026"}]}, "id": "1197903416837705728", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888164604874031109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197889149338083328"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:43:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903399238479873"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197903399238479873", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088609046654078978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:43:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903376903749632"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197903376903749632", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399092326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:43:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903364241137664"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "id": "1197903364241137664", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54910850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:42:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903261426159623"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197903261426159623", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287912847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:42:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu tenho um professor com problemas psicol\u00f3gicos, ao ponto de dizer q a m\u00e3e dele se suicidou sendo que ela ta viva e q ele \u00e9 um Deus bruxo e n\u00e3o tem outro al\u00e9m dele, sei q ele tem problemas, mas n\u00e3o qria q ele perdesse o emprego dele, qria muito ajudar ele aff, fico mal por isso", "edit_history_tweet_ids": ["1197903241893289984"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5893, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1197903241893289984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1169764678920265728"}, {"created_at": "2019-11-22T15:42:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903199857991680"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197903199857991680", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888164604874031109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:42:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903181771968520"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197903181771968520", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850191803747663872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:42:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903176294420483"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197903176294420483", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1881546590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:42:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903171420610561"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197903171420610561", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4764674294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:42:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903170627932163"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197903170627932163", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169990657148116996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:42:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903135773208578"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197903135773208578", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183447153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:42:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903132950482944"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197903132950482944", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3493611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:42:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903114478739457"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197903114478739457", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802996814588809216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:42:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903091397537792"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197903091397537792", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91936966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:42:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903074691555330"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197903074691555330", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59341292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:42:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903072170778636"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197903072170778636", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423077716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:42:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903064805597185"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197903064805597185", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002619483599622145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:42:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@marcelo_semer Jamais esquecerei o que ele fez por Vladmir Herzorg, recusando-se a enterr\u00e1-lo como suicida. Foi muito corajoso naquele momento. Ele, Dom Evaristo Arns e o Pastor Wright. Que descanse em paz.", "edit_history_tweet_ids": ["1197903063861858304"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Herzorg"}, {"start": 149, "end": 165, "probability": 0.6292, "type": "Person", "normalized_text": "Dom Evaristo Arns"}, {"start": 171, "end": 183, "probability": 0.7388, "type": "Person", "normalized_text": "Pastor Wright"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcelo_semer", "id": "215322898"}]}, "in_reply_to_user_id": "215322898", "id": "1197903063861858304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "888164604874031109", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197887431338536962"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:41:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903034224910337"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197903034224910337", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892385506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:41:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197903006676791298"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "id": "1197903006676791298", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930074516486750208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:41:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902991090683904"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197902991090683904", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38011323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:41:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902978696523776"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}]}, "id": "1197902978696523776", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54582865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:41:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@BridgertonDaisy @2005Fantasminha no livro, tudo que ele sempre quis foi uma M\u00c3E pros filhos, j\u00e1 que o conv\u00edvio fam\u00edliar dele era uma MERDA o pai era um filho da puta abusivo que ESPANCAVA ele e a \u00fanica mulher com quem ele se casou SE MATOU. ent\u00e3o ele n\u00e3o se sentia bom o suficiente para educar os filhos +", "edit_history_tweet_ids": ["1197902949038600193"], "in_reply_to_user_id": "1156357036881395712", "id": "1197902949038600193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1156357036881395712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197902235365203973"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BridgertonDaisy", "id": "1183254171518226432"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "2005Fantasminha", "id": "1150481906645053441"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:41:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902914099933184"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197902914099933184", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558948010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:41:17.000Z", "lang": "it", "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902882852528129"], "id": "1197902882852528129", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424084271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:41:16.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902876594593792"], "id": "1197902876594593792", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592364389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:41:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fascismo com coragem e f\u00e9. N\u00e3o se acovardou com as amea\u00e7as e n\u00e3o enterrou Vladimir Herzog como suicida.\n\nSobel vai em paz.", "edit_history_tweet_ids": ["1197902865408385030"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 191, "end": 205, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "id": "1197902865408385030", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 317, "quote_count": 1}, "author_id": "32970721"}, {"created_at": "2019-11-22T15:41:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902854683541505"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197902854683541505", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160196754551320576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:41:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Henry Sobel morreu. 2019 n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil mesmo! Foi um dos nomes que mais lutou para que Vladimir Herzog, morto pela ditadura, n\u00e3o fosse declarado como suicida, que era a vers\u00e3o apresentada pelos militares! Por mais pessoas como ele no mundo!", "edit_history_tweet_ids": ["1197902824509726720"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 86, "end": 100, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "id": "1197902824509726720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "326162752"}, {"created_at": "2019-11-22T15:41:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902818029404160"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197902818029404160", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264636893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:40:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902683023138817"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197902683023138817", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1349886080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:40:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902618703601664"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197902618703601664", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390123602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:40:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@soubenbosta @djsuuuk @Marcellissimo @ManuelaDavila Quando saulo vinha com seus soldados matar crist\u00e3os, eles estavam armados para se proteger, jesus n\u00e3o matou saulo, pois aquele n era o seu prop\u00f3sito, ent\u00e3o ele o converteu, e utilizou dessa sua estrat\u00e9gia para espalhar a palavra de Deus.", "edit_history_tweet_ids": ["1197902614706479109"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6719, "type": "Person", "normalized_text": "saulo"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "saulo"}, {"start": 284, "end": 287, "probability": 0.7135, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "Marcellissimo", "id": "28258095"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "in_reply_to_user_id": "736003792198619136", "id": "1197902614706479109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736003792198619136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197901482009513984"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:40:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902604531052544"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197902604531052544", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885902209191473152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Regi\u00f3nCarbon\u00edfera"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.5277, "type": "Other", "normalized_text": "Regi\u00f3nCarbon\u00edfera"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.2857, "type": "Other", "normalized_text": "SIMAS"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/aUqurwK9Mc", "expanded_url": "https://wp.me/p83V46-34yX", "display_url": "wp.me/p83V46-34yX"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/vcDSAQR3gD", "expanded_url": "https://twitter.com/periodico_lavoz/status/1197902592963166208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vcDSAQR3gD", "media_key": "3_1197902590358503426"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:40:08.000Z", "lang": "es", "text": "#Regi\u00f3nCarbon\u00edfera Se suicida empleado de SIMAS\n\nLee la nota completa aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/aUqurwK9Mc https://t.co/vcDSAQR3gD", "edit_history_tweet_ids": ["1197902592963166208"], "id": "1197902592963166208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613963288"}, {"created_at": "2019-11-22T15:40:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902591260270592"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197902591260270592", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104360795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:40:08.000Z", "lang": "it", "text": "@UzuiRenBxt002 /c suicida po", "edit_history_tweet_ids": ["1197902591121936384"], "in_reply_to_user_id": "1188309395731615745", "id": "1197902591121936384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038579219721154560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197885863713226752"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:39:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902479498895361"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197902479498895361", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67343137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:39:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902391091376128"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197902391091376128", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149661191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:39:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902356668702720"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197902356668702720", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61369650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:38:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902198446923776"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197902198446923776", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138613662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:38:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902198044266501"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197902198044266501", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168906367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:38:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902079949447168"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197902079949447168", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4790051777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:38:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902078166745088"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197902078166745088", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169305076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:37:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Genteeee, e quando a pessoa se suicida, ela nasce prematura", "edit_history_tweet_ids": ["1197902048932646914"], "in_reply_to_user_id": "1179553235054530560", "id": "1197902048932646914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179553235054530560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197663058484703233"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:37:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197902006767235077"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "id": "1197902006767235077", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115048219237548032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:37:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901992288538629"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197901992288538629", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435547023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:37:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @YosoytiaMimi: Esta chica Claudia Carrasco es la Sergio Maldonado de Chile. \nSe suicida por asuntos personales (depresi\u00f3n y pelea con si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901988681396224"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia Carrasco"}, {"start": 52, "end": 67, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Maldonado"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "YosoytiaMimi", "id": "51882574"}]}, "id": "1197901988681396224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827048251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197893750107901956"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:37:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @feliciano1953: Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901974144004096"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "feliciano1953", "id": "881235509724315648"}]}, "id": "1197901974144004096", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2412061309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197724590253867008"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:37:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901903373451265"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "id": "1197901903373451265", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196411379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:37:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901853889122305"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197901853889122305", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586164246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:37:09.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu simplesmente me RECUSO a S\u00d3 tomar rem\u00e9dio pra fazer tratamento. E ele n\u00e3o me ligou pra saber o que aconteceu depois de me passar rem\u00e9dios q eu podia ter overdose sem nem saber se eu era suicida, sem me informar nada, sem saber se eu usava alguma outra coisa...", "edit_history_tweet_ids": ["1197901841641746432"], "in_reply_to_user_id": "3547987701", "id": "1197901841641746432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3547987701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197901221748781056"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:37:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901833957543936"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197901833957543936", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82623255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:37:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901833668321280"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197901833668321280", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150498384882675715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:36:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901768467849216"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197901768467849216", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144282613022175239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:36:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901744673624065"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "id": "1197901744673624065", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760947898125344768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:36:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901739170516992"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197901739170516992", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2415299904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:36:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901734905036801"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197901734905036801", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189641928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:36:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901729397968898"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197901729397968898", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2566190041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:36:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901705989505025"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197901705989505025", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147303827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:36:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901686129463296"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197901686129463296", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4431174149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:36:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901657872457728"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197901657872457728", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55259370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:36:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901623923806208"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197901623923806208", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035263561457721345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:36:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901603056996354"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197901603056996354", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146613032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:36:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901592269328385"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197901592269328385", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100569549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:36:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901591824740355"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197901591824740355", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39243529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:36:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901577169887233"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197901577169887233", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167014227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:36:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901563194478592"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197901563194478592", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144321731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:35:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901518831325184"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197901518831325184", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310007220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:35:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901504688148480"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197901504688148480", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3391351216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:35:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901464385003521"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "id": "1197901464385003521", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23585798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:35:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901461457379328"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197901461457379328", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116600699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:35:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901448052400128"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "id": "1197901448052400128", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889809153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:35:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901438464282626"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197901438464282626", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2450696996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:35:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901388371648514"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "id": "1197901388371648514", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115892853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:35:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901347330367494"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "id": "1197901347330367494", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736251259594940417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:34:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1197901261049348097"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "id": "1197901261049348097", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63744318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}]}], "includes": {"users": [{"location": "Itarar\u00e9, SP - Brasil", "username": "janainamow", "verified": false, "name": "Energia ca\u00f3tica", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 2885, "tweet_count": 58190, "listed_count": 23}, "id": "2539022832"}, {"location": "Brasil", "username": "marcopevieira", "verified": false, "name": "Marco Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 3427, "tweet_count": 27156, "listed_count": 7}, "id": "1475239706"}, {"location": "Brazil", "username": "dionyzio", "verified": false, "name": "Dionyzio klavdianos", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 454, "tweet_count": 13868, "listed_count": 3}, "id": "34589726"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LuizAlbertoLFG", "verified": true, "name": "Luiz Alberto Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 974, "tweet_count": 3532, "listed_count": 8}, "id": "1036451355148406785"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MerhigeSaad", "verified": false, "name": "Saad", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 660, "tweet_count": 4134, "listed_count": 0}, "id": "880872362496991233"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "traumann", "verified": true, "name": "thomas traumann", "public_metrics": {"followers_count": 106504, "following_count": 4595, "tweet_count": 38602, "listed_count": 521}, "id": "48070448"}, {"username": "SermonDel", "verified": false, "name": "serm\u00f3n del agua", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 370, "tweet_count": 22303, "listed_count": 2}, "id": "1174008415158489089"}, {"location": "new york", "username": "rolandoarturo1", "verified": false, "name": "rolando arturo", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "id": "85017665"}, {"location": "Petr\u00f3polis/RiodasOstras/Caxias/RJ-Pelotas/RS-Florian\u00f3polis\\SC-BR", "username": "simone_assis", "verified": false, "name": "Simone Assis _\u0e51\u2600\u0e51_", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 557, "tweet_count": 10033, "listed_count": 1}, "id": "52556724"}, {"location": "TV Cultura", "username": "rodaviva", "verified": true, "name": "Roda Viva", "public_metrics": {"followers_count": 929064, "following_count": 14, "tweet_count": 11256, "listed_count": 1996}, "id": "14840606"}, {"location": "Cuernavaca, Morelos", "username": "OscarGuerraN", "verified": false, "name": "OSCAR GUERRA \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf1\ud83c\udde7 #LigaDeGuerreros", "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 2169, "tweet_count": 264606, "listed_count": 4}, "id": "976710992112508928"}, {"location": "M\u00e9xico DF", "username": "fmartinmoreno", "verified": true, "name": "Francisco Martin Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "id": "96853458"}, {"location": "Nowhereland", "username": "renatotomaz", "verified": false, "name": "renatotomaz", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 409, "tweet_count": 49459, "listed_count": 14}, "id": "16884933"}, {"location": "Maputo", "username": "Gesio17", "verified": false, "name": "Gesio Serpa", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 123, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "id": "1157277614211502080"}, {"location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "username": "Barra_loco", "verified": false, "name": "+", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 850, "tweet_count": 36443, "listed_count": 2}, "id": "1023626655997337600"}, {"location": "Heron City, Brazil", "username": "thomazrastelli", "verified": false, "name": "tom \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 318, "tweet_count": 27007, "listed_count": 10}, "id": "72066590"}, {"location": "S\u00e3o Paulo-SP", "username": "rogermod", "verified": false, "name": "Roger Modkovski", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 3285, "tweet_count": 19469, "listed_count": 30}, "id": "40256441"}, {"location": "Bras\u00edlia-DF", "username": "psol50", "verified": true, "name": "PSOL 50", "public_metrics": {"followers_count": 493665, "following_count": 331, "tweet_count": 35479, "listed_count": 1026}, "id": "1202130601"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa", "username": "hecterossexual", "verified": false, "name": "hector", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 3663, "tweet_count": 45828, "listed_count": 31}, "id": "15804954"}, {"username": "gutomdo", "verified": false, "name": "Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 981, "tweet_count": 47369, "listed_count": 0}, "id": "2180081168"}, {"location": "Rio de Janeiro e S\u00e3o Paulo", "username": "gusberriel", "verified": false, "name": "Gus Berriel", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 955, "tweet_count": 40144, "listed_count": 26}, "id": "71715833"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "username": "WillMeira", "verified": false, "name": "Will", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 298, "tweet_count": 8244, "listed_count": 2}, "id": "48466610"}, {"location": "mexico", "username": "j_j_pacheco", "verified": false, "name": "juan jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 864, "tweet_count": 45291, "listed_count": 0}, "id": "256639627"}, {"location": "Rio de janeiro", "username": "vivioli82", "verified": false, "name": "Viviane", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 2485, "tweet_count": 604582, "listed_count": 12}, "id": "180524067"}, {"location": "Polanco II Secci\u00f3n", "username": "rudomen", "verified": false, "name": "rudomen1", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 250, "tweet_count": 57271, "listed_count": 2}, "id": "146565812"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LuciaNu64118270", "verified": false, "name": "Lucia Nunes Lula da Silva \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\u2b05\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5076, "following_count": 4933, "tweet_count": 19038, "listed_count": 3}, "id": "1193248291544276993"}, {"username": "ToniBulhoes", "verified": false, "name": "Toni Bulhoes", "public_metrics": {"followers_count": 53112, "following_count": 29157, "tweet_count": 97192, "listed_count": 61}, "id": "32970721"}, {"username": "ruletero1", "verified": false, "name": "Ruletero", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1629, "tweet_count": 145619, "listed_count": 4}, "id": "17523693"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "albertopb", "verified": false, "name": "Alberto Perez", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 2678, "tweet_count": 60047, "listed_count": 3}, "id": "81137103"}, {"location": "Toledo, Spain", "username": "pacomailkickfre", "verified": false, "name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1210, "tweet_count": 15114, "listed_count": 18}, "id": "96225807"}, {"location": "Misiones, Argentina", "username": "CandeDaCruz", "verified": false, "name": "Candela Da Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 6980, "following_count": 3972, "tweet_count": 80759, "listed_count": 3}, "id": "1514434657"}, {"location": "Valadares, Minas, Brasil", "username": "thiagofc1982", "verified": false, "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556286, "listed_count": 14}, "id": "185696412"}, {"username": "54noely01", "verified": false, "name": "n-o-e", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 126, "tweet_count": 20913, "listed_count": 0}, "id": "1110700517611765760"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "EdisonVecchi", "verified": false, "name": "Decepcionado", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 2076, "tweet_count": 43079, "listed_count": 0}, "id": "1072851380929523713"}, {"username": "AGenis73", "verified": false, "name": "Genis", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 1827, "tweet_count": 22367, "listed_count": 7}, "id": "905264467046531072"}, {"username": "FuerzaCerati", "verified": false, "name": "Cerati", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "id": "728348077"}, {"location": "Miami, FL", "username": "Verovelasco", "verified": false, "name": "VeroVelasco \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 17449, "following_count": 10538, "tweet_count": 115733, "listed_count": 10}, "id": "49026119"}, {"username": "chilepuro", "verified": false, "name": "\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 18805, "following_count": 101, "tweet_count": 88956, "listed_count": 54}, "id": "32568817"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "fatimaleaum", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9F\u00e1tima Le\u00e3o Lula PETISTA\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83", "public_metrics": {"followers_count": 6721, "following_count": 4136, "tweet_count": 218730, "listed_count": 32}, "id": "200940371"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "samiabomfim", "verified": true, "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "public_metrics": {"followers_count": 534504, "following_count": 1199, "tweet_count": 27565, "listed_count": 1108}, "id": "27703690"}, {"location": "Chile", "username": "_sighX", "verified": false, "name": "Sigh", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1407, "tweet_count": 56915, "listed_count": 2}, "id": "397676983"}, {"location": "Chile", "username": "caldostrong", "verified": false, "name": "Dr. Strong", "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}, "id": "98864188"}, {"location": "Rio Grande, RS, Brasil", "username": "zeroig", "verified": false, "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta", "public_metrics": {"followers_count": 8387, "following_count": 9070, "tweet_count": 303614, "listed_count": 202}, "id": "43167222"}, {"location": "Que te importa!!!!", "username": "eljoeRB", "verified": false, "name": "Sir Winston", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1830, "tweet_count": 144479, "listed_count": 1}, "id": "190858278"}, {"username": "fabiolafonte1", "verified": false, "name": "Fabiola Fontenele", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 494, "tweet_count": 187493, "listed_count": 9}, "id": "2821301607"}, {"location": "Brasil", "username": "elpais_brasil", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 848080, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}, "id": "2174537102"}, {"location": "Jacobina, Brasil", "username": "Eulalia090", "verified": false, "name": "Lali a Eu", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1462, "tweet_count": 13237, "listed_count": 0}, "id": "733328103272009728"}, {"username": "breakerccs81", "verified": false, "name": "Cuauht\u00e9moc carmona", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 116, "tweet_count": 3337, "listed_count": 3}, "id": "1452185516"}, {"location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "username": "GuimaraesHelcio", "verified": false, "name": "H\u00e9lcio Guimar\u00e3es \ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffc\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 11216, "following_count": 10720, "tweet_count": 64354, "listed_count": 5}, "id": "1067448410805018625"}, {"location": "Mexico", "username": "PacoVega77", "verified": false, "name": "Paco Vega", "public_metrics": {"followers_count": 4028, "following_count": 5003, "tweet_count": 200062, "listed_count": 8}, "id": "2577735318"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "superharta99", "verified": false, "name": "\uea00 Arbana", "public_metrics": {"followers_count": 20991, "following_count": 17603, "tweet_count": 395808, "listed_count": 125}, "id": "86102558"}, {"location": "Buceta do Norte", "username": "gobackto505", "verified": false, "name": "escriba do umbral", "public_metrics": {"followers_count": 24451, "following_count": 838, "tweet_count": 307228, "listed_count": 62}, "id": "265503735"}, {"username": "ddondca", "verified": false, "name": "Donaj\u00ed Zavaleta", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 303, "tweet_count": 1087, "listed_count": 1}, "id": "4569148573"}, {"location": "Coatzacoalcos ", "username": "pashpop", "verified": false, "name": "El Pash", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 888, "tweet_count": 25641, "listed_count": 2}, "id": "187780786"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Imaddixted2u", "verified": false, "name": "sextina aquafina \ud83d\udc2c", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 419, "tweet_count": 10101, "listed_count": 1}, "id": "374704753"}, {"username": "DANAXBreaks", "verified": false, "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 92, "tweet_count": 573, "listed_count": 0}, "id": "1194583464705773568"}, {"username": "opropriolavo", "verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 816332, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "id": "2892290499"}, {"location": "Gabinete do amor", "username": "rhprj", "verified": false, "name": "rhp-rj \u2b50 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4085, "following_count": 3312, "tweet_count": 101511, "listed_count": 0}, "id": "29013551"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Ademir1956Ap", "verified": false, "name": "Ademir Pereira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 4496, "tweet_count": 156683, "listed_count": 1}, "id": "2720295945"}, {"location": "Leon, Gto. Mexico", "username": "MARIOHAMILTON", "verified": false, "name": "Mario Espinosa", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 965, "tweet_count": 5240, "listed_count": 1}, "id": "172916716"}, {"location": "Braziquist\u00e3o", "username": "SaritaVaranis", "verified": false, "name": "Alice no Pais da Esperan\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 3548, "tweet_count": 68061, "listed_count": 4}, "id": "987282574870540288"}, {"location": "P\u00e1tria M\u00e3e T\u00e3o Distra\u00edda", "username": "meldebh", "verified": false, "name": "Mel", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2582, "tweet_count": 46849, "listed_count": 18}, "id": "1458237528"}, {"location": "serra redonda pb", "username": "wilson_andradde", "verified": false, "name": "jose wilson andrade \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 2732, "tweet_count": 27195, "listed_count": 7}, "id": "143633318"}, {"location": "Brasil", "username": "drica_salam", "verified": false, "name": "drica (\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+ \ud83d\udc89, de \ud83d\ude37, em \ud83c\udfe1)", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3526, "tweet_count": 237813, "listed_count": 16}, "id": "47650393"}, {"location": "malborne", "username": "ziggycaca", "verified": false, "name": "ziggycaca", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1972, "tweet_count": 71014, "listed_count": 3}, "id": "14213442"}, {"location": "Fortaleza, Brazil", "username": "Beto_ce", "verified": false, "name": "beto_ce", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 314, "tweet_count": 17412, "listed_count": 1}, "id": "47762043"}, {"location": "Colatina-ES", "username": "YosefSilva2", "verified": false, "name": "@Z\u00e9CarreiroMod\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 6011, "following_count": 6352, "tweet_count": 36058, "listed_count": 6}, "id": "1171286186154975232"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PorteiroV", "verified": false, "name": "PorteiroDoVivendas1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udead\ud83c\udfd6\ud83d\udca2\ud83c\udfcb", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 46, "tweet_count": 9562, "listed_count": 0}, "id": "1189931177718800384"}, {"location": "Lost in Salvador/BR", "username": "deacampodonico", "verified": false, "name": "Dea", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1381, "tweet_count": 68604, "listed_count": 22}, "id": "28112951"}, {"username": "charlesacitores", "verified": false, "name": "Charles", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 107, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "id": "952604186809548800"}, {"username": "peralavampira", "verified": false, "name": "Esperanza  Zavaleta", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1475, "tweet_count": 3488, "listed_count": 0}, "id": "121283010"}, {"location": "Ivaipor\u00e3, Paran\u00e1", "username": "cefivp", "verified": false, "name": "Daniel J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 2830, "tweet_count": 150482, "listed_count": 2}, "id": "233768444"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dory42_1", "verified": false, "name": "Docinho \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 64, "tweet_count": 26899, "listed_count": 0}, "id": "883728184537219072"}, {"username": "jacsalesxoxo", "verified": false, "name": "Jacqueline Sales \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2161, "tweet_count": 13296, "listed_count": 0}, "id": "1142612506025836545"}, {"username": "Thiago_SousaRvd", "verified": false, "name": "Thiago Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 54, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}, "id": "1081984240353452033"}, {"location": "Washington, DC", "username": "silveira", "verified": false, "name": "silveira 1\u20e33\u20e3 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 4980, "tweet_count": 114653, "listed_count": 78}, "id": "8160982"}, {"location": "Cojedes - Venezuela", "username": "GUSTAVOJ23", "verified": false, "name": "GUSTAVO TORRES", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 716, "tweet_count": 37850, "listed_count": 4}, "id": "66437965"}, {"location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "musimerides", "verified": false, "name": "Efem\u00e9rides Musicales", "public_metrics": {"followers_count": 42457, "following_count": 2137, "tweet_count": 19237, "listed_count": 0}, "id": "351902927"}, {"username": "bylrcp", "verified": false, "name": "Renato penteado", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 741, "tweet_count": 29755, "listed_count": 0}, "id": "146260310"}, {"username": "_cesarvelazco", "verified": false, "name": "crvp1973", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 979, "tweet_count": 23046, "listed_count": 0}, "id": "2236457274"}, {"location": "per\u00fa", "username": "peguisvidal", "verified": false, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 57}, "id": "312407023"}, {"location": "PERU", "username": "AlanGarciaPeru", "verified": false, "name": "Alan Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 724935, "following_count": 36, "tweet_count": 5121, "listed_count": 1133}, "id": "465983898"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "visualmedpub", "verified": false, "name": "Ferdinand  Vital", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 2717, "tweet_count": 132665, "listed_count": 3}, "id": "160320816"}, {"location": "Cear\u00e1", "username": "adele_lispector", "verified": false, "name": "Ad\u00e9le Lispector\ud83d\udc63\ud83d\udc0a\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 184, "tweet_count": 41436, "listed_count": 0}, "id": "1156946536045174785"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Cruzattsonia", "verified": false, "name": "Se\u00f1ora S.", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1034, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "id": "733004754029285377"}, {"username": "Mechecabanillas", "verified": false, "name": "Mercedes Cabanillas", "public_metrics": {"followers_count": 5290, "following_count": 628, "tweet_count": 1542, "listed_count": 20}, "id": "176985828"}, {"username": "no_na_da", "verified": false, "name": "Nicole Soares", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1254, "tweet_count": 5374, "listed_count": 7}, "id": "442725976"}, {"location": "ela/e/u ", "username": "fleabagtropical", "verified": false, "name": "ansiosas fechadas com lula", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1976, "tweet_count": 106465, "listed_count": 7}, "id": "555376481"}, {"location": "somewhere over the rainbow", "username": "Thejarbas", "verified": false, "name": "Thyaya D\u00favidas _antifa13", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 2884, "tweet_count": 93005, "listed_count": 12}, "id": "67054059"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "emyemyz", "verified": false, "name": "emily com e de linda?", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 151, "tweet_count": 9996, "listed_count": 0}, "id": "1167807106533269504"}, {"location": "MG", "username": "Cricamg", "verified": false, "name": "Cristina LULA da Silva\ud83d\udea9#Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 11853, "following_count": 11334, "tweet_count": 473324, "listed_count": 68}, "id": "191729517"}, {"username": "adrianacharlesb", "verified": false, "name": "Adriana Charles", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 581, "tweet_count": 13568, "listed_count": 0}, "id": "2202160856"}, {"location": "Tampico", "username": "alo_caste", "verified": false, "name": "alito", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 991, "tweet_count": 44446, "listed_count": 3}, "id": "584477784"}, {"location": "Santarem, Par\u00e1, Brasil", "username": "geise_lm", "verified": false, "name": "Geise", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 90, "tweet_count": 166311, "listed_count": 15}, "id": "56857624"}, {"username": "EvaristoCoimbra", "verified": false, "name": "Evaristo Coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 1589, "tweet_count": 246014, "listed_count": 12}, "id": "149525735"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "Trolha_de_SP", "verified": false, "name": "Trolha De S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 16413, "following_count": 160, "tweet_count": 5300, "listed_count": 55}, "id": "586035110"}, {"username": "carolcarenzio_", "verified": false, "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 2567, "tweet_count": 9057, "listed_count": 0}, "id": "186270284"}, {"location": "Rond\u00f4nia", "username": "RondoUrgente", "verified": false, "name": "Jornal Rond\u00f4nia Urgente", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 218, "tweet_count": 38112, "listed_count": 5}, "id": "97060438"}, {"username": "ferchitaroro", "verified": false, "name": "YO", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 584, "tweet_count": 167207, "listed_count": 11}, "id": "2253830575"}, {"location": "Napoli, Campania", "username": "gidf81", "verified": false, "name": "Gianluigi", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1137, "tweet_count": 55769, "listed_count": 9}, "id": "462507663"}, {"location": "Bari, Italy", "username": "giuslit", "verified": false, "name": "Ora Basta", "public_metrics": {"followers_count": 29788, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "id": "589418956"}, {"location": "Brasil", "username": "ArcherNs", "verified": false, "name": "ArcherNs", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 767, "tweet_count": 24500, "listed_count": 1}, "id": "771520355672420352"}, {"username": "letiiiiizia", "verified": false, "name": "Lelel\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 482, "tweet_count": 83590, "listed_count": 1}, "id": "1140236587"}, {"username": "mikerodtjlp", "verified": false, "name": "cebolla", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 3004, "tweet_count": 130006, "listed_count": 2}, "id": "1084634206230130689"}, {"username": "riccicamila", "verified": false, "name": "Camila Milazzotto Ricci", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1869, "tweet_count": 22645, "listed_count": 0}, "id": "67345113"}, {"location": "Porto Alegre, Brazil", "username": "thedevils1971", "verified": false, "name": "ana 2", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 2465, "tweet_count": 52048, "listed_count": 0}, "id": "1555732207"}, {"location": "Queretaro, Mexico", "username": "PericlesAddams", "verified": false, "name": "Rafael Ballesteros R. \u2764\ufe0f OBSCIMX", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1546, "tweet_count": 33016, "listed_count": 1}, "id": "556082924"}, {"location": "Brasil", "username": "Xexela3", "verified": false, "name": "Letra Escarlate \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 917, "tweet_count": 15763, "listed_count": 1}, "id": "1189343459288723456"}, {"username": "DomenicoGaarder", "verified": false, "name": "DomenicoGaarder", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 4978, "tweet_count": 15415, "listed_count": 1}, "id": "160433632"}, {"username": "wdcfelix", "verified": false, "name": "Wagner Felix", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 334, "tweet_count": 17846, "listed_count": 2}, "id": "3295767833"}, {"location": "bel +55 21 ", "username": "ntj_gaby", "verified": false, "name": "Gaby \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 0, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}, "id": "1194666984627150850"}, {"location": "cordoba capital", "username": "martinachaile09", "verified": false, "name": "Martina \ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 797, "tweet_count": 71026, "listed_count": 0}, "id": "1133282216"}, {"username": "jmochoar", "verified": false, "name": "manuel ochoa", "public_metrics": {"followers_count": 5118, "following_count": 5175, "tweet_count": 535704, "listed_count": 62}, "id": "546916489"}, {"location": "Wall St. New York, NY", "username": "WindsurfBCS", "verified": false, "name": "Oscar Surfer", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 5001, "tweet_count": 103775, "listed_count": 5}, "id": "151955647"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MauricioSerebr", "verified": false, "name": "mauricio serebrinic", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 79, "tweet_count": 10550, "listed_count": 0}, "id": "940905783834873858"}, {"location": "Brasil", "username": "valoreconomico", "verified": true, "name": "Valor Econ\u00f4mico", "public_metrics": {"followers_count": 2597366, "following_count": 144, "tweet_count": 203921, "listed_count": 8292}, "id": "32529120"}, {"location": "Mexico", "username": "freedomMex68", "verified": false, "name": "Gemini dionisius", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 412, "tweet_count": 23142, "listed_count": 2}, "id": "207309672"}, {"location": "MUNDO", "username": "ProletarioRS", "verified": false, "name": "Proletario do rs ;) \u262f\ufe0f\ud83c\udfae 501\u00b0BE", "public_metrics": {"followers_count": 3063, "following_count": 4987, "tweet_count": 325890, "listed_count": 17}, "id": "152601193"}, {"location": "Hell de Janeiro", "username": "l3l3ck4", "verified": false, "name": "\u2113\u0454\u03b1\u043d \u03b1r\u03b1\u03c5\u05e0\u03c3 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 69, "tweet_count": 49097, "listed_count": 9}, "id": "67869026"}, {"location": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo, Brasil", "username": "bine_alvess", "verified": false, "name": "Bin\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 254, "tweet_count": 5581, "listed_count": 0}, "id": "952326961015263232"}, {"username": "Porlavidaylafa2", "verified": false, "name": "Por la vida y la familia", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 122, "tweet_count": 4231, "listed_count": 1}, "id": "1150579633319862273"}, {"location": "32.624563,-115.492057", "username": "jmarreola", "verified": false, "name": "Jorge Mario Arreola", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1772, "tweet_count": 9519, "listed_count": 1}, "id": "310990604"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Asioleh4", "verified": false, "name": "Asioleh", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 219, "tweet_count": 24074, "listed_count": 0}, "id": "1088456298985713672"}, {"location": "Bahia de todos os Santos ", "username": "GoiabadaM", "verified": false, "name": "Goiabada de marmelo", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}, "id": "1195385916229144577"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "igorlabcn", "verified": false, "name": "petista 13 #scream6", "public_metrics": {"followers_count": 5548, "following_count": 3106, "tweet_count": 44589, "listed_count": 1}, "id": "805895722977624064"}, {"location": "Honolulu", "username": "AntonioLinkinYT", "verified": false, "name": "\ud83e\udd18AntonioLinkin\ud83e\udd18", "public_metrics": {"followers_count": 6987, "following_count": 32, "tweet_count": 19675, "listed_count": 18}, "id": "170780229"}, {"username": "VecHernan", "verified": false, "name": "Hernan Guevara", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 200, "tweet_count": 16162, "listed_count": 0}, "id": "3167491348"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "skuggorn", "verified": false, "name": "Lokasenna", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1032, "tweet_count": 3579, "listed_count": 0}, "id": "1137136560418279424"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Dareco16", "verified": false, "name": "Salve o Tricolor", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 209, "tweet_count": 2596, "listed_count": 0}, "id": "1169263581956849664"}, {"username": "eunaosouit", "verified": false, "name": "Maia", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 41, "tweet_count": 8621, "listed_count": 0}, "id": "814517236610330624"}, {"location": "Sert\u00e3o adentro! ", "username": "EducacaoBRA", "verified": false, "name": "Jane #LulaPresidente13 \u2b50\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5428, "following_count": 5803, "tweet_count": 32841, "listed_count": 3}, "id": "817068905755721728"}, {"username": "royriojas", "verified": false, "name": "Roy Riojas", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "id": "67413888"}, {"location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "username": "micohu83", "verified": false, "name": "Angel C.", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}, "id": "128035506"}, {"username": "CarlosAMVianna", "verified": false, "name": "Carlos Lula Alma Nobre", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 489, "tweet_count": 117313, "listed_count": 4}, "id": "34696036"}, {"username": "VictorGZepeda1", "verified": false, "name": "Sr Zepeda", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 555, "tweet_count": 38308, "listed_count": 0}, "id": "1189903113567686656"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "j_jblago", "verified": false, "name": "Joana Lago", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1026, "tweet_count": 42460, "listed_count": 0}, "id": "2851777618"}, {"username": "Eliquei1", "verified": false, "name": "Eliquei\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913", "public_metrics": {"followers_count": 8058, "following_count": 8074, "tweet_count": 187843, "listed_count": 2}, "id": "1128068846101856256"}, {"username": "madferitxoxo", "verified": false, "name": "Preta e Babiy est\u00e3o livres!", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 626, "tweet_count": 13395, "listed_count": 0}, "id": "888585702958608384"}, {"username": "EneidaPinheiro1", "verified": false, "name": "Eneida Pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 119, "tweet_count": 58560, "listed_count": 0}, "id": "1143681625861107719"}, {"location": "Brasil", "username": "danilopadua", "verified": false, "name": "Danilo P\u00e1dua", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1614, "tweet_count": 117764, "listed_count": 0}, "id": "52320604"}, {"username": "_shi_ra_ku_ra_", "verified": false, "name": "Andreia", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 2921, "tweet_count": 28775, "listed_count": 0}, "id": "851224205790261248"}, {"username": "ElmaElmary7", "verified": false, "name": "Elma Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 293, "tweet_count": 37024, "listed_count": 0}, "id": "2471643416"}, {"username": "Magoniz", "verified": false, "name": "Manuel Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 365, "tweet_count": 61669, "listed_count": 17}, "id": "270071494"}, {"location": "Quito -Ecuador-", "username": "luisesgo", "verified": false, "name": "Luis Espinosa Goded", "public_metrics": {"followers_count": 27481, "following_count": 6410, "tweet_count": 105821, "listed_count": 154}, "id": "40458187"}, {"location": "Brasil", "username": "leommj2018", "verified": false, "name": "Fazendo Biju de Ni\u00f3bio...", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1567, "tweet_count": 9049, "listed_count": 0}, "id": "964643918322257922"}, {"username": "manoeldaviidd", "verified": false, "name": "Manoel David", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 77, "tweet_count": 464, "listed_count": 0}, "id": "2804576678"}, {"username": "natalygandolfi", "verified": false, "name": "N Coisas", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 57, "tweet_count": 55940, "listed_count": 1}, "id": "298750824"}, {"username": "MaikonVitorSim1", "verified": false, "name": "Maikon Vitor", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 682, "tweet_count": 4755, "listed_count": 2}, "id": "1152967942121951232"}, {"username": "samuelbomos", "verified": false, "name": "Amo o meu Brasil e n\u00e3o o troco por nada.", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 499, "tweet_count": 8605, "listed_count": 0}, "id": "68863916"}, {"location": "Brazil", "username": "hoje_no", "verified": false, "name": "Hoje no Mundo Militar", "public_metrics": {"followers_count": 404511, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}, "id": "799915069186469888"}, {"location": "Leon, Gto. Mexico", "username": "betocastillop", "verified": false, "name": "Alberto Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 388, "tweet_count": 5775, "listed_count": 0}, "id": "580635739"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "CarlosMoraes19", "verified": false, "name": "C. Moraes \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3452, "following_count": 4442, "tweet_count": 261699, "listed_count": 17}, "id": "443887894"}, {"location": "Novo Hamburgo-RS", "username": "_livia_machadrx", "verified": false, "name": "\u1515\u15e9\u1609\u01ac\u15e9 \u1656\u1587\u15e9\u1656\u15e9\u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 49, "tweet_count": 6169, "listed_count": 0}, "id": "955573353494048768"}, {"username": "_trapizomba", "verified": false, "name": "Foi Trapizomba!", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 245, "tweet_count": 9665, "listed_count": 2}, "id": "4559412209"}, {"location": "Uruguay", "username": "danieldaners", "verified": false, "name": "daniel daners", "public_metrics": {"followers_count": 7609, "following_count": 2515, "tweet_count": 113865, "listed_count": 41}, "id": "148954226"}, {"location": "Rio de Janeura", "username": "alicebiruta", "verified": false, "name": "Esdruxu.lice", "public_metrics": {"followers_count": 21633, "following_count": 4062, "tweet_count": 372369, "listed_count": 105}, "id": "97468342"}, {"location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "username": "gabrieldread", "verified": false, "name": "Gabriel Siqueira \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 20897, "following_count": 3532, "tweet_count": 187849, "listed_count": 201}, "id": "16683934"}, {"location": "UBERLANDIA-MG", "username": "nadiamsaraiva2", "verified": false, "name": "NADIA MARIA SARAIVA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1904, "tweet_count": 78504, "listed_count": 0}, "id": "496134835"}, {"location": "Merida yucatan,Mexico", "username": "EFRAAIZA", "verified": false, "name": "E. A.", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 117, "tweet_count": 535796, "listed_count": 72}, "id": "183122112"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "depesoyuc", "verified": false, "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26260, "listed_count": 11}, "id": "717357030609018880"}, {"location": "Brasil ", "username": "ASpiderAmazon", "verified": false, "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 826, "tweet_count": 11288, "listed_count": 4}, "id": "988610412504641537"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "ER__PAIN", "verified": false, "name": "ER\u1da0\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 547, "tweet_count": 14973, "listed_count": 1}, "id": "929884187699630086"}, {"location": "Brasil", "username": "deocchiena", "verified": false, "name": "Denise O. Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1559, "tweet_count": 2350, "listed_count": 1}, "id": "117101215"}, {"location": "Rep.Catalonha e era Val d'Aran", "username": "vigilantfar", "verified": false, "name": "Vigilant la Reconquesta Ucra\u00efnesa", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 486, "tweet_count": 41824, "listed_count": 25}, "id": "10591392"}, {"username": "susi19511", "verified": false, "name": "Susana Beatriz Reyno", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 121, "tweet_count": 2205, "listed_count": 0}, "id": "4104581459"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "fargosi", "verified": true, "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "id": "254599256"}, {"location": "Amaz\u00f4nia - Par\u00e1", "username": "KevenEspirito", "verified": false, "name": "Keven VOTA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u262d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 1981, "tweet_count": 22268, "listed_count": 6}, "id": "952518006755790849"}, {"username": "SALVADORLACROIX", "verified": false, "name": "SALVADOR E. LACROIX", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 3526, "tweet_count": 57034, "listed_count": 3}, "id": "84358400"}, {"location": "hogwarts", "username": "liisinclair", "verified": false, "name": "line HOTD SPOILER", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1325, "tweet_count": 47174, "listed_count": 3}, "id": "627086823"}, {"username": "smoakesby", "verified": false, "name": "madw\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 4082, "tweet_count": 73525, "listed_count": 49}, "id": "801399077707644928"}, {"username": "carolblckb", "verified": false, "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 273, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}, "id": "1073937137224048640"}, {"username": "Colorad37316949", "verified": false, "name": "Red Walker", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 657, "tweet_count": 20065, "listed_count": 0}, "id": "1149627705991684098"}, {"username": "Demendoza33", "verified": false, "name": "G de Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 1998, "tweet_count": 31411, "listed_count": 1}, "id": "838273417"}, {"location": "Guadalupe, Nuevo Le\u00f3n", "username": "_jimmyserrano", "verified": false, "name": "Jimmy Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 513, "tweet_count": 5948, "listed_count": 0}, "id": "1163323116866756608"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SuperFlu70", "verified": false, "name": "Raffaele Palermo \ud83c\udd35\ud83c\udd35\ud83c\udd32 \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 2003, "tweet_count": 46459, "listed_count": 3}, "id": "724263746818985984"}, {"username": "CerberoGUMA", "verified": false, "name": "Rebeld del GUMA", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1084, "tweet_count": 61995, "listed_count": 4}, "id": "233325146"}, {"username": "0laverry", "verified": false, "name": "Carlos Olaverry", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 298, "tweet_count": 3830, "listed_count": 1}, "id": "1460818039"}, {"username": "betavox", "verified": false, "name": "Roberta de Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 328, "tweet_count": 131389, "listed_count": 20}, "id": "31713337"}, {"username": "cillinha09", "verified": false, "name": "Pernambucana com orgulho!", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 188, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}, "id": "1048690514600644609"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "CarlosArmandoK2", "verified": false, "name": "Carlos Armando Koch", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 437, "tweet_count": 25790, "listed_count": 1}, "id": "817520404566835204"}, {"username": "ramong300", "verified": false, "name": "Ramon Gongora", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 970, "tweet_count": 80697, "listed_count": 1}, "id": "256384561"}, {"location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "RolandoRomer0", "verified": false, "name": "Rolando Romero", "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 4679, "tweet_count": 149282, "listed_count": 2}, "id": "2247756301"}, {"username": "mofilo_spike", "verified": false, "name": "Spike", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 209, "tweet_count": 60087, "listed_count": 0}, "id": "779875266365652992"}, {"location": "Florida, USA", "username": "Rodpilot1", "verified": false, "name": "Rodpilot", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 193, "tweet_count": 6532, "listed_count": 0}, "id": "991996041657536512"}, {"location": "brasil -rio de janeiro", "username": "terezacristin22", "verified": false, "name": "terezacristina", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 126, "tweet_count": 38961, "listed_count": 2}, "id": "324068363"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "paula_gabriele", "verified": false, "name": "Paula Gabriele", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 1569, "tweet_count": 30510, "listed_count": 18}, "id": "74591455"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "EuVeehR", "verified": false, "name": "Veeh R.", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 389, "tweet_count": 6255, "listed_count": 1}, "id": "48989450"}, {"username": "adipempuella", "verified": false, "name": "mi", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 106, "tweet_count": 2265, "listed_count": 0}, "id": "1095409889080426498"}, {"location": "M\u00e8xico, D.F.", "username": "catalinanq", "verified": false, "name": "Catalina Noriega", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1063, "tweet_count": 5143, "listed_count": 9}, "id": "289428682"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "DonaEscolastica", "verified": false, "name": "Dona Escolastica", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 188, "tweet_count": 26358, "listed_count": 0}, "id": "1041416565894381569"}, {"location": "Floriano, Brasil", "username": "andrebranun", "verified": false, "name": "\ud835\udd4b\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd5e\ud835\udd6a \ud835\udd43\ud835\udd56\ud835\udd56 \u211d\u00f4\ud835\udd5d\ud835\udd52\u2122 \u00e9 #Lula13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 3227, "tweet_count": 83360, "listed_count": 75}, "id": "17027095"}, {"location": "Picos-PI", "username": "magnamoreira_", "verified": false, "name": "Magna", "public_metrics": {"followers_count": 5166, "following_count": 3905, "tweet_count": 389234, "listed_count": 24}, "id": "218748524"}, {"location": "San jos\u00e9 del Cabo, BCS", "username": "Kiki_the_lost", "verified": false, "name": "Kiki- chan", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 450, "tweet_count": 4184, "listed_count": 1}, "id": "1083494235460952064"}, {"location": "Tekiltepec", "username": "TheNifel", "verified": false, "name": "\ud80c\udc7a \u2c64\u00d8\u04fe\u04fe\u024e \ud835\udd77\ud835\udd86 \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd89 \ud835\udd73\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud80c\udc7a", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 683, "tweet_count": 62536, "listed_count": 14}, "id": "388318854"}, {"username": "maniadaia", "verified": false, "name": "maniadaia", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 2669, "tweet_count": 58108, "listed_count": 4}, "id": "14570488"}, {"location": "MX: 19.286251,-99.501680", "username": "RAYDIGON", "verified": false, "name": "Ray D\u00edaz-Gonz\u00e1lez U.", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 3395, "tweet_count": 133794, "listed_count": 83}, "id": "63882183"}, {"username": "hapymaga", "verified": false, "name": "El Nene !!!", "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 2925, "tweet_count": 68626, "listed_count": 2}, "id": "1195841190"}, {"location": "Natal", "username": "Roxy_queen", "verified": false, "name": "ShirleyMaclaine", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 2173, "tweet_count": 191766, "listed_count": 18}, "id": "51256164"}, {"location": "M\u00e9xico D.F", "username": "DanielTrujill12", "verified": false, "name": "Daniel Trujillo Sr.", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 4938, "tweet_count": 78469, "listed_count": 3}, "id": "308283695"}, {"username": "CarlosEstevezM", "verified": false, "name": "Carlos Est\u00e9vez", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 937, "tweet_count": 859, "listed_count": 1}, "id": "148209537"}, {"location": "V\u00eda L\u00e1ctea Sistema Solar\ud83c\udf0e\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "NorwalkCurtis", "verified": false, "name": "Curtis Norwalk", "public_metrics": {"followers_count": 14467, "following_count": 12269, "tweet_count": 164336, "listed_count": 17}, "id": "1181409706251825152"}, {"location": "Cuernavaca, Morelos", "username": "sergiovid27", "verified": false, "name": "Sergio vinter", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 477, "tweet_count": 5143, "listed_count": 0}, "id": "147423231"}, {"username": "larymmartinss", "verified": false, "name": "Laryssa Martins", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 94, "tweet_count": 6632, "listed_count": 0}, "id": "767511558083776512"}, {"location": "Jo\u00e3o Paulo, Florian\u00f3polis", "username": "afluzzzz", "verified": false, "name": "Aline Farias", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 233, "tweet_count": 21653, "listed_count": 0}, "id": "4091440037"}, {"location": "16", "username": "iamikayuu", "verified": false, "name": "ia", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 56, "tweet_count": 42331, "listed_count": 4}, "id": "813261502043983872"}, {"location": "\u00c1guas Claras - DF", "username": "Lila_Vr", "verified": false, "name": "~ Bissexual terr\u00edvel ~ \ud83d\udea9 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 814, "tweet_count": 96149, "listed_count": 15}, "id": "9427502"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "lorenzoxmartins", "verified": false, "name": "LorenzoX.", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 961, "tweet_count": 213688, "listed_count": 5}, "id": "2934600238"}, {"location": "Leipzig, Germany", "username": "Luis_I_Gomez", "verified": false, "name": "Luis I. G\u00f3mez \ud83e\udd81\ud83d\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 20092, "following_count": 2186, "tweet_count": 156540, "listed_count": 237}, "id": "201652350"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MarthaCarneiro1", "verified": false, "name": "Martha Carneiro", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1181, "tweet_count": 147948, "listed_count": 0}, "id": "872480941624655872"}, {"location": "Brasil", "username": "AntoniaNettha", "verified": false, "name": "Ant\u00f4nia Neta \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 3751, "following_count": 3880, "tweet_count": 27500, "listed_count": 8}, "id": "58013888"}, {"username": "ArgosMozart", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "meiermq", "verified": false, "name": "martha meier m.q", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "username": "LuizOctavioLSil", "verified": false, "name": "Luiz Octavio Lula Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 3041, "tweet_count": 66206, "listed_count": 9}, "id": "55811761"}, {"username": "_liberales", "verified": false, "name": "Liberales", "public_metrics": {"followers_count": 9298, "following_count": 1720, "tweet_count": 482330, "listed_count": 142}, "id": "739842166537760768"}, {"location": "Aqu\u00ed, all\u00e1 y en todas partes.", "username": "LicGourmet", "verified": false, "name": "Viva Los Bills", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1675, "tweet_count": 5282, "listed_count": 2}, "id": "1001230952402685952"}, {"location": "Brasilia DF", "username": "Rangel_Lucia", "verified": false, "name": "#EuAvisei", "public_metrics": {"followers_count": 4629, "following_count": 2135, "tweet_count": 484519, "listed_count": 32}, "id": "399092326"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "RafaM_Pacheco", "verified": false, "name": "Rafael Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 5659, "following_count": 2835, "tweet_count": 22281, "listed_count": 10}, "id": "946001822564737026"}, {"username": "gerardosuarez73", "verified": false, "name": "Gerardo Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 6673, "following_count": 144, "tweet_count": 159675, "listed_count": 75}, "id": "188890229"}, {"username": "SolTaylorRdL", "verified": false, "name": "Sol Taylor", "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "id": "138627969"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833"}, {"location": "Cali, Colombia", "username": "afp0948", "verified": false, "name": "ALBERTO FORERO PERDOMO", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 2677, "tweet_count": 11187, "listed_count": 1}, "id": "1460766590"}, {"location": "Corner \u26bd", "username": "Cvr_05", "verified": false, "name": "C.", "public_metrics": {"followers_count": 8847, "following_count": 528, "tweet_count": 58351, "listed_count": 17}, "id": "314211257"}, {"location": "Leon, Guanajuato", "username": "GalloSanchez", "verified": false, "name": "Ra\u00fal S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 3184, "tweet_count": 24054, "listed_count": 5}, "id": "185690655"}, {"location": "Mexico City", "username": "gmorenoplg", "verified": false, "name": "Guillermo Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 3507, "tweet_count": 116731, "listed_count": 22}, "id": "126731975"}, {"username": "sapatrotska", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1c\u2728\ud83d\udc90\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 877, "tweet_count": 29329, "listed_count": 1}, "id": "1107275556402446336"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "username": "RUDAVARA2013", "verified": false, "name": "RUBEN DARIO ", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "id": "1267619354"}, {"location": "Peru", "username": "claudiacisneros", "verified": false, "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642393, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614"}, {"location": "rio de janeiro", "username": "tomleao", "verified": false, "name": "tom leao", "public_metrics": {"followers_count": 10918, "following_count": 475, "tweet_count": 337634, "listed_count": 242}, "id": "68168272"}, {"username": "Clays02", "verified": false, "name": "CLAUDIA S\u00c1NCHEZ", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 118, "tweet_count": 29121, "listed_count": 0}, "id": "2884601435"}, {"location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "victorlopezrosa", "verified": false, "name": "vic lopez Rosas.", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 3532, "tweet_count": 149427, "listed_count": 0}, "id": "1389593162"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "joanna_opazo", "verified": false, "name": "JoannaOpazo", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 187, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "id": "1176314705331314688"}, {"username": "neobronzati", "verified": false, "name": "C.B.Giacomini", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 350, "tweet_count": 138401, "listed_count": 6}, "id": "59021470"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "soldado5ayala", "verified": false, "name": "Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 661, "tweet_count": 130722, "listed_count": 1}, "id": "397706685"}, {"username": "leonciudadcumbi", "verified": false, "name": "ERIKA CAMARILLO", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1991, "tweet_count": 15913, "listed_count": 0}, "id": "186706672"}, {"location": "Brasil", "username": "KleiseMaria", "verified": false, "name": "Kleise M \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98\ud83d\udea9\ud83c\udfe1 \u270a\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 232, "tweet_count": 13245, "listed_count": 0}, "id": "136748090"}, {"username": "kfiock", "verified": false, "name": "karine", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 532, "tweet_count": 59032, "listed_count": 4}, "id": "38313028"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "euquaseCAIO", "verified": false, "name": "Hashira das piadas", "public_metrics": {"followers_count": 5283, "following_count": 2216, "tweet_count": 118695, "listed_count": 2}, "id": "146932733"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "mlmarinho", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1499, "tweet_count": 196834, "listed_count": 19}, "id": "106624548"}, {"location": "Milano, Lombardia", "username": "mlpedo1", "verified": false, "name": "mlpedo", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 158, "tweet_count": 68012, "listed_count": 0}, "id": "1000821362225754112"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "flpfmll", "verified": false, "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 309, "tweet_count": 24182, "listed_count": 9}, "id": "27647834"}, {"username": "VitorCotia", "verified": false, "name": "Vitor", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 325, "tweet_count": 5379, "listed_count": 3}, "id": "39347898"}, {"username": "feduambiental", "verified": false, "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 5001, "tweet_count": 298793, "listed_count": 12}, "id": "3317618397"}, {"location": "Canada", "username": "Nicole_Joan", "verified": false, "name": "Nicole J. Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 148, "tweet_count": 5995, "listed_count": 16}, "id": "60663520"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "trajanojorge", "verified": false, "name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 5401, "tweet_count": 614409, "listed_count": 30}, "id": "395011753"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "jaimedelcastill", "verified": false, "name": "Jaime Del Castillo Jaramillo", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 274, "tweet_count": 193267, "listed_count": 121}, "id": "53640933"}, {"location": "Coahuila, M\u00e9xico", "username": "jorgegpaz", "verified": false, "name": "George of the Desert", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1021, "tweet_count": 34341, "listed_count": 0}, "id": "128770121"}, {"username": "Boina49", "verified": false, "name": "Fernando Barrientos", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 4833, "tweet_count": 15897, "listed_count": 5}, "id": "395020678"}, {"location": "Bauru, Brasil", "username": "lettsartori", "verified": false, "name": "Let\u00edcia Sartori", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 775, "tweet_count": 20851, "listed_count": 1}, "id": "914916666080944128"}, {"location": "Brasil", "username": "gustavo_smn", "verified": false, "name": "Gustavo Neves (58/66)", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 631, "tweet_count": 71419, "listed_count": 1}, "id": "40268516"}, {"location": "Brasil", "username": "fabbade", "verified": false, "name": "F\u00e1bio", "public_metrics": {"followers_count": 4649, "following_count": 4136, "tweet_count": 55336, "listed_count": 0}, "id": "95197470"}, {"location": "Brasil", "username": "GiseleSantos05", "verified": false, "name": "Agora \u00e9 LULA 13\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 2806, "tweet_count": 90050, "listed_count": 0}, "id": "1102203442544689152"}, {"location": "Cap.Sarmiento Bs As. Argentina", "username": "Eriquitag", "verified": false, "name": "LA HIJA DE LA DO\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 334, "tweet_count": 22907, "listed_count": 1}, "id": "1395150840"}, {"username": "aniidelvalle", "verified": false, "name": "Anii del valle", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 204, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}, "id": "152413255"}, {"username": "libertadenjuego", "verified": false, "name": "M\u00e9xico, rana en agua hervida", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 214, "tweet_count": 173531, "listed_count": 1}, "id": "2155579508"}, {"location": "Brazil", "username": "maracecilio", "verified": false, "name": "Mara Cec\u00edlio", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 576, "tweet_count": 37148, "listed_count": 11}, "id": "42133254"}, {"location": "Guarapari, Brasil", "username": "daniel123desa", "verified": false, "name": "menino veneno", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 106, "tweet_count": 11961, "listed_count": 0}, "id": "4113949210"}, {"location": "Monterrey Mexico", "username": "edgarbenitezb", "verified": false, "name": "Edgar Benitez", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 365, "tweet_count": 12842, "listed_count": 0}, "id": "215680906"}, {"username": "jharague", "verified": false, "name": "@jharanda23", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 924, "tweet_count": 88350, "listed_count": 1}, "id": "1587387878"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "00elenasemh", "verified": false, "name": "Elena", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 224, "tweet_count": 320, "listed_count": 0}, "id": "17368196"}, {"location": "lima", "username": "isabeldiceesto", "verified": false, "name": "#CuartaDosis", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262922, "listed_count": 1}, "id": "378375409"}, {"location": "BP,Rj", "username": "Silveira_Hp", "verified": false, "name": "Hg", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 322, "tweet_count": 5243, "listed_count": 1}, "id": "1067942639771836416"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "casantosfranco", "verified": false, "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 226, "tweet_count": 6264, "listed_count": 0}, "id": "208754755"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "gaabrielwerneck", "verified": false, "name": "MAR\u00cdLIA 77", "public_metrics": {"followers_count": 12160, "following_count": 441, "tweet_count": 74752, "listed_count": 6}, "id": "188830945"}, {"location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "FerRivera25", "verified": false, "name": "Fluctuoso \ud83c\udf42\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 751, "tweet_count": 6956, "listed_count": 4}, "id": "4196438849"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "InalmarABR", "verified": false, "name": "Inalmar", "public_metrics": {"followers_count": 14411, "following_count": 14945, "tweet_count": 78753, "listed_count": 8}, "id": "274556397"}, {"location": "Argirita, MG", "username": "Marciodehon", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio Carvalho \ud83d\udd3a1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udc89\u264b\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 931, "tweet_count": 9363, "listed_count": 2}, "id": "35865109"}, {"username": "fioletovakoshka", "verified": false, "name": "Carol \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 1990, "tweet_count": 23027, "listed_count": 16}, "id": "130238673"}, {"username": "born_unicorn", "verified": false, "name": "Doppelg\u00e4nger", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1496, "tweet_count": 71508, "listed_count": 9}, "id": "439731624"}, {"username": "AdaliceDePaula", "verified": false, "name": "Adalice de Paula Machado", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 430, "tweet_count": 45559, "listed_count": 1}, "id": "1117471660989399040"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "lescribas", "verified": false, "name": "Luis Escriba", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 731, "tweet_count": 171607, "listed_count": 0}, "id": "18493238"}, {"location": "Mirando el mar", "username": "YayaMarchena", "verified": false, "name": "Yaya \u27b0", "public_metrics": {"followers_count": 37464, "following_count": 4314, "tweet_count": 76595, "listed_count": 123}, "id": "996043194830868480"}, {"location": "Poza Rica de Hidalgo", "username": "A_Kirsch_R", "verified": false, "name": "Armando Kirsch", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 359, "tweet_count": 3408, "listed_count": 0}, "id": "744287536420257792"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "___ramonsantos", "verified": false, "name": "ramon", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1513, "tweet_count": 54960, "listed_count": 0}, "id": "24292146"}, {"location": "Erre Xota 21", "username": "imCrazyBlack", "verified": false, "name": "Cerveja&Picanha&Xereca \ud83e\udd0c\ud83c\udfff (\ud83d\udea9)", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 893, "tweet_count": 136413, "listed_count": 3}, "id": "462250820"}, {"location": "en chihuahua", "username": "elenavilla18", "verified": false, "name": "La Perrona \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 2587, "tweet_count": 212814, "listed_count": 16}, "id": "542596111"}, {"username": "AsesExcelencia", "verified": false, "name": "Excelencia M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3348, "following_count": 4957, "tweet_count": 50555, "listed_count": 2}, "id": "1686927446"}, {"username": "farizmendic", "verified": false, "name": "fernanda Arizmendi", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 605, "tweet_count": 31006, "listed_count": 0}, "id": "2352063548"}, {"location": "Modena", "username": "Petartrzz", "verified": false, "name": "Pietro", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 711, "tweet_count": 87540, "listed_count": 49}, "id": "147343659"}, {"username": "valeriorenzi", "verified": false, "name": "valerio renzi", "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 1644, "tweet_count": 18850, "listed_count": 40}, "id": "311471528"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terezagurgel", "verified": false, "name": "Tereza Gurgel", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1133, "tweet_count": 248242, "listed_count": 217}, "id": "110168225"}, {"location": "Bauru, Brasil", "username": "LudeclauLu", "verified": false, "name": "ludeclau\ud83d\udea9\ud83d\udc78\ud83c\udffe\ud83c\udf0e\ud83c\udf0b\ud83c\udfb2\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 5417, "following_count": 5566, "tweet_count": 23314, "listed_count": 3}, "id": "769180382"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "FabianoCFX", "verified": false, "name": "Fabiano Figueiredo", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 5001, "tweet_count": 345809, "listed_count": 19}, "id": "171498377"}, {"location": "Brasil - Rio de Janeiro", "username": "DenerFabricio", "verified": false, "name": "Estudante antigo", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 807, "tweet_count": 16004, "listed_count": 0}, "id": "27381748"}, {"location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "tenis_1", "verified": false, "name": "Mr. Tenis\ud83c\udfbe", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 396, "tweet_count": 17293, "listed_count": 0}, "id": "720437295132717057"}, {"username": "AnaCarlaProvin", "verified": false, "name": "Ana Carla Provin", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 928, "tweet_count": 4081, "listed_count": 1}, "id": "41869052"}, {"location": "Universidad Aut\u00f3noma de Nayari", "username": "celi_ahumada", "verified": false, "name": "TUZITANAY \ud83d\udc99\ud83d\udc99\u271d\u2652\u2622\u2623", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1148, "tweet_count": 35308, "listed_count": 1}, "id": "197115343"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "moema4", "verified": false, "name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 11261, "following_count": 9616, "tweet_count": 740076, "listed_count": 43}, "id": "54172293"}, {"username": "cesarmarin393", "verified": false, "name": "FUGUEMANN MARIN \ud83d\udc80\ud83d\udc80\u2620\u2620", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 3009, "tweet_count": 23386, "listed_count": 1}, "id": "2821573509"}, {"location": "GUADALAJARA JAL", "username": "fjdelatorre36", "verified": false, "name": "Javier de la Torre", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 4171, "tweet_count": 143992, "listed_count": 2}, "id": "1357889886"}, {"location": "Roma, It\u00e1lia", "username": "gramscista", "verified": false, "name": "#AntonioGramsci\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1597, "tweet_count": 372378, "listed_count": 27}, "id": "50365655"}, {"username": "cintiasanny", "verified": false, "name": "S\u00f4nia C\u00ednthia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 2741, "tweet_count": 38905, "listed_count": 2}, "id": "112161263"}, {"username": "FW_Narratorio", "verified": false, "name": "Narratorio (Diego J. Sa\u00f1udo)", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 1579, "tweet_count": 2144, "listed_count": 19}, "id": "481170252"}, {"location": "Burgos, Espa\u00f1a", "username": "Narratorio", "verified": false, "name": "Diego J. Sa\u00f1udo", "public_metrics": {"followers_count": 4747, "following_count": 758, "tweet_count": 5127, "listed_count": 104}, "id": "340425521"}, {"location": "Cidade Maravilhosa", "username": "veradiohead", "verified": false, "name": "Luciano Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1121, "tweet_count": 25991, "listed_count": 1}, "id": "113792661"}, {"username": "chocosccp", "verified": false, "name": "Felipe Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1420, "tweet_count": 12347, "listed_count": 1}, "id": "401080624"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "Dudu_Olivier", "verified": false, "name": "Bi world champion \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 16123, "following_count": 14314, "tweet_count": 16758, "listed_count": 9}, "id": "180446080"}, {"location": "Vit\u00f3ria exatamente", "username": "AurichEduarr", "verified": false, "name": "CID F", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1171, "tweet_count": 45264, "listed_count": 2}, "id": "865025723903488001"}, {"username": "homofobiaNAO", "verified": false, "name": "#HomofobiaN\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 32148, "following_count": 3566, "tweet_count": 80613, "listed_count": 308}, "id": "87938993"}, {"username": "LilaSan72505220", "verified": false, "name": "Mel Santos - \ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 2628, "tweet_count": 62589, "listed_count": 1}, "id": "1102339769344892928"}, {"location": "Goi\u00e2nia-GO", "username": "HonorinaS", "verified": false, "name": "Honorina Santos", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 868, "tweet_count": 7853, "listed_count": 0}, "id": "1281892046"}, {"location": "Brasilia-DF", "username": "fafamorais1957", "verified": false, "name": "fafamorais56LULA da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 6467, "following_count": 1534, "tweet_count": 237123, "listed_count": 16}, "id": "888164604874031109"}, {"username": "saulofreire97", "verified": false, "name": "Monteiro Gordasso", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1628, "tweet_count": 14875, "listed_count": 0}, "id": "706852540458147843"}, {"location": "SP Brasil ", "username": "RobertoZezinho", "verified": false, "name": "Z\u00c9 ROBERTO CPX", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 4990, "tweet_count": 122869, "listed_count": 4}, "id": "603220613"}, {"location": "Mexico", "username": "gerardolopezj", "verified": false, "name": "Gerardo Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 3271, "tweet_count": 36014, "listed_count": 10}, "id": "187782362"}, {"username": "MilerandNejar", "verified": false, "name": "Milerand Nejar", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 194, "tweet_count": 4264, "listed_count": 0}, "id": "1448167196"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "AnayanaD", "verified": false, "name": "MarySulyn", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 416, "tweet_count": 2837, "listed_count": 0}, "id": "143034503"}, {"location": "Norwich, Reino Unido", "username": "diegoleonarg", "verified": false, "name": "Diego Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 136, "tweet_count": 1025, "listed_count": 0}, "id": "4699129640"}, {"username": "Ricardo_Arjona", "verified": true, "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 10474396, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "id": "17549677"}, {"location": "Villa de las Lomas", "username": "RaulRmpadilla", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Padilla Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 123, "tweet_count": 2238, "listed_count": 0}, "id": "2696456653"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "RuyLucena", "verified": false, "name": "Ruy Lucena", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1455, "tweet_count": 12091, "listed_count": 2}, "id": "487077058"}, {"username": "CarlosAlvaradoA", "verified": false, "name": "Carlos Alvarado \ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1847, "tweet_count": 49265, "listed_count": 0}, "id": "193729323"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LagartixaDiaria", "verified": false, "name": "Lagartixa Di\u00e1ria", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1978, "tweet_count": 22387, "listed_count": 10}, "id": "1095389422785388544"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "gasparPirrone", "verified": false, "name": "\ud83c\udd36\ud83c\udd3f \u2708\ufe0e \u2708\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 247, "tweet_count": 42317, "listed_count": 0}, "id": "600610401"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "JulianOlariaga", "verified": false, "name": "Julian", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 470, "tweet_count": 78693, "listed_count": 4}, "id": "179349512"}, {"username": "Arcelia2710", "verified": false, "name": "Maria Arcelia Zamora Bonilla", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 372, "tweet_count": 2706, "listed_count": 0}, "id": "250299170"}, {"location": "Minas Gerais", "username": "arienemedina", "verified": false, "name": "Ariene Medina", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 81, "tweet_count": 3516, "listed_count": 21}, "id": "156048032"}, {"location": "Break the Rule (Let them Bark)", "username": "GlobalMBBUnion", "verified": false, "name": "\ud835\udc06\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc01\ud835\udc00\ud835\udc0b \ud835\udc0c\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc01\ud835\udc04\ud835\udc01\ud835\udc04 \ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 11465, "following_count": 54, "tweet_count": 3690, "listed_count": 58}, "id": "1019949591817531392"}, {"location": "Brasil", "username": "vomitacoamigo", "verified": false, "name": "Vomita\u00e7o \ud83d\udcda\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f Sergipe \u00e9 Lula", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 749, "tweet_count": 71701, "listed_count": 3}, "id": "709551037024182272"}, {"username": "cemad03", "verified": false, "name": "Rafael Orozc Mtz", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 790, "tweet_count": 15394, "listed_count": 1}, "id": "4282952594"}, {"location": "Curitiba, Brazil", "username": "Bullshico", "verified": false, "name": "Chico", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 427, "tweet_count": 27066, "listed_count": 34}, "id": "17887350"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Adrysscamar1", "verified": false, "name": "#AdryLula13", "public_metrics": {"followers_count": 17049, "following_count": 12986, "tweet_count": 98056, "listed_count": 12}, "id": "714582936188805120"}, {"username": "jsalazarsuyo", "verified": false, "name": "Janeth Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 279, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}, "id": "2172430973"}, {"username": "cmen2908", "verified": false, "name": "#StopPutinWar #StandWithUkraine \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 367, "tweet_count": 191072, "listed_count": 1}, "id": "2611334186"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "maria_cpxpires", "verified": false, "name": "Maria Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 566, "tweet_count": 19283, "listed_count": 1}, "id": "58454864"}, {"location": "19.157406,-96.11641", "username": "YordiMX", "verified": false, "name": "YordiMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8248, "tweet_count": 1186313, "listed_count": 108}, "id": "83719809"}, {"location": "Brasil", "username": "marcelletuita", "verified": false, "name": "bora derrubar o bozo!", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 578, "tweet_count": 36849, "listed_count": 4}, "id": "128243815"}, {"location": "Atizap\u00e1n de Zaragoza ", "username": "maurogranja", "verified": false, "name": "Mauro Granja Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4988, "tweet_count": 148790, "listed_count": 26}, "id": "91270190"}, {"location": "Natal- Brasil", "username": "Beniciodesa", "verified": false, "name": "Ben\u00edcio de S\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 230, "tweet_count": 5950, "listed_count": 7}, "id": "24894052"}, {"username": "MaiaDeusa", "verified": false, "name": "Deusa Maia\ud83c\udf35\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1104, "tweet_count": 34480, "listed_count": 0}, "id": "1002148736016048129"}, {"username": "eternosognator3", "verified": false, "name": "Eternosognatore", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 2306, "tweet_count": 32387, "listed_count": 4}, "id": "1185892866243125248"}, {"location": "Reggio nell'Emilia, Emilia Rom", "username": "ArenaRosario", "verified": false, "name": "Rosario Arena", "public_metrics": {"followers_count": 3789, "following_count": 2511, "tweet_count": 162853, "listed_count": 39}, "id": "478810298"}, {"location": "Brasil", "username": "ricardocunhampb", "verified": false, "name": "RICARDO CUNHA", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1394, "tweet_count": 16486, "listed_count": 4}, "id": "67879227"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "FabioPorchat", "verified": true, "name": "Fabio Porchat", "public_metrics": {"followers_count": 9178426, "following_count": 1339, "tweet_count": 14381, "listed_count": 3282}, "id": "33804533"}, {"location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "username": "Conde_Paspalho", "verified": false, "name": "Ghosts Of Blue", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2901, "tweet_count": 161642, "listed_count": 0}, "id": "145797801"}, {"username": "kimeratrix", "verified": false, "name": "T\u00falio", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 1157, "tweet_count": 140675, "listed_count": 38}, "id": "45131084"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil ", "username": "dog_germano", "verified": false, "name": "O tal do Germano", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 604, "tweet_count": 30071, "listed_count": 0}, "id": "1084867849368276995"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sampa_vip", "verified": false, "name": "Dinda Maria \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8799, "following_count": 9487, "tweet_count": 149193, "listed_count": 4}, "id": "1020263844390875136"}, {"username": "brhuntress", "verified": false, "name": "Matangi faz o L", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1375, "tweet_count": 5805, "listed_count": 0}, "id": "1173049868996218880"}, {"location": "Brasil", "username": "Cristiane_Soad", "verified": false, "name": "Cristiane Bento\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 790, "tweet_count": 63585, "listed_count": 37}, "id": "214582214"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "pimanu", "verified": false, "name": "Pietro Manuguerra", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 136, "tweet_count": 8612, "listed_count": 1}, "id": "156655337"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ", "username": "Danielalbino", "verified": false, "name": "Albino 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 230, "tweet_count": 3424, "listed_count": 2}, "id": "12736162"}, {"username": "izacrispi", "verified": false, "name": "Iza\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 LULA \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3002, "following_count": 2742, "tweet_count": 59167, "listed_count": 3}, "id": "1140904717217927168"}, {"location": "San Pedro Tlaquepaque, Jalisco", "username": "luishectorgtz", "verified": false, "name": "Luis H\u00e9ctor", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1653, "tweet_count": 22288, "listed_count": 1}, "id": "86218981"}, {"username": "CHIVISILVANITA", "verified": false, "name": "patricia Silvana", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1922, "tweet_count": 105847, "listed_count": 0}, "id": "951989105642090502"}, {"username": "jantoniobauhe", "verified": false, "name": "JOSE ANTONIO", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 2187, "tweet_count": 66796, "listed_count": 3}, "id": "1537729928"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Chile", "username": "natitacfu", "verified": false, "name": "Natita\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1124, "tweet_count": 12918, "listed_count": 0}, "id": "1075083044372008962"}, {"location": "Mexico City", "username": "AlvarezLeonardo", "verified": false, "name": "Leonardo Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 2461, "tweet_count": 30148, "listed_count": 1}, "id": "49257238"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "alexivanlopez1", "verified": false, "name": "alexivan lopez", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "id": "712924861"}, {"username": "Cluzcar", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394"}, {"location": "Somewhere ", "username": "MarcelaSaebL", "verified": false, "name": "Marcelasaeblima.", "public_metrics": {"followers_count": 45912, "following_count": 2292, "tweet_count": 174082, "listed_count": 266}, "id": "178537092"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "_Gagadusa", "verified": false, "name": "A Lady Medusa \ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 589, "tweet_count": 20140, "listed_count": 27}, "id": "131619205"}, {"username": "_yuriesteves", "verified": false, "name": "Yuri vota Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 1348, "tweet_count": 7927, "listed_count": 10}, "id": "99957358"}, {"location": "Sorocaba", "username": "patbar10", "verified": false, "name": "Pat Barreto Camargo", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 608, "tweet_count": 7975, "listed_count": 0}, "id": "58042915"}, {"location": "Santa Maria, Brasil", "username": "lanzavicosa", "verified": false, "name": "Aislan", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 2091, "tweet_count": 36460, "listed_count": 1}, "id": "3430736811"}, {"location": "Mexico City", "username": "alex_camacho", "verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1070, "tweet_count": 20566, "listed_count": 0}, "id": "119841527"}, {"username": "HessMiryam", "verified": false, "name": "Miry\u00e1m Hess", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1714, "tweet_count": 14667, "listed_count": 0}, "id": "1103455631439265797"}, {"location": "Via Fontanellato 69 Roma", "username": "CheGuevaraRoma", "verified": false, "name": "CheGuevara Roma", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 2312, "tweet_count": 78529, "listed_count": 46}, "id": "621230485"}, {"location": "ela/dela | pan\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "lilistarg", "verified": false, "name": "\u306dLili \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 6469, "following_count": 377, "tweet_count": 9931, "listed_count": 6}, "id": "726657747907940352"}, {"location": "Mexico DF", "username": "GeorgeRamire", "verified": false, "name": "Jorge Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 487, "tweet_count": 2662, "listed_count": 0}, "id": "48384111"}, {"location": "Mexico", "username": "lcardena6", "verified": false, "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 697, "tweet_count": 40487, "listed_count": 0}, "id": "3202566284"}, {"username": "Egito_e", "verified": false, "name": "Manoel E. Moura", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 117, "tweet_count": 4985, "listed_count": 0}, "id": "516968234"}, {"location": "Everywhere", "username": "Juan_C_Bello", "verified": false, "name": "Juan Carlos Bello", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 4982, "tweet_count": 54668, "listed_count": 11}, "id": "37955142"}, {"location": "Tijuana - San Diego", "username": "SoyDavidMejia", "verified": false, "name": "Soy David Mej\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 1889, "tweet_count": 13411, "listed_count": 29}, "id": "219361857"}, {"username": "KatiaCr40250303", "verified": false, "name": "katia", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 298, "tweet_count": 23639, "listed_count": 0}, "id": "1113106426078117889"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "QueiroZFFC", "verified": false, "name": "Guina \u1da0\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1612, "tweet_count": 25926, "listed_count": 0}, "id": "819016529152983040"}, {"username": "vanialvb", "verified": false, "name": "Vania Villas B\u00f4as\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 3304, "tweet_count": 6047, "listed_count": 1}, "id": "2562709359"}, {"username": "AuroraFerEsca", "verified": false, "name": "Ag\u00fci \ud83d\udc96\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 946, "tweet_count": 256287, "listed_count": 1}, "id": "995120581187059713"}, {"location": "Miami, FL", "username": "YahooNoticias", "verified": true, "name": "Yahoo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 93788, "following_count": 49, "tweet_count": 117454, "listed_count": 1469}, "id": "17905183"}, {"username": "Jorroromex", "verified": false, "name": "Jorroromex", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 573, "tweet_count": 105859, "listed_count": 0}, "id": "243408974"}, {"location": "Rj, Zona Oeste ", "username": "gwbigoI", "verified": false, "name": "beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 0, "tweet_count": 148277, "listed_count": 4}, "id": "741373380444729348"}, {"username": "lindamaria010", "verified": false, "name": "Maria Gon\u00e7alves VT\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 2097, "tweet_count": 18747, "listed_count": 2}, "id": "498389510"}, {"location": "sc", "username": "analuapom", "verified": false, "name": "analu", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 1273, "tweet_count": 22531, "listed_count": 1}, "id": "1101227236085121030"}, {"username": "VMadridMarin1", "verified": false, "name": "Vicente Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1005, "tweet_count": 59885, "listed_count": 4}, "id": "460787571"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "jojevaro", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 de Jes\u00fas Vazque", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1642, "tweet_count": 87245, "listed_count": 1}, "id": "2364564990"}, {"location": "Curitiba", "username": "qualquerhuma", "verified": false, "name": "lulista futurista petezona convicta \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 876, "tweet_count": 170995, "listed_count": 29}, "id": "98929520"}, {"location": "hwanzinho", "username": "thkwel", "verified": false, "name": "kael d", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 811, "tweet_count": 37530, "listed_count": 2}, "id": "1016822652898631681"}, {"username": "CibeleSaturnino", "verified": false, "name": "Cibele\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 3210, "tweet_count": 26748, "listed_count": 2}, "id": "4750279601"}, {"location": "Teresina, Brasil", "username": "Saodionisio", "verified": false, "name": "Saint Denis", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608470, "listed_count": 17}, "id": "50613002"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "PmLuck_", "verified": false, "name": "Paulo LULA 13 \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 925, "tweet_count": 55138, "listed_count": 2}, "id": "2384231552"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco, M\u00e9xico.", "username": "BaldemarRivOroz", "verified": false, "name": "Bri RO", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1242, "tweet_count": 23432, "listed_count": 0}, "id": "3235739473"}, {"location": "Brasil", "username": "Supervisora", "verified": false, "name": "Mirtes Pinto LULA DA SILVA!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 8951, "following_count": 4545, "tweet_count": 363172, "listed_count": 8}, "id": "70134660"}, {"username": "philippossis", "verified": false, "name": "Lourdes Arroyo", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 623, "tweet_count": 221179, "listed_count": 44}, "id": "121600619"}, {"location": "Junto a la Victoria.", "username": "torres2002", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Lop\u00e9z 2002", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1263, "tweet_count": 164003, "listed_count": 16}, "id": "88035796"}, {"location": "Merida", "username": "rolgz", "verified": false, "name": "Juan Linares", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 314, "tweet_count": 66675, "listed_count": 5}, "id": "276303330"}, {"location": "Brasil", "username": "p17e700r", "verified": false, "name": "pereira paulo", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 464, "tweet_count": 48654, "listed_count": 5}, "id": "2426202560"}, {"location": "Brasil", "username": "eliomaroneves", "verified": false, "name": "Eliomar Neves", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 577, "tweet_count": 5488, "listed_count": 0}, "id": "253496237"}, {"username": "PoxaThay_", "verified": false, "name": "Thay", "public_metrics": {"followers_count": 27461, "following_count": 8984, "tweet_count": 35163, "listed_count": 13}, "id": "334567860"}, {"location": "BH/MG- morando no Rio", "username": "psique271", "verified": false, "name": "Ana Carolina Alvarenga Lula presidente \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 2942, "tweet_count": 28538, "listed_count": 3}, "id": "51712890"}, {"location": "ponte amarela ", "username": "Mnjota22", "verified": false, "name": "RARO\ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 438, "tweet_count": 120575, "listed_count": 0}, "id": "764300513294839809"}, {"location": "Mexico", "username": "Starlight_myo", "verified": false, "name": "Ale Pedroza", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1451, "tweet_count": 137402, "listed_count": 0}, "id": "967968622344884224"}, {"location": "El pa\u00eds del no me acuerdo", "username": "CalicedoChico", "verified": false, "name": "el pueblo siempre vuelve", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 464, "tweet_count": 19013, "listed_count": 0}, "id": "1123373487962324992"}, {"location": "Brasil", "username": "Lelecoutz", "verified": false, "name": "MaLelevola 13 \ud83e\udd91 \ud83c\udf35 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 32263, "following_count": 14933, "tweet_count": 269063, "listed_count": 67}, "id": "123567016"}, {"username": "PCamdera", "verified": false, "name": "Paulina Camdera", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 2682, "tweet_count": 56061, "listed_count": 0}, "id": "933489420426194944"}, {"username": "alexmormoll", "verified": false, "name": "alexmormoll", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 3412, "tweet_count": 3785, "listed_count": 7}, "id": "161834509"}, {"username": "metanarrativa", "verified": false, "name": "Pel \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1278, "tweet_count": 43614, "listed_count": 1}, "id": "977682864568446976"}, {"username": "fabiofischer", "verified": false, "name": "Clonazepan na caixa d\u2019agua", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1570, "tweet_count": 99582, "listed_count": 11}, "id": "54013721"}, {"username": "PequeQuiroz3", "verified": false, "name": "PequeQuiroz", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1021, "tweet_count": 37520, "listed_count": 0}, "id": "1004527086198018048"}, {"username": "RoseMatos18", "verified": false, "name": "Civil insignificante \ud83d\udd25 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 3340, "tweet_count": 6270, "listed_count": 1}, "id": "831495466323939329"}, {"username": "rocafmadrid", "verified": false, "name": "Free FM classics", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 8, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}, "id": "1135011823240011777"}, {"location": "Worldwide", "username": "freefmworld", "verified": false, "name": "FREE FM World", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 321, "tweet_count": 3395, "listed_count": 5}, "id": "737511994266255360"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "donatoojeda2", "verified": false, "name": "Dod\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 259, "tweet_count": 47902, "listed_count": 3}, "id": "71125225"}, {"username": "livier_Montes", "verified": false, "name": "Livier Hern\u00e1ndez Miramontes", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 939, "tweet_count": 45982, "listed_count": 0}, "id": "3015971495"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SalaverryKaren", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u029e\u03baaren \ud83c\uddf8\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 230, "tweet_count": 12091, "listed_count": 0}, "id": "1069791804713852928"}, {"username": "asoriano60", "verified": false, "name": "Negro_05 Arq.", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1944, "tweet_count": 85202, "listed_count": 10}, "id": "2269372252"}, {"location": "Madrid", "username": "xxdelgado", "verified": false, "name": "Vive deportivamente", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 14, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}, "id": "131639343"}, {"location": "Bucaramanga - Santander", "username": "UMBBUCARAMANGA", "verified": false, "name": "UMB Bucaramanga", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 127, "tweet_count": 1391, "listed_count": 2}, "id": "2370584654"}, {"username": "henryfranco_", "verified": false, "name": "ENRIQUE FRANCO", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 335, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "id": "267322725"}, {"username": "solbkse", "verified": false, "name": "Tia Am\u00e9lia", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1601, "tweet_count": 68414, "listed_count": 0}, "id": "2477020410"}, {"username": "cybbs", "verified": false, "name": "Cybelle", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1288, "tweet_count": 24622, "listed_count": 6}, "id": "31166105"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "acc_travessias", "verified": false, "name": "Augusto Cesar Costa", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 416, "tweet_count": 17762, "listed_count": 10}, "id": "26657813"}, {"location": "chula vista,ca.", "username": "IDefensor", "verified": false, "name": "Protector Defensor I", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 5000, "tweet_count": 482150, "listed_count": 64}, "id": "2884972871"}, {"location": "Crici\u00fama, Santa Catarina", "username": "well_storms", "verified": false, "name": "well", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1231, "tweet_count": 246068, "listed_count": 8}, "id": "186284324"}, {"username": "juanjosearredo2", "verified": false, "name": "juan jose arredondo", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 804, "tweet_count": 113164, "listed_count": 0}, "id": "551317832"}, {"username": "PeaPrplp56", "verified": false, "name": "Pedro Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 169, "tweet_count": 1055, "listed_count": 1}, "id": "1114494331"}, {"username": "manfreedobeatn1", "verified": false, "name": "manfreedo beatnick \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 5002, "tweet_count": 36436, "listed_count": 1}, "id": "2966929743"}, {"location": "\u00a0520/ 1891014/71427321893/", "username": "giveuperror", "verified": false, "name": "let", "public_metrics": {"followers_count": 29983, "following_count": 27415, "tweet_count": 281776, "listed_count": 30}, "id": "469686455"}, {"location": "ciudad de M\u00e9xico", "username": "carrascom_e", "verified": false, "name": "elizabeth", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 479, "tweet_count": 17684, "listed_count": 0}, "id": "3315449593"}, {"username": "Reginal97919030", "verified": false, "name": "Reginaldo Pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 160, "tweet_count": 1246, "listed_count": 0}, "id": "1103582413500940288"}, {"location": "Villa valeria - Argentina", "username": "Matiasretamoso0", "verified": false, "name": "Matias", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 597, "tweet_count": 11955, "listed_count": 0}, "id": "1586825826"}, {"location": "Serrapetrona (MC), Marche", "username": "ALBERTOSEVERIN7", "verified": false, "name": "ALBERTO_SEVERINI", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 942, "tweet_count": 210950, "listed_count": 18}, "id": "721338196639014912"}, {"username": "Teozapvaz", "verified": false, "name": "Teodoro Zapata", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 269, "tweet_count": 12239, "listed_count": 0}, "id": "509063754"}, {"location": "Brasil", "username": "zeloforyou", "verified": false, "name": "Brenda", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 937, "tweet_count": 57876, "listed_count": 1}, "id": "905778334495277056"}, {"location": "Brasil - Pernambuco/Recife ", "username": "thaliabarros", "verified": false, "name": "Nath\u00e1lia Barros \ud83c\udf05", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1415, "tweet_count": 62754, "listed_count": 5}, "id": "76679251"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Keshi", "verified": false, "name": "rk.", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 893, "tweet_count": 42781, "listed_count": 8}, "id": "1013523249605562369"}, {"location": "Entre a ilus\u00e3o e a decep\u00e7\u00e3o", "username": "tulid_mauri", "verified": false, "name": "lobo de g\u00eanero discut\u00edvel", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 347, "tweet_count": 5746, "listed_count": 0}, "id": "1115750852143144960"}, {"location": "Mexico", "username": "MaruBarraza", "verified": false, "name": "Maru", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 811, "tweet_count": 44959, "listed_count": 4}, "id": "96820121"}, {"location": "Brasil", "username": "CoracaoNavega", "verified": false, "name": "Navega Cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 270, "tweet_count": 13047, "listed_count": 0}, "id": "1088525702587133952"}, {"location": "Ciudad del este, Paraguay.", "username": "elmagordito10", "verified": false, "name": "Mai", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 794, "tweet_count": 28142, "listed_count": 2}, "id": "173421360"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "di_ro", "verified": false, "name": "DIRO", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 2689, "tweet_count": 67069, "listed_count": 41}, "id": "45869893"}, {"username": "ppluisone", "verified": false, "name": "JLAndrade", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 292, "tweet_count": 7621, "listed_count": 0}, "id": "584287503"}, {"location": "Mexico", "username": "alfsot", "verified": false, "name": "alfsot", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 74, "tweet_count": 14526, "listed_count": 0}, "id": "114946990"}, {"location": "Florian\u00f3polis/BRAZIL", "username": "Gusbelli", "verified": false, "name": "Gustavo Belli", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 822, "tweet_count": 28881, "listed_count": 34}, "id": "40106470"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Mirabili", "verified": false, "name": "Cl\u00e1udia Stefani", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 3310, "tweet_count": 82299, "listed_count": 8}, "id": "60606730"}, {"location": "Toronto, Canada", "username": "_jamesrusso", "verified": false, "name": "Tiago \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 173, "tweet_count": 116272, "listed_count": 16}, "id": "51635847"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "maay_dornelles", "verified": false, "name": "Srt.\u00aa Dornelles \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 175, "tweet_count": 30194, "listed_count": 3}, "id": "146014393"}, {"location": "La Granja, Chile", "username": "nachow", "verified": false, "name": "Nachow", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 633, "tweet_count": 204518, "listed_count": 24}, "id": "15662857"}, {"location": "Chile", "username": "izariez", "verified": false, "name": "\u30a4\u30b6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 501, "tweet_count": 232188, "listed_count": 72}, "id": "99576437"}, {"username": "Euhein2019", "verified": false, "name": "Euhein", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 524, "tweet_count": 4791, "listed_count": 0}, "id": "1087096654690439169"}, {"location": "Mexico", "username": "cvvvla", "verified": false, "name": "Carla Garc\u00eda \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 3506, "tweet_count": 9608, "listed_count": 2}, "id": "78360129"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "arturomarque", "verified": false, "name": "Arturo Marquez", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 568, "tweet_count": 903, "listed_count": 0}, "id": "93559543"}, {"location": "M\u00e9xico,  D.F", "username": "frascomora", "verified": false, "name": "Francisco Morales", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 657, "tweet_count": 77701, "listed_count": 2}, "id": "101802432"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "PauloBarney", "verified": false, "name": "Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1143, "tweet_count": 3256, "listed_count": 1}, "id": "1176496954320314368"}, {"username": "Malipe6", "verified": false, "name": "Malu", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 925, "tweet_count": 89668, "listed_count": 1}, "id": "933393694526500864"}, {"username": "historia80", "verified": false, "name": "Pat", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 2672, "tweet_count": 88830, "listed_count": 1}, "id": "476982649"}, {"location": "Valinhos, Brasil", "username": "SaloioLuci", "verified": false, "name": "luci.saloio", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 2400, "tweet_count": 15393, "listed_count": 0}, "id": "1088609046654078978"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GuilhermeJrg", "verified": false, "name": "Guilherme", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1125, "tweet_count": 127778, "listed_count": 24}, "id": "54910850"}, {"location": "Brasil", "username": "AnaSilva23", "verified": false, "name": "Ana Silva", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 409, "tweet_count": 48604, "listed_count": 1}, "id": "287912847"}, {"username": "alslir", "verified": false, "name": "L.", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 76, "tweet_count": 8026, "listed_count": 0}, "id": "1169764678920265728"}, {"username": "Guiller18042939", "verified": false, "name": "Memo migaja", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 749, "tweet_count": 33877, "listed_count": 0}, "id": "850191803747663872"}, {"location": "in br", "username": "spaventto", "verified": false, "name": "\u2022 marina \u30df\u2606 \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 266, "tweet_count": 95356, "listed_count": 1}, "id": "1881546590"}, {"location": "Cianorte, Brasil", "username": "DemiLvtofan", "verified": false, "name": "nightingale \u2022 HOLYFVCK \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1054, "tweet_count": 40806, "listed_count": 1}, "id": "4764674294"}, {"username": "josfeit", "verified": false, "name": "Josfeit", "public_metrics": {"followers_count": 3968, "following_count": 4300, "tweet_count": 30290, "listed_count": 5}, "id": "1169990657148116996"}, {"username": "120_aap", "verified": false, "name": "alberto aguilar pala", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 408, "tweet_count": 8183, "listed_count": 0}, "id": "1183447153"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "OneLag", "verified": true, "name": "Galeno Lima \u5341\u4e09 \u30a4\u30ab\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 4712, "following_count": 9997, "tweet_count": 144164, "listed_count": 126}, "id": "3493611"}, {"location": "Comarca de Saudade", "username": "Dvoto13", "verified": false, "name": "Eu quero \u00e9 Lula Presidente", "public_metrics": {"followers_count": 4023, "following_count": 4998, "tweet_count": 80071, "listed_count": 2}, "id": "802996814588809216"}, {"location": "Curitiba", "username": "R0GERlO", "verified": false, "name": "Rog\u00e9rio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1041, "tweet_count": 116569, "listed_count": 30}, "id": "91936966"}, {"location": "Brazil", "username": "monibe10", "verified": false, "name": "M\u00f3nica \ud83e\uddec\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\ud83e\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 4194, "tweet_count": 84415, "listed_count": 6}, "id": "59341292"}, {"username": "PacoJRobles", "verified": false, "name": "Francisco J. Robles", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 4993, "tweet_count": 62387, "listed_count": 2}, "id": "1423077716"}, {"location": "ToraNoRabbu's Ville ", "username": "ChalacaVermelho", "verified": false, "name": "Z\u00e9 das Tora", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 2705, "tweet_count": 30617, "listed_count": 1}, "id": "1002619483599622145"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "marcelo_semer", "verified": false, "name": "Marcelo Semer", "public_metrics": {"followers_count": 74756, "following_count": 2033, "tweet_count": 43116, "listed_count": 353}, "id": "215322898"}, {"username": "ricardoentwit", "verified": false, "name": "ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1186, "tweet_count": 121600, "listed_count": 7}, "id": "2892385506"}, {"username": "marciax34713536", "verified": false, "name": "marcia xavier", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 515, "tweet_count": 2342, "listed_count": 0}, "id": "930074516486750208"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "tparanhos", "verified": false, "name": "Ta\u00eds Paranhos - \u30d1\u30e9\u30fc\u30cb\u30e7\u30b9", "public_metrics": {"followers_count": 4205, "following_count": 4975, "tweet_count": 134471, "listed_count": 41}, "id": "38011323"}, {"location": "Aracaju - SE", "username": "ana_assuncao", "verified": false, "name": "Ana Assun\u00e7\u00e3o\ud83d\udea9\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 5002, "tweet_count": 56028, "listed_count": 4}, "id": "54582865"}, {"location": "\ud835\udc06\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e", "username": "benbridgertton", "verified": false, "name": "camsz \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 382, "tweet_count": 1933, "listed_count": 3}, "id": "1156357036881395712"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "victoriadanah", "verified": false, "name": "victoria dana h", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 2710, "tweet_count": 15790, "listed_count": 7}, "id": "558948010"}, {"username": "SoniaLaVera", "verified": false, "name": "L'Italia Vera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 15336, "following_count": 12786, "tweet_count": 1057093, "listed_count": 44}, "id": "424084271"}, {"location": "Berazategui", "username": "AngelitoGomeez", "verified": false, "name": "AngelGomez19", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1363, "tweet_count": 123680, "listed_count": 12}, "id": "592364389"}, {"location": "Brasil", "username": "alinegalbuq", "verified": false, "name": "Aline de Albuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 260, "tweet_count": 14294, "listed_count": 1}, "id": "1160196754551320576"}, {"location": "Westeros", "username": "daniwinkelmann", "verified": false, "name": "Joana das Neves \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1280, "tweet_count": 49790, "listed_count": 4}, "id": "326162752"}, {"username": "Tu_Mascarita", "verified": false, "name": "Tu Mascarita Sagrada", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1846, "tweet_count": 16464, "listed_count": 1}, "id": "264636893"}, {"username": "Areyleon", "verified": false, "name": "La mu\u00f1eca fea", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 395, "tweet_count": 7685, "listed_count": 2}, "id": "1349886080"}, {"username": "Rbbazzo", "verified": false, "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 795, "tweet_count": 5996, "listed_count": 0}, "id": "390123602"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "llinikerpinho14", "verified": false, "name": "L\u00edniker\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 289, "tweet_count": 28706, "listed_count": 1}, "id": "736003792198619136"}, {"location": "she/her", "username": "wolfemenzie", "verified": false, "name": "carolina", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 129, "tweet_count": 62178, "listed_count": 0}, "id": "885902209191473152"}, {"location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "username": "periodico_lavoz", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dico La Voz", "public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 1330, "tweet_count": 157038, "listed_count": 68}, "id": "1613963288"}, {"location": "En todo M\u00e9xico", "username": "RaulPerez1811", "verified": false, "name": "Ra\u00fal P\u00e9rez Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 2673, "tweet_count": 78896, "listed_count": 8}, "id": "104360795"}, {"location": "\u1160\n\u1160\n\u1160\u2800\u2800\u1160\n\u1160\n\u1160\u2800\u2800\u1160\n\u1160\n\u1160\u2800\u2800", "username": "PSYCH_SIMP", "verified": false, "name": "\ud835\udca9\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude24\ud835\ude2a\ud835\ude34\ud835\ude30", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 2, "tweet_count": 25326, "listed_count": 3}, "id": "1038579219721154560"}, {"location": "He/Him \u00b0 22 yrs", "username": "_moonstxne", "verified": false, "name": "\u27b3 (`\u2260\u250f\u2513\u2297\u00b4): Luluke \u00aa \ud83d\udcd5", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 265, "tweet_count": 37632, "listed_count": 3}, "id": "1188309395731615745"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "jsabines28", "verified": false, "name": "George", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 716, "tweet_count": 6291, "listed_count": 0}, "id": "67343137"}, {"location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "username": "Maus0", "verified": false, "name": "M@uso", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1511, "tweet_count": 4907, "listed_count": 3}, "id": "149661191"}, {"location": "Recife - Pernambuco", "username": "misassj", "verified": false, "name": "Misa Severino", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1249, "tweet_count": 47970, "listed_count": 8}, "id": "61369650"}, {"username": "zodiacvirtues", "verified": false, "name": "bruxa do 52 \ud83c\udf0e \ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 124, "tweet_count": 20154, "listed_count": 6}, "id": "138613662"}, {"location": "Cd de la furia", "username": "martiamex", "verified": false, "name": "Marti", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1527, "tweet_count": 38555, "listed_count": 4}, "id": "168906367"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "duvidoso1508", "verified": false, "name": "Luiz Antonio da Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 3203, "tweet_count": 80965, "listed_count": 3}, "id": "4790051777"}, {"username": "1jaar1975", "verified": false, "name": "Juan Antonio Alvarad", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 121, "tweet_count": 7838, "listed_count": 0}, "id": "169305076"}, {"location": "mans\u00e3o Bly", "username": "imnotbruh_", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19 di\u00e1rio da bruh | \ud83d\udcd6 Sem cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 2364, "tweet_count": 18598, "listed_count": 1}, "id": "1179553235054530560"}, {"location": "Niter\u00f3i", "username": "gdiasaz", "verified": false, "name": "Gustavo Dias", "public_metrics": {"followers_count": 7455, "following_count": 683, "tweet_count": 17964, "listed_count": 10}, "id": "1115048219237548032"}, {"location": "Cedral San Luis Potosi", "username": "tayitolokito", "verified": false, "name": "Tin_Larin24", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 802, "tweet_count": 7504, "listed_count": 0}, "id": "435547023"}, {"username": "AlemAmarildo", "verified": false, "name": "Antonio Rodr\u00edguez, Antitroll y antifascista.", "public_metrics": {"followers_count": 5841, "following_count": 5485, "tweet_count": 601277, "listed_count": 59}, "id": "827048251"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "YosoytiaMimi", "verified": false, "name": "Yo \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1378, "tweet_count": 60988, "listed_count": 9}, "id": "51882574"}, {"username": "Gabianma", "verified": false, "name": "Gaby Mon H", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 332, "tweet_count": 21975, "listed_count": 1}, "id": "2412061309"}, {"username": "feliciano1953", "verified": false, "name": "Feliciano Ruelas.", "public_metrics": {"followers_count": 6542, "following_count": 4008, "tweet_count": 96022, "listed_count": 15}, "id": "881235509724315648"}, {"location": "Assis, Brasil", "username": "RenanHigashi", "verified": false, "name": "Papai da Helena Tricolor", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1404, "tweet_count": 26500, "listed_count": 4}, "id": "196411379"}, {"username": "fpachecor64", "verified": false, "name": "Fernando Pacheco R.", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 803, "tweet_count": 44669, "listed_count": 1}, "id": "586164246"}, {"location": "Brasil", "username": "stormyredbone", "verified": false, "name": "\u2604\ufe0f Stormy Redbone \u2604\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 24288, "listed_count": 1}, "id": "3547987701"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "ortegahector", "verified": false, "name": "Hector Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 3121, "tweet_count": 48895, "listed_count": 2}, "id": "82623255"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "carl17696488", "verified": false, "name": "carl", "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 4904, "tweet_count": 57838, "listed_count": 3}, "id": "1150498384882675715"}, {"username": "SturmIngrid", "verified": false, "name": "Ingrid Nancy Sturm", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 2977, "tweet_count": 18961, "listed_count": 0}, "id": "1144282613022175239"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "karenxchaves", "verified": false, "name": "Karen Chaves", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 208, "tweet_count": 64230, "listed_count": 1}, "id": "760947898125344768"}, {"username": "10Pato8", "verified": false, "name": "Patricio Hernandez 8", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 598, "tweet_count": 51375, "listed_count": 1}, "id": "2415299904"}, {"username": "Pinhoneiro", "verified": false, "name": "Pinho For You", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 2750, "tweet_count": 34113, "listed_count": 1}, "id": "189641928"}, {"location": "Campinas, Brasil", "username": "JCPaiva15", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 3179, "tweet_count": 48626, "listed_count": 1}, "id": "2566190041"}, {"location": "M\u00e9xico lindo", "username": "yooomiguel", "verified": false, "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2294, "tweet_count": 17443, "listed_count": 5}, "id": "147303827"}, {"username": "algmnamultidao", "verified": false, "name": "Algu\u00e9m na multid\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1208, "tweet_count": 42431, "listed_count": 3}, "id": "4431174149"}, {"location": "Taubat\u00e9 - SP", "username": "JotaKar", "verified": false, "name": "Comandante Jota", "public_metrics": {"followers_count": 18300, "following_count": 11843, "tweet_count": 620208, "listed_count": 134}, "id": "55259370"}, {"location": "Na Selva", "username": "entaosuspira", "verified": false, "name": "Sorry sunshine, wrong place \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 3116, "tweet_count": 18849, "listed_count": 1}, "id": "1035263561457721345"}, {"location": "M\u00e9xico ", "username": "ivan_gunner", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n Galindo Gaminio", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 797, "tweet_count": 57662, "listed_count": 10}, "id": "146613032"}, {"username": "karyantuan", "verified": false, "name": "alma karina", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 4855, "tweet_count": 76454, "listed_count": 5}, "id": "100569549"}, {"location": "Olinda", "username": "paulobranko", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 879, "tweet_count": 6548, "listed_count": 5}, "id": "39243529"}, {"username": "oscarmayoral", "verified": false, "name": "OscarMayoral", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 239, "tweet_count": 18663, "listed_count": 0}, "id": "167014227"}, {"location": "Puebla", "username": "diegosandoval13", "verified": false, "name": "DIego Sandoval", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 727, "tweet_count": 12483, "listed_count": 1}, "id": "144321731"}, {"username": "lucaslunayyo", "verified": false, "name": "Patty", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 168, "tweet_count": 31565, "listed_count": 1}, "id": "310007220"}, {"username": "aravenjpg", "verified": false, "name": "Ana \ud83c\udfa5", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 434, "tweet_count": 32644, "listed_count": 0}, "id": "3391351216"}, {"location": "Brasil ", "username": "jorgedesignerbr", "verified": false, "name": "JorgeSilva\ud83d\udea913 LulaSilva", "public_metrics": {"followers_count": 6216, "following_count": 4539, "tweet_count": 180291, "listed_count": 6}, "id": "23585798"}, {"username": "Sr_Clau", "verified": false, "name": "Sr_Clau", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 553, "tweet_count": 9055, "listed_count": 0}, "id": "116600699"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "eggroldaoo", "verified": false, "name": "Betegomes", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1005, "tweet_count": 54789, "listed_count": 27}, "id": "2889809153"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "NitaNaldi16", "verified": false, "name": "Nita Naldi \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 727, "tweet_count": 21228, "listed_count": 1}, "id": "2450696996"}, {"location": "Distrito Federal", "username": "NSaldvar", "verified": false, "name": "Natalia Sald\u00edvar", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 265, "tweet_count": 5697, "listed_count": 0}, "id": "1115892853"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "souza_g1", "verified": false, "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 815, "tweet_count": 172251, "listed_count": 4}, "id": "736251259594940417"}, {"location": "Brasil", "username": "pereira_mayaraa", "verified": false, "name": "Mayara", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 204, "tweet_count": 18151, "listed_count": 0}, "id": "63744318"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 212, "tag": "SemLicencaParaMatar"}, {"start": 213, "end": 231, "tag": "CarluxoMelindrado"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 214, "end": 230, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "CarluxoMelindrado"}]}, "created_at": "2019-11-22T11:54:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", entenda, isso n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica \u00e9 confiss\u00e3o de culpa atrav\u00e9s de ato falho.\n\n#SemLicencaParaMatar\n#CarluxoMelindrado", "edit_history_tweet_ids": ["1197845817350086661"], "id": "1197845817350086661", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 79, "like_count": 3667, "quote_count": 14}, "author_id": "1475239706"}, {"created_at": "2019-11-22T14:17:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia sobre seu crime. Ele tamb\u00e9m foi um dos l\u00edderes religiosos a participar do ato ecum\u00eanico em homenagem ao jornalista https://t.co/VcFhZMRClT", "edit_history_tweet_ids": ["1197881847893647363"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/VcFhZMRClT", "expanded_url": "https://twitter.com/monicabergamo/status/1197877829817360385", "display_url": "twitter.com/monicabergamo/\u2026"}]}, "id": "1197881847893647363", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 16, "like_count": 3521, "quote_count": 14}, "author_id": "1036451355148406785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197877829817360385"}]}, {"created_at": "2019-11-22T14:02:41.000Z", "lang": "pt", "text": "O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog, enfrentando a vers\u00e3o oficial das for\u00e7as policiais que assassinaram o jornalista. Uma voz de coragem em tempos sombrios", "edit_history_tweet_ids": ["1197878065839239169"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "id": "1197878065839239169", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 16, "like_count": 2112, "quote_count": 40}, "author_id": "48070448"}, {"created_at": "2019-11-22T01:39:52.000Z", "lang": "es", "text": "Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso suicida y a sus grupos delincuenciales de parte de esta parejita\nAsco!", "edit_history_tweet_ids": ["1197691132140032000"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}]}, "id": "1197691132140032000", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "author_id": "85017665"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "RodaViva"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/2am0zg4NVc", "expanded_url": "https://bit.ly/2KMB11g", "display_url": "bit.ly/2KMB11g"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/1yd80L5JXi", "expanded_url": "https://twitter.com/rodaviva/status/1197914883679047681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1yd80L5JXi", "media_key": "7_1197914752632197120"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:28:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sobre sua a\u00e7\u00e3o que impediu que Vladimir Herzog fosse enterrado como suicida. Veja a \u00edntegra: https://t.co/2am0zg4NVc https://t.co/1yd80L5JXi", "edit_history_tweet_ids": ["1197914883679047681"], "id": "1197914883679047681", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 14, "like_count": 649, "quote_count": 13}, "author_id": "14840606"}, {"created_at": "2019-11-22T15:22:53.000Z", "lang": "es", "text": "Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros, s\u00f3lo confirma la construcci\u00f3n suicida de una dictadura al aniquilar al gran \u00e1rbitro en las contiendas electorales. S\u00f3lo quedar\u00e1 un \u00e1rbitro: AMLO", "edit_history_tweet_ids": ["1197898252676259840"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "id": "1197898252676259840", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 77, "like_count": 1361, "quote_count": 24}, "author_id": "96853458"}, {"created_at": "2019-11-18T05:18:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Nao sei quem \u00e9 essa pita, se tem Twitter so quero dizer que yah matou no sorriso e meu voto foi pra ela\ud83d\ude18. Pe\u00e7o tag dela se ela tiver conta https://t.co/QpPwn3W179", "edit_history_tweet_ids": ["1196296690749366272"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8844, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/QpPwn3W179", "expanded_url": "https://twitter.com/Barra_Loco/status/1196296690749366272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QpPwn3W179", "media_key": "3_1196296673938595840"}]}, "id": "1196296690749366272", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 317, "quote_count": 1}, "author_id": "1023626655997337600"}, {"created_at": "2019-11-22T15:22:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterrar Vladimir Herzog como suicida e organizou o ato ecum\u00eanico da Pra\u00e7a da S\u00e9 em 1975, que iniciou a derrocada da ditadura militar. Sobel, presente! \u270a", "edit_history_tweet_ids": ["1197898189954781184"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.6196, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e9"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "id": "1197898189954781184", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 11, "like_count": 1127, "quote_count": 5}, "author_id": "1202130601"}, {"created_at": "2019-11-22T15:41:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fascismo com coragem e f\u00e9. N\u00e3o se acovardou com as amea\u00e7as e n\u00e3o enterrou Vladimir Herzog como suicida.\n\nSobel vai em paz.", "edit_history_tweet_ids": ["1197902865408385030"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 191, "end": 205, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "id": "1197902865408385030", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 317, "quote_count": 1}, "author_id": "32970721"}, {"created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "id": "1191908890146942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077"}, {"created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "id": "1197354496814436354", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}, "author_id": "98864188"}, {"created_at": "2019-11-22T11:00:26.000Z", "lang": "pt", "text": "As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a institui\u00e7\u00e3o abalada pelo inc\u00eandio que matou 10 jovens. Por @breiller https://t.co/pHDNXB9tXR", "edit_history_tweet_ids": ["1197832201930444801"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/pHDNXB9tXR", "expanded_url": "http://ow.ly/cLQv30pVnh4", "display_url": "ow.ly/cLQv30pVnh4", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/11/21/deportes/1574351902_719707.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=33e00bf74dfbf99fa169b38be784c7dc"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 187, "username": "breiller", "id": "14255334"}]}, "id": "1197832201930444801", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 48, "like_count": 784, "quote_count": 60}, "author_id": "2174537102"}, {"created_at": "2019-11-17T05:59:45.000Z", "lang": "es", "text": "Ojal\u00e1 pase algo que me lleve de pronto.", "edit_history_tweet_ids": ["1195944596108435456"], "id": "1195944596108435456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4569148573"}, {"created_at": "2019-11-22T02:38:18.000Z", "lang": "es", "text": "Tamal decepcionado. https://t.co/Pnw2ZPtmps", "edit_history_tweet_ids": ["1197705836350574593"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5031, "type": "Person", "normalized_text": "Tamal"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/Pnw2ZPtmps", "expanded_url": "https://twitter.com/biciclotimia/status/1197580363570327552", "display_url": "twitter.com/biciclotimia/s\u2026"}]}, "id": "1197705836350574593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374704753"}, {"created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "id": "1197485280405667846", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "author_id": "2892290499"}, {"created_at": "2019-11-22T13:05:18.000Z", "lang": "ca", "text": "En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co/3O3h4O30fQ", "edit_history_tweet_ids": ["1197863626096427009"], "id": "1197863626096427009", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 6}, "author_id": "351902927", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3O3h4O30fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/musimerides/status/1197863626096427009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3O3h4O30fQ", "media_key": "3_1197863621994467328"}]}}, {"created_at": "2019-11-20T16:08:59.000Z", "lang": "es", "text": "Verg\u00fcenza nacional que Padres duerman en puertas de Colegios por una vacante para sus hijos. Es incapacidad de los dos \u00faltimos Gobiernos. Construcci\u00f3n 0. Se viola derecho a la Educaci\u00f3n. ING. Vizcarra... no hace nada.", "edit_history_tweet_ids": ["1197185078457249792"], "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 189, "probability": 0.7065, "type": "Organization", "normalized_text": "ING"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1197185078457249792", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 511, "like_count": 645, "quote_count": 93}, "author_id": "176985828"}, {"created_at": "2019-11-22T16:20:41.000Z", "lang": "es", "text": "@adrianacharlesb que har\u00e1s??? \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "edit_history_tweet_ids": ["1197912796811464706"], "in_reply_to_user_id": "2202160856", "id": "1197912796811464706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584477784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197912493034758145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "adrianacharlesb", "id": "2202160856"}]}}, {"created_at": "2019-11-06T23:38:46.000Z", "lang": "pt", "text": "PF abre inqu\u00e9rito para apurar se porteiro matou Marielle e Anderson e tentou jogar culpa na mil\u00edcia", "edit_history_tweet_ids": ["1192224837122625541"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7764, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "id": "1192224837122625541", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 6}, "author_id": "586035110"}, {"created_at": "2019-11-21T14:04:41.000Z", "lang": "it", "text": "Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spiegheranno in Parlamento, il 27/11 ed il 10/12, perch\u00e9 l\u2019Eurogruppo del 13/6 approv\u00f2 un testo suicida contro la nostra volont\u00e0.\nhttps://t.co/W8ablQ9tEQ", "edit_history_tweet_ids": ["1197516181390929920"], "id": "1197516181390929920", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 10, "like_count": 339, "quote_count": 13}, "author_id": "589418956", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/W8ablQ9tEQ", "expanded_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/", "display_url": "startmag.it/economia/vi-sv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:13:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Morre Henry Sobel, rabino s\u00edmbolo da defesa dos direitos humanos no Brasil https://t.co/EOJpNETWvO", "edit_history_tweet_ids": ["1197910957655252992"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/EOJpNETWvO", "expanded_url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2019/11/22/morre-henry-sobel-rabino-simbolo-da-defesa-dos-direitos-humanos-no-brasil.ghtml", "display_url": "valor.globo.com/brasil/noticia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://valor.globo.com/brasil/noticia/2019/11/22/morre-henry-sobel-rabino-simbolo-da-defesa-dos-direitos-humanos-no-brasil.ghtml"}]}, "id": "1197910957655252992", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 87, "quote_count": 3}, "author_id": "32529120"}, {"created_at": "2019-11-21T17:53:33.000Z", "lang": "es", "text": "Lo \u00fanico que Mijael ha heredado del APRA es la mani\u00e1tica costumbre de mentir de su \u00eddolo y suicida Alan Garc\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1197573781176369154"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8114, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1197573781176369154", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "128035506"}, {"created_at": "2019-11-22T16:07:08.000Z", "lang": "es", "text": "Me explico.\nAlguien no se suicida \u201cporque le dej\u00f3 la novia\u201d.\nSino que alguien con problemas psicol\u00f3gicos graves no tratados, problemas adheridos, se suicida, teniendo como detonante \u201cque le dej\u00f3 la novia\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1197909385411993602"], "in_reply_to_user_id": "40458187", "id": "1197909385411993602", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "40458187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197907968639021058"}]}, {"created_at": "2019-11-21T14:13:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teriam sido todos mortos! Ser\u00e1 que \u00e9 assim T\u00c3O DIF\u00cdCIL fazer um jornalismo um pouco menos indecente? https://t.co/XZUoCSG3py", "edit_history_tweet_ids": ["1197518456683454465"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1197518456683454465", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 15, "like_count": 994, "quote_count": 1}, "author_id": "799915069186469888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XZUoCSG3py", "expanded_url": "https://twitter.com/hoje_no/status/1197518456683454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZUoCSG3py", "media_key": "16_1197518448185823232"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T16:10:02.000Z", "lang": "es", "text": "Que hay problemas y que han quedado asignaturas pendientes es indudable y era previsible, pero que a lo largo de 15 a\u00f1os esos gobiernos dieron pasos importantes en la construcci\u00f3n de una sociedad m\u00e1s justa, empoderada e inclusiva es un hecho indiscutible.", "edit_history_tweet_ids": ["1197910118224007168"], "in_reply_to_user_id": "148954226", "id": "1197910118224007168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "148954226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197910115657105409"}]}, {"created_at": "2019-11-22T14:05:34.000Z", "lang": "es", "text": "Joven pareja se suicida con cianuro en una casa https://t.co/VJEbGPgF6v https://t.co/ABkcRSsvnw", "edit_history_tweet_ids": ["1197878793936855040"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5557, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/VJEbGPgF6v", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJs5qg", "display_url": "dlvr.it/RJs5qg"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ABkcRSsvnw", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1197878793936855040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ABkcRSsvnw", "media_key": "3_1197878791349006338"}]}, "id": "1197878793936855040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717357030609018880"}, {"created_at": "2019-11-22T16:07:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@llinikerpinho14 @djsuuuk @Marcellissimo @ManuelaDavila Pera pera pera vamo com calma, na ideia que voc\u00ea diz sobre Jesus ser armamentista voc\u00ea se embolou todo, primeiro que um dos texto que o defende est\u00e1 no velho testamento, diz que, se um homem matar um homem do qual estava em sua casa a noite n\u00e3o ser\u00e1 culpado de sangue+", "edit_history_tweet_ids": ["1197909473823805440"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "llinikerpinho14", "id": "736003792198619136"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Marcellissimo", "id": "28258095"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "in_reply_to_user_id": "736003792198619136", "id": "1197909473823805440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929884187699630086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197776417708290053"}]}, {"created_at": "2019-11-22T16:07:54.000Z", "lang": "ca", "text": "Una \"bi\u00f2psia p\u00fablica incontrovertible\", he dit abans. Doncs aix\u00f2 https://t.co/pM8Rujd4WY", "edit_history_tweet_ids": ["1197909579151159296"], "id": "1197909579151159296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "10591392", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pM8Rujd4WY", "expanded_url": "https://t.co/pM8Rujd4WY", "display_url": "t.co/pM8Rujd4WY"}]}}, {"created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "lang": "es", "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "id": "1196427451385159681", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "author_id": "254599256"}, {"created_at": "2019-11-22T13:28:38.000Z", "lang": "pt", "text": "eu acho engra\u00e7ado que a pessoa que fala isso se faz de cega pro fato que o phillip tinha ficado sem sexo desde ANTES da morte da mulher, que se SUICIDOU, fora que teve uma cria\u00e7\u00e3o de merda e queria uma esposa pra dar uma M\u00c3E pros filhos pq na vis\u00e3o dele era o melhor pras crian\u00e7as https://t.co/9WMyZr0HBV", "edit_history_tweet_ids": ["1197869498252091393"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.6909, "type": "Person", "normalized_text": "phillip"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9WMyZr0HBV", "expanded_url": "https://twitter.com/benbridgertton/status/1197654154052800513", "display_url": "twitter.com/benbridgertton\u2026"}]}, "id": "1197869498252091393", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "author_id": "801399077707644928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197654154052800513"}]}, {"created_at": "2019-11-21T21:24:23.000Z", "lang": "pt", "text": "Ensalada valeverga https://t.co/dB6X6kU4RD", "edit_history_tweet_ids": ["1197626839277150210"], "id": "1197626839277150210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "388318854", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197603376743243779"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/dB6X6kU4RD", "expanded_url": "https://twitter.com/Noelleohsi/status/1197603376743243779", "display_url": "twitter.com/Noelleohsi/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T17:37:48.000Z", "lang": "pt", "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "edit_history_tweet_ids": ["1197569815264804864"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "id": "1197569815264804864", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 4, "like_count": 470, "quote_count": 12}, "author_id": "4091440037"}, {"created_at": "2019-11-22T04:15:02.000Z", "lang": "es", "text": "me copio xq quiero y puedo https://t.co/5H6MEenWNF", "edit_history_tweet_ids": ["1197730179235434496"], "id": "1197730179235434496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "813261502043983872", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/5H6MEenWNF", "expanded_url": "https://twitter.com/iamikayuu_/status/1197730179235434496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5H6MEenWNF", "media_key": "3_1197730175481470979"}]}}, {"created_at": "2019-11-20T18:10:52.000Z", "lang": "es", "text": "Tu fuerza, tu esp\u00edritu y la sonrisa que jam\u00e1s olvidar\u00e1n quienes lo quisimos como amigo, lo respetamos como ser humano y lo admiramos como estadista. https://t.co/fP9s959ie8 https://t.co/BWZcrAVyqy", "edit_history_tweet_ids": ["1197215749917552640"], "id": "1197215749917552640", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 400, "like_count": 314, "quote_count": 59}, "author_id": "281769300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197214873337262080"}], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/fP9s959ie8", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1197215749917552640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fP9s959ie8", "media_key": "3_1197215741105377283"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/BWZcrAVyqy", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1197214873337262080", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T14:46:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Sempre lembraremos de Henry Sobel por sua coragem no enfrentamento \u00e0 ditadura militar no Brasil.\nO rabino se recusou a enterrar Vladimir Herzog como suicida, e uma semana depois realizou junto do arcebispo D. Paulo Evaristo Arns culto ecum\u00eanico em clara afronta ao Regime Militar.", "edit_history_tweet_ids": ["1197889149338083328"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 207, "end": 207, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "."}, {"start": 209, "end": 227, "probability": 0.6712, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Evaristo Arns"}]}, "id": "1197889149338083328", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "946001822564737026"}, {"created_at": "2019-11-22T16:01:30.000Z", "lang": "es", "text": "Ni los asesinatos (y menos a ni\u00f1os) ni los suicidios tienen \u201ccausas\u201d. https://t.co/XqBnJY2rJJ", "edit_history_tweet_ids": ["1197907968639021058"], "id": "1197907968639021058", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "40458187", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197905316169560064"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/XqBnJY2rJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Luis_I_Gomez/status/1197905316169560064", "display_url": "twitter.com/Luis_I_Gomez/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0olctM29dw", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1197404273048477702/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0olctM29dw", "media_key": "3_1197404266006294528"}]}, "created_at": "2019-11-21T06:40:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/0olctM29dw", "edit_history_tweet_ids": ["1197404273048477702"], "id": "1197404273048477702", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-11-22T12:02:03.000Z", "lang": "es", "text": "Querer meterse en una unidad, donde hay vigilancia, c\u00e1maras de seguridad, con toque de queda y la comunidad armada. Eso es un acto suicida. No lo s\u00e9 Rick.", "edit_history_tweet_ids": ["1197847710587592705"], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.6911, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "id": "1197847710587592705", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "314211257"}, {"created_at": "2019-11-21T22:51:03.000Z", "lang": "es", "text": "Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "edit_history_tweet_ids": ["1197648647552471042"], "id": "1197648647552471042", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 255, "quote_count": 1}, "author_id": "32532614", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T11:33:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/GGfjHcODLD", "edit_history_tweet_ids": ["1197840570372296705"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/GGfjHcODLD", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1197617536327655433", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "id": "1197840570372296705", "geo": {"place_id": "5074d0f8027b1231"}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 332, "quote_count": 4}, "author_id": "146932733", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197617536327655433"}]}, {"created_at": "2019-11-22T12:35:20.000Z", "lang": "es", "text": "@natitazg @Eriquitag Pense lo mismo. Un dia le va a durar", "edit_history_tweet_ids": ["1197856086075817984"], "in_reply_to_user_id": "333824679", "id": "1197856086075817984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152413255", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197559861212520455"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "natitazg", "id": "333824679"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Eriquitag", "id": "1395150840"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:04:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Segundo a tradi\u00e7\u00e3o judaica, o suic\u00eddio \u00e9 um grande erro que o indiv\u00edduo pode fazer. Os judeus suicidas n\u00e3o s\u00e3o enterrados como os outros, eles ficam separados e tals. O jornalista Vladmir Herzog, assassinato pela ditadura militar, foi determinado como suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1197893718667333632"], "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 193, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Herzog"}]}, "id": "1197893718667333632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "439731624"}, {"created_at": "2019-11-22T15:48:43.000Z", "lang": "it", "text": "Mohamed suicida in cella nel carcere di Viterbo: una raccolta fondi di @BaobabExp  per rimpatriare la salma https://t.co/46Bnwybuk1 di @fanpage", "edit_history_tweet_ids": ["1197904752237002753"], "id": "1197904752237002753", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "author_id": "311471528", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/46Bnwybuk1", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-nel-carcere-di-viterbo-una-raccolta-fondi-per-rimpatriare-la-salma/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-nel-carcere-di-viterbo-una-raccolta-fondi-per-rimpatriare-la-salma/"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 81, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}, {"start": 135, "end": 143, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 178, "tag": "martesmge"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 177, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "martesmge"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "megustaescribir", "id": "89195951"}]}, "created_at": "2019-07-16T22:23:06.000Z", "lang": "es", "text": "@megustaescribir Me dijeron que fuera m\u00e1s serio un martes. Ya no se puede tener humor ni en el trabajo. Desilusionado desist\u00ed de hacer carrera como terrorista suicida. #martesmge", "edit_history_tweet_ids": ["1151255966744227840"], "in_reply_to_user_id": "89195951", "id": "1151255966744227840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "340425521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1150887971442311175"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:43:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Love \n\n\"Realmente, n\u00f3s tr\u00eas receb\u00edamos poucas bolas (no estilo Carille). Somos tr\u00eas centroavantes de qualidade. Se a bola chegar no nosso p\u00e9, temos qualidade para fazer os gols\" https://t.co/z3AOEyU4wW", "edit_history_tweet_ids": ["1197903553693655043"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/z3AOEyU4wW", "expanded_url": "https://twitter.com/Dudu_Olivier/status/1197903553693655043/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z3AOEyU4wW", "media_key": "3_1197903551600705536"}]}, "id": "1197903553693655043", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "180446080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "lang": "es", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "id": "1192471887902842880", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "author_id": "17549677"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RIP"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 189, "end": 203, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/zETmBX1vOi", "expanded_url": "https://twitter.com/LagartixaDiaria/status/1197906551924822017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zETmBX1vOi", "media_key": "3_1197906546287661056"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:55:52.000Z", "lang": "pt", "text": "#RIP. O SIL\u00caNCIO \u00c9 O MAIS GRAVE DOS PECADOS. O rabino Henry Sobel morreu hoje. Aos 75 anos. Talvez no seu curr\u00edculo o epis\u00f3dio mais conhecido seja quando se recusou a enterrar o jornalista Vladimir Herzog como um suicida. https://t.co/zETmBX1vOi", "edit_history_tweet_ids": ["1197906551924822017"], "id": "1197906551924822017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1095389422785388544"}, {"created_at": "2019-11-22T09:14:28.000Z", "lang": "en", "text": "If you're an OT6 stan and accept the situation already it's  alright just make sure to stay in your cave, stay silent and keep supporting our boys   but if you are a new made account, Stanning ot6 while spreading negativity and attack Hoho like a criminal who killed someone then", "edit_history_tweet_ids": ["1197805535086751744"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "OT6"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "Hoho"}]}, "id": "1197805535086751744", "public_metrics": {"retweet_count": 530, "reply_count": 15, "like_count": 1041, "quote_count": 18}, "author_id": "1019949591817531392"}, {"created_at": "2019-11-22T11:35:15.000Z", "lang": "it", "text": "Se \u00e9 vero quello che ho letto che Adl luned\u00ec toglier\u00e0 tra il 25% e il 50% dello stipendio ai giocatori del Napoli, io non so cosa scoppier\u00e0 tra poco...Nn ricordo un operazione pi\u00f9 suicida del genere, mi dispiace per i tifosi del Napoli perch\u00e9 ripeto che per me ha squadra da scudo", "edit_history_tweet_ids": ["1197840964078977025"], "id": "1197840964078977025", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 21, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "author_id": "478810298"}, {"created_at": "2019-11-22T13:34:01.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel https://t.co/mJ2I0PsFNe", "edit_history_tweet_ids": ["1197870853783990272"], "id": "1197870853783990272", "public_metrics": {"retweet_count": 19478, "reply_count": 2034, "like_count": 130146, "quote_count": 1218}, "author_id": "33804533", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197732496638664708"}], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/mJ2I0PsFNe", "expanded_url": "https://twitter.com/cavalheirolucas/status/1197732496638664708", "display_url": "twitter.com/cavalheiroluca\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:21:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@isentoes2 A Esquerda n\u00e3o tem NENHUM interesse em descobrir quem de fato matou a Mariele. Se n\u00e3o der pra envolver o Bolsonaro ou o Moro, preferem manter o cad\u00e1ver como um espantalho santo, pra tirar da gaveta em momentos chave. Nem Mariele, muito menos Celso Daniel...", "edit_history_tweet_ids": ["1197897781895151617"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6696, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}]}, "in_reply_to_user_id": "2240128740", "id": "1197897781895151617", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "156655337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197892643012960256"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:55:31.000Z", "lang": "es", "text": "Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docentes\" q no hab\u00edan terminado incluso sus estudios\". A uds NUNCA LES INTERES\u00d3 q el pueblo se EDUQUE,quer\u00edan monigotes manipulables para sus fines delictivos. https://t.co/eiMFHdvN9q", "edit_history_tweet_ids": ["1197513874607656961"], "id": "1197513874607656961", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eiMFHdvN9q", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:37:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Fav q eu digo:\n\nprimeira impress\u00e3o : \nonde te conheci : \ngosto de voc\u00ea:\nconfesso que : \nte shippo com :\n\nO t\u00e9dio n\u00e9 mores", "edit_history_tweet_ids": ["1197901885136617474"], "id": "1197901885136617474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 25, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1101227236085121030"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 59, "tag": "INXS"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "Sydney"}, {"start": 109, "end": 118, "tag": "GHVIP21N"}, {"start": 119, "end": 131, "tag": "BlackFriday"}, {"start": 132, "end": 140, "tag": "Tongazo"}, {"start": 141, "end": 153, "tag": "apagonghvip"}, {"start": 154, "end": 162, "tag": "Frozen2"}, {"start": 163, "end": 170, "tag": "freefm"}, {"start": 171, "end": 177, "tag": "music"}, {"start": 178, "end": 189, "tag": "freefmrock"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.4959, "type": "Organization", "normalized_text": "INXS"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP21N"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "BlackFriday"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.4357, "type": "Place", "normalized_text": "Tongazo"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "apagonghvip"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9319, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen2"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "freefm"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.6111, "type": "Other", "normalized_text": "freefmrock"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/MpGo73ZaVT", "expanded_url": "https://twitter.com/rocafmadrid/status/1197870756744585217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MpGo73ZaVT", "media_key": "3_1197870753749913600"}]}, "created_at": "2019-11-22T13:33:38.000Z", "lang": "es", "text": "1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana #INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de #Sydney #GHVIP21N #BlackFriday #Tongazo #apagonghvip #Frozen2 #freefm #music #freefmrock https://t.co/MpGo73ZaVT", "edit_history_tweet_ids": ["1197870756744585217"], "id": "1197870756744585217", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "737511994266255360"}, {"created_at": "2019-11-21T15:07:13.000Z", "lang": "es", "text": "Mixto Ansioso\nhttps://t.co/NnE0arrWfo", "edit_history_tweet_ids": ["1197531921791770624"], "id": "1197531921791770624", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 50, "like_count": 36, "quote_count": 570}, "author_id": "45869893", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/NnE0arrWfo", "expanded_url": "https://twitter.com/mauropiz/status/1197477190612508672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NnE0arrWfo", "media_key": "3_1197477183058595841"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T15:19:55.000Z", "lang": "es", "text": "@nachow y es mentira m\u00e1s encima, me sale porno todos los d\u00edas en el buscador, pero tengo la mitad de dibujos rebloggeados con banderita roja \"por si acaso\" jaja igual hace tiempo le\u00ed que no eran taaan culpa se tumblr \ud83e\udd14 porque igual, digamoslo, era una medida suicida y se sab\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1197897502764273668"], "in_reply_to_user_id": "15662857", "id": "1197897502764273668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "99576437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197824918433542145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "nachow", "id": "15662857"}]}}, {"created_at": "2019-11-22T14:39:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Morreu Henry Sobel. Pessoa comprometida com os direitos humanos e que soube dizer n\u00e3o a imposi\u00e7\u00f5es da ditadura. Sua coragem deixa saudades, em um momento t\u00e3o necess\u00e1rio.", "edit_history_tweet_ids": ["1197887431338536962"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}]}, "id": "1197887431338536962", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 11, "like_count": 865, "quote_count": 5}, "author_id": "215322898"}, {"created_at": "2019-11-22T15:38:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@BridgertonDaisy @2005Fantasminha Satisfazer os desejos dele??? Mo o homem ficou ANOS sem tocar a pr\u00f3pria mulher, pra respeitar a vontade dela e depois que ela morreu n\u00e3o ficou com mais NINGU\u00c9M. Se ele queria um amante podia ter conseguido uma assim que a Marina morreu, at\u00e9 mesmo antes!!! Ele NUNCA fala disso +", "edit_history_tweet_ids": ["1197902235365203973"], "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 261, "probability": 0.5544, "type": "Person", "normalized_text": "Marina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BridgertonDaisy", "id": "1183254171518226432"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "2005Fantasminha", "id": "1150481906645053441"}]}, "in_reply_to_user_id": "1183254171518226432", "id": "1197902235365203973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1156357036881395712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197845468409147392"}]}, {"created_at": "2019-11-22T15:35:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@soubenbosta @djsuuuk @Marcellissimo @ManuelaDavila Jesus veio para uma batalha com o foco diferente das outras, a batalha dele \u00e9 mais espiritual, ele serveria de sacrif\u00edcio ent\u00e3o n\u00e3o cabia a ele no momento guerrear fisicamente, por isso ele se entregou ao inimigo ao inv\u00e9s de combate-lo, mas os dicipulos andavam armados p prote\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1197901482009513984"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7879, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "Marcellissimo", "id": "28258095"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "in_reply_to_user_id": "1088192461053329410", "id": "1197901482009513984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "736003792198619136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197900671984508929"}]}, {"created_at": "2019-11-22T14:33:40.000Z", "lang": "es", "text": "@Usslessfeelngs /se tir\u00f3 al pozo de cabeza y se rompi\u00f3 el cuell\u2014Uy", "edit_history_tweet_ids": ["1197885863713226752"], "in_reply_to_user_id": "1038579219721154560", "id": "1197885863713226752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188309395731615745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197885648209768448"}]}, {"created_at": "2019-11-21T23:48:19.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 pararam pra pensar que a gente pode t\u00e1 dentro de uma barriga gigante, e quando a gente morre na vdd a gente t\u00e1 nascendo?", "edit_history_tweet_ids": ["1197663058484703233"], "id": "1197663058484703233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1179553235054530560"}, {"created_at": "2019-11-22T15:05:00.000Z", "lang": "es", "text": "Esta chica Claudia Carrasco es la Sergio Maldonado de Chile. \nSe suicida por asuntos personales (depresi\u00f3n y pelea con si novio) se la cargan a Pi\u00f1era (que ni pienso defender) \n\nPero entiendan que hay un mont\u00f3n de v\u00edctimas, gente pobre, vulnerable pero siempre buscan un m\u00e1rtir.", "edit_history_tweet_ids": ["1197893750107901956"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia Carrasco"}, {"start": 34, "end": 49, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Maldonado"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "id": "1197893750107901956", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51882574"}, {"created_at": "2019-11-22T03:52:49.000Z", "lang": "es", "text": "Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte. Todo M\u00e9xico lo sabe.\n2 Ignorar el costo pol\u00edtico de ser identificados como corruptos fue suicida.\n3  No tienen Plan B. S\u00f3lo aspiran a restaurar la Corrupci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1197724590253867008"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9124, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1197724590253867008", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "881235509724315648"}, {"created_at": "2019-11-22T15:34:41.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o comprei os rem\u00e9dios pq achei  absurdo o modo que ele me tratou por completo. Mas s\u00f3 foi esse que pude pagar, n\u00e3o encontrei nenhum outro por valor social ainda e eu n\u00e3o tenho 500$ de bobeira pra pagar particular de psiquiatra e sem ter plano de sa\u00fade.", "edit_history_tweet_ids": ["1197901221748781056"], "in_reply_to_user_id": "3547987701", "id": "1197901221748781056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3547987701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197897661057314816"}]}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"resource_id": "1197913839368646658", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197913839368646658", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197913839368646658].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "936906348775772160", "value": "936906348775772160", "detail": "User has been suspended: [936906348775772160].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197881905418571776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197881905418571776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197881905418571776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "935651883875749888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [935651883875749888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "935651883875749888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197911515594186752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197911515594186752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197911515594186752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "24804151", "value": "24804151", "detail": "User has been suspended: [24804151].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197864399710633984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197864399710633984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197864399710633984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "337286182", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [337286182].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "337286182", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197904674961154049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197904674961154049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197904674961154049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "833727621779357696", "value": "833727621779357696", "detail": "User has been suspended: [833727621779357696].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197904821535285249", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197904821535285249", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197904821535285249].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1197915340421902336", "oldest_id": "1197901261049348097", "result_count": 484, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0v2ymcxls5c0dicwi7wtm202nx"}}