{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198383827716071424"], "created_at": "2019-11-23T23:32:24.000Z", "author_id": "1114003240817971201", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198383827716071424"}, {"text": "RT @OficialAnnikoes: sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198383756907859969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialAnnikoes", "id": "703302487483228160"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:32:07.000Z", "author_id": "1093700893525139456", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198383634958442496"}], "id": "1198383756907859969"}, {"text": "sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198383634958442496"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:31:38.000Z", "author_id": "703302487483228160", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "id": "1198383634958442496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198383557993025536"], "created_at": "2019-11-23T23:31:19.000Z", "author_id": "243624510", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198383557993025536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "normwidrig", "id": "517188662"}]}, "text": "RT @normwidrig: Ya casi es fin de a\u00f1o y ustedes inundando Twitter con sus fotos en pareja. Aqu\u00ed hay mucha gente sola y esta es la \u00e9poca en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198383478825476096"], "created_at": "2019-11-23T23:31:00.000Z", "author_id": "1095897421287170048", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198381957253603328"}], "id": "1198383478825476096"}, {"text": "Qu\u00e3o estupidamente suicida \u00e9 o facto de eu conduzir mais depressa quando chove imenso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198383405131542528"], "created_at": "2019-11-23T23:30:43.000Z", "author_id": "808817740345724928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198383405131542528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5218, "type": "Other", "normalized_text": "face"}]}, "text": "Uma menina acabou de publicar um texto suicida no face, e eu chorei tanto, pq eu j\u00e1 escrevi tantos textos suicidas. Poderia ter sido eu, e eu continuo aqui.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198383032945840129"], "created_at": "2019-11-23T23:29:14.000Z", "author_id": "575152571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198383032945840129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198382977551601664"], "created_at": "2019-11-23T23:29:01.000Z", "author_id": "1147719163076648962", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198382977551601664"}, {"text": "E a minha vis\u00e3o \u00e9 de que esse momento caracteriza mais uma hegemonia suicida do que a salva\u00e7\u00e3o do futebol brasileiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198382937324105728"], "created_at": "2019-11-23T23:28:51.000Z", "author_id": "147725539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198382937324105728"}, {"text": "RT @mimixpq: Por otra parte los #antitoaverga jodiendo q si van muchos muertes, q quien los paga, q pa q e trato , q quien dio esa orden su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198382612609470466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mimixpq", "id": "311139004"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 45, "tag": "antitoaverga"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:27:34.000Z", "author_id": "395098376", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198347150234705922"}], "id": "1198382612609470466"}, {"text": "RT @rolandoarturo1: @JuanSheput Que, este arrastrado a\u00fan no sigue los pasos del seboso suicida ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198382342420811776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:26:29.000Z", "author_id": "943646958316482560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276656185692161"}], "id": "1198382342420811776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198382207850745856"], "created_at": "2019-11-23T23:25:57.000Z", "author_id": "319400090", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198382207850745856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9649, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Ya casi es fin de a\u00f1o y ustedes inundando Twitter con sus fotos en pareja. Aqu\u00ed hay mucha gente sola y esta es la \u00e9poca en la que m\u00e1s se suicida gente.\nParen por favor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198381957253603328"], "created_at": "2019-11-23T23:24:58.000Z", "author_id": "517188662", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1198381957253603328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9574, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.8254, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAxRIV"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 135, "username": "Brunohenrique", "id": "738740531203805184"}, {"start": 136, "end": 149, "username": "irenemhpalma", "id": "1150831811041398787"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 159, "tag": "Flamengo"}, {"start": 161, "end": 169, "tag": "FLAxRIV"}]}, "text": "Bruno Henrique mais uma vez decide. Um passe matou a zaga do River. Depois do Gol de empate o River se perdeu em campo.  @Brunohenrique @irenemhpalma #Flamengo  #FLAxRIV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198381917747523590"], "created_at": "2019-11-23T23:24:48.000Z", "author_id": "865542915912683520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198381917747523590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198381915923009537"], "created_at": "2019-11-23T23:24:48.000Z", "author_id": "1061023352758898688", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198381915923009537"}, {"text": "@lelispatricia Passei por algo bem semelhante, a morte de meu pai em coma. Minha falta de f\u00e9 o matou... kraio, sou muito forte, esposa, irm\u00e3os amigos, at\u00e9 padre ia l\u00e1 todo dia rezar, e o deus deles s\u00f3 se interessava por mim... e o que \u00e9 pior, como eu amava meu pai, at\u00e9 hoje ou\u00e7o que foi castigo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198381886680313856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lelispatricia", "id": "69358153"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:24:41.000Z", "author_id": "1145519361828036608", "in_reply_to_user_id": "69358153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198269315797180416"}], "id": "1198381886680313856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "ori\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Volve10Riquelme", "id": "3580829427"}]}, "text": "@Volve10Riquelme El virrey te enfriaba, te traia el carrito, ori\u00f3n se hizo el muerto en un partido que le creimos y todo....\nBolas....hacen falta bolas y espalda para aguantar negros....no la corrida suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198381803175849984"], "created_at": "2019-11-23T23:24:21.000Z", "author_id": "859951173104697345", "in_reply_to_user_id": "3580829427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198363309944266753"}], "id": "1198381803175849984"}, {"text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198381745868955648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:24:07.000Z", "author_id": "1123834244009218048", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "id": "1198381745868955648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198381669377626114"], "created_at": "2019-11-23T23:23:49.000Z", "author_id": "1100473126150946817", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198381669377626114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "Txi"}]}, "text": "@hugo_dias_5 Txi \u00e9 mesmo a suicida, esquece dominas de caralho bro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198381667553042437"], "created_at": "2019-11-23T23:23:49.000Z", "author_id": "1511681774", "in_reply_to_user_id": "897321020310376450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198381505212559360"}], "id": "1198381667553042437"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3819, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/f6Kyeh0qlP", "expanded_url": "http://ow.ly/oZ7D30pVQFi", "display_url": "ow.ly/oZ7D30pVQFi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "SALUD"}, {"start": 7, "end": 17, "tag": "SEGURIDAD"}]}, "text": "#SALUD #SEGURIDAD\n\nSaber escuchar sin juzgar ayudar\u00eda a un posible suicida...\nhttps://t.co/f6Kyeh0qlP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198381618353848320"], "created_at": "2019-11-23T23:23:37.000Z", "author_id": "187967672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198381618353848320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9755, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Some idiot on Twitter tried the validity of a tope suicida as compared to wrestling of the 80s. Because real fights look like pro wrestling of the 80s are you kidding me what the hell is wrong with people. ITS PRO WRESTLING", "lang": "en", "geo": {"place_id": "4c8e28554110ebcf"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198381592084918273"], "created_at": "2019-11-23T23:23:31.000Z", "author_id": "727898347877584897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198381592084918273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198381414103818240"], "created_at": "2019-11-23T23:22:48.000Z", "author_id": "117691771", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198381414103818240"}, {"text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198381412291895299"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:22:48.000Z", "author_id": "1089613849181999106", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1198381412291895299"}, {"text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198381384512999424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:22:41.000Z", "author_id": "17293668", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}], "id": "1198381384512999424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198381275314302978"], "created_at": "2019-11-23T23:22:15.000Z", "author_id": "1027251454699098114", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198381275314302978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ecico2", "id": "1086961034185838592"}]}, "text": "RT @Ecico2: Brasileiros e brasileiras.\n\nCom Lula encarcerado, como fomos t\u00e3o inconsequentes ao eleger, para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, um\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198381252077903874"], "created_at": "2019-11-23T23:22:09.000Z", "author_id": "1043318896583954432", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197953487658766336"}], "id": "1198381252077903874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Chiqui"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/gG3XI7c4RD", "expanded_url": "https://twitter.com/EsParaRoja/status/1198360257908690946", "display_url": "twitter.com/EsParaRoja/sta\u2026"}]}, "text": "As\u00ed es Chiqui....el que se suicida, muere sin combatir https://t.co/gG3XI7c4RD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198381242267422720"], "created_at": "2019-11-23T23:22:07.000Z", "author_id": "859951173104697345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198360257908690946"}], "id": "1198381242267422720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6465, "type": "Organization", "normalized_text": "NPI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Patriciomonero", "id": "79576754"}]}, "text": "@Patriciomonero Lo que es no tener NPI de lo que es el socialismo o democracia. Morir\u00e1n creyendo que el destructivo capitalismo ecocida y suicida es liberal y dem\u00f3crata.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198381094875389952"], "created_at": "2019-11-23T23:21:32.000Z", "author_id": "247109251", "in_reply_to_user_id": "79576754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198373918731464704"}], "id": "1198381094875389952"}, {"text": "RT @SSanchezVz: Este excelente hilo es la comprobaci\u00f3n d qui\u00e9n en realidad ha estado jugando a una radicalidad irresponsable y suicida que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198380934795530245"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SSanchezVz", "id": "114944109"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:20:54.000Z", "author_id": "172182693", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198246185242419200"}], "id": "1198380934795530245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "Cristi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "camiliuchi", "id": "375236652"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "AgustinAguer0", "id": "1143935316950245376"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}]}, "text": "RT @camiliuchi: @AgustinAguer0 @atlanticsurff Ser\u00eda un suicida. Alberto sabe bien que a\u00fan odi\u00e1ndola, fue meticulosamente elegido por Cristi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198380816721678336"], "created_at": "2019-11-23T23:20:26.000Z", "author_id": "742449673965817856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275718704181249"}], "id": "1198380816721678336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198380632377876480"], "created_at": "2019-11-23T23:19:42.000Z", "author_id": "754828550256066560", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198380632377876480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198380605693673472"], "created_at": "2019-11-23T23:19:35.000Z", "author_id": "3340413190", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198380605693673472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198380562760765440"], "created_at": "2019-11-23T23:19:25.000Z", "author_id": "3091339425", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198380562760765440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}]}, "text": "Thiago quase se matou mas t\u00e1 valendo galera, chama na prefer\u00eancia \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198380536340852738"], "created_at": "2019-11-23T23:19:19.000Z", "author_id": "969557214162714624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1198380536340852738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6665, "type": "Other", "normalized_text": "Iris"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5812, "type": "Other", "normalized_text": "Khalan"}]}, "text": "El pollo suicida es Iris, s\u00ed. Y el que necesita atenci\u00f3n constante tambi\u00e9n es Khalan. \u00bfVes? \u00bfA que eleg\u00ed de maravilla los nombres?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198380535581724673"], "created_at": "2019-11-23T23:19:19.000Z", "author_id": "991790044980633600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198380535581724673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198380438018023426"], "created_at": "2019-11-23T23:18:55.000Z", "author_id": "626589154", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198380438018023426"}, {"text": "RT @nanreofc: Se ganhar e bom assim \u00e9 melhor ainda, mas confesso que quase me matou n\u00e3o faz mas isso \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83e\udd23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198380260259225600"], "created_at": "2019-11-23T23:18:13.000Z", "author_id": "956865639012077570", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198376933727363072"}], "id": "1198380260259225600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6479, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "text": "Acabo de divisar al otro hincha de river de este vag\u00f3n (camiseta y cara de velorio como yo). Le voy a proponer el pacto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198380215786979329"], "created_at": "2019-11-23T23:18:02.000Z", "author_id": "1363255327", "in_reply_to_user_id": "1363255327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198379918545104896"}], "id": "1198380215786979329"}, {"text": "Muy interesante leerlo.\nhttps://t.co/NxNpvH0LKO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198380212246974464"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/NxNpvH0LKO", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/guardia-civil-suicida-disparar-varias-veces-mujer-ceuta.html", "display_url": "publico.es/sociedad/guard\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:18:02.000Z", "author_id": "1133797906895560704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198380212246974464"}, {"text": "Hoje uma meia prima se suicidou, nossa realidade hoje em dia \u00e9 foda porque quando tomamos a consci\u00eancia de quanto a vida nos cobra muitos nao suportam e larga pra traz os que ficam... Quantas vezes isso passou na minha mente tamb\u00e9m mas n\u00e3o vale deixar sofrimento pra quem fica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198380104293990400"], "created_at": "2019-11-23T23:17:36.000Z", "author_id": "2838258617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198380104293990400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 163, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "fredemo"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.4433, "type": "Organization", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 246, "end": 260, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Siracusa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hashi66", "id": "70884494"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "margamedonzac", "id": "4826875203"}]}, "text": "@hashi66 @margamedonzac \u00bfY el apra no ten\u00eda financiaci\u00f3n? De hecho hab\u00eda una guerra de anuncio entre ambos partidos. \u00bfQui\u00e9n  financiaba la contra campa\u00f1a de fredemo? Solo queda decir que a MVLL no se le acus\u00f3 de nada, al cobarde suicida lo acuso Sergio Siracusa que le dio coimas en un tribunal", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198380073230966785"], "created_at": "2019-11-23T23:17:28.000Z", "author_id": "1056979574087737346", "in_reply_to_user_id": "70884494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197681414109573120"}], "id": "1198380073230966785"}, {"text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1198379622921977856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:15:41.000Z", "author_id": "1123834244009218048", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "id": "1198379622921977856"}, {"text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198379527665139713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:15:18.000Z", "author_id": "1123834244009218048", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "id": "1198379527665139713"}, {"text": "RT @Cluzcar: Porque el hijo putativo del cobarde suicida, cort\u00f3 un \u00e1rbol que , seg\u00fan \u00e9l, tapaba su publicidad. Al diablo el medio ambiente,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198379327605198848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:14:31.000Z", "author_id": "1179873377286156288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198356943867404288"}], "id": "1198379327605198848"}, {"text": "espero que esquadr\u00e3o suicida 2 consiga reparar o estrago que foi o primeiro filme\n\nmas eu acho dif\u00edcil que essa sequ\u00eancia ira ter uma bilheteria boa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198378901917126657"], "created_at": "2019-11-23T23:12:49.000Z", "author_id": "4116503303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198378901917126657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9916, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "text": "Quanta bobagem! Flamengo tem muito mais futebol que o River. Levou um gol por nervosismo e ansiedade, mas soube administrar o clima, fechou o gol e quando teve chance matou o jogo. E se o jogo n\u00e3o tivesse terminado logo, teria feito mais gols.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198378859604910081"], "created_at": "2019-11-23T23:12:39.000Z", "author_id": "331890783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198378859604910081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198378484135026691"], "created_at": "2019-11-23T23:11:10.000Z", "author_id": "72115686", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}], "id": "1198378484135026691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "text": "@MijaelGLP Ya no te acuerdas la cagada del.primer gobierno de suicida Alan Garc\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198378330044739585"], "created_at": "2019-11-23T23:10:33.000Z", "author_id": "827346012343762944", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198338228539002880"}], "id": "1198378330044739585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9505, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8068, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "heliobeltrao", "id": "22219885"}]}, "text": "@heliobeltrao E s\u00f3 se inspirar no inter de 2006, que matou o Barcelona!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198378292174344192"], "created_at": "2019-11-23T23:10:24.000Z", "author_id": "1045456270898188289", "in_reply_to_user_id": "22219885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198371430729240584"}], "id": "1198378292174344192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6173, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/gns3mTcPyE", "expanded_url": "https://twitter.com/Camara_Kleyce/status/1198378264831635456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gns3mTcPyE", "media_key": "7_1198378214546190336"}]}, "text": "@Flamengo PARAB\u00c9NS! \nTava escrito... hoje a hist\u00f3ria se repete... Quase me matou do cora\u00e7\u00e3o!\nJOGAMOS JUNTOS!!! \u2665\u2665\nBicampe\u00e3o da Am\u00e9rica! \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 https://t.co/gns3mTcPyE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198378264831635456"], "created_at": "2019-11-23T23:10:17.000Z", "author_id": "1071662132226338816", "in_reply_to_user_id": "59591856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198378264831635456"}, {"text": "El tema este de mandar a toda la familia real a una misi\u00f3n suicida sin nadie que se quede al frente de la situaci\u00f3n de crisis del reino ya tal", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198378207373856773"], "created_at": "2019-11-23T23:10:04.000Z", "author_id": "439886141", "in_reply_to_user_id": "439886141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198378048162283521"}], "id": "1198378207373856773"}, {"text": "RT @MarioCabrera_1: Y cuando tengais la mas minima sospecha de que alguien tiene una conducta suicida, preguntad e involucraos, asi quizas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198378192698007552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarioCabrera_1", "id": "2733377020"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:10:00.000Z", "author_id": "210255221", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198052987505172482"}], "id": "1198378192698007552"}, {"text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198377988217352192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:09:11.000Z", "author_id": "26760597", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}], "id": "1198377988217352192"}, {"text": "RT @SSanchezVz: Este excelente hilo es la comprobaci\u00f3n d qui\u00e9n en realidad ha estado jugando a una radicalidad irresponsable y suicida que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198377932877713409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SSanchezVz", "id": "114944109"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:08:58.000Z", "author_id": "588682039", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198246185242419200"}], "id": "1198377932877713409"}, {"text": "RT @ManchoPanchez: @sdazufre Dos frikis curran en el departamento de inform\u00e1tica y les ponen una jefa que no tiene ni idea. Luego resulta q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198377930415656960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManchoPanchez", "id": "237183070"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:08:58.000Z", "author_id": "523823236", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198332200535625734"}], "id": "1198377930415656960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9553, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "text": "Si no se suicida explotando, aplica memento y se va a Disney. Yo no lo puedo creer, mas de 10 veces reseteando el juego", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198377876019728387"], "created_at": "2019-11-23T23:08:45.000Z", "author_id": "80207754", "in_reply_to_user_id": "80207754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198373073310900224"}], "id": "1198377876019728387"}, {"text": "RT @nanreofc: Se ganhar e bom assim \u00e9 melhor ainda, mas confesso que quase me matou n\u00e3o faz mas isso \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83e\udd23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198377700177719297"], "created_at": "2019-11-23T23:08:03.000Z", "author_id": "4320457335", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198376933727363072"}], "id": "1198377700177719297"}, {"text": "@Cuervo_Ambar Lun\u00e1tica causa un desastre de proporciones estelares y severos da\u00f1os psicol\u00f3gicos a mucha gente, solo pa probar que es tan buena como sus hermanas. Plow twist se suicida y su hijo debe limpiar el quilombo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198377632188043264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cuervo_Ambar", "id": "314068287"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:07:46.000Z", "author_id": "894302522", "in_reply_to_user_id": "314068287", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198264395966689281"}], "id": "1198377632188043264"}, {"text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198377499090128896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:07:15.000Z", "author_id": "37732451", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}], "id": "1198377499090128896"}, {"text": "RT @nanreofc: Se ganhar e bom assim \u00e9 melhor ainda, mas confesso que quase me matou n\u00e3o faz mas isso \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83e\udd23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198377307033022464"], "created_at": "2019-11-23T23:06:29.000Z", "author_id": "705429517058318336", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198376933727363072"}], "id": "1198377307033022464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9836, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.627, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Roger Machado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "comuecb", "id": "65941551"}]}, "text": "@comuecb No segundo tempo o River adotou a estrat\u00e9gia suicida do Bahia de Roger Machado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198377294198382593"], "created_at": "2019-11-23T23:06:26.000Z", "author_id": "4881349161", "in_reply_to_user_id": "65941551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198342531228065792"}], "id": "1198377294198382593"}, {"text": "No es domingo y ya pinto bajon suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198377288888438784"], "created_at": "2019-11-23T23:06:25.000Z", "author_id": "702152909367222272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198377288888438784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy Shelby"}]}, "text": "Si Tommy Shelby se suicida no pienso seguir viendo esa serie cuando salgan m\u00e1s temporadas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198377271066845185"], "created_at": "2019-11-23T23:06:20.000Z", "author_id": "834292015118610436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198377271066845185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "text": "RT @Vinimariano89: @paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198377243237650433"], "created_at": "2019-11-23T23:06:14.000Z", "author_id": "994867920", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285543039209474"}], "id": "1198377243237650433"}, {"text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198377196290744320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:06:03.000Z", "author_id": "917552958555983872", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}], "id": "1198377196290744320"}, {"text": "#SSCNapoli bravo Presidente, alla fantastica scelta di #MrAncelotti si aggiunge il comportamento suicida dell\u2019ultimo mese. Bravo, hai distrutto tutto", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198377173062733824"], "created_at": "2019-11-23T23:05:57.000Z", "author_id": "492842180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198377173062733824", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "SSCNapoli"}, {"start": 55, "end": 67, "tag": "MrAncelotti"}]}}, {"text": "RT @amandititita: \u201cNadie se suicida dos veces\n\n                                           en el mismo r\u00edo\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198376984876699648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "amandititita", "id": "52876623"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:05:12.000Z", "author_id": "133458607", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198151719286272001"}], "id": "1198376984876699648"}, {"text": "Se ganhar e bom assim \u00e9 melhor ainda, mas confesso que quase me matou n\u00e3o faz mas isso \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83e\udd23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198376933727363072"], "created_at": "2019-11-23T23:05:00.000Z", "author_id": "701288083866697728", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "id": "1198376933727363072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.994, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Sihdney", "id": "550032333"}]}, "text": "RT @Sihdney: O time pra tentar parar esse Flamengo tem que se matar. O River gastou todo seu f\u00edsico no primeiro tempo, no segundo depois do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198376897140477953"], "created_at": "2019-11-23T23:04:51.000Z", "author_id": "4905859918", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375444967567361"}], "id": "1198376897140477953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198376896700043264"], "created_at": "2019-11-23T23:04:51.000Z", "author_id": "1158872793347440640", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198376896700043264"}, {"text": "Magari Adani si suicida stanotte", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198376862826815489"], "created_at": "2019-11-23T23:04:43.000Z", "author_id": "2548731805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198376862826815489"}, {"text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198376784645017603"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:04:24.000Z", "author_id": "17392046", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}], "id": "1198376784645017603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198376722615480321"], "created_at": "2019-11-23T23:04:10.000Z", "author_id": "159582912", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198376722615480321"}, {"text": "@Caretas Un IMBECIL suicida s\u00f3lo fue un ladr\u00f3n cobarde que no disfruto de lo robo, COBARDE ASESINO Y MALDITO, SEGURO DEBE ESTAR EN EL INFIERNO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198376642869157889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:03:51.000Z", "author_id": "591542475", "in_reply_to_user_id": "44932117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198345475457347585"}], "id": "1198376642869157889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198376597067304960"], "created_at": "2019-11-23T23:03:40.000Z", "author_id": "3314360481", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198376597067304960"}, {"text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198376474367139840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:03:10.000Z", "author_id": "205865341", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}], "id": "1198376474367139840"}, {"text": "RT @SSanchezVz: Este excelente hilo es la comprobaci\u00f3n d qui\u00e9n en realidad ha estado jugando a una radicalidad irresponsable y suicida que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198376076403232769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SSanchezVz", "id": "114944109"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:01:36.000Z", "author_id": "187649319", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198246185242419200"}], "id": "1198376076403232769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8244, "type": "Other", "normalized_text": "Matilde"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CA0S2000", "id": "970034514109128704"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "matimatekas", "id": "1170127088982081536"}]}, "text": "@CA0S2000 @matimatekas tauassss, Matilde suicida te", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198376005599158272"], "created_at": "2019-11-23T23:01:19.000Z", "author_id": "1171735425846845440", "in_reply_to_user_id": "970034514109128704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198375835146866688"}], "id": "1198376005599158272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "Margot R"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "SuicideSquad"}]}, "text": "RT @_DCBRASIL: David Ayer diretor do 1.\u00ba #SuicideSquad acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Arlequina de Margot R\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198375983700725761"], "created_at": "2019-11-23T23:01:13.000Z", "author_id": "1296064447", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198301231627821056"}], "id": "1198375983700725761"}, {"text": "sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJfBRYb8v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198375894143918082"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/kHJfBRYb8v", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/g1.globo.com/google/amp/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/05/08/incendio-no-ct-do-flamengo-comecou-em-curto-no-ar-condicionado-e-se-alastrou-devido-a-material-do-conteiner-aponta-laudo.ghtml", "display_url": "google.com/amp/s/g1.globo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/05/08/incendio-no-ct-do-flamengo-comecou-em-curto-no-ar-condicionado-e-se-alastrou-devido-a-material-do-conteiner-aponta-laudo.ghtml"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:00:52.000Z", "author_id": "1190211566680993792", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 16, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "id": "1198375894143918082"}, {"text": "@isthiskhoshekh foi s\u00f3 um dos casos esse, beb\u00ea. j\u00e1 tive uma puta crise suicida por causa desses lixos, tava lembrando aqui... ;-; 2015 foi loko.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "b569c24e344b588b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198375891673501697"], "created_at": "2019-11-23T23:00:51.000Z", "author_id": "862888416438087680", "in_reply_to_user_id": "4021323443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198375582893039617"}], "id": "1198375891673501697"}, {"text": "Meu cachorro se assustou tanto com os fogos que quase se enforcou com a corrente, e isso pq j\u00e1 parou. Ele t\u00e1 assustado at\u00e9 agora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198375823696420867"], "created_at": "2019-11-23T23:00:35.000Z", "author_id": "144937974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198375823696420867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198375605999411200"], "created_at": "2019-11-23T22:59:43.000Z", "author_id": "2515554340", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198375605999411200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9767, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9171, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "text": "O time pra tentar parar esse Flamengo tem que se matar. O River gastou todo seu f\u00edsico no primeiro tempo, no segundo depois dos 15 o time morreu. Foi a mesma coisa com o Santos, se matou e nesse caso o Santos n conseguiu atacar...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198375444967567361"], "created_at": "2019-11-23T22:59:05.000Z", "author_id": "550032333", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1198375444967567361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5475, "type": "Person", "normalized_text": "nunnca"}]}, "text": "Estoy m\u00e1s suicida q nunnca. Infumable", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198375215979548674"], "created_at": "2019-11-23T22:58:10.000Z", "author_id": "1026277207784734720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198375215979548674"}, {"text": "La pecca sta nel fatto che mi sia offerto volontario in una missione suicida quale l\u2019interrogazione di fisica di luned\u00ec \n\nE domani dovr\u00f2 studiare tutto aiutatemi", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198375208542969856"], "created_at": "2019-11-23T22:58:09.000Z", "author_id": "3089892054", "in_reply_to_user_id": "3089892054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198375043035803649"}], "id": "1198375208542969856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198375123729997828"], "created_at": "2019-11-23T22:57:48.000Z", "author_id": "93720672", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198375123729997828"}, {"text": "Irm\u00e3 se teu namorado te leva no servi\u00e7o, vem te levar na escola, te acompanha no mercado, est\u00e1 contigo em todos os tempos. N\u00e3o porque \u00e9 rom\u00e2ntico, \u00e9 ci\u00fame.\n\nN\u00e3o existe nenhum homem rom\u00e2ntico.\n\nHomens rom\u00e2nticos colono j\u00e1 matou na guerra s\u00f3 restaram ciumentos\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198374865864138755"], "created_at": "2019-11-23T22:56:47.000Z", "author_id": "309167720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198374865864138755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9703, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5952, "type": "Other", "normalized_text": "In\u00eas"}]}, "text": "eu falando que uchiha bom \u00e9 uchiha morto e falei \"o Itachi \u00e9 o \u00fanico que se salva\"\ne a In\u00eas: \"at\u00e9 porque enfim ele matou todos os outros\"\nn\u00e3o aguento mais viver com uma sagitariana", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198374606047981574"], "created_at": "2019-11-23T22:55:45.000Z", "author_id": "2595853895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198374606047981574"}, {"text": "RT @su_seijas: @raul_lucarini Deseamos realmente que ese gen suicida se transforme y me parece que est\u00e1 ocurriendo y se pone de manifiesto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198374533809549312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "su_seijas", "id": "146638302"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "raul_lucarini", "id": "3434404877"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:55:28.000Z", "author_id": "1002655979727654913", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198361110921039873"}], "id": "1198374533809549312"}, {"text": "@followsoraaa @NubaiiR6 VEI TU N SE MATOU NA GRANADA VSF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198374463986978817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "followsoraaa", "id": "721508883190124545"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "NubaiiR6", "id": "842576201784987648"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:55:11.000Z", "author_id": "1226503494", "in_reply_to_user_id": "721508883190124545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198367451769167874"}], "id": "1198374463986978817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198374426741489666"], "created_at": "2019-11-23T22:55:02.000Z", "author_id": "7496912", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198374426741489666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198374291462639616"], "created_at": "2019-11-23T22:54:30.000Z", "author_id": "2887507997", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198374291462639616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198374275952062465"], "created_at": "2019-11-23T22:54:26.000Z", "author_id": "4228719496", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198374275952062465"}, {"text": "@leandroruschel @kimpkat Mas \u00e9 suicida, j\u00e1 sacou que fez gde besteira e que n\u00e3o tem volta! Gosta de correr riscos! Mas, gosta mesmo \u00e9 de se vangloriar! B\u00f4bo...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198374209161957376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:54:10.000Z", "author_id": "722624560558772225", "in_reply_to_user_id": "174818242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198288577177763841"}], "id": "1198374209161957376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 121, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "courtney love"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3981, "type": "Other", "normalized_text": "kurt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nirvnaz", "id": "1368143376"}]}, "text": "RT @nirvnaz: voc\u00ea se envolveria com algu\u00e9m intelectualmente inferior? por exemplo, algu\u00e9m que acha que foi a courtney love que matou o kurt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198374131336728586"], "created_at": "2019-11-23T22:53:52.000Z", "author_id": "450840977", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198259750800105473"}], "id": "1198374131336728586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 121, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "courtney love"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3981, "type": "Other", "normalized_text": "kurt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nirvnaz", "id": "1368143376"}]}, "text": "RT @nirvnaz: voc\u00ea se envolveria com algu\u00e9m intelectualmente inferior? por exemplo, algu\u00e9m que acha que foi a courtney love que matou o kurt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198374002156281858"], "created_at": "2019-11-23T22:53:21.000Z", "author_id": "712278495699857409", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198259750800105473"}], "id": "1198374002156281858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4873, "type": "Place", "normalized_text": "aqu\u00e1rio"}]}, "text": "O meu peixe se suicidou, pulou do aqu\u00e1rio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198373986155008000"], "created_at": "2019-11-23T22:53:17.000Z", "author_id": "1182097233279438851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198373986155008000"}, {"text": "Hombre obliga a su pareja ingerir veneno y luego se suicida ingiriendo\u00a0envenen\u00e1ndose https://t.co/Fmt96iUuXG https://t.co/wfVGBy5h3y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198373959491891200"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Fmt96iUuXG", "expanded_url": "https://www.montecristinews.com/hombre-obliga-a-su-pareja-ingerir-veneno-y-luego-se-suicida-ingiriendo-envenenandose/", "display_url": "montecristinews.com/hombre-obliga-\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/wfVGBy5h3y", "expanded_url": "https://twitter.com/joseveras21/status/1198373959491891200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wfVGBy5h3y", "media_key": "3_1198373957843476485"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:53:11.000Z", "author_id": "1100384524171661313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198373959491891200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "josh"}]}, "text": "*entrando pro fbi agora pra investigar se esse cara matou ou n\u00e3o o josh*", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198373957071724545"], "created_at": "2019-11-23T22:53:10.000Z", "author_id": "3100544772", "in_reply_to_user_id": "3100544772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198373790838853632"}], "id": "1198373957071724545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198373879724564480"], "created_at": "2019-11-23T22:52:52.000Z", "author_id": "395297113", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198373879724564480"}, {"text": "Conhecida que se matou e destruiu meu psicologico - a thread", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198373817137221632"], "created_at": "2019-11-23T22:52:37.000Z", "author_id": "1054771537293795328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198373817137221632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "josh"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "JOSH"}]}, "text": "t\u00e1 passando um filme a\u00ed tem um cara e uma mulher conversando a\u00ed do nd falaram \"o fbi t\u00e1 achando q vc matou o josh\" \n\nN\u00c3O SE MATA UM JOSH, PODE IR PARANDO A\u00cd \u270b\ud83c\udffc\u270b\ud83c\udffc\u270b\ud83c\udffc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198373790838853632"], "created_at": "2019-11-23T22:52:31.000Z", "author_id": "3100544772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198373790838853632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Froner"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Zico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "text": "RT @Boscardin: Parab\u00e9ns aos flamenguistas desta TL. O time sofreu bastante, mas o grande ga\u00facho Carlos Froner, que Zico considera um de seu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198373773545811969"], "created_at": "2019-11-23T22:52:26.000Z", "author_id": "302220373", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198360794389454851"}], "id": "1198373773545811969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198373658105913347"], "created_at": "2019-11-23T22:51:59.000Z", "author_id": "1035731217667248128", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198373658105913347"}, {"text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198373575951933441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:51:39.000Z", "author_id": "1122875199026634752", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "id": "1198373575951933441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.4474, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766"}]}, "text": "@ElInformadorQro No lo creo. Quer\u00eda matarse.\nHace 2 a\u00f1os utilizaron un gran colch\u00f3n bajo un puente peatonal, en Guadalajara, y el suicida cay\u00f3 a la orilla, fuera del colch\u00f3n.\nPara salvarlo, pregunta c\u00f3mo est\u00e1n los servicios en Salud Mental.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198373486558875648"], "created_at": "2019-11-23T22:51:18.000Z", "author_id": "148525230", "in_reply_to_user_id": "1074800766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198335717035790337"}], "id": "1198373486558875648"}, {"text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1198373289296453632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:50:31.000Z", "author_id": "1122875199026634752", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "id": "1198373289296453632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5299, "type": "Person", "normalized_text": "theodore"}]}, "text": "\u00e9 complicado pensar no theodore porque eu me identifico no modo ele se sente. \n\ne ele se matou, ent\u00e3o. \n\n\u00e0s vezes penso preciso fazer a mesma coisa pra me livrar de tudo isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198373279469391872"], "created_at": "2019-11-23T22:50:29.000Z", "author_id": "981163561832431616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198373279469391872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198373253158494208"], "created_at": "2019-11-23T22:50:22.000Z", "author_id": "60976232", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198373253158494208"}, {"text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198373196535234561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:50:09.000Z", "author_id": "1122875199026634752", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "id": "1198373196535234561"}, {"text": "Hombre encadena y mata a su esposa, luego se\u00a0suicida https://t.co/U8WyW4BHxN https://t.co/ePuiLjK7kq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198373185445433344"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/U8WyW4BHxN", "expanded_url": "https://tamaulipasaldia.com/hombre-encadena-y-mata-a-su-esposa-luego-se-suicida/", "display_url": "tamaulipasaldia.com/hombre-encaden\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ePuiLjK7kq", "expanded_url": "https://twitter.com/Tamsaldia/status/1198373185445433344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ePuiLjK7kq", "media_key": "3_1198373184086540289"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:50:06.000Z", "author_id": "1069111784446017537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198373185445433344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro Ranallo"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Jim Ross"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.5992, "type": "Other", "normalized_text": "Torpedo"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.7772, "type": "Person", "normalized_text": "Jim"}, {"start": 195, "end": 205, "probability": 0.7893, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}], "hashtags": [{"start": 194, "end": 206, "tag": "NXTTakeOver"}]}, "text": "Prediction: Mauro Ranallo will yell \u201cTOPE SUICIDA!\u201d Jim Ross will then come from out of nowhere and let him know that it\u2019s actually called a \"Suicida el Torpedo!\" and then Jim will walk away... #NXTTakeOver", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198373136414265345"], "created_at": "2019-11-23T22:49:55.000Z", "author_id": "1173396641455493122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198373136414265345"}, {"text": "@numbmatheus Ele se matou cala boca filho da puta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198372843647623171"], "created_at": "2019-11-23T22:48:45.000Z", "author_id": "804845800748707846", "in_reply_to_user_id": "3328143917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198230603835072513"}], "id": "1198372843647623171"}, {"text": "@EvehMartins_ g\u00f3tica suicida n\u00e3o d\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198372841772724224"], "created_at": "2019-11-23T22:48:44.000Z", "author_id": "1133045824030687233", "in_reply_to_user_id": "727298802135273473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198361593836384256"}], "id": "1198372841772724224"}, {"text": "Hombre encadena y mata a su esposa, luego se\u00a0suicida https://t.co/BUPGaMBX8s https://t.co/xsGqkjZ2v6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198372810177089536"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/BUPGaMBX8s", "expanded_url": "https://www.noticiasreynosa.com/hombre-encadena-y-mata-a-su-esposa-luego-se-suicida/", "display_url": "noticiasreynosa.com/hombre-encaden\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xsGqkjZ2v6", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasReynosa/status/1198372810177089536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsGqkjZ2v6", "media_key": "3_1198372808511905798"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:48:37.000Z", "author_id": "776434306411397120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198372810177089536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Cynthia Tarrag\u00f3"}]}, "text": "Next episode: Cynthia Tarrag\u00f3 se suicida en su celda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198372685560066048"], "created_at": "2019-11-23T22:48:07.000Z", "author_id": "11408772", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1198372685560066048"}, {"text": "Voto castigo o voto suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198372254981251078"], "created_at": "2019-11-23T22:46:24.000Z", "author_id": "761009311195734019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198372254981251078"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198372197045329922"], "created_at": "2019-11-23T22:46:11.000Z", "author_id": "988877664", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}], "id": "1198372197045329922"}, {"text": "@MijaelGLP Jajaja.... el peor gobierno en d\u00e9cadas? Qu\u00e9, recien naciste ayer? O te haz olvidado del 1er gobierno del suicida?... bien chistoso eras! Tu primo debe ser el periodista y tu el comediante.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198372140346757120"], "created_at": "2019-11-23T22:45:57.000Z", "author_id": "39123851", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198338228539002880"}], "id": "1198372140346757120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 114, "probability": 0.9834, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "text": "@MijaelGLP Yo creo q este patita desubicado est\u00e1 enfermo. Tu dizque ahora partido es corrupto , tu gu\u00eda Alan Garc\u00eda fue un ratero corrupto en sus 2 gobiernos y hoy es un suicida cobarde.  Y t\u00fa eres un fanfarr\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198372134902472704"], "created_at": "2019-11-23T22:45:56.000Z", "author_id": "315249512", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198338228539002880"}], "id": "1198372134902472704"}, {"text": "RT @ElInformadorQro: Discreci\u00f3n en las im\u00e1genes. A ver, \u00bfPorqu\u00e9 bomberos o protecci\u00f3n civil NO tienen un tambor o como se llame para \u2018cacha\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198372097350938624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:45:47.000Z", "author_id": "1195006961579896832", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198335717035790337"}], "id": "1198372097350938624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "text": "RT @Vinimariano89: @paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198371925699026946"], "created_at": "2019-11-23T22:45:06.000Z", "author_id": "974242791038603264", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285543039209474"}], "id": "1198371925699026946"}, {"text": "se ess3 jogo nao me matou nada mais mata", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198371765229101061"], "created_at": "2019-11-23T22:44:28.000Z", "author_id": "873693596343558144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198371765229101061"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9863, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5462, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3262, "type": "Place", "normalized_text": "Urubu"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9047, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "@jairbolsonaro @Flamengo H\u00e1 9 meses o Flamengo matou 10 meninos no Ninho do Urubu e h\u00e1 03 as fam\u00edlias reclamavam que n\u00e3o foram indenizadas. \"Meng\u00e3o \u00e9 o Brasil\", s\u00f3 se for o das mil\u00edcias e assassinos. N\u00e3o me representa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198371541043601408"], "created_at": "2019-11-23T22:43:34.000Z", "author_id": "769769324135456768", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198361904734969856"}], "id": "1198371541043601408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198371481471922179"], "created_at": "2019-11-23T22:43:20.000Z", "author_id": "2888592003", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198371481471922179"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198371296033288195"], "created_at": "2019-11-23T22:42:36.000Z", "author_id": "85773652", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198371296033288195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/rsfH42aD8j", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1198323329863565313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsfH42aD8j", "media_key": "3_1198318392995930112"}]}, "text": "RT @blogsuperheroes: Prueba de c\u00e1mara de Jared Leto como Joker y Margot Robbie como Harley para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rsfH42aD8j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198371239074631680"], "created_at": "2019-11-23T22:42:22.000Z", "author_id": "174883655", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198323329863565313"}], "id": "1198371239074631680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198371132572864512"], "created_at": "2019-11-23T22:41:57.000Z", "author_id": "381642653", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198371132572864512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela"}, {"start": 193, "end": 203, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JocelynMaurer", "id": "1422017023727521793"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "elvillegaschile", "id": "1031212802999046145"}]}, "text": "@JocelynMaurer @the_professi @elvillegaschile Busquen en rrss la declaraci\u00f3n oficial  de la defensoria de Daniela, la mimo, dicen que hab\u00eda dejado una nota suicida. Y desde el d\u00eda 0 acusaron a Carabineros de su muerte.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198371075656212480"], "created_at": "2019-11-23T22:41:43.000Z", "author_id": "95526823", "in_reply_to_user_id": "494420984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198364113300312064"}], "id": "1198371075656212480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4447, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/78VXtrOnC3", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Clssx9/post/1022474545?t=1574548880", "display_url": "curiouscat.me/Clssx9/post/10\u2026"}]}, "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Escuadr\u00f3n suicida o capitana Marvel https://t.co/78VXtrOnC3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198370976733564928"], "created_at": "2019-11-23T22:41:20.000Z", "author_id": "769896913529344000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198370976733564928"}, {"text": "No se enamoren, ese es el verdadero reto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198370799544983552"], "created_at": "2019-11-23T22:40:37.000Z", "author_id": "994791452650692613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1198370799544983552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198370555956801536"], "created_at": "2019-11-23T22:39:39.000Z", "author_id": "68746804", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198370555956801536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "quintero"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5244, "type": "Person", "normalized_text": "Pratto"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Fbueno91", "id": "801902026804314114"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Cbentolila_", "id": "214123948"}]}, "text": "@Fbueno91 @Cbentolila_ Mexeu mal demais, quintero morreu no banco. Pratto lento precisando sair pro contra ataque pra matar o jogo. Deu n\u00f3 no JJ e se enforcou sozinho.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198370473823916044"], "created_at": "2019-11-23T22:39:20.000Z", "author_id": "999473902136029186", "in_reply_to_user_id": "801902026804314114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198370091567665152"}], "id": "1198370473823916044"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.513, "type": "Place", "normalized_text": "ONDA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eutatidias", "id": "1040639498483388417"}]}, "text": "@eutatidias Esquadr\u00e3o suicida\nREINAUGURA\u00c7\u00c3O BUENA ONDA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198370243179155459"], "created_at": "2019-11-23T22:38:25.000Z", "author_id": "1187192933184954369", "in_reply_to_user_id": "1040639498483388417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198362859832512512"}], "id": "1198370243179155459"}, {"text": "..\u00bfComo es el numero de ayuda al suicida..?.. https://t.co/78UerJ28HY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198370224220835841"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/78UerJ28HY", "expanded_url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=2392194184365605&id=100007251391589", "display_url": "facebook.com/permalink.php?\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:38:20.000Z", "author_id": "2307733513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198370224220835841"}, {"text": "@EvehMartins_ G\u00f3tica tudo bem agora SUICIDA??????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198370108898500608"], "created_at": "2019-11-23T22:37:53.000Z", "author_id": "1106704766887960578", "in_reply_to_user_id": "727298802135273473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198361593836384256"}], "id": "1198370108898500608"}, {"text": "@CGurisattiNTN24 Ud es peor que el c\u00e1ncer, si al c\u00e1ncer le dicen que tiene gurisatti se deprime y se suicida.... Vieja hijueputa, con todo respeto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198369945752686592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CGurisattiNTN24", "id": "124355265"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:37:14.000Z", "author_id": "247302404", "in_reply_to_user_id": "124355265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198278658672205824"}], "id": "1198369945752686592"}, {"text": "No, es un puto suicida. :( https://t.co/0jS8dajkNx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198369920972709889"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/0jS8dajkNx", "expanded_url": "https://twitter.com/DarkTikal/status/1198306737599778818", "display_url": "twitter.com/DarkTikal/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:37:08.000Z", "author_id": "1180443923157786625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198306737599778818"}], "id": "1198369920972709889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9701, "type": "Other", "normalized_text": "afazenda11"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/v9FGpSQdiz", "expanded_url": "https://twitter.com/Graziel78687140/status/1198357426036183040", "display_url": "twitter.com/Graziel7868714\u2026"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 113, "tag": "afazenda11"}]}, "text": "Mais f\u00e1cil encontraram culpado pra colocar no lugar do opressor fraco d mente \u00e9 abusivo e suicida !!! #afazenda11 https://t.co/v9FGpSQdiz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198369390384893952"], "created_at": "2019-11-23T22:35:01.000Z", "author_id": "62967273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198357426036183040"}], "id": "1198369390384893952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198369279684620288"], "created_at": "2019-11-23T22:34:35.000Z", "author_id": "1087731844437757952", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198369279684620288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9715, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "iaeeMatheus", "id": "1324787811493515266"}]}, "text": "@iaeematheus Se n\u00e3o ouvir falar de mim, saiba que o Flamengo me matou", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "91642dc58bca5c5e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198369231135531009"], "created_at": "2019-11-23T22:34:23.000Z", "author_id": "979384926536683520", "in_reply_to_user_id": "1135328253135269888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198359294787411973"}], "id": "1198369231135531009"}, {"text": "RT @MarioCabrera_1: Y cuando tengais la mas minima sospecha de que alguien tiene una conducta suicida, preguntad e involucraos, asi quizas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198369094262804480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarioCabrera_1", "id": "2733377020"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:33:51.000Z", "author_id": "433711452", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198052987505172482"}], "id": "1198369094262804480"}, {"text": "Ojito con closs que en cualquier momento se suicida con esta derrota", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198368998938812418"], "created_at": "2019-11-23T22:33:28.000Z", "author_id": "174296944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1198368998938812418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198368966797905920"], "created_at": "2019-11-23T22:33:20.000Z", "author_id": "2375578866", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "id": "1198368966797905920"}, {"text": "Cara um menino se suicidou a pouco tempo e eu n\u00e3o consigo para de pensar qual foi sensa\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198368821914087425"], "created_at": "2019-11-23T22:32:46.000Z", "author_id": "1167152403608678400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198368821914087425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.7879, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9488, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "presagiologo", "id": "1041723170452119552"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "PilarOpazoL", "id": "403785978"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "daniel_nunez_a", "id": "1121791488"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "PC"}, {"start": 81, "end": 84, "tag": "FA"}]}, "text": "@presagiologo @PilarOpazoL @daniel_nunez_a Los que no aman a su pais es el #PC y #FA  el gobierno y 99% de Chile jamas hariamos esto, si no fuera asi la estatua del suicida estaria volada de cuajo!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198368649184206853"], "created_at": "2019-11-23T22:32:05.000Z", "author_id": "228976697", "in_reply_to_user_id": "1041723170452119552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198276881935716352"}], "id": "1198368649184206853"}, {"text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198368555118411777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:31:42.000Z", "author_id": "1088154929183698944", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "id": "1198368555118411777"}, {"text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1198368413086711808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:31:08.000Z", "author_id": "1088154929183698944", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "id": "1198368413086711808"}, {"text": "Eis que voc\u00ea \u00e9 um uchiha suicida e v\u00ea o tobirama chegando. https://t.co/M8mkDhLNYT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198368397660246016"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/M8mkDhLNYT", "expanded_url": "https://twitter.com/vithorstorm/status/1198368397660246016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8mkDhLNYT", "media_key": "3_1198367975730012160"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:31:05.000Z", "author_id": "947886770527592448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198368397660246016"}, {"text": "@andressa_bon Vai l\u00e1 comer, n\u00e3o se esquece de alimentar tbm a fam\u00edlia dos mlqs que deu time matou. Bom apetite \ud83d\ude18", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198368249202782209"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andressa_bon", "id": "2773044754"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:30:29.000Z", "author_id": "919326979245080576", "in_reply_to_user_id": "2773044754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198367368793264128"}], "id": "1198368249202782209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6784, "type": "Place", "normalized_text": "San Manuel"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Wt76021FG0", "expanded_url": "https://bit.ly/2OfiXPK", "display_url": "bit.ly/2OfiXPK"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Ay\u00f1"}, {"start": 88, "end": 95, "tag": "Puebla"}]}, "text": "#Ay\u00f1 \ud83d\ude14 Un se\u00f1or de la tercer edad decidi\u00f3 quitarse la vida en las colonia San Manuel de #Puebla\nhttps://t.co/Wt76021FG0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198368125374197760"], "created_at": "2019-11-23T22:30:00.000Z", "author_id": "446328030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198368125374197760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198368107200438272"], "created_at": "2019-11-23T22:29:56.000Z", "author_id": "2894037100", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198368107200438272"}, {"text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198368035582566400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:29:38.000Z", "author_id": "1088154929183698944", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "id": "1198368035582566400"}, {"text": "E cabe ao @felipeneto  recriar esquadr\u00e3o suicida em uma vers\u00e3o melhor", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198367861183537153"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:28:57.000Z", "author_id": "1184195794477432833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198367861183537153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9918, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "text": "@felipeneto Lucas matou o ataque do River. Tr\u00eas contra dois, abre um de cada lado, o da direita t\u00e1 sozinho.. ele chuta no gol l\u00e1 de tr\u00e1s. \"Agora eu se consagro!!\" FDP.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198367724428234757"], "created_at": "2019-11-23T22:28:24.000Z", "author_id": "809537574213718017", "in_reply_to_user_id": "14128609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198360732678721539"}], "id": "1198367724428234757"}, {"text": "RT @mikelelomb: Il #river si suicida. In 2 minuti dal 90 al 92 con #Gabigol il #Flamengo la ribalta. Il gioco fisico e duro, con un pressin\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198367515941986304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mikelelomb", "id": "2253774546"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "river"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "Gabigol"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:27:35.000Z", "author_id": "1116335696523005952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198360195539390466"}], "id": "1198367515941986304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198367485545848832"], "created_at": "2019-11-23T22:27:27.000Z", "author_id": "711134065", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198367485545848832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.7803, "type": "Organization", "normalized_text": "AVC"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9385, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 119, "end": 136, "probability": 0.9379, "type": "Other", "normalized_text": "LibertadoresEnLima"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.9402, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores2019"}, {"start": 158, "end": 172, "probability": 0.8543, "type": "Organization", "normalized_text": "FlamengoCampeao"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/8AwXD5N9k2", "expanded_url": "https://twitter.com/TiagoIkari/status/1198367399134875652/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8AwXD5N9k2", "media_key": "3_1198367383712346112"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "Flamengo"}, {"start": 104, "end": 117, "tag": "Libertadores"}, {"start": 118, "end": 137, "tag": "LibertadoresEnLima"}, {"start": 138, "end": 155, "tag": "Libertadores2019"}, {"start": 157, "end": 173, "tag": "FlamengoCampeao"}]}, "text": "Se um AVC n\u00e3o matou esse senhor, o #Flamengo quase se encarregou. Essa cena deve ter sido sensacional!\n\n#Libertadores #LibertadoresEnLima #Libertadores2019 \n#FlamengoCampeao https://t.co/8AwXD5N9k2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198367399134875652"], "created_at": "2019-11-23T22:27:07.000Z", "author_id": "48758702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198367399134875652"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198367243916185603"], "created_at": "2019-11-23T22:26:30.000Z", "author_id": "1116025836782653440", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198367243916185603"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9775, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Minha leitura do jogo: River jogou tudo na 1a etapa, se matou pra antecipar todas as divididas, desarmar o Flamengo no campo do Flamengo, fazer um gol, jogar melhor. Faltou g\u00e1s pra continuar fazendo isso no 2\u00b0 tempo e perdeu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198367187972567040"], "created_at": "2019-11-23T22:26:16.000Z", "author_id": "22735093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198367187972567040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9783, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.4166, "type": "Organization", "normalized_text": "Prato"}]}, "text": "@guysccp Muitos dizendo que o Flamengo mereceu o t\u00edtulo,se fosse por merecimento n\u00e3o tinha ganhado o River foi superior 87 minutos do jogo,Prato matou o time.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198367157303812098"], "created_at": "2019-11-23T22:26:09.000Z", "author_id": "3054263924", "in_reply_to_user_id": "876919130196148224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198359020492480512"}], "id": "1198367157303812098"}, {"text": "@Hctor60495827 @claudotarey @EnriquePenalosa Pues si hubiera hecho videos, dudo seriamente que hubiera salido vivo para compartirlos, aunque si se trata de ser suicida, como los terroristas musulm\u00e1nes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198366919868534785"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Hctor60495827", "id": "1087170811876855809"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "claudotarey", "id": "1143865098"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "EnriquePenalosa", "id": "108717093"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:25:12.000Z", "author_id": "855322517384290304", "in_reply_to_user_id": "1087170811876855809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198290706919497728"}], "id": "1198366919868534785"}, {"text": "se eu morrer at\u00e9 amanh\u00e3 quem me matou foi a fuvest", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198366771398483968"], "created_at": "2019-11-23T22:24:37.000Z", "author_id": "1036790253783339008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198366771398483968"}, {"text": "#Porno: 'He estado viviendo con un ped\u00f3filo': se suicida tras encontrarle porno infantil a novio https://t.co/NaITEp1RL3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198366708949561345"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/NaITEp1RL3", "expanded_url": "https://ift.tt/37u4XZU", "display_url": "ift.tt/37u4XZU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Porno"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:24:22.000Z", "author_id": "388583445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198366708949561345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198366699801763840"], "created_at": "2019-11-23T22:24:20.000Z", "author_id": "386836544", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198366699801763840"}, {"text": "ia colar na batalha mas essa chuva matou meu corre, se eu tivesse pelo menos sombrinha kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198366521149526016"], "created_at": "2019-11-23T22:23:37.000Z", "author_id": "981028702254522368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198366521149526016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9022, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "RT @saladajusticab: J\u00e1 t\u00e1 ficando chato hein, nego...\n\nDavid Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, postou uma nova foto onde mostra o Coringa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198366400529780743"], "created_at": "2019-11-23T22:23:09.000Z", "author_id": "999457781076971520", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198321483543658496"}], "id": "1198366400529780743"}, {"text": "@JrShoww8 Isso se chama um ser iluminado,  duas bolas dois gols , matou o jogo , melhor da final , artilheiro  e CAMPE\u00c3o  , esse e o nosso futebol kakakaka", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198366333169274881"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JrShoww8", "id": "836295500949225472"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:22:53.000Z", "author_id": "296974317", "in_reply_to_user_id": "836295500949225472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198344010177351680"}], "id": "1198366333169274881"}, {"text": "RT @ANCAgentsRurals: \ud83e\udd14\ud83e\udd14 PSC?  fa temps va desapareixer.  Ara son delegassi\u00f3n provincial nordeste peninsular del PsoE. \n I volen seguir el c\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198366201816203264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ANCAgentsRurals", "id": "947943262635134976"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:22:21.000Z", "author_id": "988544880002654208", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198251405053743104"}], "id": "1198366201816203264"}, {"text": "RT @ealv21: Si alguien entiende el silencio de todo el liderazgo opositor ante la violaci\u00f3n constitucional que planea perpetrar el gobernad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198365965513306112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ealv21", "id": "48129358"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:21:25.000Z", "author_id": "48167275", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328583195893760"}], "id": "1198365965513306112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198365956894076930"], "created_at": "2019-11-23T22:21:23.000Z", "author_id": "82893354", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198365956894076930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miqueliceta", "id": "74205573"}]}, "text": "@miqueliceta Me pregunto si el buf\u00f3n del reino se da cuenta de las manifestaciones y discursos de los fascistas que tan valientes se ven en su mierda Espa\u00f1a... van bien los catalanes que quieren largarse de este cinismo suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198365949352726529"], "created_at": "2019-11-23T22:21:21.000Z", "author_id": "987407839", "in_reply_to_user_id": "74205573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198175554924679169"}], "id": "1198365949352726529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198365776454897664"], "created_at": "2019-11-23T22:20:40.000Z", "author_id": "1147271836159369216", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198365776454897664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "2. Escuadr\u00f3n Suicida no me cabre\u00f3 cuando la v\u00ed pero cada vez que la recuerdo me flipa m\u00e1s como semejante basura pudo pasar por tantas manos de profesionales y que todos dieran el Ok.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198365753726111745"], "created_at": "2019-11-23T22:20:34.000Z", "author_id": "611189907", "in_reply_to_user_id": "611189907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198364086607720448"}], "id": "1198365753726111745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 149, "probability": 0.7586, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kranevitterlu", "id": "783340534161141761"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "TyCSports", "id": "15590302"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/GUsdVTdACm", "expanded_url": "https://www.google.com/search?q=atencion+al+suicida&rlz=1CDGOYI_enAR834AR834&oq=atencion+al+s&aqs=chrome.2.69i57j0l3.8302j0j4&hl=es&sourceid=chrome-mobile&ie=UTF-8&dlnr=1&sei=X7DZXfytNoCt0PEP2Je0wAc#", "display_url": "google.com/search?q=atenc\u2026"}]}, "text": "@kranevitterlu @TyCSports Mira lo enojada q est\u00e1s q lo \u00fanico q haces es responderme! No te enojes mas, en unos d\u00edas tenes revancha con central C\u00f3rdoba! https://t.co/GUsdVTdACm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198365714429759489"], "created_at": "2019-11-23T22:20:25.000Z", "author_id": "151092044", "in_reply_to_user_id": "783340534161141761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198364688419037189"}], "id": "1198365714429759489"}, {"text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198365661535313920"], "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:20:12.000Z", "author_id": "199423114", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "id": "1198365661535313920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198365633139871744"], "created_at": "2019-11-23T22:20:06.000Z", "author_id": "1050948293189079041", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198365633139871744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "rabino Sobel"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 255, "end": 263, "probability": 0.4998, "type": "Person", "normalized_text": "cemit\u00e9rio"}]}, "text": "N\u00e3o fazia ideia q o rabino Sobel tinha sido uma figura importante na oposi\u00e7\u00e3o a ditadura, entre outras gestos se recusou a sepultar Herzog como suicida, desafiando a vers\u00e3o oficial e as lideran\u00e7as judaicas q queriam o jornalista na \"ala\" dos pecadores do cemit\u00e9rio israelita", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198365552277950465"], "created_at": "2019-11-23T22:19:46.000Z", "author_id": "209547089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198365552277950465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198365490252591104"], "created_at": "2019-11-23T22:19:32.000Z", "author_id": "69058142", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198365490252591104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4US0o5VWgR", "expanded_url": "https://mla.bs/d490dd28", "display_url": "mla.bs/d490dd28"}]}, "text": "RT @Nerdbunker: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida publica foto in\u00e9dita de Margot Robbie e Jared Leto https://t.co/4US0o5VWgR https://t.co/R7wDex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198365477573144586"], "created_at": "2019-11-23T22:19:29.000Z", "author_id": "766724807014703104", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198336019482976258"}], "id": "1198365477573144586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Froner"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Zico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "text": "RT @Boscardin: Parab\u00e9ns aos flamenguistas desta TL. O time sofreu bastante, mas o grande ga\u00facho Carlos Froner, que Zico considera um de seu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198365433163927558"], "created_at": "2019-11-23T22:19:18.000Z", "author_id": "324384050", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198360794389454851"}], "id": "1198365433163927558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "Dima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mariana_Friias", "id": "1135586624656551937"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "ionarapeixoto14", "id": "804043777375666182"}]}, "text": "RT @Mariana_Friias: @ionarapeixoto14 Provavelmente se matou junto com o Dima", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198365345788125186"], "created_at": "2019-11-23T22:18:57.000Z", "author_id": "804043777375666182", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198362970813808640"}], "id": "1198365345788125186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "text": "a\u00ed meu pai vem falar como se tivesse brigando comigo pq o River n\u00e3o matou o jogo kk meu amigo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198365210177867777"], "created_at": "2019-11-23T22:18:25.000Z", "author_id": "734754108033368064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198365210177867777"}, {"text": "@beasns se for no in\u00edcio ela matou um empurrando ele na frente de um caminh\u00e3o e o segundo de um lugar alto\na\u00ed ela tentou matar o ex furando c alguma coisa e no fim matou um cara jogando ele da ponte", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198365165831565313"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "beasns", "id": "739651990070956032"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:18:14.000Z", "author_id": "547863382", "in_reply_to_user_id": "739651990070956032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198364732404772868"}], "id": "1198365165831565313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "igoraraujojj", "id": "68151617"}]}, "text": "@igoraraujojj Se esqueceu das oportunidades que o River teve e n\u00e3o matou a porra do jogo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198365008905867264"], "created_at": "2019-11-23T22:17:37.000Z", "author_id": "2804022930", "in_reply_to_user_id": "68151617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198363855958749185"}], "id": "1198365008905867264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.2868, "type": "Organization", "normalized_text": "Prato"}]}, "text": "Foi colocar o Prato! Vai se lascar kkkkkkkk matou o time mermo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198364918552109063"], "created_at": "2019-11-23T22:17:15.000Z", "author_id": "327700195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198364918552109063"}, {"text": "Acho muito doido voc\u00eas torcerem para um time que matou 10 crian\u00e7as por neglig\u00eancia e que se recusou a pagar a indeniza\u00e7\u00e3o dos familiares das v\u00edtimas\n\nMas n\u00e9, olha quem \u00e9 o nosso presidente \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198364878085341184"], "created_at": "2019-11-23T22:17:06.000Z", "author_id": "283731185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198364878085341184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198364840877809669"], "created_at": "2019-11-23T22:16:57.000Z", "author_id": "1116427382410424320", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "id": "1198364840877809669"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198364641371598849"], "created_at": "2019-11-23T22:16:09.000Z", "author_id": "1009483276296343553", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198364641371598849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}]}, "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198364480989736963"], "created_at": "2019-11-23T22:15:31.000Z", "author_id": "773393404642357249", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}], "id": "1198364480989736963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Luccas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_fabianoestrela", "id": "803890166"}]}, "text": "@_fabianoestrela Achei a mesma coisa.\n\nSe mantivesse velocidade no  meio e ataque podia matar o jogo.\n\nMas Luccas prato matou o time", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198364453613588480"], "created_at": "2019-11-23T22:15:24.000Z", "author_id": "871363861529714688", "in_reply_to_user_id": "803890166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198360043999105025"}], "id": "1198364453613588480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198364404527579142"], "created_at": "2019-11-23T22:15:13.000Z", "author_id": "2917699839", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198364404527579142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198364303604244480"], "created_at": "2019-11-23T22:14:49.000Z", "author_id": "882719829538594816", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1198364303604244480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198364292011085824"], "created_at": "2019-11-23T22:14:46.000Z", "author_id": "845966865369186304", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "id": "1198364292011085824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9515, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "samanthaffoxx", "id": "919760838378119168"}]}, "text": "RT @samanthaffoxx: FLAMENGO PORRA VAI SE FUDER QUASE ME MATOU DO CORA\u00c7\u00c3O O PLOT MEU PAI FOI TUDO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198364178437824512"], "created_at": "2019-11-23T22:14:19.000Z", "author_id": "737407757586927616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363582007775237"}], "id": "1198364178437824512"}, {"text": "CARO * jaja perdon *se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198364126558531584"], "created_at": "2019-11-23T22:14:06.000Z", "author_id": "111156544", "in_reply_to_user_id": "111156544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198362415446069248"}], "id": "1198364126558531584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9453, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "text": "Cabe ao @felipeneto  falar pra Netflix tirar o esquadr\u00e3o suicida!! N\u00c3O AGUENTO VER TANTAS PESSOAS SE INLUDINO COM O TRAILER \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude12", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198363927148736516"], "created_at": "2019-11-23T22:13:19.000Z", "author_id": "1184195794477432833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198363927148736516"}, {"text": "@pr0xac Montemos un operativo suicida, nos sacrificamos por nuestra naci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198363920219684864"], "created_at": "2019-11-23T22:13:17.000Z", "author_id": "632320660", "in_reply_to_user_id": "898825802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198352313330601984"}], "id": "1198363920219684864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198363881233616896"], "created_at": "2019-11-23T22:13:08.000Z", "author_id": "1046770170889469952", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198363881233616896"}, {"text": "Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stalin per arrivare a Berlino prima degli americani. Ah, ovviamente i sovietici erano stupratori e saccheggiatori", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198363801478938625"], "created_at": "2019-11-23T22:12:49.000Z", "author_id": "1018131709030731776", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 14, "like_count": 118, "quote_count": 4}, "id": "1198363801478938625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.6396, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "text": "Do mesmo q se diz crente mas disse q tem q ter arma em casa para \"proteger sua fam\u00edlia\" pq Davi matou tbm - como diz a B\u00edblia \n\nPorraaa crente kkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198363622315085828"], "created_at": "2019-11-23T22:12:06.000Z", "author_id": "841761684146532352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198363622315085828"}, {"text": "RT @ealv21: Si alguien entiende el silencio de todo el liderazgo opositor ante la violaci\u00f3n constitucional que planea perpetrar el gobernad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198363594469056516"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ealv21", "id": "48129358"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:12:00.000Z", "author_id": "72684515", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328583195893760"}], "id": "1198363594469056516"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "text": "FLAMENGO PORRA VAI SE FUDER QUASE ME MATOU DO CORA\u00c7\u00c3O O PLOT MEU PAI FOI TUDO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198363582007775237"], "created_at": "2019-11-23T22:11:57.000Z", "author_id": "919760838378119168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1198363582007775237"}, {"text": "RT @su_seijas: @raul_lucarini Deseamos realmente que ese gen suicida se transforme y me parece que est\u00e1 ocurriendo y se pone de manifiesto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198363562462367750"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "su_seijas", "id": "146638302"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "raul_lucarini", "id": "3434404877"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:11:52.000Z", "author_id": "1195400462012485634", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198361110921039873"}], "id": "1198363562462367750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "Closs"}]}, "text": "No lo dejen solo a Closs que se nos suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198363543130783744"], "created_at": "2019-11-23T22:11:47.000Z", "author_id": "2593982827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198363543130783744"}, {"text": "Era la mujer ideal para un pacto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198363523757355008"], "created_at": "2019-11-23T22:11:43.000Z", "author_id": "96831836", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1198363523757355008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "xu lizhi"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/iuGFmPlp0f", "expanded_url": "https://twitter.com/elhombreboboXD/status/1198363511023427584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iuGFmPlp0f", "media_key": "3_1198363501724684290"}]}, "text": "xu lizhi, el poeta obrero suicida a los 24 a\u00f1os https://t.co/iuGFmPlp0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198363511023427584"], "created_at": "2019-11-23T22:11:40.000Z", "author_id": "404453177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198363511023427584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s Cox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "izuokan", "id": "95574057"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/rmzhSRgFWw", "expanded_url": "https://twitter.com/tomascoxf/status/1198101456651522050", "display_url": "twitter.com/tomascoxf/stat\u2026"}]}, "text": "RT @izuokan: Tom\u00e1s Cox es suicida, quiere presos a esos 1500 que han destruido el pa\u00eds. Se quedar\u00e1 sin clientes. https://t.co/rmzhSRgFWw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198363455914414080"], "created_at": "2019-11-23T22:11:27.000Z", "author_id": "195544088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198358025892970497"}], "id": "1198363455914414080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9816, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vitorsergio", "id": "28562620"}]}, "text": "@vitorsergio River administrou jogo no segundo tempo\n marcou e rifou bola \ncriou pouco, n\u00e3o matou o jogo\nTomou gol num contra ataque e se complicou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198363381931106304"], "created_at": "2019-11-23T22:11:09.000Z", "author_id": "247875048", "in_reply_to_user_id": "28562620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198360357422673920"}], "id": "1198363381931106304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "Pratto"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.7002, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "text": "E o Pratto em?! J\u00e1 devia ter se aposentado na \u00e9poca do S\u00e3o Paulo. Matou o River hoje!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198363206525374464"], "created_at": "2019-11-23T22:10:27.000Z", "author_id": "963970180492689410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198363206525374464"}, {"text": "Velhoooo os vizinhos tudo na rua, entrando no meios dos carros, se esse jogo n\u00e3o matou, eles v\u00e3o se matar kkk\nMeeennnggoooo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198363012945653760"], "created_at": "2019-11-23T22:09:41.000Z", "author_id": "1133021113636851715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198363012945653760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Dima"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ionarapeixoto14", "id": "804043777375666182"}]}, "text": "@ionarapeixoto14 Provavelmente se matou junto com o Dima", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198362970813808640"], "created_at": "2019-11-23T22:09:31.000Z", "author_id": "1135586624656551937", "in_reply_to_user_id": "804043777375666182", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198361958052962305"}], "id": "1198362970813808640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "text": "RT @vox_es: \u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198362921149063169"], "created_at": "2019-11-23T22:09:19.000Z", "author_id": "899961482817011712", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140543219987615745"}], "id": "1198362921149063169"}, {"text": "Meu cachorro quase se enforcou com essas porra de foguete", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "155bf911f15ed346"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198362894624284673"], "created_at": "2019-11-23T22:09:13.000Z", "author_id": "1079139781957898241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198362894624284673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Malandro"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.98, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Malandro \u00e9 o Flamengo que deixou todo mundo se iludir e matou o jogo no final", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198362679406186497"], "created_at": "2019-11-23T22:08:21.000Z", "author_id": "3538580717", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198362679406186497"}, {"text": "Abrumada por las deudas mata a sus hijas y se suicida https://t.co/HWEPAXrfte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198362667028750338"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/HWEPAXrfte", "expanded_url": "http://www.boliviajudicial.com/index.php/nacional/5815-abrumada-por-las-deudas-mata-a-sus-hijas-y-se-suicida#.Xdmt0byznHk.twitter", "display_url": "boliviajudicial.com/index.php/naci\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:08:18.000Z", "author_id": "770506195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198362667028750338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7819, "type": "Person", "normalized_text": "latorre"}]}, "text": "latorre se suicida hoy mismo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198362667003592710"], "created_at": "2019-11-23T22:08:18.000Z", "author_id": "1028229384170291205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198362667003592710"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198362621726121989"], "created_at": "2019-11-23T22:08:08.000Z", "author_id": "750693624069840896", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198362621726121989"}, {"text": "@victorpurpp mas velhooooo tavaaa ruimmmmm, se fud\u00ea, me matou do cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude02\u2764", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198362556026564608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "victorpurpp", "id": "186606275"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:07:52.000Z", "author_id": "608611485", "in_reply_to_user_id": "186606275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198360777977139200"}], "id": "1198362556026564608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9394, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.3964, "type": "Person", "normalized_text": "AlQaeda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ATTIKACONTIGO", "id": "228103328"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "CARLOSFMEJIA", "id": "277206820"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "FiscaliaCol", "id": "219990061"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "infopresidencia", "id": "312887235"}, {"start": 95, "end": 103, "username": "PGN_COL", "id": "473338133"}, {"start": 105, "end": 112, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "PoliciaColombia", "id": "69432342"}, {"start": 132, "end": 146, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "text": "@ATTIKACONTIGO @CARLOSFMEJIA Este Twitter es verdad? Por favor @FiscaliaCol \n@infopresidencia \n@PGN_COL \n@ONU_es \n@PoliciaColombia \n@FuerzasMilCol \nPor favor esto es Criminal terrorista Suicida, este tipo se infecto \u00f3 es de   ISIS  \u00f3 de AlQaeda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198362488225566722"], "created_at": "2019-11-23T22:07:36.000Z", "author_id": "303500621", "in_reply_to_user_id": "228103328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198230000673140737"}], "id": "1198362488225566722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198362402997362688"], "created_at": "2019-11-23T22:07:16.000Z", "author_id": "16179959", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198362402997362688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.8876, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "text": "Nunca se matou pra ir em jogo fora do rio", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "e4f3ef6fbde53075"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198362353479368709"], "created_at": "2019-11-23T22:07:04.000Z", "author_id": "3323762056", "in_reply_to_user_id": "3323762056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198362257362694144"}], "id": "1198362353479368709"}, {"text": "RT @Ariel_Reittel: Los bloqueadores hormonales q se les da a los \"ni\u00f1os trans\", les est\u00e1n provocando co\u00e1gulos, huesos fr\u00e1giles y esterilida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198362096506953729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ariel_Reittel", "id": "4696382611"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:06:02.000Z", "author_id": "824385392", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198266143699542016"}], "id": "1198362096506953729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.757, "type": "Person", "normalized_text": "Clewerson"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "O Clewerson falou a semana toda que final n\u00e3o se joga, se ganha. Hoje o Flamengo quase matou a gente do cora\u00e7\u00e3o, mas Ganhou porra. Porque final se GANHAAAAA.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198362031998603267"], "created_at": "2019-11-23T22:05:47.000Z", "author_id": "1587127478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198362031998603267"}, {"text": "@REDRUMHERCULES sim agora \u00e9 a gente tem o cara q matou o foquinha como t\u00e9cnico, tu so se complica cada vez mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198361887328608257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "REDRUMHERCULES", "id": "41422356"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:05:13.000Z", "author_id": "242733107", "in_reply_to_user_id": "41422356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198361437275664385"}], "id": "1198361887328608257"}, {"text": "@Flamengo EU TE AMO PORRAAAA SE N\u00c3O ME MATOU HOJE N\u00c3O MATA NUNCA MAISSSSS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198361739424915456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:04:37.000Z", "author_id": "3380835094", "in_reply_to_user_id": "59591856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198361380405022722"}], "id": "1198361739424915456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Froner"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Zico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "text": "RT @Boscardin: Parab\u00e9ns aos flamenguistas desta TL. O time sofreu bastante, mas o grande ga\u00facho Carlos Froner, que Zico considera um de seu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198361719418044416"], "created_at": "2019-11-23T22:04:33.000Z", "author_id": "44699814", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198360794389454851"}], "id": "1198361719418044416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.978, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9 Balada"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "TARDELLI"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 131, "username": "lucasvon", "id": "25559706"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/392MAI8CqV", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasvon/status/1198360947599060993", "display_url": "twitter.com/lucasvon/statu\u2026"}]}, "text": "O Gr\u00eamio:\n\n- se matou sozinho em muitos e muitos e muitos e muitos minutos com Andr\u00e9 Balada e TARDELLI depressivo no time @lucasvon https://t.co/392MAI8CqV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198361675927298049"], "created_at": "2019-11-23T22:04:22.000Z", "author_id": "227523556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198360947599060993"}], "id": "1198361675927298049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonar"}]}, "text": "se o bolsonar* \u00e9 t\u00e3o bom quanto vcs dizem pq ele n me matou hj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198361586546675712"], "created_at": "2019-11-23T22:04:01.000Z", "author_id": "1618449644", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198361586546675712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Froner"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Zico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "text": "RT @Boscardin: Parab\u00e9ns aos flamenguistas desta TL. O time sofreu bastante, mas o grande ga\u00facho Carlos Froner, que Zico considera um de seu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198361519538483202"], "created_at": "2019-11-23T22:03:45.000Z", "author_id": "2615844426", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198360794389454851"}], "id": "1198361519538483202"}, {"text": "@samuelvenancio N\u00e3o matou o jogo quando teve a oportunidade e achou que j\u00e1 tava ganho. Se fudeu!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198361496616652805"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuelvenancio", "id": "57695296"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:03:39.000Z", "author_id": "495497457", "in_reply_to_user_id": "57695296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198361325505781760"}], "id": "1198361496616652805"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7543, "type": "Organization", "normalized_text": "flamenguista"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.503, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}]}, "text": "flamenguista tem q \u00e9 bater palma p diego, maluco se matou nesse jogo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198361390504955904"], "created_at": "2019-11-23T22:03:14.000Z", "author_id": "4851178791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1198361390504955904"}, {"text": "RT @Cluzcar: Sin leer ese libro de 5ta, imagino que el cobarde suicida escribi\u00f3 cojudeces, PARA LAVARSE LA CARA y aparecer como el salvador\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198361315481473026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:02:56.000Z", "author_id": "73023403", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198360342587494411"}], "id": "1198361315481473026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198361248838148096"], "created_at": "2019-11-23T22:02:40.000Z", "author_id": "718274840751390724", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "id": "1198361248838148096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198361163664437254"], "created_at": "2019-11-23T22:02:20.000Z", "author_id": "987343519336542217", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "id": "1198361163664437254"}, {"text": "@raul_lucarini Deseamos realmente que ese gen suicida se transforme y me parece que est\u00e1 ocurriendo y se pone de manifiesto cuando las sociedades hartas de \u00e9stos modelos RENACEN LOS GOBIERNOS POPULARES Y NACIONALES TENEMOS ESPERANZAS.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198361110921039873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raul_lucarini", "id": "3434404877"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:02:07.000Z", "author_id": "146638302", "in_reply_to_user_id": "3434404877", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198352368288571394"}], "id": "1198361110921039873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9707, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.963, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "capelareal", "id": "2832189679"}]}, "text": "@capelareal Futebol se joga ambos os tempos.\n\n- River foi muito melhor no primeiro, fez 1x0.\n- segundo tempo Flamengo melhor, River n\u00e3o fez o que deveria, e na qualidade individual de Bruno Henrique e Gabigol, Flamengo matou o jogo. Titulo foi merecido a eles", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198361095930556422"], "created_at": "2019-11-23T22:02:04.000Z", "author_id": "901264663396143104", "in_reply_to_user_id": "2832189679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198360436166610946"}], "id": "1198361095930556422"}, {"text": "@leandropap Suicida el chango", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198361046404218881"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leandropap", "id": "762601836"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:01:52.000Z", "author_id": "128416704", "in_reply_to_user_id": "762601836", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198360857404747776"}], "id": "1198361046404218881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "Dirty Money"}, {"start": 172, "end": 181, "probability": 0.9477, "type": "Organization", "normalized_text": "Volkswagen"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 42, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Hqm2wwlnSD", "expanded_url": "https://twitter.com/Santiag98539926/status/1198361039043223554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hqm2wwlnSD", "media_key": "3_1198361036480548866"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 182, "tag": "Volkswagen"}]}, "text": "Estamos viendo \u00abDirty Money\u00bb en @NetflixES y es francamente recomendable. El primer documental que hemos visto es sobre el ENGA\u00d1O masivo y FRAUDE suicida de los CERDOS de #Volkswagen y otros fabricantes. https://t.co/Hqm2wwlnSD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198361039043223554"], "created_at": "2019-11-23T22:01:50.000Z", "author_id": "821096865093615616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198361039043223554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198361034601439233"], "created_at": "2019-11-23T22:01:49.000Z", "author_id": "2447373036", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198361034601439233"}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360796985724928"], "created_at": "2019-11-23T22:00:53.000Z", "author_id": "2940050321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1198360796985724928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Froner"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Zico"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9533, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Parab\u00e9ns aos flamenguistas desta TL. O time sofreu bastante, mas o grande ga\u00facho Carlos Froner, que Zico considera um de seus melhores t\u00e9cnicos, dizia o seguinte: \u201cN\u00e3o se d\u00e1 chance pra time grande. Se der, eles te matam.\u201d Em 3min Flamengo matou em duas chances. Mereceu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360794389454851"], "created_at": "2019-11-23T22:00:52.000Z", "author_id": "159995198", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "id": "1198360794389454851"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.6496, "type": "Place", "normalized_text": "Landerretche"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OLanderretche", "id": "1031547720954204160"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "PAMUratioetfide", "id": "957397690454822913"}]}, "text": "@OLanderretche @PAMUratioetfide Y en su sector, Landerretche, me atreveria a decir que son la mayor\u00eda quienes est\u00e1n en esa parada, por cierto, suicida y nefasta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198360672117121032"], "created_at": "2019-11-23T22:00:23.000Z", "author_id": "64026182", "in_reply_to_user_id": "1031547720954204160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198193820271366144"}], "id": "1198360672117121032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/mDzOi2P5xU", "expanded_url": "https://twitter.com/thomassantanas/status/1198360049401376770", "display_url": "twitter.com/thomassantanas\u2026"}]}, "text": "Quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, mas eu teria um desgosto profundo se faltasse o Flamengo no mundoooooo https://t.co/mDzOi2P5xU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360651166625794"], "created_at": "2019-11-23T22:00:18.000Z", "author_id": "714580653971529728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198360049401376770"}], "id": "1198360651166625794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198360627162599425"], "created_at": "2019-11-23T22:00:12.000Z", "author_id": "2568384330", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198360627162599425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9659, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Se o Flamengo n\u00e3o me matou do cora\u00e7\u00e3o hj n\u00e3o mata mais!\nPqp que final foi essa!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360571986563072"], "created_at": "2019-11-23T21:59:59.000Z", "author_id": "358873373", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198360571986563072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9524, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8598, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.9519, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Ah o futebol! River domingo os jogo todo! Flamengo se atirou pra cima, river n\u00e3o matou... e o Gabigol na temporada dele foi decisivo! N\u00e3o queria que acontecesse! Mas o Flamengo investiu pra isso! Parab\u00e9ns", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360540441169920"], "created_at": "2019-11-23T21:59:51.000Z", "author_id": "234324107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198360540441169920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.5587, "type": "Organization", "normalized_text": "VCR"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.8545, "type": "Organization", "normalized_text": "SKZ"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.4925, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.8174, "type": "Organization", "normalized_text": "StrayKids"}], "mentions": [{"start": 187, "end": 198, "username": "Stray_Kids", "id": "859297966581891072"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/daw1Vhz95A", "expanded_url": "https://twitter.com/PURE_I_N/status/1198182396941594624?s=20", "display_url": "twitter.com/PURE_I_N/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 209, "tag": "StrayKids"}, {"start": 210, "end": 217, "tag": "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988"}]}, "text": "\ud83d\uddc2 \u2500 [ \ud83d\udcdd | Thread de videos ] \n                        \ud83d\udccc Peque\u00f1os CUTs de los miembros a lo largo del concierto (5)\n\n- VCR de SKZ con tem\u00e1tica del Escuadr\u00f3n Suicida\n\n\u00a9 A quien corresponda\n@Stray_Kids\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \n\nhttps://t.co/daw1Vhz95A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198360507775885312"], "created_at": "2019-11-23T21:59:44.000Z", "author_id": "921512346870153216", "in_reply_to_user_id": "921512346870153216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198360505397776386"}], "id": "1198360507775885312"}, {"text": "Blz que o cara fez os gols, maaaaaaaaas, FEZ PORRA NENHUMA O JOGO TODOOOOOOOOOO CAGOU ALTAS VEZES, E VAI SAIR COMO O TOP VSFFFFFFF D\u00c1 CR\u00c9DITO A QUEM SE MATOU O JOGO TODO!!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360450590752769"], "created_at": "2019-11-23T21:59:30.000Z", "author_id": "1378442462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198360450590752769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.96, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 172, "end": 185, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.9494, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.769, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAxRIV"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 256, "tag": "FLAxRIV"}]}, "text": "Futebol se joga ambos os tempos.\n\n- River foi muito melhor no primeiro, fez 1x0.\n- segundo tempo Flamengo melhor, River n\u00e3o fez o que deveria, e na qualidade individual de Bruno Henrique e Gabigol, Flamengo matou o jogo. Titulo foi merecido a eles #FLAxRIV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360424770605056"], "created_at": "2019-11-23T21:59:24.000Z", "author_id": "901264663396143104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198360424770605056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9437, "type": "Organization", "normalized_text": "fla"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "gabigol"}]}, "text": "Verdade seja dita, o BH hj foi um dos poucos do fla que se entregaram 100% no jogo, gabigol fez o que se espera dele, apareceu a oportunidade e matou! Simples", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360421465513984"], "created_at": "2019-11-23T21:59:23.000Z", "author_id": "621360767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198360421465513984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9906, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.6366, "type": "Other", "normalized_text": "twitters"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ewertonalves93", "id": "104157570"}]}, "text": "@ewertonalves93 Tava desenhado. O River teve no m\u00ednimo 3 chances de matar o jogo e foram displicentes. As substitui\u00e7\u00f5es do Gallardo matou o meio de campo. N\u00e3o foi t\u00e3o imprevis\u00edvel assim se olhar meu \u00faltimos twitters kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360405158060033"], "created_at": "2019-11-23T21:59:19.000Z", "author_id": "3656259195", "in_reply_to_user_id": "104157570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198358672784707584"}], "id": "1198360405158060033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360347134042113"], "created_at": "2019-11-23T21:59:05.000Z", "author_id": "67411600", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198360347134042113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Vz48SUQwWK", "expanded_url": "https://twitter.com/lito0404/status/1198036928584699906", "display_url": "twitter.com/lito0404/statu\u2026"}]}, "text": "Sin leer ese libro de 5ta, imagino que el cobarde suicida escribi\u00f3 cojudeces, PARA LAVARSE LA CARA y aparecer como el salvador del Per\u00fa. https://t.co/Vz48SUQwWK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198360342587494411"], "created_at": "2019-11-23T21:59:04.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198036928584699906"}], "id": "1198360342587494411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Pratto"}]}, "text": "Pratto matou o time vai se fuder", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360307850207237"], "created_at": "2019-11-23T21:58:56.000Z", "author_id": "817014582690594817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198360307850207237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.7751, "type": "Other", "normalized_text": "supermatch"}]}, "text": "que pratto se suicida paga 1.02 en el supermatch", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198360220847788033"], "created_at": "2019-11-23T21:58:35.000Z", "author_id": "2223700517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198360220847788033"}, {"text": "Il #river si suicida. In 2 minuti dal 90 al 92 con #Gabigol il #Flamengo la ribalta. Il gioco fisico e duro, con un pressing uomo contro uomo sembrava prevalere, ed invece. Il calcio e' strano. Vincono i #mengao 2 a 1 senza aver giocato bene \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\ud83c\udfc6", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198360195539390466"], "created_at": "2019-11-23T21:58:29.000Z", "author_id": "2253774546", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1198360195539390466", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "river"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "Gabigol"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "Flamengo"}, {"start": 204, "end": 211, "tag": "mengao"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.989, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 117, "end": 134, "probability": 0.9315, "type": "Other", "normalized_text": "LibertadoresEnLima"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 135, "tag": "LibertadoresEnLima"}]}, "text": "Futebol \u00e9 quem procura o Gol o River n\u00e3o matou o jogo, levou a virada.\nN\u00e3o se pode desperdi\u00e7ar chances numa final.\n\n#LibertadoresEnLima", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198360164811902982"], "created_at": "2019-11-23T21:58:22.000Z", "author_id": "578390911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198360164811902982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9871, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "text": "Achava o River favorito pelo motivo que fez perder o jogo, poder de decis\u00e3o e psicol\u00f3gico pra final. N\u00e3o matou o jogo quando deveria e se perdeu quando tomou gol.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360084411244544"], "created_at": "2019-11-23T21:58:03.000Z", "author_id": "52771658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198360084411244544"}, {"text": "Hoje meu terreiro recebeu um esp\u00edrito suicida em tratamento pra dar um depoimento. Foi um dos momentos mais emocionantes que eu j\u00e1 presenciei desde que resolvi viver a minha espiritualidade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198359866861137922"], "created_at": "2019-11-23T21:57:11.000Z", "author_id": "927889680800079872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198359866861137922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 186, "probability": 0.554, "type": "Other", "normalized_text": "mang\u00e1"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/MGcTqUERcI", "expanded_url": "https://t.co/MGcTqUERcI", "display_url": "t.co/MGcTqUERcI"}]}, "text": "O cara literalmente matou 100 pessoas sozinho na idade de 19\n\nBotar um humano contra ele \u00e9 literalmente a maior burrice poss\u00edvel, e ignor\u00e2ncia se vc tiver lido mais de 1 cap\u00edtulo do mang\u00e1 https://t.co/MGcTqUERcI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198359835626164224"], "created_at": "2019-11-23T21:57:03.000Z", "author_id": "1102670876372275202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198359835626164224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198359709738307584"], "created_at": "2019-11-23T21:56:33.000Z", "author_id": "139863040", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198359709738307584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "fla"}]}, "text": "River anulou, apostou no jogo reativo, mas n matou qnd o fla se jogou, bola pune", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198359701349699584"], "created_at": "2019-11-23T21:56:31.000Z", "author_id": "167953486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198359701349699584"}, {"text": "Bonequinho de porcelana n\u00e3o aguentou a press\u00e3o forte desse mundo machista, e no mesmo dia da grava\u00e7\u00e3o de seu document\u00e1rio, se matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198359668260818944"], "created_at": "2019-11-23T21:56:24.000Z", "author_id": "1196566848537538563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198359668260818944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198359486391607296"], "created_at": "2019-11-23T21:55:40.000Z", "author_id": "234904226", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198359486391607296"}, {"text": "@monica_benicio @jairbolsonaro @KennedyAlencar Se vcs querem mesmo saber quem matou, pergunte pra esse cara a\u00ed , com camiseta da anta https://t.co/3oLqRcsT5Z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198359314764902401"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "monica_benicio", "id": "67002637"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "KennedyAlencar", "id": "69650953"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/3oLqRcsT5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/CappellottoBR/status/1198359314764902401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3oLqRcsT5Z", "media_key": "3_1198359308251148293"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:54:59.000Z", "author_id": "3319142934", "in_reply_to_user_id": "67002637", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197663705200287744"}], "id": "1198359314764902401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Lautaro L\u00f3pez"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Grefin"}]}, "text": "Cu\u00eddenlo a Lautaro L\u00f3pez alias Grefin que creo que hoy se suicida, acompa\u00f1enlo en este dif\u00edcil d\u00eda de su vida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198359090289946632"], "created_at": "2019-11-23T21:54:06.000Z", "author_id": "975416724395880448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198359090289946632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.7171, "type": "Other", "normalized_text": "wally"}]}, "text": "Hoy wally se suicida de verdad @Fdez_W19", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198358827604856832"], "created_at": "2019-11-23T21:53:03.000Z", "author_id": "3065508773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1198358827604856832"}, {"text": "Pratto se suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198358785821159424"], "created_at": "2019-11-23T21:52:53.000Z", "author_id": "1011148099358806016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198358785821159424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9298, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9531, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "text": "River dominou, dominou, dominou e n\u00e3o matou. Quem n\u00e3o faz, toma. Gabigol decisivo. Se eu fosse ele, ia pra Europa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198358655873306627"], "created_at": "2019-11-23T21:52:22.000Z", "author_id": "710511723975974912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198358655873306627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "text": "@Sen_Alessandro Veja o que \u00e9 RIDICULO:\n\nComunista que quer enganar os desavisados e se fantasia de isent\u00e3o, isso sim \u00e9 rid\u00edculo.\nDefender os genocidas que s\u00f3 na China matou 60 milh\u00f5es e abortou mais de 300 milh\u00f5es de beb\u00eas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198358594586136576"], "created_at": "2019-11-23T21:52:08.000Z", "author_id": "377432701", "in_reply_to_user_id": "4250596815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198294912413978624"}], "id": "1198358594586136576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "text": "tadinhos do flamengo que foda acho que todo flamenguista se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198358478831661058"], "created_at": "2019-11-23T21:51:40.000Z", "author_id": "1000891457761349632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198358478831661058"}, {"text": "Ah no hoy se suicida m\u00e1s de uno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198358452382380034"], "created_at": "2019-11-23T21:51:34.000Z", "author_id": "1062093617844666369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198358452382380034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9822, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}]}, "text": "A bola puniu o River Plate. N\u00e3o matou o jogo quando teve a chance e se fodeu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198358421445206018"], "created_at": "2019-11-23T21:51:26.000Z", "author_id": "1030267322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198358421445206018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.4228, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "borderlineason", "id": "223310243"}, {"start": 103, "end": 110, "username": "gobqro", "id": "78617156"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/EP6SkyWg8h", "expanded_url": "https://twitter.com/borderlineason/status/1198033230168915968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EP6SkyWg8h", "media_key": "7_1198033078326677504"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 97, "tag": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 98, "end": 102, "tag": "Qro"}]}, "text": "RT @borderlineason: Joven se suicida al lanzarse de los arcos del antiguo acueducto de #Quer\u00e9taro #Qro @gobqro https://t.co/EP6SkyWg8h", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198358343217233923"], "created_at": "2019-11-23T21:51:08.000Z", "author_id": "1087573299352223745", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198033230168915968"}], "id": "1198358343217233923"}, {"text": "\u201c...ante el bombardeo medi\u00e1tico y dan muestras de una suicida credulidad ante la artiller\u00eda propagand\u00edstica de la derecha ... los medios instalaron en uno de los pa\u00edses m\u00e1s seguros y tranquilos del mundo a la \u201cinseguridad\u201d como uno de los temas fundamentales de la campa\u00f1a\u201d.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198358188409663488"], "created_at": "2019-11-23T21:50:31.000Z", "author_id": "1135359553783193600", "in_reply_to_user_id": "1135359553783193600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198358186199261184"}], "id": "1198358188409663488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "pratto"}]}, "text": "pratto matou o time, vai se fuder", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198358166070845441"], "created_at": "2019-11-23T21:50:25.000Z", "author_id": "770999281297874945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198358166070845441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9495, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Muricy \u00e9 um g\u00eanio, A BOLA PUNE, River ficou nesse jogo morto, n\u00e3o o matou, se fuderam. Jogo na m\u00e3o do Flamengo agora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198358127239974914"], "created_at": "2019-11-23T21:50:16.000Z", "author_id": "1895815322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198358127239974914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Pratto"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9414, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "text": "Lucas Pratto entrou, matou dois ataques promissores e entregou um gol. Pelo menos sabe-se que n\u00e3o vai jogar mais l\u00e1. Se fosse aqui no Inter ganharia aumento.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198358046092726274"], "created_at": "2019-11-23T21:49:57.000Z", "author_id": "607656909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198358046092726274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s Cox"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/rmzhSRgFWw", "expanded_url": "https://twitter.com/tomascoxf/status/1198101456651522050", "display_url": "twitter.com/tomascoxf/stat\u2026"}]}, "text": "Tom\u00e1s Cox es suicida, quiere presos a esos 1500 que han destruido el pa\u00eds. Se quedar\u00e1 sin clientes. https://t.co/rmzhSRgFWw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198358025892970497"], "created_at": "2019-11-23T21:49:52.000Z", "author_id": "49187956", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198101456651522050"}], "id": "1198358025892970497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9307, "type": "Other", "normalized_text": "SWT Tour"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "giawjennie", "id": "1165302572267245569"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "AGchartsNET", "id": "876882018050748417"}]}, "text": "@giawjennie @AGchartsNET Ali\u00e1s, espero mt que esse \u00e1lbum live da SWT Tour seja lan\u00e7ado logo e que tenha impacto, se n\u00e3o a gente j\u00e1 era... Ariana n\u00e3o divulgou a era e matou no terceiro single!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198357923262418944"], "created_at": "2019-11-23T21:49:27.000Z", "author_id": "814808503525187585", "in_reply_to_user_id": "1165302572267245569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198356562378661890"}], "id": "1198357923262418944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9693, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "text": "o river nao matou o jogo tem que se foder tambem sabe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198357875061641216"], "created_at": "2019-11-23T21:49:16.000Z", "author_id": "750035917683978240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198357875061641216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "Margot R"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 54, "tag": "SuicideSquad"}]}, "text": "RT @_DCBRASIL: David Ayer diretor do 1.\u00ba #SuicideSquad acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Arlequina de Margot R\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198357560467873795"], "created_at": "2019-11-23T21:48:01.000Z", "author_id": "863408845527420928", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198301231627821056"}], "id": "1198357560467873795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198357261137174528"], "created_at": "2019-11-23T21:46:50.000Z", "author_id": "211144237", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198357261137174528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9797, "type": "Other", "normalized_text": "SurvivorDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "SurvivorDay"}]}, "text": "RT @SomosMov: En #SurvivorDay recordamos que  suicidio es prevenible y todxs estamos expuestxs a riesgos asociados. En el mundo cada #40seg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198357242476744704"], "created_at": "2019-11-23T21:46:45.000Z", "author_id": "4113775821", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198348327538057216"}], "id": "1198357242476744704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198357225561100288"], "created_at": "2019-11-23T21:46:41.000Z", "author_id": "44256353", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198357225561100288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "lucien"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "klaus"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6137, "type": "Person", "normalized_text": "klaus"}]}, "text": "RT @ohwnnig: lucien matou cami pq alegava que klaus havia roubado o amor da vida dele, ent\u00e3o ele se vingou de klaus fazendo o mesmo, tirand\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198357189183901697"], "created_at": "2019-11-23T21:46:32.000Z", "author_id": "880818864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269334545678336"}], "id": "1198357189183901697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e3o"}, {"start": 23, "end": 24, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e3o"}]}, "text": "tirar o Ar\u00e3o \u00e9 suicida JJ, mais valia um central (que s\u00e3o fracos) e deixar o Ar\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198357090462502917"], "created_at": "2019-11-23T21:46:09.000Z", "author_id": "1367489305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198357090462502917"}, {"text": "Porque el hijo putativo del cobarde suicida, cort\u00f3 un \u00e1rbol que , seg\u00fan \u00e9l, tapaba su publicidad. Al diablo el medio ambiente, la ecolog\u00eda. Este mamarracho de b\u00fafalo, con complejo de capit\u00e1n del EP, se cree un iluminado, pero solo es una rata perdida en el espacio. https://t.co/Ap7tfakbsv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198356943867404288"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Ap7tfakbsv", "expanded_url": "https://twitter.com/mijaelDO/status/1198348269207863304", "display_url": "twitter.com/mijaelDO/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:45:34.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198348269207863304"}], "id": "1198356943867404288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Jesus abre o time na hora certa. Infelizmente o Flamengo sente muito a falta de um atacante. Agora \u00e9 jogo quase suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198356927216009217"], "created_at": "2019-11-23T21:45:30.000Z", "author_id": "266316377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198356927216009217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198356865643679749"], "created_at": "2019-11-23T21:45:15.000Z", "author_id": "1592064428", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198356865643679749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198356825730621441"], "created_at": "2019-11-23T21:45:06.000Z", "author_id": "883189569801289729", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198356825730621441"}, {"text": "\"es suicida no entrar en el templo\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198356578816143360"], "created_at": "2019-11-23T21:44:07.000Z", "author_id": "16010314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198356578816143360"}, {"text": "RT @ElInformadorQro: Discreci\u00f3n en las im\u00e1genes. A ver, \u00bfPorqu\u00e9 bomberos o protecci\u00f3n civil NO tienen un tambor o como se llame para \u2018cacha\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198356286108254210"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:42:57.000Z", "author_id": "104006665", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198335717035790337"}], "id": "1198356286108254210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9797, "type": "Other", "normalized_text": "SurvivorDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "SurvivorDay"}]}, "text": "RT @SomosMov: En #SurvivorDay recordamos que  suicidio es prevenible y todxs estamos expuestxs a riesgos asociados. En el mundo cada #40seg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198356193619648513"], "created_at": "2019-11-23T21:42:35.000Z", "author_id": "398979476", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198348327538057216"}], "id": "1198356193619648513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9683, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "RT @poisoncabeyo: O Flamengo se acostumou a jogar no conforto dos times recuados, isso matou essa final.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198356045468442629"], "created_at": "2019-11-23T21:42:00.000Z", "author_id": "868924482962018304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198355875930488838"}], "id": "1198356045468442629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sudornelles", "id": "134610796"}]}, "text": "RT @sudornelles: \"Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou, em outubro de 75, a sepultar Herzog como suicida\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198355909879181315"], "created_at": "2019-11-23T21:41:27.000Z", "author_id": "715364459099856896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198292873864724481"}], "id": "1198355909879181315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "O Flamengo se acostumou a jogar no conforto dos times recuados, isso matou essa final.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198355875930488838"], "created_at": "2019-11-23T21:41:19.000Z", "author_id": "2766000311", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198355875930488838"}, {"text": "@Tenbutter_ ai amiga, eu quero morrer kkkkkk\n\nse eu n aparecer segunda na escola, \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou\n\nobs: meus pais n est\u00e3o em casa rs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198355801154437120"], "created_at": "2019-11-23T21:41:02.000Z", "author_id": "1061279097542901760", "in_reply_to_user_id": "933095226188611584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198355410312421376"}], "id": "1198355801154437120"}, {"text": "@dudssimoes_ se entrar em campo e tiver uma \u00e1gua, j\u00e1 sei que vc matou ele kkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198355775648862208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dudssimoes_", "id": "739846202716475394"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:40:55.000Z", "author_id": "968233984491687936", "in_reply_to_user_id": "739846202716475394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198355588817838081"}], "id": "1198355775648862208"}, {"text": "@peru21noticias @malditaternura Ex-presidente y suicida, recordar algunos pasajes es importante", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198355714684661761"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:40:41.000Z", "author_id": "1180288860078710784", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198245787173556224"}], "id": "1198355714684661761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198355632518242306"], "created_at": "2019-11-23T21:40:21.000Z", "author_id": "1178433218925735939", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "id": "1198355632518242306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ghata"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.4772, "type": "Person", "normalized_text": "Felix"}, {"start": 261, "end": 263, "probability": 0.4749, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/dyXAjCgY0T", "expanded_url": "https://twitter.com/livio2020/status/1198355562192343040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyXAjCgY0T", "media_key": "3_1198355558572658692"}]}, "text": "PIET\u00c0 . \"Bolsonaro voltou a apoiar o conceito de excludente de ilicitude para militares durante opera\u00e7\u00f5es de GLO. Questionado por jornalistas se\u00a0o PM que matou \u00c1ghata Vit\u00f3ria Sales Felix, 8, deveria ser beneficiado pelo Projeto de Lei se esquivou da pergunta.\" UOL Not\u00edcias https://t.co/dyXAjCgY0T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198355562192343040"], "created_at": "2019-11-23T21:40:05.000Z", "author_id": "474069375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1198355562192343040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198355445615878144"], "created_at": "2019-11-23T21:39:37.000Z", "author_id": "945954061", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198355445615878144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9797, "type": "Other", "normalized_text": "SurvivorDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "SurvivorDay"}]}, "text": "RT @SomosMov: En #SurvivorDay recordamos que  suicidio es prevenible y todxs estamos expuestxs a riesgos asociados. En el mundo cada #40seg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198355228023754754"], "created_at": "2019-11-23T21:38:45.000Z", "author_id": "35009871", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198348327538057216"}], "id": "1198355228023754754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198355065381302273"], "created_at": "2019-11-23T21:38:06.000Z", "author_id": "56489215", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198355065381302273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198354981876834304"], "created_at": "2019-11-23T21:37:46.000Z", "author_id": "2147983148", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "id": "1198354981876834304"}, {"text": "@ArturoValverdeP El libro del cobarde suicida...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198354672186273792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:36:32.000Z", "author_id": "41072123", "in_reply_to_user_id": "809153510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197867525989646336"}], "id": "1198354672186273792"}, {"text": "@queerofzoera Mas voc\u00ea acredita que ele se matou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198354473267187712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "queerofzoera", "id": "1154440421134753794"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:35:45.000Z", "author_id": "1006867336442400769", "in_reply_to_user_id": "1154440421134753794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198301395952295941"}], "id": "1198354473267187712"}, {"text": "@revistaforum um aposentado sob forte emo\u00e7\u00e3o matou uma professora e agora \u00e9 a fam\u00edlia dela q se encontra sob forte emo\u00e7\u00e3o.\no aposentado podia andar armado?\nse sim, ent\u00e3o a responsabiliza\u00e7\u00e3o criminal e civil ser\u00e1 dele?\nlembrando q em SUCUPIRA a justi\u00e7a enxerga.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198354450370482181"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:35:39.000Z", "author_id": "2689255144", "in_reply_to_user_id": "19593634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198352718114512897"}], "id": "1198354450370482181"}, {"text": "@moreiraviw acho q depois de um seculo entendi o que ele quis dizer nesse video, acho q \u00e9 tipo (um morto q foi dado como suicida, mas q na vdd algu\u00e9m o matou e fez parecer q foi suic\u00eddio, nisso a fam\u00edlia ia querer matar o assassino) acho q \u00e9 isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198354278160703488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moreiraviw", "id": "964709709566611457"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:34:58.000Z", "author_id": "1124755874789122048", "in_reply_to_user_id": "964709709566611457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197790558984589312"}], "id": "1198354278160703488"}, {"text": "Tem vibe suicida em portugu\u00eas tb, pq n\u00e3o https://t.co/q4SXlg2fzS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198354191892262914"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/q4SXlg2fzS", "expanded_url": "http://bit.ly/33ejB4b", "display_url": "bit.ly/33ejB4b"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:34:38.000Z", "author_id": "242496761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198354191892262914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198354104415932416"], "created_at": "2019-11-23T21:34:17.000Z", "author_id": "151584335", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198354104415932416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9516, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 140, "end": 154, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leandrao9606", "id": "437252183"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Etpk5ZP4RH", "expanded_url": "https://twitter.com/guilamour/status/1198354022371078149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Etpk5ZP4RH", "media_key": "3_1198354015148482562"}]}, "text": "@leandrao9606 Henry Sobel \u00e9 um dos respons\u00e1veis por esse importante documento hist\u00f3rico do Brasil.\nEle \u00e9 o rabino que recusou-se a enterrar Vladimir Herzog como suicida, denunciando o arb\u00edtrio por tr\u00e1s de sua morte. https://t.co/Etpk5ZP4RH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198354022371078149"], "created_at": "2019-11-23T21:33:57.000Z", "author_id": "74415003", "in_reply_to_user_id": "437252183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198258306462212097"}], "id": "1198354022371078149"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198353742481035264"], "created_at": "2019-11-23T21:32:51.000Z", "author_id": "703697620615733253", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198353742481035264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198353669214871553"], "created_at": "2019-11-23T21:32:33.000Z", "author_id": "1124819325964169223", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198353669214871553"}, {"text": "@taliriapetrone Depois morre um de vcs e da\u00ed vcs ficam enchendo o saco: \u201cQuem matou a fulana?\u201d Quem com porco se mistura, farelo come.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198353531683688449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:32:00.000Z", "author_id": "907790092902846466", "in_reply_to_user_id": "103704608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197944601648218112"}], "id": "1198353531683688449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198353377207435269"], "created_at": "2019-11-23T21:31:24.000Z", "author_id": "1898759689", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198353377207435269"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198353282420400129"], "created_at": "2019-11-23T21:31:01.000Z", "author_id": "723934690172911616", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198353282420400129"}, {"text": "@rey_poblete @rodrigo_mursy @iatmul @lagataes @GUrchester @Camirosalesro @elvillegaschile \u00d3sea, te das cuenta que no tienes idea de lo que estoy hablando, por \u00faltimo, pong\u00e1mosle mas atenci\u00f3n a los debates, no es normal, es anormal que una pyme dependa del d\u00eda a d\u00eda para vivir, estrat\u00e9gicamente es suicida, porque el sistema te obliga y empuja. As\u00ed que, m\u00e1s atenci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198353281350881280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rey_poblete", "id": "2373417419"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "rodrigo_mursy", "id": "4890750724"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "iatmul", "id": "65967380"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "lagataes", "id": "881031155469963265"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "elvillegaschile", "id": "1031212802999046145"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:31:01.000Z", "author_id": "2485330168", "in_reply_to_user_id": "2373417419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198352470113734656"}], "id": "1198353281350881280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198353230700433414"], "created_at": "2019-11-23T21:30:49.000Z", "author_id": "1016419393591500803", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "id": "1198353230700433414"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9797, "type": "Other", "normalized_text": "SurvivorDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "SurvivorDay"}]}, "text": "RT @SomosMov: En #SurvivorDay recordamos que  suicidio es prevenible y todxs estamos expuestxs a riesgos asociados. En el mundo cada #40seg\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198353184823160834"], "created_at": "2019-11-23T21:30:38.000Z", "author_id": "1660700942", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198348327538057216"}], "id": "1198353184823160834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198353177042657280"], "created_at": "2019-11-23T21:30:36.000Z", "author_id": "1037805879880503297", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198353177042657280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198352970611642370"], "created_at": "2019-11-23T21:29:47.000Z", "author_id": "1612378999", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198352970611642370"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198352964097892352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:29:45.000Z", "author_id": "39261096", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1198352964097892352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198352955260444672"], "created_at": "2019-11-23T21:29:43.000Z", "author_id": "851775851725287425", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198352955260444672"}, {"text": "@joanlopezalegre @Elcatanyol La burgues\u00eda supremacista se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198352948184698880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joanlopezalegre", "id": "158889195"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Elcatanyol", "id": "1901127822"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:29:41.000Z", "author_id": "2322624270", "in_reply_to_user_id": "158889195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198252374973960192"}], "id": "1198352948184698880"}, {"text": "\u2014Terrible, oremos x2.\n\nLe puede conseguir una ni\u00f1a suicida ejem.\u2014", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198352908049375232"], "created_at": "2019-11-23T21:29:32.000Z", "author_id": "808756628795203584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198352908049375232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198352865472983046"], "created_at": "2019-11-23T21:29:22.000Z", "author_id": "3851843175", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198352865472983046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "NoEst\u00e1sSolx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 72, "tag": "NoEst\u00e1sSolx"}]}, "text": "RT @SomosMov: Si perdiste a alguien a causa de suicidio, en #NoEst\u00e1sSolx lideramos grupo de apoyo LIKE para personas en duelo y experiencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198352843801071616"], "created_at": "2019-11-23T21:29:16.000Z", "author_id": "895319946498015232", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198350184079642625"}], "id": "1198352843801071616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198352684350398467"], "created_at": "2019-11-23T21:28:38.000Z", "author_id": "199099889", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198352684350398467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198352550170370048"], "created_at": "2019-11-23T21:28:06.000Z", "author_id": "990421148138704896", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "id": "1198352550170370048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198352507128438784"], "created_at": "2019-11-23T21:27:56.000Z", "author_id": "3427382968", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198352507128438784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.5272, "type": "Organization", "normalized_text": "`s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elisabeni", "id": "237223544"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "ignacioaguado", "id": "143538142"}]}, "text": "@elisabeni @ignacioaguado Dejale, es de C`s, cada uno se suicida pol\u00edticamente como quiere", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198352458008936448"], "created_at": "2019-11-23T21:27:44.000Z", "author_id": "3280306781", "in_reply_to_user_id": "237223544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198258280570720257"}], "id": "1198352458008936448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198352411536048130"], "created_at": "2019-11-23T21:27:33.000Z", "author_id": "972597700599402496", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198352411536048130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198352337649242112"], "created_at": "2019-11-23T21:27:16.000Z", "author_id": "49641853", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "id": "1198352337649242112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198352087232471042"], "created_at": "2019-11-23T21:26:16.000Z", "author_id": "1147656763975589889", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198352087232471042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/63jkzhbJy8", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/papel-de-sobel-na-defesa-dos-direitos-humanos-foi-muito-alem-da-comunidade-judaica.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026"}]}, "text": "N\u00e3o sabia quem era o rabino Henry Sobel, que morreu ontem. \n\nEle se recusou a enterrar o jornalista Vladimir Herzog como suicida, como tentou convencer a vers\u00e3o oficial, quando este fora, na verdade, assassinado pela ditadura militar. Que descanse em paz.\n\nhttps://t.co/63jkzhbJy8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198351938271817730"], "created_at": "2019-11-23T21:25:41.000Z", "author_id": "1046495035812909056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198351938271817730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198351911570853889"], "created_at": "2019-11-23T21:25:34.000Z", "author_id": "1190986705429573634", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "id": "1198351911570853889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoEspiGa", "id": "392703499"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}]}, "text": "RT @PacoEspiGa: @InesArrimadas Tocada y hundida. No es capaz de salir del bucle autoritario y suicida en el que entr\u00f3 C's con Rivera. C's v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198351849704824834"], "created_at": "2019-11-23T21:25:19.000Z", "author_id": "352226843", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198351102292434945"}], "id": "1198351849704824834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "text": "RT @Vinimariano89: @paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198351820864835585"], "created_at": "2019-11-23T21:25:13.000Z", "author_id": "1101960776519204864", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285543039209474"}], "id": "1198351820864835585"}, {"text": "basicamente, a menina envenenou a comida pra matar o cara q ela tava com medo, uma das meninas provou e morreu\ne o resto do grupo se matou acusando umas as outras\nincrivelmente r\u00e1pido\nparab\u00e9ns", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198351812530769920"], "created_at": "2019-11-23T21:25:11.000Z", "author_id": "2258250594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198351812530769920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8088, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 156, "end": 170, "probability": 0.4213, "type": "Place", "normalized_text": "Largo Caballero"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/NfRvntL8LA", "expanded_url": "https://twitter.com/A3Noticias/status/1198350220003860481", "display_url": "twitter.com/A3Noticias/sta\u2026"}]}, "text": "El PSOE se suicida.\nSus imb\u00e9ciles militantes han dado su presunto visto bueno al preacuerdo de gobierno con los chavistas de Unidas Podemos.\nEl fantasma de Largo Caballero vive y goza de buena salud.\nVOX recibir\u00e1 un empuj\u00f3n electoral enorme para bien o para mal. https://t.co/NfRvntL8LA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198351806692237318"], "created_at": "2019-11-23T21:25:09.000Z", "author_id": "62976364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198350220003860481"}], "id": "1198351806692237318"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Escuadr\u00f3n Suicida: Pase al Infierno https://t.co/cPBoXfwGS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198351725884821506"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/cPBoXfwGS4", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Cesare/post/1022448226?t=1574544290", "display_url": "curiouscat.me/Cesare/post/10\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:24:50.000Z", "author_id": "710213002226696197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198351725884821506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.646, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "text": "@blogsuperheroes El Joker que hicieron para el Escuadr\u00f3n Suicida sigue siendo una mierda , una versi\u00f3n muy rara del Joker. Joder si mas bien parece un trapero que quiere hacer llamar Joker", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198351708583272448"], "created_at": "2019-11-23T21:24:46.000Z", "author_id": "757953624857272320", "in_reply_to_user_id": "108919585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198323329863565313"}], "id": "1198351708583272448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198351640379740162"], "created_at": "2019-11-23T21:24:30.000Z", "author_id": "900421012973654016", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198351640379740162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198351116930600967"], "created_at": "2019-11-23T21:22:25.000Z", "author_id": "1080223077668147203", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198351116930600967"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 103, "probability": 0.4704, "type": "Organization", "normalized_text": "'"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.8716, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}]}, "text": "@InesArrimadas Tocada y hundida. No es capaz de salir del bucle autoritario y suicida en el que entr\u00f3 C's con Rivera. C's volver\u00e1 a ser responsable de que el gobierno dependa de ERC \u00bfalguien lo entiende?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198351102292434945"], "created_at": "2019-11-23T21:22:21.000Z", "author_id": "392703499", "in_reply_to_user_id": "552561770", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197898021142433792"}], "id": "1198351102292434945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}]}, "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198351056083849219"], "created_at": "2019-11-23T21:22:10.000Z", "author_id": "169284702", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}], "id": "1198351056083849219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "text": "RT @Vinimariano89: @paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198351053705678849"], "created_at": "2019-11-23T21:22:10.000Z", "author_id": "187179107", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285543039209474"}], "id": "1198351053705678849"}, {"text": "Una #Falsadenuncia m\u00e1s otro pibe que se suicida. As\u00ed se entera la psic\u00f3pata que dijo que el pibe abus\u00f3 de ella. Esa gente no merece nada. Ni justicia. \nhttps://t.co/Kw7F9RTRk6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198350762608340995"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/Kw7F9RTRk6", "expanded_url": "https://youtu.be/5vADrcNOR5M", "display_url": "youtu.be/5vADrcNOR5M"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 18, "tag": "Falsadenuncia"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:21:00.000Z", "author_id": "1873326073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198350762608340995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198350738633764864"], "created_at": "2019-11-23T21:20:55.000Z", "author_id": "1054236726619717635", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "id": "1198350738633764864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Suarez"}]}, "text": "@edu_fagundes89 Se tivesse um cara melhor no lugar do Suarez, o jogo j\u00e1 estava morto. Esse tosco j\u00e1 matou uns 3 ataques de grande chance de gol.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198350688788664322"], "created_at": "2019-11-23T21:20:43.000Z", "author_id": "248862633", "in_reply_to_user_id": "51048969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198349217284186116"}], "id": "1198350688788664322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "bruno henrique"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9657, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "text": "mano vai se foder bruno henrique matou o flamengo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198350620635410432"], "created_at": "2019-11-23T21:20:26.000Z", "author_id": "441057923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198350620635410432"}, {"text": "ok j\u00e1 deu de piada suicida por hj mas olha q vontade de sair na rua e esperar uma bala perdida de um flamenguista me matar\nhttps://t.co/tqdxv606bU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198350540863881216"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/tqdxv606bU", "expanded_url": "https://twitter.com/exidcamz/status/1190694309982552065/video/1", "display_url": "twitter.com/exidcamz/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:20:07.000Z", "author_id": "975502082483654656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198350540863881216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198350503878504449"], "created_at": "2019-11-23T21:19:59.000Z", "author_id": "135655459", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198350503878504449"}, {"text": "depois de 2 anos meu celular inventa de ser suicida e se joga da pia do banheiro, la se vai 300 conto pra arrumar o visor", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198350473465597953"], "created_at": "2019-11-23T21:19:51.000Z", "author_id": "1051175800689610755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198350473465597953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198350406394490880"], "created_at": "2019-11-23T21:19:35.000Z", "author_id": "188366322", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198350406394490880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/HxNGJVeG14", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/HxNGJVeG14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198350351449112578"], "created_at": "2019-11-23T21:19:22.000Z", "author_id": "2903637923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198350351449112578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198350340812349441"], "created_at": "2019-11-23T21:19:20.000Z", "author_id": "4735736175", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1198350340812349441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/7qCrhnXvIh", "expanded_url": "https://twitter.com/gloria_santos17/status/1198323157645561856", "display_url": "twitter.com/gloria_santos1\u2026"}]}, "text": "Suicida https://t.co/7qCrhnXvIh", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1198350283216244736"], "created_at": "2019-11-23T21:19:06.000Z", "author_id": "835110369806925824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198350283216244736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "NoEst\u00e1sSolx"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "SurvivorDay"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 217, "username": "IAHULAOFICIAL", "id": "956748703284412417"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lFos865jxw", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosMov/status/1198350184079642625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFos865jxw", "media_key": "3_1198350167184941056"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "NoEst\u00e1sSolx"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "SurvivorDay"}]}, "text": "Si perdiste a alguien a causa de suicidio, en #NoEst\u00e1sSolx lideramos grupo de apoyo LIKE para personas en duelo y experiencias cercanas o ideaci\u00f3n suicida. Espacio seguro creado por SOMOS y salud mental @IAHULAOFICIAL y @Corposalud_\n\nEscribe a somos.mov@gmail.com #SurvivorDay \ud83d\udc9b https://t.co/lFos865jxw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198350184079642625"], "created_at": "2019-11-23T21:18:42.000Z", "author_id": "706549463247101953", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1198350184079642625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198350126919639042"], "created_at": "2019-11-23T21:18:29.000Z", "author_id": "2924810344", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198350126919639042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BacelarBatista", "id": "1048590634435661824"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "text": "RT @BacelarBatista: @DCM_online \"Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou a sepultar Herzog como suicida no\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198350116232613889"], "created_at": "2019-11-23T21:18:26.000Z", "author_id": "58924983", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198335773063467013"}], "id": "1198350116232613889"}, {"text": "Pobre Akira Toriyama, si ve esta torta se suicida https://t.co/MHm9MRq7ES", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198350052688879616"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/MHm9MRq7ES", "expanded_url": "https://twitter.com/Anaah_barreto/status/1198350052688879616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MHm9MRq7ES", "media_key": "3_1198349988138500102"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:18:11.000Z", "author_id": "1606803744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198350052688879616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198349751105835012"], "created_at": "2019-11-23T21:16:59.000Z", "author_id": "36469398", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198349751105835012"}, {"text": "La envenen\u00f3 enloquecido por los celos https://t.co/Zu8wfB3917", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198349544670552071"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Zu8wfB3917", "expanded_url": "https://www.losmocanos.com/hombre-obliga-a-su-pareja-ingerir-veneno-y-luego-se-suicida-ingiriendo-envenenandose/", "display_url": "losmocanos.com/hombre-obliga-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:16:10.000Z", "author_id": "2544208063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198349544670552071"}, {"text": "Estoy viendo tweets bien cabrones !! C\u00f3mo para impulsar a un suicida a su cometido al chile", "lang": "es", "geo": {"place_id": "8b16d56e258b0278"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198349404039712769"], "created_at": "2019-11-23T21:15:36.000Z", "author_id": "130629341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198349404039712769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BacelarBatista", "id": "1048590634435661824"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "text": "RT @BacelarBatista: @DCM_online \"Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou a sepultar Herzog como suicida no\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198349188376989696"], "created_at": "2019-11-23T21:14:45.000Z", "author_id": "22553949", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198335773063467013"}], "id": "1198349188376989696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "nylewe", "id": "62967273"}]}, "text": "@nylewe @tatygomeslopes Diego matou a mulher? N\u00e3o! Diego conseguiu mudar, n \u00e9 defendendo o lucas, mas tanto vc qt a torcida grudenhos est\u00e3o no desespero demais, e isso n \u00e9 bom, at\u00e9 pq, vcs podem ser o gatilho pro lucas fazer uma merda com ele mesmo qd sair, se as autoridades n est\u00e3o fazendo nada, e pq+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198348953332436992"], "created_at": "2019-11-23T21:13:49.000Z", "author_id": "1130192527041150976", "in_reply_to_user_id": "62967273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198347961761173505"}], "id": "1198348953332436992"}, {"text": "Tava aq pensando em tds as aulas que matei est\u00e1 semana pra estudar e vi que faltei quase a semana td ksksksksksk\n\nObs: Se vc \u00e9 estudante e nunca matou aula pra estudar vc est\u00e1 estudando errado!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198348934206427137"], "created_at": "2019-11-23T21:13:44.000Z", "author_id": "1128092185138692096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1198348934206427137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198348887817412609"], "created_at": "2019-11-23T21:13:33.000Z", "author_id": "4569907235", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198348887817412609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198348703830069248"], "created_at": "2019-11-23T21:12:49.000Z", "author_id": "706248019289776128", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198348703830069248"}, {"text": "@el_pais Confiar tu vida a un paso de peatones es de suicida. Aunque s tenga preferencia debemos parar y asegurarnos que nos ven y sobretodo paran.... lo dicho..lo dem\u00e1s s suicidio. \nComo peat\u00f3n siempre espero y como conductor siempre paro y respeto, pero es cierto q algunos se la juegan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198348604794187776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:12:26.000Z", "author_id": "454995588", "in_reply_to_user_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198256137377849348"}], "id": "1198348604794187776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198348475139862534"], "created_at": "2019-11-23T21:11:55.000Z", "author_id": "831117990234116096", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "id": "1198348475139862534"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.4341, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8358, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.383, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DianaHerbello", "id": "857575862958424066"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 47, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 49, "end": 77, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "text": "RT @DianaHerbello: #ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nLa Fundaci\u00f3n Salud Mental  Espa\u00f1a (FSME) para la prevenci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198348464662425601"], "created_at": "2019-11-23T21:11:52.000Z", "author_id": "578961135", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197244219422732288"}], "id": "1198348464662425601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.9772, "type": "Other", "normalized_text": "SurvivorDay"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "SurvivorDay"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "40segundos"}, {"start": 265, "end": 277, "tag": "NoEst\u00e1sSolx"}]}, "text": "En #SurvivorDay recordamos que  suicidio es prevenible y todxs estamos expuestxs a riesgos asociados. En el mundo cada #40segundos alguien se suicida. Es tiempo de hablar, de abrir espacios seguros para abordar el suicidio y el duelo a causa de p\u00e9rdida por suicido #NoEst\u00e1sSolx \u2665\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198348327538057216"], "created_at": "2019-11-23T21:11:20.000Z", "author_id": "706549463247101953", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198348327538057216"}, {"text": "Tome remedio consuma alcool e pegue estrada a noite, confie no seu potencial (suicida)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198348315508772864"], "created_at": "2019-11-23T21:11:17.000Z", "author_id": "93748053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198348315508772864"}, {"text": "Homem mata companheira depois se suicida https://t.co/lsV9ouimXM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198348194490593281"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/lsV9ouimXM", "expanded_url": "https://witnessecarvalho.wordpress.com/2019/11/23/hmem-mata-companheira-depois-se-suicida/", "display_url": "witnessecarvalho.wordpress.com/2019/11/23/hme\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:10:48.000Z", "author_id": "792712283927576584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198348194490593281"}, {"text": "RT @ealv21: Si alguien entiende el silencio de todo el liderazgo opositor ante la violaci\u00f3n constitucional que planea perpetrar el gobernad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198348153549922306"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ealv21", "id": "48129358"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:10:38.000Z", "author_id": "1115686481580834818", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328583195893760"}], "id": "1198348153549922306"}, {"text": "Hoje eu to mandando o famoso SETLIST SUICIDA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198348121291530240"], "created_at": "2019-11-23T21:10:31.000Z", "author_id": "242496761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198348121291530240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "CopaLibertadores"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.5073, "type": "Organization", "normalized_text": "DT"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.8308, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.4959, "type": "Organization", "normalized_text": "MG"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.3638, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 86, "username": "martindaher", "id": "275206642"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "CopaLibertadores"}, {"start": 37, "end": 46, "tag": "Gallardo"}, {"start": 88, "end": 94, "tag": "River"}]}, "text": "#CopaLibertadores\nQue Gran DT que es #Gallardo.\nA los 5' del PT le digo a @martindaher \"#River va a jugar de contra ataque? Es Suicida\" \n\nPor algo MG es el mejor DT fe Am\u00e9rica Y yo un simple Operador de radio....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198348108977102848"], "created_at": "2019-11-23T21:10:28.000Z", "author_id": "925324352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198348108977102848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198347822665543680"], "created_at": "2019-11-23T21:09:19.000Z", "author_id": "69342230", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198347822665543680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198347809663127553"], "created_at": "2019-11-23T21:09:16.000Z", "author_id": "52546029", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198347809663127553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198347662799626242"], "created_at": "2019-11-23T21:08:41.000Z", "author_id": "294234460", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198347662799626242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "chalo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ezemonfe1", "id": "1158563831586742272"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "nicogalvalisi", "id": "837365600104165376"}]}, "text": "@Ezemonfe1 @nicogalvalisi Vos sabias del lado suicida de chalo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198347556239138816"], "created_at": "2019-11-23T21:08:16.000Z", "author_id": "775065680269963264", "in_reply_to_user_id": "1158563831586742272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198347445442400256"}], "id": "1198347556239138816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.7884, "type": "Person", "normalized_text": "Reinier"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e3o"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9verton"}]}, "text": "Se o Reinier entrar, quem sai? Vai abrir m\u00e3o do Gabigol? Do Arrascaeta? Muito cedo. Pode tirar o Ar\u00e3o e recuar o \u00c9verton. Mas pode ser suicida. Melhor mudar o posicionamento.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198347471111557121"], "created_at": "2019-11-23T21:07:55.000Z", "author_id": "35226790", "in_reply_to_user_id": "35226790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198347469144363008"}], "id": "1198347471111557121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198347434713374722"], "created_at": "2019-11-23T21:07:47.000Z", "author_id": "781526089738883072", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198347434713374722"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198347425129349125"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:07:45.000Z", "author_id": "852874871981961216", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1198347425129349125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.7716, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "text": "Pero el limonero de mi padrino da limones menos verdes que este flamengo y la puta madre yo que hab\u00eda depositado todas mis ilusiones en ustedes macacos del orto, loco ya no se puede confiar en nadie, equipo que apoyo, equipo que pierde. Por que el f\u00fatbol me odia. Me voy a suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198347285614202880"], "created_at": "2019-11-23T21:07:11.000Z", "author_id": "1607182879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1198347285614202880"}, {"text": "@juninlima T\u00e1 bom mano, novamente: foda-se. N\u00e3o te conhe\u00e7o e don't fuckin' care com opini\u00e3o de fanboy que baba ovo de jogador que n\u00e3o matou um boneco pra segurar bomb em 90% dos rounds jogados se juntar os 3 mapas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198347176998514695"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juninlima", "id": "59869554"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:06:45.000Z", "author_id": "283729908", "in_reply_to_user_id": "59869554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198346461890650112"}], "id": "1198347176998514695"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "antitoaverga"}]}, "text": "Por otra parte los #antitoaverga jodiendo q si van muchos muertes, q quien los paga, q pa q e trato , q quien dio esa orden suicida, q maldigo Guaido, q q bolas\ud83d\ude21. Lo entienden ahora?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198347150234705922"], "created_at": "2019-11-23T21:06:39.000Z", "author_id": "311139004", "in_reply_to_user_id": "311139004", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198347148531847168"}], "id": "1198347150234705922"}, {"text": "@cmichelv @Sirhermes_ Cris no seaa subversiva que Dios nos hizo sumisas y es deber de la mujer obedecer, hay que acatar la palabra de Dios, amen\n\n*C suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198347111781326848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cmichelv", "id": "1396832597733486595"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Sirhermes_", "id": "201514829"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:06:30.000Z", "author_id": "721161562510213121", "in_reply_to_user_id": "31310698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198346157765861376"}], "id": "1198347111781326848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 114, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "@MijaelGLP Peor q el primer gobierno de tu querido partido?... IMPOSIBLE. T\u00fa maestro y gu\u00eda, el suicida Alan Garc\u00eda nos llev\u00f3 al nivel de Venezuela.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "001761ed5e7c7c15"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198346982563209217"], "created_at": "2019-11-23T21:05:59.000Z", "author_id": "179202493", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198338228539002880"}], "id": "1198346982563209217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Feliciano"}]}, "text": "El tema de poner a Feliciano a jugar el individual para que todo sea m\u00e1s \u00e9pico pase, pero ponerlo a jugar el dobles tambi\u00e9n es querer pasarte la eliminatoria en modo suicida a mi no me jodas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198346958596915202"], "created_at": "2019-11-23T21:05:53.000Z", "author_id": "292587299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1198346958596915202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198346801214046213"], "created_at": "2019-11-23T21:05:16.000Z", "author_id": "81241422", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198346801214046213"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/2GfHJsl1rn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198346749703835651"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/2GfHJsl1rn", "expanded_url": "https://curiouscat.me/GabiLim12973727/post/1022441445?t=1574543103", "display_url": "curiouscat.me/GabiLim1297372\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:05:03.000Z", "author_id": "1192876433875619840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198346749703835651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198346680237789189"], "created_at": "2019-11-23T21:04:47.000Z", "author_id": "1068701416389263361", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198346680237789189"}, {"text": "@brunnocova22 Isso \u00e9 indicio suicida? Tass fdd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198346443947495425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brunnocova22", "id": "1115640006737924097"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:03:51.000Z", "author_id": "3485386756", "in_reply_to_user_id": "1115640006737924097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198038493005516800"}], "id": "1198346443947495425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198346422812364801"], "created_at": "2019-11-23T21:03:46.000Z", "author_id": "3252881111", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198346422812364801"}, {"text": "RT @ANCAgentsRurals: \ud83e\udd14\ud83e\udd14 PSC?  fa temps va desapareixer.  Ara son delegassi\u00f3n provincial nordeste peninsular del PsoE. \n I volen seguir el c\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198346257531584514"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ANCAgentsRurals", "id": "947943262635134976"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:03:06.000Z", "author_id": "2894550063", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198251405053743104"}], "id": "1198346257531584514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198346148077080583"], "created_at": "2019-11-23T21:02:40.000Z", "author_id": "143263265", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198346148077080583"}, {"text": "de que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198346113318866946"], "created_at": "2019-11-23T21:02:32.000Z", "author_id": "1032072608077033472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198346113318866946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198346092632559617"], "created_at": "2019-11-23T21:02:27.000Z", "author_id": "1192973043011850242", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198346092632559617"}, {"text": "@ramonbr14 @eumesmadenise Parece que ela matou porque ele falou em vigiar um ao outro. Pelo jeito ele se converteu e ela n\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198346057035501571"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ramonbr14", "id": "144667249"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:02:18.000Z", "author_id": "65458360", "in_reply_to_user_id": "144667249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198310713271472129"}], "id": "1198346057035501571"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198345895550603265"], "created_at": "2019-11-23T21:01:40.000Z", "author_id": "3091431887", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}], "id": "1198345895550603265"}, {"text": "@Abofemcl Pero, explicame xfavor, \u00bfcomo se cuelga de un alambre alguien q se suicida?", "lang": "es", "geo": {"place_id": "7ba06860ba32da18"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198345762255585280"], "created_at": "2019-11-23T21:01:08.000Z", "author_id": "2205137276", "in_reply_to_user_id": "1000792483935195136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197997851013472256"}], "id": "1198345762255585280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9836, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9826, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "text": "Time do River \u00e9 muito bom. Matou completamente o nosso ataque. O Flamengo nem de longe mereceu fazer gol no primeiro tempo. S\u00f3 n\u00e3o sei se mereceu tomar tbm. Apesar de tocar melhor a bola, River n\u00e3o assustou muito e fez o gol numa jogada em que falharam uns 5 jogadores diferentes", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198345709143105539"], "created_at": "2019-11-23T21:00:55.000Z", "author_id": "457005818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198345709143105539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198345632358027264"], "created_at": "2019-11-23T21:00:37.000Z", "author_id": "107428176", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198345632358027264"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198345606395240449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:00:31.000Z", "author_id": "599039512", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1198345606395240449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4344, "type": "Person", "normalized_text": "Zelfa"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4625, "type": "Person", "normalized_text": "Shag-Shag"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.4237, "type": "Person", "normalized_text": "Chaim"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.7032, "type": "Person", "normalized_text": "Zac"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/bKZCXcd2d7", "expanded_url": "http://r7.com/WVkU", "display_url": "r7.com/WVkU"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 200, "tag": "ORicoEL\u00e1zaro"}]}, "text": "Zelfa aparece na Casa da Lua e pergunta para Shag-Shag se ela pediu empr\u00e9stimo a Chaim. As duas conversam sobre os filhos do comerciante, quando a adivinha entrega que Zac matou um homem #ORicoEL\u00e1zaro https://t.co/bKZCXcd2d7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198345477181169665"], "created_at": "2019-11-23T21:00:00.000Z", "author_id": "833880135988342786", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1198345477181169665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198345405756559360"], "created_at": "2019-11-23T20:59:43.000Z", "author_id": "155877087", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198345405756559360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "text": "RT @Vinimariano89: @paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198345312391323653"], "created_at": "2019-11-23T20:59:21.000Z", "author_id": "138393207", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285543039209474"}], "id": "1198345312391323653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4772, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.5455, "type": "Other", "normalized_text": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/pUVCr0ErVa", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/11/hombre-encadena-y-mata-a-su-esposa-luego-se-suicida/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/11/hombre\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/KRkz3n5uoE", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1198345290622869506/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KRkz3n5uoE", "media_key": "3_1198345288773226496"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 62, "tag": "Nacional"}, {"start": 63, "end": 70, "tag": "LaRoja"}]}, "text": "Hombre encadena y mata a su esposa, luego se suicida #Nacional #LaRoja https://t.co/pUVCr0ErVa https://t.co/KRkz3n5uoE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198345290622869506"], "created_at": "2019-11-23T20:59:16.000Z", "author_id": "796102242243936258", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198345290622869506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198345214315900928"], "created_at": "2019-11-23T20:58:57.000Z", "author_id": "352488487", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "id": "1198345214315900928"}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198345112297918469"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:58:33.000Z", "author_id": "1006519291573932032", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "id": "1198345112297918469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198345111463190535"], "created_at": "2019-11-23T20:58:33.000Z", "author_id": "1098929721906204672", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198345111463190535"}, {"text": "O treino de hoje matou me foda se", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198345061764870152"], "created_at": "2019-11-23T20:58:21.000Z", "author_id": "704596801274433536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198345061764870152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}]}, "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198345022149681157"], "created_at": "2019-11-23T20:58:12.000Z", "author_id": "3091431887", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "id": "1198345022149681157"}, {"text": "@lwtsproof EU ACHO QUE ELA SABIA O TEMPO TODO E TRAIU ELE\nPOR ISSO ELE SE MATOU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198344936321622017"], "created_at": "2019-11-23T20:57:51.000Z", "author_id": "498323378", "in_reply_to_user_id": "1074036976150593537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198344784332627974"}], "id": "1198344936321622017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198344914771283969"], "created_at": "2019-11-23T20:57:46.000Z", "author_id": "1166136196612927489", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198344914771283969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198344839752044549"], "created_at": "2019-11-23T20:57:28.000Z", "author_id": "51073252", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198344839752044549"}, {"text": "PORRA AGORA TUDO FAZ SENTIDO, POR ISSO ELE SE MATOU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198344704737337346"], "created_at": "2019-11-23T20:56:56.000Z", "author_id": "498323378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "id": "1198344704737337346"}, {"text": "RT @ealv21: Si alguien entiende el silencio de todo el liderazgo opositor ante la violaci\u00f3n constitucional que planea perpetrar el gobernad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198344703860789250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ealv21", "id": "48129358"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:56:56.000Z", "author_id": "134911408", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328583195893760"}], "id": "1198344703860789250"}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198344626278678529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:56:37.000Z", "author_id": "1062884654582259712", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "id": "1198344626278678529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9022, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "RT @saladajusticab: J\u00e1 t\u00e1 ficando chato hein, nego...\n\nDavid Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, postou uma nova foto onde mostra o Coringa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198344419247833091"], "created_at": "2019-11-23T20:55:48.000Z", "author_id": "916932253783085056", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198321483543658496"}], "id": "1198344419247833091"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 114, "probability": 0.7484, "type": "Other", "normalized_text": "Espetacular Homem Aranha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "buckysironheart", "id": "88522401"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "whorunbey", "id": "1246501794777350144"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "text": "@buckysironheart @whorunbey @Dc_da_depressao Batman Vs Superman, Venom, Esquadr\u00e3o Suicida, Espetacular Homem Aranha 1 e 2 foram sucessos de bilheteria, nem por isso s\u00e3o bons. \nProblema n\u00e3o \u00e9 ser filme de Mui\u00e9, \u00e9 o filme ser um lixo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198344337765142529"], "created_at": "2019-11-23T20:55:28.000Z", "author_id": "3315927874", "in_reply_to_user_id": "88522401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198312779591094272"}], "id": "1198344337765142529"}, {"text": "@ivonepita @chicobarney Ele \u00e9 suicida, mas \u00e9 meu amigo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198344316969717766"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ivonepita", "id": "193151042"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "chicobarney", "id": "10683412"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:55:23.000Z", "author_id": "14070792", "in_reply_to_user_id": "193151042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198344153760960513"}], "id": "1198344316969717766"}, {"text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198344169359642624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:54:48.000Z", "author_id": "1440566863", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "id": "1198344169359642624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "DINEI"}]}, "text": "EU: coitada dela n\u00e9 \nDINEI: me olhou com uma cara seria e se matou rindo kkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198344095980302337"], "created_at": "2019-11-23T20:54:31.000Z", "author_id": "1159981499225137152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198344095980302337"}, {"text": "vc namoraria com alguem intelectualmente inferior? exemplo alguem que goste de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198344014531092482"], "created_at": "2019-11-23T20:54:11.000Z", "author_id": "500099438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198344014531092482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}]}, "text": "Gallardo ha hecho una m\u00e1quina de presionar, nunca salen c\u00f3modos los rivales, siempre van al choque, a molestar, una locura. Y hay que a\u00f1adir que tienen una capacidad f\u00edsica y mental extraordinaria, jugar a ese ritmo es casi suicida.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198343992775266304"], "created_at": "2019-11-23T20:54:06.000Z", "author_id": "248446902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1198343992775266304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4052, "type": "Organization", "normalized_text": "ikea"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JS4asWkQ1X", "expanded_url": "https://t.co/JS4asWkQ1X", "display_url": "t.co/JS4asWkQ1X"}]}, "text": "Foda se matou o pai para fazer de m\u00f3vel? Este gajo n\u00e3o conhece o ikea? https://t.co/JS4asWkQ1X", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198343971384287233"], "created_at": "2019-11-23T20:54:01.000Z", "author_id": "1215295484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198343971384287233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5277, "type": "Person", "normalized_text": "Baradit"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/DZjUuMuE3q", "expanded_url": "https://twitter.com/baradit/status/1197996167839268865", "display_url": "twitter.com/baradit/status\u2026"}]}, "text": "Baradit intenta salvar una institucionalidad suicida. https://t.co/DZjUuMuE3q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198343810587213825"], "created_at": "2019-11-23T20:53:23.000Z", "author_id": "40724979", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197996167839268865"}], "id": "1198343810587213825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198343757458026496"], "created_at": "2019-11-23T20:53:10.000Z", "author_id": "1069617782554284032", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198343757458026496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198343704496496642"], "created_at": "2019-11-23T20:52:57.000Z", "author_id": "113521174", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "id": "1198343704496496642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198343614008610819"], "created_at": "2019-11-23T20:52:36.000Z", "author_id": "104510290", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198343614008610819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198343528746799105"], "created_at": "2019-11-23T20:52:16.000Z", "author_id": "85232899", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198343528746799105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198343446257422338"], "created_at": "2019-11-23T20:51:56.000Z", "author_id": "1645736942", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198343446257422338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9022, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5892, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "text": "RT @saladajusticab: J\u00e1 t\u00e1 ficando chato hein, nego...\n\nDavid Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, postou uma nova foto onde mostra o Coringa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198343437218697216"], "created_at": "2019-11-23T20:51:54.000Z", "author_id": "1524619448", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198321483543658496"}], "id": "1198343437218697216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198343422001766408"], "created_at": "2019-11-23T20:51:50.000Z", "author_id": "2892191687", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198343422001766408"}, {"text": "@EmilyFitzlaff @zehdeabreu A peruca se suicidou kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198343405023244288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EmilyFitzlaff", "id": "977348224947167232"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:51:46.000Z", "author_id": "914628322486886402", "in_reply_to_user_id": "977348224947167232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198317356709228544"}], "id": "1198343405023244288"}, {"text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198343389240078336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:51:42.000Z", "author_id": "1593266305", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "id": "1198343389240078336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 208, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "feribarramz", "id": "2827033483"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/oVaSKvkQ1L", "expanded_url": "https://www.elespectador.com/noticias/politica/duque-se-reune-primero-con-empresarios-y-comerciantes-que-con-lideres-del-paro-articulo-892582?fbclid=IwAR18Po1YH2XP3SIgaKieN45JEoSBvNti4mQypvXStWJ_r93Va4C-lRQK67o", "display_url": "elespectador.com/noticias/polit\u2026"}]}, "text": "@feribarramz Eh m\u00e1somenos. Mi comentario era autocr\u00edtica y reflexi\u00f3n pero jam\u00e1s voy a decir que cuando uno est\u00e1 en las calles con semejante exposici\u00f3n es por pura adrenalina. \u00a1Defender el territorio y los DDHH aqu\u00ed no debe parecer un acto suicida!\nIGUAL MIRA: https://t.co/oVaSKvkQ1L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198343354116915200"], "created_at": "2019-11-23T20:51:34.000Z", "author_id": "359840278", "in_reply_to_user_id": "2827033483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198335901031698432"}], "id": "1198343354116915200"}, {"text": "RT @LuliTan2: Hip\u00f3crita,  mentiroso, desconsiderado, mal agradecido, suicida,  sexualmente activo (? https://t.co/Q6osk4oyaF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198343335657852936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LuliTan2", "id": "1028111571090923520"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Q6osk4oyaF", "expanded_url": "https://twitter.com/MasiveHysteria/status/1197188685667672064", "display_url": "twitter.com/MasiveHysteria\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:51:30.000Z", "author_id": "1092579796784218113", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198272223146102784"}], "id": "1198343335657852936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "text": "Jogador do River se matou por uma bola perdida.\n\nSe fosse no Gr\u00eamio n\u00e3o conseguiria correr...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198343286873841666"], "created_at": "2019-11-23T20:51:18.000Z", "author_id": "709429655607091201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1198343286873841666"}, {"text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198343154648391683"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:50:46.000Z", "author_id": "1172500529525735424", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "id": "1198343154648391683"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198343121945296896"], "created_at": "2019-11-23T20:50:39.000Z", "author_id": "1674499633", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "id": "1198343121945296896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198343085450764290"], "created_at": "2019-11-23T20:50:30.000Z", "author_id": "66197913", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "id": "1198343085450764290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.6117, "type": "Other", "normalized_text": "HayaMurioPobre"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "AlanSeMatoRico"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 79, "tag": "HayaMurioPobre"}, {"start": 80, "end": 95, "tag": "AlanSeMatoRico"}]}, "text": "@MijaelGLP El peor gobierno fue el 1ro del suicida...finalmente\n#HayaMurioPobre\n#AlanSeMatoRico", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198343021840019457"], "created_at": "2019-11-23T20:50:15.000Z", "author_id": "3291463100", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198338228539002880"}], "id": "1198343021840019457"}, {"text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1198342801496461315"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:49:22.000Z", "author_id": "1440566863", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "id": "1198342801496461315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198342717518036992"], "created_at": "2019-11-23T20:49:02.000Z", "author_id": "1100072581263212545", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "id": "1198342717518036992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198342652313456641"], "created_at": "2019-11-23T20:48:47.000Z", "author_id": "41565408", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1198342652313456641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 82, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "TT"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "Michil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AiluAlvarez_", "id": "63854651"}]}, "text": "RT @AiluAlvarez_: Se suicida una chica por bullying y la siguen bardeando por un TT. Me dan tanto asco. Acuerdense que todo vuelve. #Michil\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198342465478156288"], "created_at": "2019-11-23T20:48:02.000Z", "author_id": "1001583821341577216", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "439232831915819008"}], "id": "1198342465478156288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198342464328876032"], "created_at": "2019-11-23T20:48:02.000Z", "author_id": "114898039", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "id": "1198342464328876032"}, {"text": "Croissant suicida https://t.co/veGDD599pr", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1198342400302878725"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/veGDD599pr", "expanded_url": "https://twitter.com/alitonta/status/1198213813620875264", "display_url": "twitter.com/alitonta/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:47:47.000Z", "author_id": "1147103581994147840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198213813620875264"}], "id": "1198342400302878725"}, {"text": "cheguei em casa e continuei sendo ignorada durante o resto do dia todo.\n\na\u00ed quando algu\u00e9m desse jeito se suicida, tem gnt que abre a boca pra dizer que tava l\u00e1, que tentou de tudo pra ajudar e bla bla bla kkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198341765205516289"], "created_at": "2019-11-23T20:45:15.000Z", "author_id": "55026857", "in_reply_to_user_id": "55026857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198340899476033537"}], "id": "1198341765205516289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198341515694821376"], "created_at": "2019-11-23T20:44:16.000Z", "author_id": "280892770", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "id": "1198341515694821376"}, {"text": "RT @ElInformadorQro: Discreci\u00f3n en las im\u00e1genes. A ver, \u00bfPorqu\u00e9 bomberos o protecci\u00f3n civil NO tienen un tambor o como se llame para \u2018cacha\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198341454554382344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:44:01.000Z", "author_id": "4192281077", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198335717035790337"}], "id": "1198341454554382344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "K. Nogueira"}]}, "text": "Em tempos escuros, a coragem de homens como Sobel nos faz renovar a esperan\u00e7a !\n\n\"Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou, em outubro de 1975, a sepultar Herzog como suicida no Cemit\u00e9rio Israelita do Butant\u00e3, em S\u00e3o Paulo.\"  K. Nogueira", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198341426310000646"], "created_at": "2019-11-23T20:43:54.000Z", "author_id": "925786274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198341426310000646"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1114003240817971201", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 2008, "tweet_count": 10432, "listed_count": 0}, "location": "Paranava\u00ed PR", "username": "NeusaMega", "name": "Maria neusa barbosa mega"}, {"verified": true, "id": "3662771592", "public_metrics": {"followers_count": 324970, "following_count": 104, "tweet_count": 18485, "listed_count": 342}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "carmelonetobr", "name": "Carmelo Neto"}, {"verified": false, "id": "1093700893525139456", "public_metrics": {"followers_count": 5305, "following_count": 4740, "tweet_count": 155494, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ThaigraGabriela", "name": "\u2606Gabby\u2606\u2728"}, {"verified": false, "id": "703302487483228160", "public_metrics": {"followers_count": 41561, "following_count": 1697, "tweet_count": 76255, "listed_count": 79}, "username": "OficialAnnikoes", "name": "jeff \ud83d\udc19"}, {"verified": false, "id": "243624510", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 74, "tweet_count": 18783, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "champa20089", "name": "Sampa Nutri Shop Suplementos"}, {"verified": false, "id": "1095897421287170048", "public_metrics": {"followers_count": 3995, "following_count": 1010, "tweet_count": 12448, "listed_count": 5}, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "makobsaurio", "name": "LViSMi \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "517188662", "public_metrics": {"followers_count": 4243, "following_count": 1769, "tweet_count": 9442, "listed_count": 2}, "username": "normwidrig", "name": "Black Phillip"}, {"verified": false, "id": "808817740345724928", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 228, "tweet_count": 3002, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "djuvandes", "name": "Juva(s)"}, {"verified": false, "id": "575152571", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 170, "tweet_count": 148090, "listed_count": 0}, "location": "Cajamar, S\u00e3o Paulo.", "username": "adiosruanzinho", "name": "juan"}, {"verified": false, "id": "1147719163076648962", "public_metrics": {"followers_count": 3767, "following_count": 3674, "tweet_count": 71673, "listed_count": 5}, "username": "Juliana93126917", "name": "N\u00e3o confie em pol\u00edticos!"}, {"verified": false, "id": "147725539", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 300, "tweet_count": 21467, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "ognix", "name": "Mateus (sem h)"}, {"verified": false, "id": "395098376", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 695, "tweet_count": 123839, "listed_count": 1}, "location": "En alg\u00fan Lugar de la Mancha", "username": "Neyopereira", "name": "Venezuela es Libre"}, {"verified": false, "id": "311139004", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 337, "tweet_count": 44998, "listed_count": 2}, "location": "Estados Unidos, Florida", "username": "mimixpq", "name": "Mimix"}, {"verified": false, "id": "943646958316482560", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 131, "tweet_count": 10974, "listed_count": 0}, "username": "Raulqr2", "name": "Raul qr"}, {"verified": false, "id": "85017665", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "location": "new york", "username": "rolandoarturo1", "name": "rolando arturo"}, {"verified": false, "id": "319400090", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 182, "tweet_count": 3127, "listed_count": 1}, "username": "SoaresPMSC", "name": "Gilberto Soares"}, {"verified": false, "id": "865542915912683520", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 259, "tweet_count": 10203, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "AtuandoBBB21", "name": "Paulo Andr\u00e9 e Pedro Scooby!"}, {"verified": false, "id": "1061023352758898688", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 2025, "tweet_count": 26696, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "ana11054017", "name": "ANJO"}, {"verified": false, "id": "1145519361828036608", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 203, "tweet_count": 36572, "listed_count": 0}, "username": "ArlindoATavares", "name": "Arlindo Tavares"}, {"verified": true, "id": "69358153", "public_metrics": {"followers_count": 212230, "following_count": 1036, "tweet_count": 20093, "listed_count": 247}, "location": "Washington, DC and Brasilia ", "username": "lelispatricia", "name": "Patr\u00edcia L\u00e9lis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "859951173104697345", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 898, "tweet_count": 55633, "listed_count": 0}, "location": " Monte Grande, Argentina", "username": "healtisbeauty", "name": "VINTAGE"}, {"verified": false, "id": "3580829427", "public_metrics": {"followers_count": 121731, "following_count": 68586, "tweet_count": 22872, "listed_count": 45}, "location": "Argentina", "username": "Volve10Riquelme", "name": "Bostero"}, {"verified": false, "id": "1123834244009218048", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 163, "tweet_count": 16108, "listed_count": 2}, "username": "Salud_Republi", "name": "Salud y Rep\u00fablica"}, {"verified": false, "id": "78941875", "public_metrics": {"followers_count": 8219, "following_count": 2519, "tweet_count": 706076, "listed_count": 76}, "location": "Mexico,City", "username": "Drago237", "name": "Drago Tsuji"}, {"verified": false, "id": "1100473126150946817", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1233, "tweet_count": 206057, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m", "username": "TJrPereira81", "name": "TiagoPereira - #FechadoComBolsonaro"}, {"verified": false, "id": "1511681774", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 149, "tweet_count": 4448, "listed_count": 0}, "location": "Penafiel, Portugal", "username": "Santos4560", "name": "Santos"}, {"verified": false, "id": "187967672", "public_metrics": {"followers_count": 32080, "following_count": 14368, "tweet_count": 47135, "listed_count": 143}, "location": "Yucat\u00e1n", "username": "NotiRasa", "name": "NoticierosCadenaRasa"}, {"verified": false, "id": "727898347877584897", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 2052, "tweet_count": 39215, "listed_count": 11}, "location": "Baltimore, MD", "username": "Lukavitch086", "name": "Luke Dorsch"}, {"verified": false, "id": "117691771", "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 1735, "tweet_count": 104352, "listed_count": 8}, "location": "Arequipa, Per\u00fa", "username": "characatos", "name": "Edgar Mendoza"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1089613849181999106", "public_metrics": {"followers_count": 7605, "following_count": 6457, "tweet_count": 107483, "listed_count": 71}, "location": "jur\u00eddico 47 63 44 and c\u00b2 ", "username": "pughstone", "name": "sofi\u00b9\u2076 hotd"}, {"verified": false, "id": "860158681861718016", "public_metrics": {"followers_count": 112109, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udecb", "username": "capfriends", "name": "screencaps friends"}, {"verified": false, "id": "17293668", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 162, "tweet_count": 2623, "listed_count": 0}, "username": "RosaCaltabiano", "name": "RosaCaltabiano"}, {"verified": false, "id": "1190211566680993792", "public_metrics": {"followers_count": 39448, "following_count": 1723, "tweet_count": 102056, "listed_count": 151}, "username": "derflecha", "name": "Der Flecha \ud83d\udc89\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "1027251454699098114", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 62, "tweet_count": 57996, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "AlbertoHack", "name": "Alberto Milton Hack"}, {"verified": false, "id": "1043318896583954432", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 373, "tweet_count": 4557, "listed_count": 0}, "username": "VitorioVenturi1", "name": "Vitorio Venturini"}, {"verified": false, "id": "1086961034185838592", "public_metrics": {"followers_count": 14090, "following_count": 13794, "tweet_count": 65359, "listed_count": 8}, "location": "Recife - Pernambuco - Brasil", "username": "Ecico2", "name": "Ecico"}, {"verified": false, "id": "695310396572504064", "public_metrics": {"followers_count": 6764, "following_count": 44, "tweet_count": 520, "listed_count": 7}, "location": "Argentina ", "username": "EsParaRoja", "name": "Es Para Roja"}, {"verified": false, "id": "247109251", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 136, "tweet_count": 17727, "listed_count": 0}, "username": "Ssierra2009", "name": "Sergio Sierra"}, {"verified": false, "id": "79576754", "public_metrics": {"followers_count": 149461, "following_count": 11132, "tweet_count": 41108, "listed_count": 1054}, "location": "Veracruz", "username": "Patriciomonero", "name": "Patricio"}, {"verified": false, "id": "172182693", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 400, "tweet_count": 95510, "listed_count": 5}, "username": "Francyalejan", "name": "Dios con nosotros"}, {"verified": false, "id": "114944109", "public_metrics": {"followers_count": 4594, "following_count": 165, "tweet_count": 16438, "listed_count": 18}, "location": "Turmero, Edo. Aragua", "username": "SSanchezVz", "name": "Sergio S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "742449673965817856", "public_metrics": {"followers_count": 4857, "following_count": 4982, "tweet_count": 392494, "listed_count": 2}, "username": "Tickie18", "name": "Aurelia Lalande"}, {"verified": false, "id": "375236652", "public_metrics": {"followers_count": 5051, "following_count": 5631, "tweet_count": 67729, "listed_count": 14}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "camiliuchi", "name": "Camila Moreno D\u00b4Ipp"}, {"verified": false, "id": "754828550256066560", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 847, "tweet_count": 8501, "listed_count": 0}, "location": "Itajub\u00e1, Brasil", "username": "condadodeyork", "name": "Condado de York"}, {"verified": true, "id": "1036451355148406785", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 974, "tweet_count": 3532, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LuizAlbertoLFG", "name": "Luiz Alberto Gomes"}, {"verified": false, "id": "3340413190", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2487, "tweet_count": 31700, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "AnryLima", "name": "Al 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "3091339425", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 70, "tweet_count": 12062, "listed_count": 0}, "username": "opropriomagno", "name": "Terrivelmente for Liberty\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22"}, {"verified": false, "id": "969557214162714624", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 194, "tweet_count": 12536, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "julianacoxta_", "name": "ju"}, {"verified": false, "id": "991790044980633600", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 36, "tweet_count": 42021, "listed_count": 1}, "location": "#swuad", "username": "dandelioxn", "name": "\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc12"}, {"verified": false, "id": "626589154", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 1504, "listed_count": 0}, "location": "Belem", "username": "maria_coelh", "name": "ADALGISA MARIA COELH"}, {"verified": false, "id": "956865639012077570", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 299, "tweet_count": 9296, "listed_count": 0}, "location": "petr\u00f3polis ", "username": "Mincrf07", "name": "jasmin"}, {"verified": false, "id": "701288083866697728", "public_metrics": {"followers_count": 38498, "following_count": 23699, "tweet_count": 43611, "listed_count": 20}, "location": "cascadura   rjzn", "username": "intimusofc", "name": "I N T I M I D A D E S \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffe"}, {"verified": false, "id": "1363255327", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1078, "tweet_count": 9910, "listed_count": 3}, "username": "todoenrepudio__", "name": "Florencia"}, {"verified": false, "id": "1133797906895560704", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 2482, "tweet_count": 72808, "listed_count": 2}, "location": "Sidney", "username": "asaltojusticia", "name": "AsaltoJusticia #Spexit #Soberania"}, {"verified": false, "id": "2838258617", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 79, "tweet_count": 1362, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "PereiraDeyson", "name": "Deiszao"}, {"verified": false, "id": "1056979574087737346", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 968, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Arquitectura42", "name": "Manuel Antonio"}, {"verified": false, "id": "70884494", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1062, "tweet_count": 12794, "listed_count": 1}, "location": "peru", "username": "hashi66", "name": "Enrique Ch Muro de Piedra"}, {"verified": false, "id": "1159420202846707712", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 3359, "tweet_count": 40057, "listed_count": 3}, "username": "anarkolandia", "name": "anarkolandia"}, {"verified": false, "id": "1179873377286156288", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo, Peru", "username": "MariaPi17610856", "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "4116503303", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1591, "tweet_count": 27139, "listed_count": 3}, "location": "n\u00e1rnia ", "username": "luancascavel", "name": "luan"}, {"verified": false, "id": "331890783", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 35, "tweet_count": 435, "listed_count": 0}, "username": "mumiak", "name": "M\u00famia"}, {"verified": false, "id": "72115686", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 3712, "tweet_count": 77672, "listed_count": 14}, "username": "Carina__Hengler", "name": "Carina \u2661\u27b0"}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"followers_count": 39799, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO"}, {"verified": false, "id": "827346012343762944", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 277, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "GDanielbeltran", "name": "Daniel Beltran"}, {"verified": false, "id": "1045456270898188289", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 358, "tweet_count": 10200, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "marlise_ribeiro", "name": "Marlise Ribeiro"}, {"verified": false, "id": "22219885", "public_metrics": {"followers_count": 86388, "following_count": 1112, "tweet_count": 7436, "listed_count": 258}, "location": "Brazil", "username": "heliobeltrao", "name": "Helio Beltr\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1071662132226338816", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 258, "tweet_count": 37111, "listed_count": 0}, "username": "camarakleyce13", "name": "Kleyce Val\u00e9ria C\u00e2mara"}, {"verified": true, "id": "59591856", "public_metrics": {"followers_count": 9720418, "following_count": 162, "tweet_count": 268001, "listed_count": 7333}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Flamengo", "name": "Flamengo"}, {"verified": false, "id": "439886141", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 633, "tweet_count": 6255, "listed_count": 2}, "location": "Plaza Ume Matsuzaka", "username": "yo_de_incognito", "name": "Albricias"}, {"verified": false, "id": "210255221", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 929, "tweet_count": 63561, "listed_count": 4}, "location": "C\u00e1diz", "username": "CriisNaranjo", "name": "\ud83d\udcabCris\ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "2733377020", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 272, "tweet_count": 14049, "listed_count": 2}, "location": "Jerez de la Frontera, Spain", "username": "MarioCabrera_1", "name": "Mario Cabrera \u2660"}, {"verified": false, "id": "26760597", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1363, "tweet_count": 5695, "listed_count": 1}, "location": "Portugal", "username": "ffredel", "name": "Felipe Fredel"}, {"verified": false, "id": "588682039", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 983, "tweet_count": 14835, "listed_count": 0}, "username": "IborMora", "name": "Ibor Mora"}, {"verified": false, "id": "523823236", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 999, "tweet_count": 17530, "listed_count": 0}, "location": "Alderaan", "username": "BlackLeia", "name": "Leialanthalasa"}, {"verified": false, "id": "237183070", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1655, "tweet_count": 40564, "listed_count": 11}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ManchoPanchez", "name": "Mancho P\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "80207754", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 85, "tweet_count": 66044, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_mytwistedlogic", "name": "pame \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "4320457335", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 236, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo", "username": "juhhfreitas86", "name": "PRETA \u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "894302522", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 614, "tweet_count": 6411, "listed_count": 0}, "username": "Cgmaster2", "name": "CG spooky mode | #HouseOfTheDragon"}, {"verified": false, "id": "314068287", "public_metrics": {"followers_count": 5484, "following_count": 653, "tweet_count": 11675, "listed_count": 9}, "username": "Cuervo_Ambar", "name": "Cuervo Ambar"}, {"verified": false, "id": "37732451", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 3478, "tweet_count": 192057, "listed_count": 14}, "location": "Ara\u00e7atuba-SP-Brasil ", "username": "HeLoisa_Chow", "name": "helo\u00edsa fernandes"}, {"verified": false, "id": "705429517058318336", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 1123, "tweet_count": 99805, "listed_count": 4}, "location": "06/06 \ud83d\udc95", "username": "ray_miga", "name": "ray \u2728"}, {"verified": false, "id": "4881349161", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1768, "tweet_count": 16509, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "fernando_faca", "name": "Fernando de Carvalho\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "65941551", "public_metrics": {"followers_count": 19416, "following_count": 107, "tweet_count": 120568, "listed_count": 67}, "location": "Salvador,Bahia,Brasil", "username": "comuecb", "name": "comuecbahia"}, {"verified": false, "id": "702152909367222272", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 53, "tweet_count": 7462, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos- \u00c0narap", "username": "Nahue_R22", "name": "Nahue"}, {"verified": false, "id": "834292015118610436", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 399, "tweet_count": 5763, "listed_count": 0}, "location": "San Luis, Argentina", "username": "NazarenaG_", "name": "nachi"}, {"verified": false, "id": "994867920", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 253, "tweet_count": 105225, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ClaraPussiareli", "name": "Clara Prince"}, {"verified": false, "id": "800450156948639745", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 248, "tweet_count": 4709, "listed_count": 0}, "location": "Viamao,Rio Grande do Sul", "username": "Vinimariano89", "name": "Vinicius Mariano\ud83d\udd34\u26aa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "917552958555983872", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 612, "tweet_count": 5460, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Veramar1967", "name": "Vera Maria"}, {"verified": false, "id": "492842180", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 66, "tweet_count": 1740, "listed_count": 1}, "location": "milano", "username": "faderosa", "name": "Fabio De Rosa"}, {"verified": false, "id": "133458607", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1219, "tweet_count": 2585, "listed_count": 6}, "location": "Coahuila de Zaragoza", "username": "Jucefele", "name": "Julio C\u00e9sar F\u00e9lix"}, {"verified": true, "id": "52876623", "public_metrics": {"followers_count": 116368, "following_count": 1242, "tweet_count": 34727, "listed_count": 847}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "amandititita", "name": "Amandititita"}, {"verified": false, "id": "4905859918", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1785, "tweet_count": 57761, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "agora_tanto_faz", "name": "S\u00f3 sei que foi assim"}, {"verified": false, "id": "550032333", "public_metrics": {"followers_count": 53222, "following_count": 3629, "tweet_count": 621770, "listed_count": 48}, "location": "Cariacica, Brasil", "username": "Sihdney", "name": "\u3164\u3164 \u3164"}, {"verified": false, "id": "1158872793347440640", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 272, "tweet_count": 8016, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AtheneiaCosta", "name": "Atheneia Costa"}, {"verified": false, "id": "1475239706", "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 3427, "tweet_count": 27156, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "username": "marcopevieira", "name": "Marco Vieira"}, {"verified": false, "id": "2548731805", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 558, "tweet_count": 104090, "listed_count": 20}, "location": "Covent Garden", "username": "SickBoy1987", "name": "Federico Delevingne"}, {"verified": false, "id": "17392046", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 455, "tweet_count": 54061, "listed_count": 10}, "username": "caiomarcos", "name": "Caio Marcos \ud83c\udf10"}, {"verified": false, "id": "159582912", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 800, "tweet_count": 5200, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "combdedireita", "name": "Direita raiz"}, {"verified": false, "id": "591542475", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "michaelsteve43", "name": "Michaels"}, {"verified": false, "id": "44932117", "public_metrics": {"followers_count": 782740, "following_count": 1993, "tweet_count": 87212, "listed_count": 1451}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Caretas", "name": "Revista Caretas"}, {"verified": false, "id": "3314360481", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 78, "tweet_count": 30312, "listed_count": 0}, "username": "calixto7x7", "name": "andrews"}, {"verified": false, "id": "205865341", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 628, "tweet_count": 161925, "listed_count": 28}, "username": "greyjoyy", "name": "isabela \ud83c\udf83\ud83d\udc7b"}, {"verified": false, "id": "187649319", "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 1115, "tweet_count": 113978, "listed_count": 69}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "fernandeztoro", "name": "Julio C\u00e9sar Fern\u00e1ndez Toro"}, {"verified": false, "id": "1171735425846845440", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 375, "tweet_count": 2777, "listed_count": 0}, "username": "iinesgr", "name": "In\u00eas\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "970034514109128704", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 248, "tweet_count": 8508, "listed_count": 0}, "username": "CA0S2000", "name": "\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "1296064447", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 4998, "tweet_count": 15291, "listed_count": 4}, "location": "#foragenocida", "username": "GeovageekGeo", "name": "Geo M F\u270c\ud83c\udffe\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83d\ude0e (Star Waver - Star Wars Vision)"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"verified": false, "id": "862888416438087680", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 750, "tweet_count": 115134, "listed_count": 4}, "location": "ela/she ~ elu/they", "username": "falhadoproerd", "name": "diu 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50"}, {"verified": false, "id": "144937974", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1074, "tweet_count": 467063, "listed_count": 47}, "username": "caroltwiita", "name": "alprazolAna \ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "2515554340", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 376, "tweet_count": 1470, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "DDDaltro", "name": "Daniel Daltro"}, {"verified": false, "id": "1026277207784734720", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 401, "tweet_count": 1177, "listed_count": 0}, "username": "Candeaidarr", "name": "Cande"}, {"verified": false, "id": "3089892054", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 2089, "tweet_count": 25287, "listed_count": 7}, "location": "Lost in his dreams \ud83d\udcad", "username": "_wantcodyback", "name": "Nico \ud83c\udf0d"}, {"verified": false, "id": "93720672", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 880, "tweet_count": 5082, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "kclubber", "name": "Kclubber"}, {"verified": false, "id": "309167720", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 189, "tweet_count": 15056, "listed_count": 1}, "location": "Beira City - Mo\u00e7ambique", "username": "dipronews", "name": "DiproNews"}, {"verified": false, "id": "2595853895", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 794, "tweet_count": 26661, "listed_count": 2}, "location": "Torre de Gryffindor, 7\u00b0 andar ", "username": "OMGGetWeird", "name": "\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd21\ud835\udd1e.\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56"}, {"verified": false, "id": "1002655979727654913", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 448, "tweet_count": 70722, "listed_count": 0}, "username": "RosaSusanaReyn3", "name": "Rosa Susana Reynoso."}, {"verified": false, "id": "146638302", "public_metrics": {"followers_count": 8178, "following_count": 8475, "tweet_count": 380729, "listed_count": 15}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs. As.", "username": "su_seijas", "name": "SUSANA SEIJAS"}, {"verified": true, "id": "1226503494", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 567, "tweet_count": 40713, "listed_count": 6}, "location": "bsb\u2022porto", "username": "arthurdtavares", "name": "tutu\ud83e\udd88"}, {"verified": false, "id": "721508883190124545", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 692, "tweet_count": 15921, "listed_count": 0}, "location": "Birmingham, England", "username": "followsoraaa", "name": "s.o.r.a"}, {"verified": false, "id": "7496912", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 761, "tweet_count": 166179, "listed_count": 46}, "location": "Lima , Per\u00fa", "username": "Ciberdoc", "name": "LimaYAesPotencia Mundial?"}, {"verified": false, "id": "2887507997", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 289, "tweet_count": 410297, "listed_count": 132}, "location": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1", "username": "serWyl", "name": "WYL, un desencontrado"}, {"verified": false, "id": "4228719496", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1848, "tweet_count": 35792, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "junior_valmiro", "name": "Valmiro junior"}, {"verified": false, "id": "722624560558772225", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 123, "tweet_count": 2433, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "username": "deda_marq", "name": "Francisco Marquezine"}, {"verified": false, "id": "174818242", "public_metrics": {"followers_count": 857564, "following_count": 528, "tweet_count": 639, "listed_count": 1435}, "location": "Estados Unidos", "username": "leandroruschel", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "450840977", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 1810, "tweet_count": 153143, "listed_count": 10}, "location": "bianca\u2665", "username": "mochileira", "name": "bra\u00e7\u00e3o in\u00e1cio lula da silva"}, {"verified": false, "id": "1368143376", "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 2423, "tweet_count": 45636, "listed_count": 14}, "location": "ms", "username": "nirvnaz", "name": "amanda"}, {"verified": false, "id": "712278495699857409", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 567, "tweet_count": 28459, "listed_count": 1}, "location": "infj ela/dela", "username": "vitoreaei", "name": "vih!"}, {"verified": false, "id": "1182097233279438851", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 252, "tweet_count": 2149, "listed_count": 0}, "location": "Pato Branco, Brasil", "username": "alanamaartiins", "name": "Alana"}, {"verified": false, "id": "1100384524171661313", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}, "username": "joseveras21", "name": "Jose Veras"}, {"verified": false, "id": "3100544772", "public_metrics": {"followers_count": 8704, "following_count": 9409, "tweet_count": 219490, "listed_count": 27}, "location": "#\ub4dc\ub9bc\uce90\uccd0", "username": "salutexcellence", "name": "kataryna"}, {"verified": false, "id": "395297113", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 369, "tweet_count": 39789, "listed_count": 8}, "username": "FFSinval", "name": "FFSinval \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1054771537293795328", "public_metrics": {"followers_count": 6644, "following_count": 6243, "tweet_count": 7998, "listed_count": 1}, "location": "Porto, Portugal", "username": "karlbrunke8", "name": "Kadu\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "302220373", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 2598, "tweet_count": 195915, "listed_count": 11}, "location": "Aleppo", "username": "botts___", "name": "battz"}, {"verified": false, "id": "159995198", "public_metrics": {"followers_count": 33399, "following_count": 1970, "tweet_count": 234667, "listed_count": 166}, "location": "United States of America", "username": "Boscardin", "name": "\ud83d\ude4c"}, {"verified": false, "id": "1035731217667248128", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 73, "tweet_count": 36512, "listed_count": 0}, "username": "marlenipecas1", "name": "marlenipecas"}, {"verified": false, "id": "1122875199026634752", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 218, "tweet_count": 20662, "listed_count": 0}, "username": "NayeliSis", "name": "Nayeli \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "148525230", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 856, "tweet_count": 19484, "listed_count": 25}, "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "username": "psicgarcia", "name": "Juancarlos Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1074800766", "public_metrics": {"followers_count": 17242, "following_count": 791, "tweet_count": 27267, "listed_count": 83}, "location": "Santiago de Quer\u00e9taro, M\u00e9xico.", "username": "ElInformadorQro", "name": "Joaqu\u00edn San Rom\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "981163561832431616", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1445, "tweet_count": 29689, "listed_count": 15}, "location": "basil\u2019s studio, 1885. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800", "username": "umavidapequena", "name": "f."}, {"verified": false, "id": "60976232", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 666, "tweet_count": 167215, "listed_count": 4}, "location": "BRASIL", "username": "selmaver", "name": "IRACEMA VERLY DE SALLES"}, {"verified": false, "id": "1069111784446017537", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 36, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}, "location": "Cd. Victoria Tamaulipas", "username": "Tamsaldia", "name": "Tamaulipas al D\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1173396641455493122", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 792, "tweet_count": 842, "listed_count": 0}, "username": "TheVincentEXP", "name": "Vincent"}, {"verified": false, "id": "804845800748707846", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 114, "tweet_count": 2697, "listed_count": 0}, "location": "Diadema, Brasil", "username": "leleuuuuxd", "name": "arrogante"}, {"verified": false, "id": "1133045824030687233", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 197, "tweet_count": 8361, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ferfebiz", "name": "febiz | VAI VER O HARRY"}, {"verified": false, "id": "776434306411397120", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 27, "tweet_count": 9466, "listed_count": 9}, "location": "Reynosa, Tamaulipas", "username": "NoticiasReynosa", "name": "Noticias Reynosa"}, {"verified": false, "id": "11408772", "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 1261, "tweet_count": 98910, "listed_count": 68}, "location": "-en la ola-", "username": "getchepi", "name": "Kukulk\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "761009311195734019", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 99, "tweet_count": 606, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "cin5420", "name": "Cinthya\ud83d\udc96"}, {"verified": false, "id": "988877664", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1316, "tweet_count": 59660, "listed_count": 4}, "location": "Em loooooop", "username": "LadyArlekina", "name": "Lady Snow Arlekina"}, {"verified": false, "id": "39123851", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 368, "tweet_count": 7992, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "U2tera_Lesly", "name": "Lesly \u2708\ufe0f\ud83d\udcbb\ud83c\udfab\ud83e\udde9\ud83d\udc8a"}, {"verified": false, "id": "315249512", "public_metrics": {"followers_count": 6526, "following_count": 837, "tweet_count": 31191, "listed_count": 7}, "username": "Anavlisq", "name": "Chivi \ud83d\udc3e \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1195006961579896832", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 124, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "username": "qroventures", "name": "Qroventures"}, {"verified": false, "id": "974242791038603264", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 1699, "tweet_count": 21061, "listed_count": 0}, "location": "MG", "username": "in6r1dcec", "name": "ingrid"}, {"verified": false, "id": "873693596343558144", "public_metrics": {"followers_count": 9590, "following_count": 7813, "tweet_count": 66780, "listed_count": 10}, "location": "ela (eu) dela (sora)", "username": "nayeovie", "name": "steph"}, {"verified": false, "id": "769769324135456768", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 100, "tweet_count": 841, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "SamanthaChaddad", "name": "Samantha Chaddad"}, {"verified": true, "id": "128372940", "public_metrics": {"followers_count": 9425972, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "2888592003", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 195, "tweet_count": 1131, "listed_count": 0}, "location": "Brasil ", "username": "NonatoCintia", "name": "Dark Swan"}, {"verified": false, "id": "85773652", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 531, "tweet_count": 1573, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "ChicoGueiros", "name": "Francisco Gueiros"}, {"verified": false, "id": "174883655", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 591, "tweet_count": 45419, "listed_count": 7}, "location": "Milagro, Ecuador", "username": "Pa3loZea", "name": "Pablo Daniel"}, {"verified": false, "id": "108919585", "public_metrics": {"followers_count": 38532, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Barcelona, Madrid", "username": "blogsuperheroes", "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye"}, {"verified": false, "id": "381642653", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 305882, "listed_count": 71}, "location": "Lima - Peru", "username": "hugoram47", "name": "Hugo Ramirez"}, {"verified": false, "id": "95526823", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 3751, "tweet_count": 2766, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "username": "Acornejor", "name": "A L E"}, {"verified": false, "id": "494420984", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 90, "tweet_count": 2761, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "username": "Juana_Cruz1313", "name": "Juana de la Cruz, #Covid-19"}, {"verified": false, "id": "769896913529344000", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 703, "tweet_count": 64659, "listed_count": 7}, "location": "C\u00f3rdoba-Granada", "username": "_Vclarisse", "name": "Clara\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "994791452650692613", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 128, "tweet_count": 1677, "listed_count": 0}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "el_anti_cristo", "name": "Lic. en Memelogia"}, {"verified": false, "id": "68746804", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 894, "tweet_count": 87148, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "fpshello2u", "name": "Fabiano"}, {"verified": false, "id": "999473902136029186", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 301, "tweet_count": 12818, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "laureanorodrig_", "name": "FAZ O LLLaureano \ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "801902026804314114", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 608, "tweet_count": 18011, "listed_count": 0}, "username": "Fbueno91", "name": "Bueno \u2605\u5f61"}, {"verified": false, "id": "1187192933184954369", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 119, "tweet_count": 830, "listed_count": 0}, "username": "Talita87489263", "name": "Talita \ud83d\udda4\ud83c\udf19\u2b50"}, {"verified": false, "id": "1040639498483388417", "public_metrics": {"followers_count": 163248, "following_count": 532, "tweet_count": 2751, "listed_count": 27}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "eutatidias", "name": "Tati Dias \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "2307733513", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 17894, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "juancar34703505", "name": "juan carlos gomez"}, {"verified": false, "id": "1106704766887960578", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 160, "tweet_count": 2788, "listed_count": 0}, "username": "sxrqueirx_", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "247302404", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 786, "tweet_count": 21937, "listed_count": 0}, "username": "_1000depan", "name": "Cano"}, {"verified": true, "id": "124355265", "public_metrics": {"followers_count": 779827, "following_count": 1260, "tweet_count": 28406, "listed_count": 1512}, "location": "Colombia", "username": "CGurisattiNTN24", "name": "Claudia Gurisatti"}, {"verified": false, "id": "1180443923157786625", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 489, "tweet_count": 26612, "listed_count": 0}, "location": "\u3164\u3164\u3164- \u0317\u0300\u2765You're my universe, Alex.\u2661\n\u3164\u3164Don't go too far from me, hold my hand tighly.\n\u3164\u3164Light my way more, more, more brightly.\ud834\udd16 \ud835\udc6d\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8d \ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc8f \u275a\u2759", "username": "MaggiefromLA", "name": "\ud834\udd16 \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc20\ud835\udc1f\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc32.\u275c"}, {"verified": false, "id": "722381696725880832", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 104, "tweet_count": 7319, "listed_count": 1}, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "username": "DarkTikal", "name": "\ud83d\udd25DarkTikal-Fire\ud83d\udd25 Commissions Open\ud83d\udd8c"}, {"verified": false, "id": "62967273", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 254, "tweet_count": 9828, "listed_count": 6}, "location": "Brasil/Goiania ", "username": "nylewe", "name": "urubusservando"}, {"verified": false, "id": "843110125774786560", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 365, "tweet_count": 886, "listed_count": 0}, "username": "Graziel78687140", "name": "Gra\u2764"}, {"verified": false, "id": "1087731844437757952", "public_metrics": {"followers_count": 5072, "following_count": 5570, "tweet_count": 99135, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "Kantunes3", "name": "Kantunes. mito neles em 2022"}, {"verified": false, "id": "979384926536683520", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 562, "tweet_count": 28967, "listed_count": 0}, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "karolrds1", "name": "karol rodrigues"}, {"verified": false, "id": "433711452", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 339, "tweet_count": 56623, "listed_count": 4}, "username": "EncarnitaFdz", "name": "Encarnita"}, {"verified": false, "id": "174296944", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 4981, "tweet_count": 40310, "listed_count": 1}, "username": "keyoriquelme", "name": "Keyo"}, {"verified": false, "id": "2375578866", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 2694, "tweet_count": 72683, "listed_count": 4}, "location": "America", "username": "lrosalves", "name": "Figura geogr\u00e1fica"}, {"verified": true, "id": "14840606", "public_metrics": {"followers_count": 929064, "following_count": 14, "tweet_count": 11256, "listed_count": 1996}, "location": "TV Cultura", "username": "rodaviva", "name": "Roda Viva"}, {"verified": false, "id": "1167152403608678400", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 0, "tweet_count": 2736, "listed_count": 0}, "location": "Delfos", "username": "ana_ahy", "name": "Ana_ ahy \ud83c\udf4b"}, {"verified": false, "id": "228976697", "public_metrics": {"followers_count": 5711, "following_count": 4933, "tweet_count": 111668, "listed_count": 11}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "JusticiaFatal", "name": "Kylie Stacey \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "1041723170452119552", "public_metrics": {"followers_count": 14439, "following_count": 13601, "tweet_count": 2266, "listed_count": 12}, "location": "Santiago de Chile, Sudam\u00e9rica", "username": "presagiologo", "name": "#EncuestasTuiteras \u2122 Chilenas"}, {"verified": false, "id": "1088154929183698944", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 277, "tweet_count": 66865, "listed_count": 0}, "username": "ElenaSanchez_70", "name": "Elena Sanchez"}, {"verified": false, "id": "947886770527592448", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 580, "tweet_count": 48459, "listed_count": 1}, "location": "Marab\u00e1, Brasil", "username": "vithorstorm", "name": "mec\u00e2nica celestial aplicada #13"}, {"verified": false, "id": "919326979245080576", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 65, "tweet_count": 1051, "listed_count": 0}, "location": "Valhalla", "username": "lilthenorio_", "name": "then\u00f3rio"}, {"verified": false, "id": "2773044754", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 518, "tweet_count": 74535, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "andressa_bon", "name": "dessa \u2728"}, {"verified": false, "id": "446328030", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157791, "listed_count": 121}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "LaPaginaNegraMX", "name": "P\u00e1gina Negra"}, {"verified": false, "id": "2894037100", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 621, "tweet_count": 15884, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "joaobernardina", "name": "Jo\u00e3o Carlos Seidel"}, {"verified": false, "id": "1184195794477432833", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "username": "Lorrain23780251", "name": "FELIPE & NETOS_clube"}, {"verified": false, "id": "809537574213718017", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 188, "tweet_count": 12188, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Prince_Sky01", "name": "1\u20e3+3\u20e3+\ud83d\udfe9 Thales Lima ***YouTube.com/principesky***"}, {"verified": true, "id": "14128609", "public_metrics": {"followers_count": 15236940, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89"}, {"verified": false, "id": "1116335696523005952", "public_metrics": {"followers_count": 3078, "following_count": 2429, "tweet_count": 173463, "listed_count": 3}, "location": "Liguria-Toscana, Italia", "username": "juvemyheart", "name": "LucaJuvenelcuore#Minnesota"}, {"verified": false, "id": "2253774546", "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 2852, "tweet_count": 79142, "listed_count": 31}, "username": "mikelelomb", "name": "Mikele \u26aa\u26ab"}, {"verified": false, "id": "711134065", "public_metrics": {"followers_count": 3695, "following_count": 4987, "tweet_count": 293081, "listed_count": 0}, "username": "pedrossn01", "name": "pedrossn"}, {"verified": false, "id": "48758702", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 361, "tweet_count": 35894, "listed_count": 5}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "TiagoIkari", "name": "Sekiwan no Ookami ga"}, {"verified": false, "id": "1116025836782653440", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 133, "tweet_count": 15594, "listed_count": 0}, "username": "MarinhoHelyde", "name": "Helyde Marinho"}, {"verified": false, "id": "22735093", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 4888, "tweet_count": 752876, "listed_count": 93}, "location": "Brasilty", "username": "FernandoCesar77", "name": "Fernando Cesar"}, {"verified": false, "id": "3054263924", "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4088, "tweet_count": 27586, "listed_count": 0}, "location": "Gr\u00e9cia", "username": "25cmpi", "name": "\ud83c\udd58\ud83c\udd62\ud83c\udd5c\ud83c\udd50\ud83c\udd54\ud83c\udd5b \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56"}, {"verified": false, "id": "855322517384290304", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 260, "tweet_count": 2924, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Danielciento", "name": "\u00d3scar Daniel Ruiz"}, {"verified": false, "id": "1087170811876855809", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 89, "tweet_count": 1418, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Hctor60495827", "name": "Pepito"}, {"verified": false, "id": "1036790253783339008", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 662, "tweet_count": 91993, "listed_count": 5}, "username": "uttzyx", "name": "jur\u00eddico c\u00e1ssio"}, {"verified": false, "id": "388583445", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 362, "tweet_count": 72560, "listed_count": 11}, "location": "https://twitter.com/healthy_lust", "username": "healthy_lust", "name": "Sana lujuria / Lust"}, {"verified": false, "id": "386836544", "public_metrics": {"followers_count": 3725, "following_count": 3744, "tweet_count": 163198, "listed_count": 5}, "location": "Pereira Barreto sp br", "username": "ggeminiano", "name": "Gerson Geminiano Da Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "981028702254522368", "public_metrics": {"followers_count": 29253, "following_count": 650, "tweet_count": 48994, "listed_count": 140}, "location": "Vale do Dark - MG", "username": "blackbruja_", "name": "Lo\u00e1 Tarot \u2122 \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "999457781076971520", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 4118, "tweet_count": 63055, "listed_count": 6}, "location": "infp *\u22b9\u02da.", "username": "maximffwitch", "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a\u30c4 \u2022\ud835\udc16\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d\u2022"}, {"verified": false, "id": "1106652090246533121", "public_metrics": {"followers_count": 8667, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "location": "Gotham City", "username": "asaladajustica", "name": "Sala da Justi\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "296974317", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 433, "tweet_count": 24319, "listed_count": 2}, "username": "ALuiz98", "name": "Andr\u00e9 Luiz #BDU180\ud83d\udc9a\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "836295500949225472", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 340, "tweet_count": 14384, "listed_count": 0}, "username": "JrShoww8", "name": "Jair"}, {"verified": false, "id": "988544880002654208", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1468, "tweet_count": 41494, "listed_count": 7}, "location": "Catalunya, cor a EE i RUS.", "username": "mossos_DEstr", "name": "Carlos MP"}, {"verified": false, "id": "947943262635134976", "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 969, "tweet_count": 2347, "listed_count": 14}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "username": "ANCAgentsRurals", "name": "AgentsRurals per la Rep\u00fablica"}, {"verified": false, "id": "48167275", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 563, "tweet_count": 44075, "listed_count": 0}, "location": "Caracas - venezuela", "username": "mafalda231", "name": "Maribel Machado"}, {"verified": false, "id": "48129358", "public_metrics": {"followers_count": 8690, "following_count": 1718, "tweet_count": 42824, "listed_count": 59}, "location": "caracas, venezuela", "username": "ealv21", "name": "enrique larranaga"}, {"verified": false, "id": "82893354", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1713, "tweet_count": 14359, "listed_count": 5}, "location": "Goi\u00e2nia - Go", "username": "magalicarnot", "name": "Magali Carnot"}, {"verified": false, "id": "987407839", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 3721, "tweet_count": 18688, "listed_count": 7}, "location": "Dark Green", "username": "LevLechuck", "name": "Lev Lechuck"}, {"verified": true, "id": "74205573", "public_metrics": {"followers_count": 123306, "following_count": 5542, "tweet_count": 88188, "listed_count": 1349}, "location": "Barcelona", "username": "miqueliceta", "name": "Miquel Iceta Llorens /\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1147271836159369216", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1231, "tweet_count": 39616, "listed_count": 0}, "username": "CostaNeuli", "name": "NEULI Da COSTA PASSOS \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "611189907", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 638, "tweet_count": 127112, "listed_count": 22}, "location": "Aqu\u00ed", "username": "RolanStuff", "name": "Rolansio"}, {"verified": false, "id": "151092044", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 128, "tweet_count": 1439, "listed_count": 0}, "location": "Ayacucho,Bs.As., Argentina", "username": "Eatlante", "name": "Enzo Matias \u23c3"}, {"verified": false, "id": "199423114", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 330, "tweet_count": 9920, "listed_count": 10}, "username": "Georgepikonen", "name": "Jorge Pic\u00f3"}, {"verified": false, "id": "1091370702048034816", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 243, "tweet_count": 2230, "listed_count": 0}, "username": "lozanollao", "name": "\u274c"}, {"verified": false, "id": "1050948293189079041", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 403, "tweet_count": 1218, "listed_count": 0}, "location": "Juara MT Brasil ", "username": "LuzineteDeOliv6", "name": "Luzinete De Oliveira"}, {"verified": false, "id": "209547089", "public_metrics": {"followers_count": 21162, "following_count": 1928, "tweet_count": 39387, "listed_count": 87}, "location": "Ituiutaba MG ", "username": "Thebertoni", "name": "Thiago Bertoni"}, {"verified": false, "id": "69058142", "public_metrics": {"followers_count": 11043, "following_count": 11387, "tweet_count": 50822, "listed_count": 7}, "location": "Sete Lagoas, Brasil", "username": "ricardokek", "name": "Ricardo T. Guimaraes\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "766724807014703104", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 545, "tweet_count": 102211, "listed_count": 17}, "location": "Metropolis", "username": "arthsm25", "name": "Arthur Quinzel"}, {"verified": true, "id": "12603512", "public_metrics": {"followers_count": 197282, "following_count": 36, "tweet_count": 96264, "listed_count": 878}, "location": "Brasil", "username": "Nerdbunker", "name": "NerdBunker"}, {"verified": false, "id": "324384050", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 734, "tweet_count": 28114, "listed_count": 7}, "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "username": "LuisFernOli", "name": "Lu\u00eds Fernando"}, {"verified": false, "id": "804043777375666182", "public_metrics": {"followers_count": 6033, "following_count": 1646, "tweet_count": 33898, "listed_count": 0}, "username": "ionarapeixoto14", "name": "\u2728"}, {"verified": false, "id": "1135586624656551937", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 491, "tweet_count": 13034, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Mariana_Friias", "name": "'M \ud83d\udc33\ud83d\udc85\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "734754108033368064", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 215, "tweet_count": 14443, "listed_count": 0}, "location": "mcz", "username": "emydio22", "name": "arthur emydio"}, {"verified": false, "id": "547863382", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 294, "tweet_count": 24606, "listed_count": 3}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "lariszi", "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffd"}, {"verified": false, "id": "739651990070956032", "public_metrics": {"followers_count": 6063, "following_count": 835, "tweet_count": 28325, "listed_count": 7}, "location": "RS", "username": "beasns", "name": "bea \ud83d\udcd6: Battle Royale"}, {"verified": false, "id": "2804022930", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 670, "tweet_count": 24107, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "obrunerd", "name": "Bruno"}, {"verified": true, "id": "68151617", "public_metrics": {"followers_count": 53004, "following_count": 723, "tweet_count": 37242, "listed_count": 103}, "location": "Brazil", "username": "igoraraujojj", "name": "Igor Araujo"}, {"verified": false, "id": "327700195", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 370, "tweet_count": 5401, "listed_count": 0}, "location": "mg", "username": "idisathler", "name": "Vinissu"}, {"verified": false, "id": "283731185", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 838, "tweet_count": 109282, "listed_count": 5}, "username": "oliveirajunixr", "name": "junixr"}, {"verified": false, "id": "1116427382410424320", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 443, "tweet_count": 2975, "listed_count": 0}, "username": "Juliana87991836", "name": "Juuh\ud83c\udf7c\u262f\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "917893531771064320", "public_metrics": {"followers_count": 49393, "following_count": 3343, "tweet_count": 111505, "listed_count": 145}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "itolindoo", "name": "Poc M\u00e1gica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "1009483276296343553", "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 4996, "tweet_count": 36031, "listed_count": 0}, "location": "Alagoas, Brasil", "username": "Almeidaci1", "name": "Almeida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil ame-o, ou deixe-o!"}, {"verified": false, "id": "773393404642357249", "public_metrics": {"followers_count": 3603, "following_count": 2531, "tweet_count": 16958, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, MA", "username": "mattleonino", "name": "MATHEUS"}, {"verified": false, "id": "146932733", "public_metrics": {"followers_count": 5283, "following_count": 2216, "tweet_count": 118695, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "euquaseCAIO", "name": "Hashira das piadas"}, {"verified": false, "id": "871363861529714688", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1684, "tweet_count": 12969, "listed_count": 0}, "username": "sandrofsoliveir", "name": "S\u00f3Vendo"}, {"verified": false, "id": "803890166", "public_metrics": {"followers_count": 12575, "following_count": 1581, "tweet_count": 232840, "listed_count": 66}, "location": "Porto Alegre", "username": "_fabianoestrela", "name": "Fabiano EstreLa\u2122 \ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "2917699839", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 704, "tweet_count": 30055, "listed_count": 2}, "username": "elyssacerwyn", "name": "Marin\u00e9s Merino"}, {"verified": false, "id": "882719829538594816", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 589, "tweet_count": 4799, "listed_count": 0}, "username": "AcasoNaoSabeiss", "name": "Cat\u00f3lica"}, {"verified": false, "id": "706706677970690048", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}, "username": "colore_ela", "name": "Jak, a fanfiqueira"}, {"verified": false, "id": "845966865369186304", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 527, "tweet_count": 5466, "listed_count": 0}, "username": "sovimdarmeulike", "name": "\ud83c\udf7cMony\ud83c\udf7a\u2600\ufe0f\ud83e\udd85\ud83c\uddef\ud83c\uddf5"}, {"verified": false, "id": "737407757586927616", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 350, "tweet_count": 35003, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "yassarauj0", "name": "yas"}, {"verified": false, "id": "919760838378119168", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 150, "tweet_count": 7261, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "samanthaffoxx", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "111156544", "public_metrics": {"followers_count": 8760, "following_count": 7530, "tweet_count": 126746, "listed_count": 51}, "location": "that bitch - badlands \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "oceansurie", "name": "bren"}, {"verified": false, "id": "632320660", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 237, "tweet_count": 21070, "listed_count": 3}, "username": "HelloDolly_", "name": "Darling"}, {"verified": false, "id": "898825802", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 79, "tweet_count": 23529, "listed_count": 3}, "username": "_01101001000", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1046770170889469952", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 69, "tweet_count": 5287, "listed_count": 0}, "username": "CaporussoCleiri", "name": "cleiri teresinha salgueiro caporusso"}, {"verified": false, "id": "1018131709030731776", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 143, "tweet_count": 5327, "listed_count": 0}, "location": "Lombardia", "username": "G97196783", "name": "Come_up_and_be_a_communist"}, {"verified": false, "id": "841761684146532352", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 370, "tweet_count": 12722, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "emmylly_alves", "name": "emmylly"}, {"verified": false, "id": "72684515", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 1791, "tweet_count": 118007, "listed_count": 48}, "location": "Maryland, USA", "username": "yanira_hdez", "name": "Yanira"}, {"verified": false, "id": "1195400462012485634", "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 2517, "tweet_count": 294522, "listed_count": 8}, "location": "EuskalHerria", "username": "AitorPerosanz", "name": "Aitor Igartua Perosanz"}, {"verified": false, "id": "2593982827", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 418, "tweet_count": 20980, "listed_count": 2}, "username": "ElianX12", "name": "13"}, {"verified": false, "id": "96831836", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 101, "tweet_count": 20828, "listed_count": 11}, "username": "IneXistente_F13", "name": "Ich Liebe Dish CPD"}, {"verified": false, "id": "404453177", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 160, "tweet_count": 7659, "listed_count": 0}, "username": "elhombreboboXD", "name": "Paritaria"}, {"verified": false, "id": "195544088", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 879, "tweet_count": 14537, "listed_count": 2}, "location": "Puente Alto, Chile", "username": "Desertwolf90", "name": "\ud83c\udf33\u041f\u0430\u0442\u0438\u043f\u0435\u043b\u0430\u0434\u043e \u0441\u0438\u043b\u0432\u0430\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "49187956", "public_metrics": {"followers_count": 6594, "following_count": 3645, "tweet_count": 80849, "listed_count": 31}, "location": "Bingolandia", "username": "KinoVanZaui", "name": "#SutilCuliao"}, {"verified": false, "id": "247875048", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 27, "tweet_count": 21148, "listed_count": 0}, "location": "Feira de Santana-BA-Brasil", "username": "NetoSouza85", "name": "Neto Souza"}, {"verified": true, "id": "28562620", "public_metrics": {"followers_count": 379296, "following_count": 2120, "tweet_count": 201254, "listed_count": 1075}, "location": "RJ", "username": "vitorsergio", "name": "YouTube: Canal do VSR"}, {"verified": false, "id": "963970180492689410", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 416, "tweet_count": 28036, "listed_count": 4}, "location": "Londrina, Brasil", "username": "viniciuseira", "name": "Vin\u00edcius Eira"}, {"verified": false, "id": "1133021113636851715", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 1862, "tweet_count": 465, "listed_count": 0}, "username": "matheusjanrie", "name": "janrie \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "899961482817011712", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1000, "tweet_count": 11656, "listed_count": 0}, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "Roth_Skjo", "name": "Hrothgar Skjoldung"}, {"verified": true, "id": "2201623465", "public_metrics": {"followers_count": 490910, "following_count": 1476, "tweet_count": 69601, "listed_count": 2100}, "username": "vox_es", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1079139781957898241", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 413, "tweet_count": 3398, "listed_count": 0}, "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "amaanda_jackson", "name": "Amanda Andressa \u2b50\u2764"}, {"verified": false, "id": "3538580717", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 355, "tweet_count": 29194, "listed_count": 1}, "location": "Brazil, BR ", "username": "Guilhermeehss", "name": "Guilherme \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "770506195", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1819, "tweet_count": 20310, "listed_count": 4}, "location": "La Paz Bolivia", "username": "boliviajudicial", "name": "mcris hernandez"}, {"verified": false, "id": "1028229384170291205", "public_metrics": {"followers_count": 3521, "following_count": 3806, "tweet_count": 7376, "listed_count": 0}, "username": "negror_88", "name": "negro"}, {"verified": false, "id": "750693624069840896", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1747, "tweet_count": 80402, "listed_count": 1}, "location": "Ponte Nova, Brasil", "username": "BSoares90", "name": "Breno Soares"}, {"verified": false, "id": "608611485", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 472, "tweet_count": 5984, "listed_count": 0}, "location": "Novo Progresso, Brasil", "username": "eitamaay", "name": "brogueira"}, {"verified": false, "id": "186606275", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 673, "tweet_count": 5704, "listed_count": 0}, "location": "covil da bruxa", "username": "victorpurpp", "name": "Victor XXXTenorio"}, {"verified": false, "id": "303500621", "public_metrics": {"followers_count": 7390, "following_count": 4991, "tweet_count": 165911, "listed_count": 25}, "username": "ANAELLY1979", "name": "Ana Elly"}, {"verified": false, "id": "228103328", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1402, "tweet_count": 28010, "listed_count": 5}, "location": "Colombia", "username": "ATTIKACONTIGO", "name": "LIBRE EXPRESION"}, {"verified": false, "id": "16179959", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 307, "tweet_count": 6566, "listed_count": 1}, "location": "Manaus", "username": "abmagalhaes", "name": "Ale"}, {"verified": false, "id": "3323762056", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 625, "tweet_count": 37871, "listed_count": 2}, "location": "Xangai", "username": "vassorei", "name": "leunardo"}, {"verified": false, "id": "824385392", "public_metrics": {"followers_count": 3038, "following_count": 2883, "tweet_count": 166461, "listed_count": 33}, "location": "Campana, Argentina", "username": "Negrito0126", "name": "Marcelo"}, {"verified": false, "id": "4696382611", "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 444, "tweet_count": 37308, "listed_count": 11}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Ariel_Reittel", "name": "Ariel Reittel\u271d\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83d\udc27"}, {"verified": false, "id": "1587127478", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 168, "tweet_count": 24669, "listed_count": 1}, "username": "JuliHora", "name": "Beleza Negra"}, {"verified": false, "id": "242733107", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 555, "tweet_count": 54279, "listed_count": 17}, "username": "ihateanarchyboy", "name": "vinicius"}, {"verified": false, "id": "41422356", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 879, "tweet_count": 75361, "listed_count": 416}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "REDRUMHERCULES", "name": "herc"}, {"verified": false, "id": "3380835094", "public_metrics": {"followers_count": 3883, "following_count": 2990, "tweet_count": 50206, "listed_count": 14}, "username": "flamengsz", "name": "alice\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "44699814", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4956, "tweet_count": 206330, "listed_count": 27}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mjdelfino", "name": "Marcelo Delfino\ud83d\udc2c\ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "227523556", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 632, "tweet_count": 9616, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul", "username": "rodrigoberetta", "name": "Rodrigo Beretta"}, {"verified": false, "id": "25559706", "public_metrics": {"followers_count": 43421, "following_count": 1403, "tweet_count": 90435, "listed_count": 159}, "location": "Gremista, Scotland", "username": "lucasvon", "name": "Lucas von"}, {"verified": false, "id": "1618449644", "public_metrics": {"followers_count": 10680, "following_count": 10972, "tweet_count": 78109, "listed_count": 18}, "location": "multifandom", "username": "sweetlouistm", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd9a; \ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94 \u273f"}, {"verified": false, "id": "2615844426", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1299, "tweet_count": 47252, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro Brasil", "username": "Maria_Opina3", "name": "Tania Maria\ud83d\udda4\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "495497457", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 693, "tweet_count": 4489, "listed_count": 1}, "location": "MG, Brasil", "username": "mauricio_sousa_", "name": "M\ud83c\udd70\ufe0furicio Caitano"}, {"verified": true, "id": "57695296", "public_metrics": {"followers_count": 430559, "following_count": 1944, "tweet_count": 141165, "listed_count": 552}, "location": "Ara\u00e7a\u00ed/BH-MG", "username": "samuelvenancio", "name": "s\u1d00\u1d0d\u1d1c\u1d07\u029f \u1d20\u1d07\u0274\u1d00\u0302\u0274\u1d04\u026ao \u2122"}, {"verified": false, "id": "4851178791", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 292, "tweet_count": 8637, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "renanlopes23_", "name": "fanboy do snyder"}, {"verified": false, "id": "73023403", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "location": "PERU", "username": "GolpedeMar", "name": "Gonzalo"}, {"verified": false, "id": "718274840751390724", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 905, "tweet_count": 86966, "listed_count": 0}, "username": "lucimargianott3", "name": "Lucimar Gianotti"}, {"verified": false, "id": "987343519336542217", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 558, "tweet_count": 76854, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "clara_mujer", "name": "Lovely\ud83e\udd0d\ud83c\udf36\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83c\udf99\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udfc1"}, {"verified": false, "id": "901264663396143104", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1131, "tweet_count": 46316, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ryunj_de", "name": "sol da chaeryeong"}, {"verified": false, "id": "2832189679", "public_metrics": {"followers_count": 170432, "following_count": 1065, "tweet_count": 43558, "listed_count": 341}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "capelareal", "name": "Jo\u00e3o Paulo Cappellanes"}, {"verified": false, "id": "128416704", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1141, "tweet_count": 38862, "listed_count": 26}, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "AgustinnPeralta", "name": "A g u p e"}, {"verified": false, "id": "762601836", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 272, "tweet_count": 9229, "listed_count": 0}, "username": "leandropap", "name": "pappalardown"}, {"verified": false, "id": "821096865093615616", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 841, "tweet_count": 23214, "listed_count": 6}, "location": "Bizkaia.", "username": "SantiagoHimeros", "name": "Santiago Himeros \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2447373036", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487391, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO"}, {"verified": false, "id": "2940050321", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 237, "tweet_count": 22523, "listed_count": 0}, "location": "Na puta que pariu - GO", "username": "pncdojoao", "name": "Jo\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "64026182", "public_metrics": {"followers_count": 10758, "following_count": 9598, "tweet_count": 126099, "listed_count": 9}, "location": "Santiago de Chile", "username": "jldebeaumont", "name": "Beaumont\u00ae\uea00"}, {"verified": false, "id": "1031547720954204160", "public_metrics": {"followers_count": 72477, "following_count": 95, "tweet_count": 5028, "listed_count": 127}, "location": "Universidad de Chile", "username": "OLanderretche", "name": "Oscar Landerretche"}, {"verified": false, "id": "714580653971529728", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 745, "tweet_count": 49639, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PamelaAliice15", "name": "Alice\u2728"}, {"verified": false, "id": "865362602783854592", "public_metrics": {"followers_count": 1473003, "following_count": 364, "tweet_count": 5139, "listed_count": 154}, "location": "Rj", "username": "thomassantanas", "name": "Thomas Santana"}, {"verified": false, "id": "2568384330", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "username": "s_cucho", "name": "Sonia Vanessa C."}, {"verified": false, "id": "358873373", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 87, "tweet_count": 240, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jonny_poker", "name": "Jonny"}, {"verified": false, "id": "234324107", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 569, "tweet_count": 25726, "listed_count": 1}, "username": "brunomastro90", "name": "Bruno Mastrogiacomo"}, {"verified": false, "id": "921512346870153216", "public_metrics": {"followers_count": 85115, "following_count": 74, "tweet_count": 18017, "listed_count": 186}, "location": "Junto a SKZ desde 03.08.17", "username": "skzlatam__", "name": "Stray Kids Latinoam\u00e9rica"}, {"verified": false, "id": "1378442462", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 158, "tweet_count": 5648, "listed_count": 0}, "username": "Jessiylene", "name": "Jessy"}, {"verified": false, "id": "621360767", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 392, "tweet_count": 14019, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo - MG", "username": "_JorgeHenrique_", "name": "Jorge"}, {"verified": false, "id": "3656259195", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 379, "tweet_count": 15385, "listed_count": 3}, "location": "Governador Valadares, Brasil", "username": "Thiagohndarc", "name": "Thiago H.N D'arc"}, {"verified": false, "id": "104157570", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 318, "tweet_count": 55226, "listed_count": 8}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 IG @ewertonalves93", "username": "ewertonalves93", "name": "Ewerton \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \uea00"}, {"verified": false, "id": "67411600", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 317, "tweet_count": 296138, "listed_count": 18}, "location": "Fortaleza/CE", "username": "FranciscoWilker", "name": "Will \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \u267f"}, {"verified": false, "id": "269620583", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1199, "tweet_count": 126822, "listed_count": 25}, "username": "lito0404", "name": "angel"}, {"verified": false, "id": "817014582690594817", "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 1235, "tweet_count": 25904, "listed_count": 1}, "username": "bfrgaby", "name": "by"}, {"verified": false, "id": "2223700517", "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 1977, "tweet_count": 101028, "listed_count": 6}, "location": "Rep\u00fablica Oriental de Nacional", "username": "gonnzalezivan", "name": "\u0438\u0432\u0430\u043d \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "578390911", "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 1451, "tweet_count": 177429, "listed_count": 5}, "location": "Valhalla-Mg", "username": "Hermann_Skol", "name": "Hermann_Vikings(5-1)"}, {"verified": false, "id": "52771658", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 957, "tweet_count": 16776, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "EvertonSantiago", "name": "Evertin"}, {"verified": false, "id": "927889680800079872", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 99, "tweet_count": 8664, "listed_count": 0}, "username": "eusouplutao_", "name": "Amanda"}, {"verified": false, "id": "1102670876372275202", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 585, "tweet_count": 18186, "listed_count": 0}, "location": " he/him - \ud83c\udf0c", "username": "fkindevil", "name": "Hyze"}, {"verified": false, "id": "139863040", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 566, "tweet_count": 8598, "listed_count": 4}, "location": "liberland", "username": "Crashburn007", "name": "Ned Forrester"}, {"verified": false, "id": "55665976", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato", "name": "Instituto Cato"}, {"verified": false, "id": "167953486", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 378, "tweet_count": 104113, "listed_count": 2}, "location": "Ven\u00e2ncio Aires, Rio Grande do ", "username": "lanterna_verdi", "name": "Vi\u0438\u00edci\u03c5s"}, {"verified": false, "id": "1196566848537538563", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 413, "tweet_count": 3688, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela", "username": "cocwinz", "name": "\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "234904226", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 151, "tweet_count": 12649, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lcjovem", "name": "L. Almeyda\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd16"}, {"verified": false, "id": "3319142934", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1276, "tweet_count": 8946, "listed_count": 0}, "username": "CappellottoBR", "name": "Carlos Cappellotto \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "67002637", "public_metrics": {"followers_count": 70431, "following_count": 1288, "tweet_count": 8969, "listed_count": 154}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "monica_benicio", "name": "Monica Benicio #Lula13"}, {"verified": false, "id": "975416724395880448", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 279, "tweet_count": 8802, "listed_count": 0}, "location": "Chaco, Argentina", "username": "SoZ_Seiryux", "name": "Santi Beron"}, {"verified": false, "id": "3065508773", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 591, "tweet_count": 3317, "listed_count": 1}, "username": "valentemartinn", "name": "Tincho."}, {"verified": false, "id": "1011148099358806016", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 250, "tweet_count": 14758, "listed_count": 3}, "location": "tears v", "username": "PAINj9x", "name": "PAINj \ud83d\udd4a"}, {"verified": false, "id": "710511723975974912", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 214, "tweet_count": 9041, "listed_count": 1}, "location": "Santos, Brasil", "username": "leofraga94", "name": "Leonardo Fraga"}, {"verified": false, "id": "377432701", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 2334, "tweet_count": 81246, "listed_count": 0}, "location": "Orlando, FL", "username": "Evertomdumaresq", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Evertom Dumar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "4250596815", "public_metrics": {"followers_count": 215854, "following_count": 496, "tweet_count": 3016, "listed_count": 554}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "_AlessandroSE", "name": "Alessandro Vieira"}, {"verified": false, "id": "1000891457761349632", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 277, "tweet_count": 20672, "listed_count": 0}, "location": "Crici\u00fama, Brasil", "username": "cesquinha", "name": "laurinha \ud83d\udd70\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1062093617844666369", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 166, "tweet_count": 2948, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "CuttittaGabriel", "name": "Bocha"}, {"verified": false, "id": "1030267322", "public_metrics": {"followers_count": 3698, "following_count": 421, "tweet_count": 185888, "listed_count": 12}, "location": "R\u00fassia Brasileira", "username": "1930vagner", "name": "FORA ROG\u00c9RIO. \ud83e\udd9a\ud83d\udd95\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "1087573299352223745", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 62, "tweet_count": 6143, "listed_count": 0}, "username": "YoloDelgado1", "name": "Yoli Delgado"}, {"verified": false, "id": "223310243", "public_metrics": {"followers_count": 5291, "following_count": 5751, "tweet_count": 34857, "listed_count": 42}, "location": "Nogales, Sonora, M\u00e9xico", "username": "borderlineason", "name": "borderl\u00ednea.com.mx"}, {"verified": false, "id": "1135359553783193600", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1736, "tweet_count": 1923, "listed_count": 1}, "username": "CeciSD_", "name": "Ceci"}, {"verified": false, "id": "770999281297874945", "public_metrics": {"followers_count": 4501, "following_count": 2923, "tweet_count": 124459, "listed_count": 0}, "location": "RJ - baixada", "username": "Anjosx77", "name": "Lima \u2605\u5f61"}, {"verified": false, "id": "1895815322", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 360, "tweet_count": 13954, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pipico97", "name": "Pipico \u2606"}, {"verified": false, "id": "607656909", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 231, "tweet_count": 7051, "listed_count": 0}, "username": "PedroMarostica", "name": "Pedro Marostica"}, {"verified": false, "id": "258125347", "public_metrics": {"followers_count": 25464, "following_count": 100, "tweet_count": 8730, "listed_count": 28}, "username": "tomascoxf", "name": "Tomas Cox"}, {"verified": false, "id": "814808503525187585", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 636, "tweet_count": 14116, "listed_count": 2}, "location": "rj", "username": "mewithariana", "name": "daniel"}, {"verified": false, "id": "750035917683978240", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 812, "tweet_count": 103468, "listed_count": 10}, "location": "Barra Mansa", "username": "lucasasvel", "name": "Lucas Asvel \ud83d\udc79"}, {"verified": false, "id": "863408845527420928", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 952, "tweet_count": 117176, "listed_count": 18}, "username": "miss_nothingO1", "name": "\u2605\u5f61\u0432i\u03b1 \u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1"}, {"verified": false, "id": "211144237", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 2957, "tweet_count": 83164, "listed_count": 2}, "location": "Hortol\u00e2ndia, Brasil", "username": "hudsonvalmor", "name": "HudsonValmor 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "4113775821", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 1972, "tweet_count": 4393, "listed_count": 1}, "username": "MondacaCatalina", "name": "Catalina Mondaca"}, {"verified": false, "id": "706549463247101953", "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 2432, "tweet_count": 15661, "listed_count": 50}, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "username": "SomosMov", "name": "Movimiento SOMOS \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "44256353", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 132, "tweet_count": 10528, "listed_count": 3}, "location": "Niter\u00f3i - RJ - Brasil", "username": "FabiolaPC", "name": "Fab\u00edola Pereira"}, {"verified": false, "id": "880818864", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1590, "tweet_count": 133945, "listed_count": 13}, "location": "Palmas, Brasil", "username": "sofferstarkk", "name": "Cami 13 \u2b50"}, {"verified": false, "id": "938031119601152001", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 807, "tweet_count": 43820, "listed_count": 5}, "location": "home is where bts is \u2661", "username": "vhopeongi", "name": "cami\u2077 | the astronaut"}, {"verified": false, "id": "1367489305", "public_metrics": {"followers_count": 6414, "following_count": 397, "tweet_count": 203439, "listed_count": 52}, "username": "voluptama", "name": "voluptama \u2122"}, {"verified": false, "id": "199048800", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1020, "tweet_count": 4316, "listed_count": 1}, "location": "peru", "username": "mijaelDO", "name": "Mijael"}, {"verified": false, "id": "266316377", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 690, "tweet_count": 33219, "listed_count": 5}, "username": "thiagobarata87", "name": "Thiago Barata"}, {"verified": false, "id": "1592064428", "public_metrics": {"followers_count": 20385, "following_count": 18718, "tweet_count": 130952, "listed_count": 37}, "location": "Brazil", "username": "aDaniDisse_", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2720"}, {"verified": false, "id": "883189569801289729", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 1123, "tweet_count": 130035, "listed_count": 2}, "username": "mercedesopina", "name": "Mercedes Mendoza"}, {"verified": false, "id": "16010314", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 50, "tweet_count": 264003, "listed_count": 27}, "location": "\u221e", "username": "gvsanodeplaga", "name": "\u17be"}, {"verified": false, "id": "104006665", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 821, "tweet_count": 60309, "listed_count": 3}, "location": "Queretaro", "username": "odontouaq", "name": "Odontopediatra-UAQ"}, {"verified": false, "id": "398979476", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1626, "tweet_count": 18275, "listed_count": 24}, "location": "caracas", "username": "gabg13", "name": "Gustavo Bandres"}, {"verified": false, "id": "868924482962018304", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 63, "tweet_count": 72529, "listed_count": 0}, "location": "zamila stan ", "username": "kccsmallik", "name": "maria eduarda."}, {"verified": false, "id": "2766000311", "public_metrics": {"followers_count": 3983, "following_count": 439, "tweet_count": 167878, "listed_count": 20}, "location": "Akali's abs", "username": "poisonakalynn", "name": "Isley"}, {"verified": false, "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148980, "listed_count": 44}, "username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50"}, {"verified": false, "id": "134610796", "public_metrics": {"followers_count": 9985, "following_count": 1146, "tweet_count": 306578, "listed_count": 58}, "location": "porto alegre", "username": "sudornelles", "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1"}, {"verified": false, "id": "1061279097542901760", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 999, "tweet_count": 25486, "listed_count": 6}, "location": "\ud835\udc43\ud835\udc57\ud835\udc5a+\ud835\udc3d\ud835\udc57\ud835\udc58", "username": "hyunnieluv", "name": "isa\ud83d\udc28 \ud83d\udccc skz fanart"}, {"verified": false, "id": "933095226188611584", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 393, "tweet_count": 8251, "listed_count": 1}, "username": "sghyeon_", "name": "-fe; \ud83e\uddec\u2744\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "968233984491687936", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 126, "tweet_count": 32878, "listed_count": 0}, "username": "Wel1908", "name": "Wel"}, {"verified": false, "id": "1180288860078710784", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 62, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "username": "CotnaSebas", "name": "Sebas Cotna Aramat"}, {"verified": false, "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726797, "following_count": 378, "tweet_count": 384148, "listed_count": 960}, "username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21"}, {"verified": false, "id": "1178433218925735939", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 268, "tweet_count": 3770, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "EIPRIIH", "name": "\ud83e\udd8bPRI\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "474069375", "public_metrics": {"followers_count": 14197, "following_count": 14272, "tweet_count": 46581, "listed_count": 35}, "location": "Recife", "username": "livio2020", "name": "\ud83d\udea9 Livio operarius primum"}, {"verified": false, "id": "945954061", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 408, "tweet_count": 43302, "listed_count": 0}, "location": "Chorrillos, Peru", "username": "IvanLeguia", "name": "rey.ivan leguia"}, {"verified": true, "id": "35009871", "public_metrics": {"followers_count": 2967, "following_count": 3679, "tweet_count": 35674, "listed_count": 273}, "location": "Florida, USA", "username": "VeroEgui", "name": "Ver\u00f3nica Egui Brito"}, {"verified": false, "id": "56489215", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 350, "tweet_count": 22745, "listed_count": 2}, "username": "BruPeCh", "name": "Bruna P. C. \ud83c\udf65"}, {"verified": false, "id": "2147983148", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 120, "tweet_count": 788, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "gatodejuba", "name": "gatodejuba"}, {"verified": false, "id": "41072123", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 4510, "tweet_count": 330082, "listed_count": 71}, "location": "Paterson, NJ - Manhattan, NY", "username": "g_rafael", "name": "g. rafael"}, {"verified": false, "id": "809153510", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1455, "tweet_count": 12905, "listed_count": 15}, "location": "Lima, Peru", "username": "ArturoValverdeP", "name": "Arturo Valverde"}, {"verified": false, "id": "1006867336442400769", "public_metrics": {"followers_count": 4134, "following_count": 487, "tweet_count": 23951, "listed_count": 11}, "location": "Projaquist\u00e3o", "username": "Srta_Iozzi", "name": "Srta_Iozzi \u2741"}, {"verified": false, "id": "2689255144", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1231, "tweet_count": 19324, "listed_count": 0}, "location": "Nova Friburgo - RJ", "username": "serrarepcom", "name": "Carlos Correa"}, {"verified": true, "id": "19593634", "public_metrics": {"followers_count": 451489, "following_count": 1112, "tweet_count": 119649, "listed_count": 2163}, "location": "Brasil", "username": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum"}, {"verified": false, "id": "1124755874789122048", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 255, "tweet_count": 1872, "listed_count": 0}, "username": "Leandro58323762", "name": "Leandro"}, {"verified": false, "id": "964709709566611457", "public_metrics": {"followers_count": 510390, "following_count": 1252, "tweet_count": 26755, "listed_count": 477}, "location": "ES", "username": "moreiraviw", "name": "se a terra \u00e9 plana como explica o c\u00e9u reto ?"}, {"verified": true, "id": "242496761", "public_metrics": {"followers_count": 19716, "following_count": 879, "tweet_count": 103820, "listed_count": 271}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "indiedadepre", "name": "Jo\u00e3o Vitor Medeiros"}, {"verified": false, "id": "151584335", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 3117, "tweet_count": 525016, "listed_count": 42}, "location": "Fortaleza Cear\u00e1", "username": "genario_azevedo", "name": "genario azevedo"}, {"verified": false, "id": "74415003", "public_metrics": {"followers_count": 6037, "following_count": 6648, "tweet_count": 75739, "listed_count": 9}, "location": "Belo Horizonte Minas Gerais", "username": "guilamour", "name": "Guilherme Lamounier \ud83d\udc14\ud83d\udea9\u269b\ufe0f\u23f3"}, {"verified": false, "id": "437252183", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1857, "tweet_count": 13254, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "leandrao9606", "name": "\u2b50\ud83c\udfc6Leandro De Freitas Santos\u2b50\ud83c\udfc6"}, {"verified": false, "id": "703697620615733253", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1673, "tweet_count": 59031, "listed_count": 3}, "username": "Forarbs", "name": "Ascoltatore Ataliba"}, {"verified": false, "id": "1124819325964169223", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 202, "tweet_count": 3255, "listed_count": 0}, "username": "Nelia20342460", "name": "Nelia"}, {"verified": false, "id": "907790092902846466", "public_metrics": {"followers_count": 30021, "following_count": 5287, "tweet_count": 83435, "listed_count": 6}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Helenova31", "name": "Lena"}, {"verified": true, "id": "103704608", "public_metrics": {"followers_count": 307421, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "taliriapetrone", "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13"}, {"verified": false, "id": "1898759689", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 2947, "tweet_count": 12761, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "J_S_Medeiros", "name": "J S Medeiros"}, {"verified": false, "id": "723934690172911616", "public_metrics": {"followers_count": 8824, "following_count": 8822, "tweet_count": 199960, "listed_count": 21}, "location": "Volta Redonda - RJ - Brasil", "username": "rsgomes1971", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9RICARDO GOMES\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2485330168", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 1780, "tweet_count": 30860, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "god_seba", "name": "~ Sebasti\u00e1n ~"}, {"verified": false, "id": "2373417419", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 504, "tweet_count": 7933, "listed_count": 1}, "username": "rey_poblete", "name": "ReyPoblete"}, {"verified": false, "id": "1016419393591500803", "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 4072, "tweet_count": 55435, "listed_count": 2}, "location": "Santos, Brasil", "username": "plenamentere", "name": "Regina Guerra \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "1660700942", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 203, "tweet_count": 89362, "listed_count": 6}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "ClimaMarino", "name": "ClimaMarino"}, {"verified": false, "id": "1037805879880503297", "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 4937, "tweet_count": 8157, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Joaovicpeg", "name": "Jo\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1612378999", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 297, "tweet_count": 8649, "listed_count": 1}, "location": "Francia", "username": "versusjvf", "name": "Jorge"}, {"verified": false, "id": "39261096", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 515, "tweet_count": 7940, "listed_count": 8}, "username": "kyttasama", "name": "Tia KyTTa"}, {"verified": true, "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010636, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"verified": false, "id": "851775851725287425", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 105, "tweet_count": 17714, "listed_count": 0}, "username": "catarina_godoy", "name": "Ana Catarina Godoy"}, {"verified": false, "id": "2322624270", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1134, "tweet_count": 108357, "listed_count": 11}, "location": "Barcelona (Tabarnia) Espa\u00f1a", "username": "JohnHenryKurtz", "name": "John Henry Kurtz"}, {"verified": false, "id": "158889195", "public_metrics": {"followers_count": 22472, "following_count": 987, "tweet_count": 19963, "listed_count": 169}, "location": "Mataro, Spain", "username": "joanlopezalegre", "name": "juan lopez alegre"}, {"verified": false, "id": "808756628795203584", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 90, "tweet_count": 2201, "listed_count": 0}, "location": "Inferno", "username": "_xBastard", "name": "Belial"}, {"verified": false, "id": "3851843175", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 47, "tweet_count": 2443, "listed_count": 0}, "location": "Alpin\u00f3polis", "username": "EngDenilsonLima", "name": "Denilson Lima"}, {"verified": false, "id": "895319946498015232", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1072, "tweet_count": 9882, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "username": "ArmandoMolinaVe", "name": "Armando J. Molina"}, {"verified": false, "id": "199099889", "public_metrics": {"followers_count": 6404, "following_count": 3441, "tweet_count": 99105, "listed_count": 4}, "location": "Trujillo", "username": "cesarmuguerza", "name": "CESAR MUGUERZA P."}, {"verified": false, "id": "990421148138704896", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 297, "tweet_count": 14233, "listed_count": 0}, "username": "marli_angelica", "name": "Athena Marli \ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "3427382968", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440325, "listed_count": 22}, "username": "gizlaine2", "name": "Gizlaine"}, {"verified": false, "id": "3280306781", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1994, "tweet_count": 39092, "listed_count": 2}, "username": "alexpolinomio", "name": "Polinomio"}, {"verified": true, "id": "237223544", "public_metrics": {"followers_count": 174254, "following_count": 1231, "tweet_count": 131556, "listed_count": 1411}, "location": "Madrid", "username": "elisabeni", "name": "Elisa Beni"}, {"verified": false, "id": "972597700599402496", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 507, "tweet_count": 21451, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "saleslinhares1", "name": "saleslinhares"}, {"verified": false, "id": "49641853", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1707, "tweet_count": 72990, "listed_count": 14}, "location": "Brazil, Serra Catarinense ", "username": "Cesaurio", "name": "Ces\u00e1rio Sim\u00f5es, papai, fichado no DOPS. sou o Jr"}, {"verified": true, "id": "48070448", "public_metrics": {"followers_count": 106504, "following_count": 4595, "tweet_count": 38602, "listed_count": 521}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "traumann", "name": "thomas traumann"}, {"verified": false, "id": "1147656763975589889", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 32, "tweet_count": 32101, "listed_count": 0}, "username": "Didi85779668", "name": "Didi"}, {"verified": false, "id": "1046495035812909056", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 337, "tweet_count": 17624, "listed_count": 0}, "location": "Queimados, Brasil", "username": "armanneto", "name": "Arman Neto"}, {"verified": false, "id": "1190986705429573634", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 713, "tweet_count": 2838, "listed_count": 0}, "username": "Meireanna1", "name": "Meyrianne"}, {"verified": false, "id": "352226843", "public_metrics": {"followers_count": 10577, "following_count": 7170, "tweet_count": 159278, "listed_count": 43}, "username": "MundoBurbu", "name": "Mundo Burbu/\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "392703499", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 763, "tweet_count": 28220, "listed_count": 6}, "username": "PacoEspiGa", "name": "Paco EspiGa"}, {"verified": false, "id": "1101960776519204864", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 526, "tweet_count": 8161, "listed_count": 0}, "location": "RJ_eh_o_bem_e_o_mal", "username": "piementffc", "name": "\u03c0mint\ud83c\udded\ud83c\uddfa\u1da0\u02e1\u1d58\u00b9\u2079\u2070\u00b2"}, {"verified": false, "id": "2258250594", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 483, "tweet_count": 27764, "listed_count": 1}, "username": "hoshitorus", "name": "samantha \u2602"}, {"verified": false, "id": "62976364", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 2217, "tweet_count": 31583, "listed_count": 16}, "location": "Caracas, D.C. Venezuela.", "username": "Wily_S", "name": "Guillermo E. Sanchez Carvajal"}, {"verified": true, "id": "145992645", "public_metrics": {"followers_count": 2065817, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "username": "A3Noticias", "name": "Antena 3 Noticias"}, {"verified": false, "id": "710213002226696197", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 131, "tweet_count": 188860, "listed_count": 23}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "AutRomaAutNihil", "name": "Cesare"}, {"verified": false, "id": "757953624857272320", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 438, "tweet_count": 4282, "listed_count": 0}, "username": "Oni_Hanz0", "name": "Ronnin"}, {"verified": false, "id": "900421012973654016", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 252, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "username": "MaiconPirovani", "name": "Maicon Pirovani"}, {"verified": false, "id": "1080223077668147203", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 213, "tweet_count": 11430, "listed_count": 0}, "username": "GTerossi", "name": "G_LuTe"}, {"verified": true, "id": "552561770", "public_metrics": {"followers_count": 690148, "following_count": 1594, "tweet_count": 9455, "listed_count": 2754}, "location": "Barcelona", "username": "InesArrimadas", "name": "In\u00e9s Arrimadas"}, {"verified": false, "id": "169284702", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 386, "tweet_count": 47735, "listed_count": 2}, "location": "Salin\u00f3polis / Colares / Bel\u00e9m ", "username": "filhadosmaress", "name": "LU LA L\u00c1 e VIVA NSA SRA DE NAZAR\u00c9 AQUI \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "187179107", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 229, "tweet_count": 9290, "listed_count": 0}, "location": "Esmeraldas, Minas Gerais", "username": "rusbinmesmo", "name": "rusbin de f\u00e9rias"}, {"verified": false, "id": "1873326073", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 417, "tweet_count": 12576, "listed_count": 6}, "username": "nancyaleuy", "name": "Nancy Aleuy"}, {"verified": false, "id": "1054236726619717635", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 5002, "tweet_count": 66871, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Sc", "username": "vanessamariacl1", "name": "#ficadeborah\u2728vanessa\u2728\ufe0f\ud83e\udd85\ud83d\udc3a\ud83e\udd9a"}, {"verified": false, "id": "248862633", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 918, "tweet_count": 15349, "listed_count": 1}, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "username": "legiao_guns", "name": "Pedro Barbosa"}, {"verified": false, "id": "441057923", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1519, "tweet_count": 180937, "listed_count": 5}, "username": "fcksy0rk", "name": "draco malfoy e ja voltou"}, {"verified": false, "id": "975502082483654656", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 1744, "tweet_count": 74431, "listed_count": 31}, "location": "\u00a021 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "burnighill", "name": "bia"}, {"verified": false, "id": "135655459", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249198, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "silvestre_75", "name": "carlos chatten"}, {"verified": false, "id": "1051175800689610755", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 276, "tweet_count": 11689, "listed_count": 0}, "location": "isfp", "username": "isalovesit", "name": "dorinha \ud83e\udd91"}, {"verified": false, "id": "188366322", "public_metrics": {"followers_count": 6824, "following_count": 7145, "tweet_count": 16945, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "claudenircp", "name": "claudenir \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2665\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2903637923", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 4731, "tweet_count": 211274, "listed_count": 85}, "location": "Garrucha(Almeria)", "username": "ElGanspo", "name": "Fabiano Gasparini"}, {"verified": false, "id": "4735736175", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1645, "tweet_count": 3850, "listed_count": 1}, "location": "Perdido dentro de Mim.!.", "username": "salvanoiscaraii", "name": "Salvan\u00f3iscar\u00e1ii\ud83c\udf35\ud83d\udc9c\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "835110369806925824", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 232, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}, "username": "biaoli95", "name": "Bia"}, {"verified": false, "id": "2924810344", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 156, "tweet_count": 21749, "listed_count": 0}, "username": "meirerqueiroz", "name": "Meire Queiroz"}, {"verified": false, "id": "58924983", "public_metrics": {"followers_count": 7478, "following_count": 8107, "tweet_count": 87930, "listed_count": 4}, "location": "guaruja", "username": "germon49", "name": "petenon\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\ude08"}, {"verified": false, "id": "1048590634435661824", "public_metrics": {"followers_count": 32173, "following_count": 19423, "tweet_count": 31591, "listed_count": 110}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "BacelarBatista", "name": "Cl\u00e1udia Bacelar Batista \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1606803744", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 188, "tweet_count": 10913, "listed_count": 2}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "Anaah_barreto", "name": "broken"}, {"verified": false, "id": "36469398", "public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 763, "tweet_count": 30443, "listed_count": 0}, "username": "Ldquiaco", "name": "Luis Diego Quir\u00f3s"}, {"verified": false, "id": "2544208063", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 220, "tweet_count": 14343, "listed_count": 1}, "username": "26086262", "name": "jose adan fernandez"}, {"verified": false, "id": "130629341", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 360, "tweet_count": 6887, "listed_count": 0}, "username": "JulioGomz", "name": "JG\u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "22553949", "public_metrics": {"followers_count": 3715, "following_count": 4984, "tweet_count": 100427, "listed_count": 50}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "LSatan", "name": "LS - #ForaBolsonaro #ForaTarc\u00edsio"}, {"verified": false, "id": "1130192527041150976", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1197, "tweet_count": 22113, "listed_count": 2}, "location": "sendo sexy ", "username": "tatacomentaery", "name": "TaTa Malvadona 51,45%\ud83d\udde3 \ud83e\udd9a\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83d\udca5\ud83d\udc5b\ud83d\udc19"}, {"verified": false, "id": "1128092185138692096", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 90, "tweet_count": 626, "listed_count": 1}, "location": "Sabin\u00f3polis/SJE/Narnia", "username": "Bold69_666", "name": "Bold"}, {"verified": false, "id": "4569907235", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1302, "tweet_count": 24846, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "crm57123", "name": "gilson waksman"}, {"verified": false, "id": "706248019289776128", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 502, "tweet_count": 22738, "listed_count": 3}, "username": "fatima_souzaa", "name": "Fatima Souza"}, {"verified": false, "id": "454995588", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 460, "tweet_count": 1638, "listed_count": 1}, "location": "MURCIA", "username": "dmartinnaranjo", "name": "DAVID MARTIN \u2665\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 \u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": true, "id": "7996082", "public_metrics": {"followers_count": 8697187, "following_count": 830, "tweet_count": 708129, "listed_count": 58329}, "location": "Madrid", "username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS"}, {"verified": false, "id": "831117990234116096", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 721, "tweet_count": 20575, "listed_count": 1}, "username": "Iwithoutsecrets", "name": "I without secrets \ud83d\udc60"}, {"verified": false, "id": "578961135", "public_metrics": {"followers_count": 3296, "following_count": 3418, "tweet_count": 354129, "listed_count": 59}, "location": "Sureste de Espa\u00f1a (Alicante)", "username": "Angel_Escozio", "name": "\u00c1ngel Egea \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u271d\ufe0f\ud83d\udc51 \ud83d\udec2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "857575862958424066", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2415, "tweet_count": 80138, "listed_count": 16}, "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "DianaHerbello", "name": "Diana Herbello"}, {"verified": false, "id": "93748053", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 973, "tweet_count": 111002, "listed_count": 12}, "username": "bomedian0", "name": "BAILE DA SOULRA 12/11 DDOS-MS"}, {"verified": false, "id": "792712283927576584", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 53, "tweet_count": 5908, "listed_count": 0}, "location": "Upanema - Rio grande do Norte", "username": "witcarvalho2", "name": "Wit Ness Carvalho"}, {"verified": false, "id": "1115686481580834818", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1247, "tweet_count": 130688, "listed_count": 1}, "username": "arena2019", "name": "Arena2019"}, {"verified": false, "id": "925324352", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 272, "tweet_count": 27910, "listed_count": 6}, "username": "JotaPe1971", "name": "Juan Pablo"}, {"verified": false, "id": "69342230", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 722, "tweet_count": 14258, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "cidabravo", "name": "cidabravo"}, {"verified": false, "id": "52546029", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 701, "tweet_count": 47461, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ruthsabba", "name": "ruth sabba'"}, {"verified": false, "id": "294234460", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1168, "tweet_count": 71656, "listed_count": 6}, "location": "Montes Claros / MG", "username": "tiatukamoc", "name": "mi\ud83e\udd22mi\ud83e\udd22mi\ud83d\ude1d"}, {"verified": false, "id": "775065680269963264", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 377, "tweet_count": 2911, "listed_count": 0}, "location": "Dalmacio velez, Argentina", "username": "JeroVera2", "name": "Jero Verga"}, {"verified": false, "id": "1158563831586742272", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 171, "tweet_count": 1369, "listed_count": 0}, "location": "que te importa", "username": "Ezemonfe1", "name": "monfee"}, {"verified": false, "id": "35226790", "public_metrics": {"followers_count": 4128, "following_count": 2169, "tweet_count": 15405, "listed_count": 36}, "location": "Porto Alegre", "username": "CacodaMotta", "name": "Caco da Motta"}, {"verified": false, "id": "781526089738883072", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 154, "tweet_count": 13709, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "FlordoD40919748", "name": "Flor do Dia \ud83d\udea9\u2764 13"}, {"verified": false, "id": "852874871981961216", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 224, "tweet_count": 8162, "listed_count": 1}, "location": "Lombardia, Italia", "username": "rossini1959", "name": "Paolo A. Rossini"}, {"verified": false, "id": "589418956", "public_metrics": {"followers_count": 29788, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "location": "Bari, Italy", "username": "giuslit", "name": "Ora Basta"}, {"verified": false, "id": "1607182879", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 165, "tweet_count": 13942, "listed_count": 0}, "location": "Almirante Brown, Argentina", "username": "Fmontcaco", "name": "korra \ud83c\udf0a"}, {"verified": false, "id": "283729908", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 465, "tweet_count": 16588, "listed_count": 20}, "username": "gihdrmd", "name": "contra o fascismo, lula 13"}, {"verified": false, "id": "59869554", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 447, "tweet_count": 17536, "listed_count": 4}, "location": "Montes Claros, Brasil", "username": "juninlima", "name": "Ant\u00f4nio Augusto"}, {"verified": false, "id": "721161562510213121", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 896, "tweet_count": 9575, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Shmlm93", "name": ".\ud83e\udee0"}, {"verified": false, "id": "31310698", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1252, "tweet_count": 16265, "listed_count": 11}, "location": "Santa Cruz, Bolivia", "username": "michelvac", "name": "babybara \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "179202493", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 533, "tweet_count": 34184, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Peru", "username": "BrunoCastillejo", "name": "Bruno Castillejo"}, {"verified": false, "id": "292587299", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 424, "tweet_count": 18374, "listed_count": 0}, "username": "grtx28", "name": "\ud83e\udde9"}, {"verified": false, "id": "81241422", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1928, "tweet_count": 19233, "listed_count": 16}, "location": "Santo \u00c2ngelo, RS", "username": "Dionatanbl", "name": "Tricolor Imortal \ud83c\uddea\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1192876433875619840", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 439, "tweet_count": 2953, "listed_count": 0}, "username": "GabiLim12973727", "name": "\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "1068701416389263361", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 287, "tweet_count": 10025, "listed_count": 0}, "location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "1964Daysedias", "name": "Dayse dias"}, {"verified": false, "id": "3485386756", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 61, "tweet_count": 2348, "listed_count": 0}, "location": "Oporto, Portugal", "username": "OMGitsNuno", "name": "Nuno"}, {"verified": false, "id": "1115640006737924097", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 139, "tweet_count": 948, "listed_count": 0}, "username": "brunnocova22", "name": "bruno cova"}, {"verified": false, "id": "3252881111", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 101, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}, "location": "San Juan de Miraflores, Peru", "username": "marikei60", "name": "Marielena Toledo R"}, {"verified": false, "id": "2894550063", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 203, "tweet_count": 693, "listed_count": 1}, "location": "entre Petra i Manresa, PPCC", "username": "x_Gual", "name": "xavier Gual"}, {"verified": false, "id": "143263265", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 941, "tweet_count": 12451, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Deia1968", "name": "Deia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1032072608077033472", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 130, "tweet_count": 4719, "listed_count": 0}, "location": "Alicante,Espa\u00f1a ", "username": "naaoox", "name": "McLovin\u00b4\uff70`"}, {"verified": false, "id": "1192973043011850242", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 98, "tweet_count": 2727, "listed_count": 0}, "username": "Paulo11714483", "name": "Paulo"}, {"verified": false, "id": "65458360", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2026, "tweet_count": 14932, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "NanaNasser", "name": "Minist\u00e9riodoOr\u00e7amentoSecreto"}, {"verified": false, "id": "144667249", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1060, "tweet_count": 40084, "listed_count": 4}, "location": "Manaus Amazonas", "username": "ramonbr14", "name": "Ramon Santos\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08\ud83d\udc3a"}, {"verified": false, "id": "3091431887", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1280, "tweet_count": 136596, "listed_count": 0}, "username": "TeixeiraThereza", "name": "Telha"}, {"verified": true, "id": "1202130601", "public_metrics": {"followers_count": 493665, "following_count": 331, "tweet_count": 35479, "listed_count": 1026}, "location": "Bras\u00edlia-DF", "username": "psol50", "name": "PSOL 50"}, {"verified": false, "id": "2205137276", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 150, "tweet_count": 4644, "listed_count": 0}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "mimicharua", "name": "mimicha"}, {"verified": false, "id": "1000792483935195136", "public_metrics": {"followers_count": 34151, "following_count": 936, "tweet_count": 4147, "listed_count": 81}, "location": "Chile", "username": "abofemchile", "name": "Asociaci\u00f3n de Abogadas Feministas Chile"}, {"verified": false, "id": "457005818", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 310, "tweet_count": 49471, "listed_count": 3}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "rcytrewq", "name": "yuri \ud83d\udc19"}, {"verified": false, "id": "107428176", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 2951, "tweet_count": 43741, "listed_count": 2}, "location": "Taubat\u00e9", "username": "tiago_ps", "name": "Tiago Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "599039512", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 2417, "tweet_count": 166219, "listed_count": 1}, "username": "dinunziogio", "name": "Giovanna Di Nunzio \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "833880135988342786", "public_metrics": {"followers_count": 12557, "following_count": 30, "tweet_count": 19425, "listed_count": 13}, "username": "ricoelazaro", "name": "O Rico e L\u00e1zaro"}, {"verified": false, "id": "155877087", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 979, "tweet_count": 3261, "listed_count": 0}, "location": "Brasilia", "username": "edjuras", "name": "EDJURA"}, {"verified": false, "id": "138393207", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 743, "tweet_count": 99244, "listed_count": 58}, "username": "thaynacastelo_", "name": "thay \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "796102242243936258", "public_metrics": {"followers_count": 201790, "following_count": 53, "tweet_count": 186900, "listed_count": 27}, "location": "Victoria, Tamaulipas", "username": "VoxPopuliNoti", "name": "Vox Populi Noticias"}, {"verified": false, "id": "352488487", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 482, "tweet_count": 5556, "listed_count": 0}, "location": "costa rica", "username": "PaoloTroian", "name": "paolo troian"}, {"verified": false, "id": "1006519291573932032", "public_metrics": {"followers_count": 4433, "following_count": 622, "tweet_count": 39957, "listed_count": 3}, "location": "Italia", "username": "LeleDip", "name": "L\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1098929721906204672", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 2311, "tweet_count": 9086, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "Patriotanarua", "name": "Georges Patriota"}, {"verified": false, "id": "704596801274433536", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 201, "tweet_count": 19889, "listed_count": 1}, "username": "Galitogfc", "name": "Gaylito"}, {"verified": false, "id": "498323378", "public_metrics": {"followers_count": 33013, "following_count": 25462, "tweet_count": 234105, "listed_count": 108}, "location": "mystic falls", "username": "bitetomlinson", "name": "out of may's system"}, {"verified": false, "id": "1166136196612927489", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2899, "tweet_count": 36886, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul , Brasil", "username": "marthapaimpaz", "name": "Martha P.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f"}, {"verified": false, "id": "51073252", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 568, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "andre7plan", "name": "Andr\u00e9 Salgado"}, {"verified": false, "id": "134911408", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 266, "tweet_count": 41734, "listed_count": 3}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "natapin", "name": "natacha pino"}, {"verified": false, "id": "1062884654582259712", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 735, "tweet_count": 9771, "listed_count": 0}, "location": "Artur Nogueira, Brasil", "username": "FernandesSan777", "name": "Fernandes Santos"}, {"verified": false, "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816332, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho"}, {"verified": false, "id": "916932253783085056", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1380, "tweet_count": 36174, "listed_count": 0}, "location": "rj, brazil", "username": "drunkinwillian", "name": "willian"}, {"verified": false, "id": "3315927874", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 144, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}, "username": "loko_jun1o", "name": "Juniorzera"}, {"verified": false, "id": "88522401", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 2192, "tweet_count": 95170, "listed_count": 41}, "location": "Wakanda", "username": "buckysironheart", "name": "Susi em off terminando o TCC \u267f\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "14070792", "public_metrics": {"followers_count": 25586, "following_count": 2637, "tweet_count": 113745, "listed_count": 314}, "location": "Corinthians", "username": "subversiva", "name": "Leonor Macedo"}, {"verified": false, "id": "193151042", "public_metrics": {"followers_count": 12849, "following_count": 1121, "tweet_count": 356240, "listed_count": 58}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ivonepita", "name": "Ivone Pita"}, {"verified": false, "id": "1440566863", "public_metrics": {"followers_count": 16631, "following_count": 17936, "tweet_count": 130161, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "cuesta_fdez", "name": "Paloma Fdez-Cuesta"}, {"verified": false, "id": "1159981499225137152", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 345, "tweet_count": 741, "listed_count": 0}, "location": "Flores da Cunha, Brasil", "username": "Bruna_Souza_243", "name": "\u2661Bruninha"}, {"verified": false, "id": "500099438", "public_metrics": {"followers_count": 19175, "following_count": 10364, "tweet_count": 203658, "listed_count": 30}, "location": "I\u2019m so lonely", "username": "diesfryou", "name": "c\u00aat., 13 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "248446902", "public_metrics": {"followers_count": 3251, "following_count": 1646, "tweet_count": 176899, "listed_count": 35}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "Cami_RV", "name": "Chami Flowers"}, {"verified": false, "id": "1215295484", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 985, "tweet_count": 97541, "listed_count": 6}, "location": "Alverca", "username": "ritafelizardo_", "name": "rita"}, {"verified": false, "id": "40724979", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1798, "tweet_count": 89991, "listed_count": 40}, "username": "GwylAnarchaidd", "name": "\u00c9RH/UASC"}, {"verified": true, "id": "10908822", "public_metrics": {"followers_count": 412556, "following_count": 1634, "tweet_count": 126214, "listed_count": 644}, "location": "Distrito 10", "username": "baradit", "name": "Jorge Baradit Morales"}, {"verified": false, "id": "1069617782554284032", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 688, "tweet_count": 76536, "listed_count": 0}, "username": "LordeloJ", "name": "JLordelo"}, {"verified": false, "id": "113521174", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 3284, "tweet_count": 175837, "listed_count": 23}, "username": "carla_fatima", "name": "#carla_fatima \ud83c\udf40\ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "104510290", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1596, "tweet_count": 19142, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "FGuarana", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fernando Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "85232899", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1146, "tweet_count": 22207, "listed_count": 7}, "location": "Marab\u00e1 - Par\u00e1/Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s", "username": "Moussallem7", "name": "Augusto \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "1645736942", "public_metrics": {"followers_count": 21735, "following_count": 17237, "tweet_count": 784478, "listed_count": 56}, "location": "Brasil", "username": "arte_prima", "name": "Ivan Santos"}, {"verified": false, "id": "1524619448", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 315, "tweet_count": 186816, "listed_count": 7}, "location": "Brazil, Rio", "username": "dudarnascimento", "name": "tinky-winky 13"}, {"verified": false, "id": "2892191687", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 405, "tweet_count": 27582, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "PenaRezende", "name": "F\u00e1bio Rezende 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "914628322486886402", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 205, "tweet_count": 3290, "listed_count": 0}, "username": "EverKlett", "name": "Tonton"}, {"verified": false, "id": "977348224947167232", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 84, "tweet_count": 925, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "EmilyFitzlaff", "name": "Emily"}, {"verified": false, "id": "1593266305", "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 276, "tweet_count": 720578, "listed_count": 163}, "username": "fcr501", "name": "FCR"}, {"verified": false, "id": "359840278", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 651, "tweet_count": 9990, "listed_count": 5}, "username": "DayanaCorzoJoya", "name": "DAYANA CORZO"}, {"verified": false, "id": "2827033483", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 256, "tweet_count": 1060, "listed_count": 0}, "location": "Bucaramanga, Colombia ", "username": "feribarramz", "name": "Fernando Ibarra Martinez"}, {"verified": false, "id": "1092579796784218113", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 101, "tweet_count": 422, "listed_count": 0}, "username": "CrossHaru", "name": "Haru Cross"}, {"verified": false, "id": "1028111571090923520", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 219, "tweet_count": 6288, "listed_count": 5}, "username": "LuliTan2", "name": "LuliTan"}, {"verified": false, "id": "709429655607091201", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 697, "tweet_count": 40010, "listed_count": 0}, "username": "georgeikkkk", "name": "\ud83e\udd21\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1172500529525735424", "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 3496, "tweet_count": 165156, "listed_count": 4}, "username": "_0_BOOOM_6996", "name": "__BOOOM"}, {"verified": false, "id": "1674499633", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 285, "tweet_count": 48088, "listed_count": 1}, "username": "raulhi32", "name": "raul hinostroza"}, {"verified": false, "id": "66197913", "public_metrics": {"followers_count": 20390, "following_count": 19913, "tweet_count": 1307775, "listed_count": 145}, "username": "tadeu_alves", "name": "Tadeu Alves"}, {"verified": false, "id": "3291463100", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 128, "tweet_count": 13356, "listed_count": 2}, "username": "luss0091064", "name": "Lui_SS"}, {"verified": false, "id": "1100072581263212545", "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 2176, "tweet_count": 67346, "listed_count": 0}, "username": "Giorgita141", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0\u00b9\u2078\u2079\u2075 \ud83e\udd85"}, {"verified": false, "id": "41565408", "public_metrics": {"followers_count": 12422, "following_count": 11842, "tweet_count": 113226, "listed_count": 190}, "location": "RIO DE JANEIRO", "username": "NinaLCastro", "name": "Lula N\u00c3O \u00e9 inocente"}, {"verified": false, "id": "1001583821341577216", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 222, "tweet_count": 9013, "listed_count": 0}, "username": "jjulietamartina", "name": "Ju"}, {"verified": false, "id": "63854651", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 872, "tweet_count": 42609, "listed_count": 5}, "username": "AiluAlvarez_", "name": "Ail\u00e9n \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "114898039", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 2293, "tweet_count": 174527, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "tekanight", "name": "Tekinha"}, {"verified": false, "id": "1147103581994147840", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 65, "tweet_count": 1025, "listed_count": 0}, "username": "saggas00", "name": "papichulo"}, {"verified": false, "id": "1107057199", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 334, "tweet_count": 43916, "listed_count": 19}, "location": "bcn por desgracia", "username": "alitonta", "name": "ali"}, {"verified": false, "id": "55026857", "public_metrics": {"followers_count": 3772, "following_count": 1238, "tweet_count": 201017, "listed_count": 161}, "location": "ptbr \u2022 she/they/he", "username": "hyugalchemist", "name": "vick 13"}, {"verified": false, "id": "280892770", "public_metrics": {"followers_count": 8875, "following_count": 66, "tweet_count": 72371, "listed_count": 18}, "location": "Brasil", "username": "DeOlhoFazenda", "name": "De Olho Fazenda"}, {"verified": false, "id": "4192281077", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 978, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "username": "gpejavierm", "name": "Gpe Javier Montiel"}, {"verified": false, "id": "925786274", "public_metrics": {"followers_count": 8573, "following_count": 7238, "tweet_count": 2337, "listed_count": 6}, "username": "adri_netto", "name": "Adriana Neto \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile.\n\nE A\u00cd? VAI FICAR POR ISSO? NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO IRRESPONS\u00c1VEL?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198004093156913152"], "created_at": "2019-11-22T22:23:28.000Z", "author_id": "3662771592", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 520, "like_count": 10555, "quote_count": 175}, "id": "1198004093156913152"}, {"text": "sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198383634958442496"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:31:38.000Z", "author_id": "703302487483228160", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "id": "1198383634958442496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9649, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Ya casi es fin de a\u00f1o y ustedes inundando Twitter con sus fotos en pareja. Aqu\u00ed hay mucha gente sola y esta es la \u00e9poca en la que m\u00e1s se suicida gente.\nParen por favor.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198381957253603328"], "created_at": "2019-11-23T23:24:58.000Z", "author_id": "517188662", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1198381957253603328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "antitoaverga"}]}, "text": "Por otra parte los #antitoaverga jodiendo q si van muchos muertes, q quien los paga, q pa q e trato , q quien dio esa orden suicida, q maldigo Guaido, q q bolas\ud83d\ude21. Lo entienden ahora?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198347150234705922"], "created_at": "2019-11-23T21:06:39.000Z", "author_id": "311139004", "in_reply_to_user_id": "311139004", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198347148531847168"}], "id": "1198347150234705922"}, {"text": "@JuanSheput Que, este arrastrado a\u00fan no sigue los pasos del seboso suicida ?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198276656185692161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:26:32.000Z", "author_id": "85017665", "in_reply_to_user_id": "33808317", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198256628115607552"}], "id": "1198276656185692161"}, {"text": "Li esse coment\u00e1rio e estou at\u00e9 agora sem rea\u00e7\u00e3o. https://t.co/q1h6sBNGbK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198269315797180416"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/q1h6sBNGbK", "expanded_url": "https://twitter.com/lelispatricia/status/1198269315797180416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q1h6sBNGbK", "media_key": "3_1198269309778350080"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:57:22.000Z", "author_id": "69358153", "public_metrics": {"retweet_count": 385, "reply_count": 144, "like_count": 2562, "quote_count": 81}, "id": "1198269315797180416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5103, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3791, "type": "Person", "normalized_text": "Virrey"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/WfdfOPtrpx", "expanded_url": "https://twitter.com/Volve10Riquelme/status/1198363309944266753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WfdfOPtrpx", "media_key": "3_1198363273164460037"}]}, "text": "Me hablan del River de Gallardo. Yo les hablo del Virrey https://t.co/WfdfOPtrpx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198363309944266753"], "created_at": "2019-11-23T22:10:52.000Z", "author_id": "3580829427", "public_metrics": {"retweet_count": 749, "reply_count": 108, "like_count": 2742, "quote_count": 53}, "id": "1198363309944266753"}, {"text": "#PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada X 6 hombres \ny haber quedado embarazada.\n@msrisavelasco64 \n@velveluaces\n@Isabel21294528\n#ConLasNi\u00f1asNO\n#Ni\u00f1asNOMadres https://t.co/mkKE3ONpL2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198269644194361345"], "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 51, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 198, "end": 210, "username": "velveluaces", "id": "1479269683"}, {"start": 211, "end": 226, "username": "Isabel21294528", "id": "1079813775069462528"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mkKE3ONpL2", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 82, "end": 94, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 227, "end": 241, "tag": "ConLasNi\u00f1asNO"}, {"start": 242, "end": 256, "tag": "Ni\u00f1asNOMadres"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:58:40.000Z", "author_id": "78941875", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1198269644194361345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.3945, "type": "Other", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 113, "end": 127, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suicida"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "Shultz"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4128, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/oieZGMe4Cf", "expanded_url": "https://twitter.com/DeltaMdelta/status/1197660121939111937", "display_url": "twitter.com/DeltaMdelta/st\u2026"}]}, "text": "Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suicida, siempre juntos con Shultz tb, cay\u00f3 este \u00faltimo y sali\u00f3 corriendo a USA, regres\u00f3 2do gob dla rataza Alan.Sigue alucinada, como si su plba valiera algo. https://t.co/oieZGMe4Cf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198328147126759425"], "created_at": "2019-11-23T19:51:08.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 176, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197660121939111937"}], "id": "1198328147126759425"}, {"text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "author_id": "860158681861718016", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "id": "1194670006530904064"}, {"text": "sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJfBRYb8v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198375894143918082"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/kHJfBRYb8v", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/g1.globo.com/google/amp/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/05/08/incendio-no-ct-do-flamengo-comecou-em-curto-no-ar-condicionado-e-se-alastrou-devido-a-material-do-conteiner-aponta-laudo.ghtml", "display_url": "google.com/amp/s/g1.globo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/05/08/incendio-no-ct-do-flamengo-comecou-em-curto-no-ar-condicionado-e-se-alastrou-devido-a-material-do-conteiner-aponta-laudo.ghtml"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:00:52.000Z", "author_id": "1190211566680993792", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 16, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "id": "1198375894143918082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9897, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Qs58eszyT1", "expanded_url": "https://twitter.com/Ecico2/status/1197953487658766336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qs58eszyT1", "media_key": "3_1197953482185150466"}]}, "text": "Brasileiros e brasileiras.\n\nCom Lula encarcerado, como fomos t\u00e3o inconsequentes ao eleger, para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, um sujeito incompetente, agressivo e com tend\u00eancia suicida?\nSer\u00e1 que a raiva, que muitos tinham de Lula, cegou-nos?\nHoje, a destrui\u00e7\u00e3o \u00e9 expl\u00edcita, na cara! https://t.co/Qs58eszyT1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197953487658766336"], "created_at": "2019-11-22T19:02:23.000Z", "author_id": "1086961034185838592", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "id": "1197953487658766336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Libertadores"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/X4hAJ0YcKW", "expanded_url": "https://twitter.com/EsParaRoja/status/1198360257908690946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X4hAJ0YcKW", "media_key": "3_1198360255132061698"}]}, "text": "Copa Libertadores.. https://t.co/X4hAJ0YcKW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198360257908690946"], "created_at": "2019-11-23T21:58:44.000Z", "author_id": "695310396572504064", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 1, "like_count": 458, "quote_count": 2}, "id": "1198360257908690946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3107, "type": "Place", "normalized_text": "Coperacha"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/KPPafacOlv", "expanded_url": "https://twitter.com/GloriaAlvarez85/status/1197947030267711488", "display_url": "twitter.com/GloriaAlvarez8\u2026"}]}, "text": "Coperacha para comprarle un terreno, en el que pueda edificar su para\u00edso libertario, y que est\u00e9 lo m\u00e1s lejos posible de \u201clos pa\u00edses Latinos\u201d. https://t.co/KPPafacOlv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198373918731464704"], "created_at": "2019-11-23T22:53:01.000Z", "author_id": "79576754", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 61, "like_count": 492, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197947030267711488"}], "id": "1198373918731464704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wp0fXW8W9E", "expanded_url": "https://twitter.com/ebaritto/status/1198037823921836035", "display_url": "twitter.com/ebaritto/statu\u2026"}]}, "text": "Este excelente hilo es la comprobaci\u00f3n d qui\u00e9n en realidad ha estado jugando a una radicalidad irresponsable y suicida que SOLO HA SERVIDO para atornillar a Maduro y desmoralizar y dividir al Pueblo.\n\nHay q leer este hilo e internalizarlo. Comenzaremos a entender muchas cosas https://t.co/wp0fXW8W9E", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198246185242419200"], "created_at": "2019-11-23T14:25:27.000Z", "author_id": "114944109", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198037823921836035"}], "id": "1198246185242419200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.7691, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 288, "end": 293, "probability": 0.4191, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1ximo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AgustinAguer0", "id": "1143935316950245376"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "atlanticsurff", "id": "141986676"}]}, "text": "@AgustinAguer0 @atlanticsurff Ser\u00eda un suicida. Alberto sabe bien que a\u00fan odi\u00e1ndola, fue meticulosamente elegido por Cristina debido a su capacidad discursiva, ya que ella, para organizar desde las sombras, necesitaba alguien de perfil alto que desv\u00ede la atenci\u00f3n; pero con el aliento de M\u00e1ximo en la nuca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198275718704181249"], "created_at": "2019-11-23T16:22:48.000Z", "author_id": "375236652", "in_reply_to_user_id": "1143935316950245376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198241123078221824"}], "id": "1198275718704181249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/VcFhZMRClT", "expanded_url": "https://twitter.com/monicabergamo/status/1197877829817360385", "display_url": "twitter.com/monicabergamo/\u2026"}]}, "text": "Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia sobre seu crime. Ele tamb\u00e9m foi um dos l\u00edderes religiosos a participar do ato ecum\u00eanico em homenagem ao jornalista https://t.co/VcFhZMRClT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197881847893647363"], "created_at": "2019-11-22T14:17:42.000Z", "author_id": "1036451355148406785", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 16, "like_count": 3521, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197877829817360385"}], "id": "1197881847893647363"}, {"text": "Se ganhar e bom assim \u00e9 melhor ainda, mas confesso que quase me matou n\u00e3o faz mas isso \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83e\udd23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198376933727363072"], "created_at": "2019-11-23T23:05:00.000Z", "author_id": "701288083866697728", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "id": "1198376933727363072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "corre coraz\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.7418, "type": "Place", "normalized_text": "Gerli"}]}, "text": "Bueno, se subi\u00f3 una loca al tren a cantar \"corre coraz\u00f3n\" con la pista de fondo. Fav si me tir\u00f3 a las v\u00edas en Gerli.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198379918545104896"], "created_at": "2019-11-23T23:16:52.000Z", "author_id": "1363255327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1198379918545104896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4336, "type": "Person", "normalized_text": "mitin"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "margamedonzac", "id": "4826875203"}]}, "text": "@margamedonzac Estuve en esa campa\u00f1a de FREDEMO cerrando el mitin con la caravana por Alfonso Ugarte, el cobarde de MVLL se fue a los Pulpos, y si que hab\u00eda un derroche de dinero en la campa\u00f1a, en plena crisis econ\u00f3mica.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197681414109573120"], "created_at": "2019-11-22T01:01:15.000Z", "author_id": "70884494", "in_reply_to_user_id": "4826875203", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197608958661402629"}], "id": "1197681414109573120"}, {"text": "#PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1198275699037081600"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 36, "end": 49, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:22:44.000Z", "author_id": "1159420202846707712", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1198275699037081600"}, {"text": "Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista11am @alynmon @Drago237\n #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos https://t.co/l68G6XDDDI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198276867675037698"], "entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 134, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 135, "end": 144, "username": "Drago237", "id": "78941875"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/l68G6XDDDI", "expanded_url": "https://twitter.com/anarkolandia/status/1198276867675037698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l68G6XDDDI", "media_key": "3_1198276861186453505"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 146, "end": 159, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 160, "end": 169, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 170, "end": 181, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:27:22.000Z", "author_id": "1159420202846707712", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 8, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "id": "1198276867675037698"}, {"text": "Porque el hijo putativo del cobarde suicida, cort\u00f3 un \u00e1rbol que , seg\u00fan \u00e9l, tapaba su publicidad. Al diablo el medio ambiente, la ecolog\u00eda. Este mamarracho de b\u00fafalo, con complejo de capit\u00e1n del EP, se cree un iluminado, pero solo es una rata perdida en el espacio. https://t.co/Ap7tfakbsv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198356943867404288"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Ap7tfakbsv", "expanded_url": "https://twitter.com/mijaelDO/status/1198348269207863304", "display_url": "twitter.com/mijaelDO/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:45:34.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198348269207863304"}], "id": "1198356943867404288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.9111, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LbqGc1jd6L", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1198296404323647489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LbqGc1jd6L", "media_key": "3_1198296395603750914"}]}, "text": "Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Quinn da Margot Robbie em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nMuitas das cenas do Coringa foram cortadas do filme. https://t.co/LbqGc1jd6L", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198296404323647489"], "created_at": "2019-11-23T17:45:00.000Z", "author_id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 15, "like_count": 255, "quote_count": 6}, "id": "1198296404323647489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.984, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.6377, "type": "Person", "normalized_text": "Mister"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Mengo"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.9602, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 245, "tag": "Flamengo"}]}, "text": "N\u00e3o \u00e9 que o River Plate tenha encontrado hoje uma for\u00e7a maior.  Mas deu o azar de topar com um time predestinado, liderado por um mago que \u00e9 o Mister, que determinou o que ocorreu no segundo tempo.  D\u00e1-lhe, Mengo, e te cuida Liverpool!\n#Flamengo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198371430729240584"], "created_at": "2019-11-23T22:43:08.000Z", "author_id": "22219885", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "id": "1198371430729240584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7227, "type": "Person", "normalized_text": "Elsa"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9436, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Nepal"}]}, "text": "No habr\u00e1 representaci\u00f3n lesbica pero al final Elsa se va por ah\u00ed a vivir a un glaciar a encontrarse. \nVersi\u00f3n Disney de un gap-year a Nepal o plasmacion de este deseo tan millenial que tenemos de dejarlo todo e irnos al monte a criar cabras? Nunca lo sabremos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198378048162283521"], "created_at": "2019-11-23T23:09:26.000Z", "author_id": "439886141", "in_reply_to_user_id": "439886141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198377450620825600"}], "id": "1198378048162283521"}, {"text": "Y cuando tengais la mas minima sospecha de que alguien tiene una conducta suicida, preguntad e involucraos, asi quizas ese sentimiento de que no importa disminuya.\nLas enfermedades mentales no son tonteria, y no seais tan GILIPOLLAS como para pensar que quieren que sufra el resto https://t.co/wR0v49b5St", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198052987505172482"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wR0v49b5St", "expanded_url": "https://twitter.com/paulamartinez04/status/1197969522310950912", "display_url": "twitter.com/paulamartinez0\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T01:37:45.000Z", "author_id": "2733377020", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197969522310950912"}], "id": "1198052987505172482"}, {"text": "@sdazufre Dos frikis curran en el departamento de inform\u00e1tica y les ponen una jefa que no tiene ni idea. Luego resulta que eran tres porque hab\u00eda otro en la sala de los servidores. El due\u00f1o de la empresa se suicida y hereda su hijo que tambi\u00e9n est\u00e1 fatal de la cabeza. Es de muchas risas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198332200535625734"], "created_at": "2019-11-23T20:07:15.000Z", "author_id": "237183070", "in_reply_to_user_id": "4623272056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197897178947166209"}], "id": "1198332200535625734"}, {"text": "Encontr\u00e9 dos juntos, peleo contra el primero... explota. Bueno, el segundo lo voy a poder capturar... primer ataque: explotar.\nA ver, no entendes que te quiero atrapar para registro en la dex???\nHADA AL PEDO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198373073310900224"], "created_at": "2019-11-23T22:49:40.000Z", "author_id": "80207754", "in_reply_to_user_id": "80207754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198372380843884552"}], "id": "1198373073310900224"}, {"text": "Un adolescente desquita sus inseguridades con su hermano menor, casi probocando la muerte de ambos https://t.co/q0qFVMACBh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198264395966689281"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/q0qFVMACBh", "expanded_url": "https://twitter.com/cnc__2/status/1196635325742739456", "display_url": "twitter.com/cnc__2/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:37:49.000Z", "author_id": "314068287", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 31, "like_count": 171, "quote_count": 1}, "id": "1198264395966689281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Flamengo acostumado com aquela molezinha de marca\u00e7\u00f5es recuadas e linhas espa\u00e7adas, achou NADA no primeiro tempo. Impressionante. Pareceu um time comum.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198342531228065792"], "created_at": "2019-11-23T20:48:18.000Z", "author_id": "65941551", "in_reply_to_user_id": "65941551", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198342132379136000"}], "id": "1198342531228065792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "text": "@paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse racioc\u00ednio, ir\u00e1 torcer para o time que matou 10 crian\u00e7as, por neglig\u00eancia, gasta milh\u00f5es com jogadores e se nega a pagar indeniza\u00e7\u00e3o para as familias", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198285543039209474"], "created_at": "2019-11-23T17:01:51.000Z", "author_id": "800450156948639745", "in_reply_to_user_id": "364603827", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 12, "like_count": 380, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198275388713193474"}], "id": "1198285543039209474"}, {"text": "\u201cNadie se suicida dos veces\n\n                                           en el mismo r\u00edo\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198151719286272001"], "created_at": "2019-11-23T08:10:05.000Z", "author_id": "52876623", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "id": "1198151719286272001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9767, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9171, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "text": "O time pra tentar parar esse Flamengo tem que se matar. O River gastou todo seu f\u00edsico no primeiro tempo, no segundo depois dos 15 o time morreu. Foi a mesma coisa com o Santos, se matou e nesse caso o Santos n conseguiu atacar...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198375444967567361"], "created_at": "2019-11-23T22:59:05.000Z", "author_id": "550032333", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1198375444967567361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 214, "end": 230, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "CarluxoMelindrado"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 212, "tag": "SemLicencaParaMatar"}, {"start": 213, "end": 231, "tag": "CarluxoMelindrado"}]}, "text": "Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", entenda, isso n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica \u00e9 confiss\u00e3o de culpa atrav\u00e9s de ato falho.\n\n#SemLicencaParaMatar\n#CarluxoMelindrado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197845817350086661"], "created_at": "2019-11-22T11:54:32.000Z", "author_id": "1475239706", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 79, "like_count": 3667, "quote_count": 14}, "id": "1197845817350086661"}, {"text": "El exmandatario reflexion\u00f3 en su libro respecto de la \u201cenvidia\u201d de sus opositores pol\u00edticos y de los mismos ciudadanos peruanos por haber llegado a la presidencia.\nhttps://t.co/HoBVBWVZcz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198345475457347585"], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/HoBVBWVZcz", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/bbc-resalta-memorias-de-alan-garcia-que-seran-presentadas-en-un-libro-este-sabado/", "display_url": "caretas.pe/politica/bbc-r\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:00:00.000Z", "author_id": "44932117", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1198345475457347585"}, {"text": "@matimatekas @iinesgr \u00c9s uma linda.... \n\nLinda merda! \ud83d\ude01", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198375835146866688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matimatekas", "id": "1170127088982081536"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "iinesgr", "id": "1171735425846845440"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:00:38.000Z", "author_id": "970034514109128704", "in_reply_to_user_id": "1170127088982081536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198364670056390658"}], "id": "1198375835146866688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 27, "end": 38, "probability": 0.593, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.6848, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.5119, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 168, "end": 178, "probability": 0.6051, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ngBhCaZpB6", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1198301231627821056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ngBhCaZpB6", "media_key": "3_1198301222157111296"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "Joker"}, {"start": 167, "end": 179, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "text": "David Ayer diretor do 1.\u00ba #SuicideSquad acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Arlequina de Margot Robbie no set de Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#Joker #HarleyQuinn https://t.co/ngBhCaZpB6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198301231627821056"], "created_at": "2019-11-23T18:04:11.000Z", "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 1}, "id": "1198301231627821056"}, {"text": "Oggi nel complesso \u00e8 stata una bella giornata: \n\u2022 ho capito la lezione di chimica;\n\u2022 storia non ha interrogato;\n\u2022 ho comprato un bel libro;\n\u2022 ho passato un pomeriggio di relax;\n\u2022 sono uscito con un\u2019amica con cui si stavano rovinando i rapporti e ci siamo riavvicinati", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198375043035803649"], "created_at": "2019-11-23T22:57:29.000Z", "author_id": "3089892054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198375043035803649"}, {"text": "@raul_lucarini Deseamos realmente que ese gen suicida se transforme y me parece que est\u00e1 ocurriendo y se pone de manifiesto cuando las sociedades hartas de \u00e9stos modelos RENACEN LOS GOBIERNOS POPULARES Y NACIONALES TENEMOS ESPERANZAS.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198361110921039873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raul_lucarini", "id": "3434404877"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:02:07.000Z", "author_id": "146638302", "in_reply_to_user_id": "3434404877", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198352368288571394"}], "id": "1198361110921039873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6163, "type": "Other", "normalized_text": "notlikethis"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.4015, "type": "Organization", "normalized_text": "impact"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 94, "username": "NubaiiR6", "id": "842576201784987648"}]}, "text": "\"nao vao sair tao contentes dessa partida, eles queriam mt ganhar.\" \n\n:notlikethis:\n\n@NubaiiR6  eu esqueci de me matar com a impact :/", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198367451769167874"], "created_at": "2019-11-23T22:27:19.000Z", "author_id": "721508883190124545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1198367451769167874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.5744, "type": "Person", "normalized_text": "courtney"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "kurt cobain"}]}, "text": "voc\u00ea se envolveria com algu\u00e9m intelectualmente inferior? por exemplo, algu\u00e9m que acha que foi a courtney love que matou o kurt cobain?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198259750800105473"], "created_at": "2019-11-23T15:19:21.000Z", "author_id": "1368143376", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1198259750800105473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "josh"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "JOSH"}]}, "text": "t\u00e1 passando um filme a\u00ed tem um cara e uma mulher conversando a\u00ed do nd falaram \"o fbi t\u00e1 achando q vc matou o josh\" \n\nN\u00c3O SE MATA UM JOSH, PODE IR PARANDO A\u00cd \u270b\ud83c\udffc\u270b\ud83c\udffc\u270b\ud83c\udffc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198373790838853632"], "created_at": "2019-11-23T22:52:31.000Z", "author_id": "3100544772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198373790838853632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Froner"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Zico"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9533, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Parab\u00e9ns aos flamenguistas desta TL. O time sofreu bastante, mas o grande ga\u00facho Carlos Froner, que Zico considera um de seus melhores t\u00e9cnicos, dizia o seguinte: \u201cN\u00e3o se d\u00e1 chance pra time grande. Se der, eles te matam.\u201d Em 3min Flamengo matou em duas chances. Mereceu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360794389454851"], "created_at": "2019-11-23T22:00:52.000Z", "author_id": "159995198", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "id": "1198360794389454851"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.509, "type": "Place", "normalized_text": "Arcos"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/iTJjArMKAN", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformadorQro/status/1198335717035790337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iTJjArMKAN", "media_key": "7_1198335683066097664"}]}, "text": "Discreci\u00f3n en las im\u00e1genes. A ver, \u00bfPorqu\u00e9 bomberos o protecci\u00f3n civil NO tienen un tambor o como se llame para \u2018cachar\u2019 al suicida de un puente o donde sea como el caso de los Arcos? \u00a1Lo hubieran salvado..! https://t.co/iTJjArMKAN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198335717035790337"], "created_at": "2019-11-23T20:21:13.000Z", "author_id": "1074800766", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 29, "like_count": 32, "quote_count": 4}, "id": "1198335717035790337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 65, "probability": 0.901, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Libertadores da Am\u00e9rica 2019"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.7864, "type": "Organization", "normalized_text": "Meng\u00e3o"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.6544, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.7875, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de Clubes"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "- Parab\u00e9ns @Flamengo, campe\u00e3o da Copa Libertadores da Am\u00e9rica 2019! Partida emocionante e hist\u00f3rica. Isso \u00e9 futebol! O Meng\u00e3o \u00e9 o Brasil no Mundial de Clubes. Estaremos na torcida! \ud83d\udc4d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198361904734969856"], "created_at": "2019-11-23T22:05:17.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 10544, "reply_count": 5629, "like_count": 87956, "quote_count": 2699}, "id": "1198361904734969856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rsfH42aD8j", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1198323329863565313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsfH42aD8j", "media_key": "3_1198318392995930112"}]}, "text": "Prueba de c\u00e1mara de Jared Leto como Joker y Margot Robbie como Harley para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rsfH42aD8j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198323329863565313"], "created_at": "2019-11-23T19:32:00.000Z", "author_id": "108919585", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "id": "1198323329863565313"}, {"text": "@the_professi @elvillegaschile Fuck! Causa p\u00e9rdida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198364113300312064"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "elvillegaschile", "id": "1031212802999046145"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:14:03.000Z", "author_id": "494420984", "in_reply_to_user_id": "1185679301137620992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198363835201130496"}], "id": "1198364113300312064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laureanorodrig_", "id": "999473902136029186"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Cbentolila_", "id": "214123948"}]}, "text": "@laureanorodrig_ @Cbentolila_ Gallardo errou, nao tinha pq colocar 3 zagueiros.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198370091567665152"], "created_at": "2019-11-23T22:37:49.000Z", "author_id": "801902026804314114", "in_reply_to_user_id": "999473902136029186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198368957666877446"}], "id": "1198370091567665152"}, {"text": "Desafio\n\nDez nomes\nDez cores\nDez filmes\n\nRespondam com a tag REINAUGURA\u00c7\u00c3O BUENA ONDA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198362859832512512"], "created_at": "2019-11-23T22:09:04.000Z", "author_id": "1040639498483388417", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 1410, "like_count": 422, "quote_count": 10}, "id": "1198362859832512512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 194, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "SITP"}]}, "text": "Ahora los manipuladores que no pudieron incendiar al pa\u00eds salen con que todo es invento del gobierno. Est\u00e1n las pruebas de v\u00eddeos de v\u00e1ndalos destruyendo estaciones de buses, secuestrando un SITP, saqueando, entrando a vecindarios y decenas de polic\u00edas heridos. C\u00ednicos indolentes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198278658672205824"], "created_at": "2019-11-23T16:34:29.000Z", "author_id": "124355265", "public_metrics": {"retweet_count": 6390, "reply_count": 1056, "like_count": 11366, "quote_count": 237}, "id": "1198278658672205824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "Shadow :U"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/BQIfY8rsuw", "expanded_url": "https://twitter.com/Sergi_ND/status/1198304910732865536", "display_url": "twitter.com/Sergi_ND/statu\u2026"}]}, "text": "Yo votar\u00e9 a Shadow :U qui\u00e9n se apunta? https://t.co/BQIfY8rsuw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198306737599778818"], "created_at": "2019-11-23T18:26:04.000Z", "author_id": "722381696725880832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198304910732865536"}], "id": "1198306737599778818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.4827, "type": "Person", "normalized_text": "Hary"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 39, "username": "nylewe", "id": "62967273"}]}, "text": "@apenassincerah @tatygomeslopes @nylewe Ent\u00e3o, mas ontem ele tava decidido a se afastar, a\u00ed a Thayse msm sabendo de td que ela falou dele, acabou com a ra\u00e7a dele p/Ela, foi chamar ele pedindo pra conversar com ela (Hary) , pq a msm tava sofrendo. Por isso ele fica assim sendo taxado de louco, abusivo e o carai a 4+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198357426036183040"], "created_at": "2019-11-23T21:47:29.000Z", "author_id": "843110125774786560", "in_reply_to_user_id": "1130192527041150976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198354846191116293"}], "id": "1198357426036183040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/2am0zg4NVc", "expanded_url": "https://bit.ly/2KMB11g", "display_url": "bit.ly/2KMB11g"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/1yd80L5JXi", "expanded_url": "https://twitter.com/rodaviva/status/1197914883679047681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1yd80L5JXi", "media_key": "7_1197914752632197120"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "RodaViva"}]}, "text": "Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sobre sua a\u00e7\u00e3o que impediu que Vladimir Herzog fosse enterrado como suicida. Veja a \u00edntegra: https://t.co/2am0zg4NVc https://t.co/1yd80L5JXi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197914883679047681"], "created_at": "2019-11-22T16:28:59.000Z", "author_id": "14840606", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 14, "like_count": 649, "quote_count": 13}, "id": "1197914883679047681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 45, "probability": 0.6579, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital San Pablo de Coquimbo"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 72, "username": "daniel_nunez_a", "id": "1121791488"}]}, "text": "Por incendio en Hospital San Pablo de Coquimbo, diputado @daniel_nunez_a dice: \"Exijo una investigaci\u00f3n acuciosa. Estas acciones favorecen la estrategia del gobierno que criminaliza la protesta social\".\n\u00bfCrees que al gobierno le conviene que sucedan hechos como este?\n\u00bfPor qu\u00e9?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198276881935716352"], "created_at": "2019-11-23T16:27:26.000Z", "author_id": "1041723170452119552", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 133, "like_count": 105, "quote_count": 26}, "id": "1198276881935716352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lilthenorio_", "id": "919326979245080576"}]}, "text": "@lilthenorio_ adoroooooo, vou comer ele vendo a vit\u00f3ria do Flamengo \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198367368793264128"], "created_at": "2019-11-23T22:26:59.000Z", "author_id": "2773044754", "in_reply_to_user_id": "919326979245080576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198367015595065351"}], "id": "1198367368793264128"}, {"text": "Il #river si suicida. In 2 minuti dal 90 al 92 con #Gabigol il #Flamengo la ribalta. Il gioco fisico e duro, con un pressing uomo contro uomo sembrava prevalere, ed invece. Il calcio e' strano. Vincono i #mengao 2 a 1 senza aver giocato bene \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\ud83c\udfc6", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1198360195539390466"], "created_at": "2019-11-23T21:58:29.000Z", "author_id": "2253774546", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1198360195539390466", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "river"}, {"start": 51, "end": 59, "tag": "Gabigol"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "Flamengo"}, {"start": 204, "end": 211, "tag": "mengao"}]}}, {"text": "@Danielciento @claudotarey @EnriquePenalosa PRUEBAS, PRUEBAS PRUEBAS PRUEBAS\nMand\u00e9 videos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198290706919497728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Danielciento", "id": "855322517384290304"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "claudotarey", "id": "1143865098"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "EnriquePenalosa", "id": "108717093"}]}, "created_at": "2019-11-23T17:22:22.000Z", "author_id": "1087170811876855809", "in_reply_to_user_id": "855322517384290304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198089398493073408"}], "id": "1198290706919497728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8784, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 151, "end": 163, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/JBIpiZeSfs", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1198321483543658496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JBIpiZeSfs", "media_key": "3_1198321361795584000"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/JBIpiZeSfs", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1198321483543658496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JBIpiZeSfs", "media_key": "3_1198321480037289984"}]}, "text": "J\u00e1 t\u00e1 ficando chato hein, nego...\n\nDavid Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, postou uma nova foto onde mostra o Coringa do Jared Leto e a Arlequina da Margot Robbie juntos. https://t.co/JBIpiZeSfs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198321483543658496"], "created_at": "2019-11-23T19:24:40.000Z", "author_id": "1106652090246533121", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 6}, "id": "1198321483543658496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "gabigol"}]}, "text": "gabigol n\u00e3o segurou UMA bola no primeiro tempo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198344010177351680"], "created_at": "2019-11-23T20:54:10.000Z", "author_id": "836295500949225472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198344010177351680"}, {"text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14 PSC?  fa temps va desapareixer.  Ara son delegassi\u00f3n provincial nordeste peninsular del PsoE. \n I volen seguir el cam\u00ed  suicida que ha seguit ciudadanos. https://t.co/70qijdG8ig", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198251405053743104"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/70qijdG8ig", "expanded_url": "https://twitter.com/jaume_pros/status/1197975359263793160", "display_url": "twitter.com/jaume_pros/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:46:12.000Z", "author_id": "947943262635134976", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197975359263793160"}], "id": "1198251405053743104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.5661, "type": "Place", "normalized_text": "Miranda"}]}, "text": "Si alguien entiende el silencio de todo el liderazgo opositor ante la violaci\u00f3n constitucional que planea perpetrar el gobernador de Miranda mediante una consulta encaletada que por favor me explique \n\nSin estrategia clara, votar o abstenerse luce igualmente in\u00fatil y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198328583195893760"], "created_at": "2019-11-23T19:52:52.000Z", "author_id": "48129358", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "id": "1198328583195893760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f3n Costas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JR2CVUthg5", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/opinion/20191122/articulo-anton-costas-independencia-o-barbarie-cortes-cdr-conflicto-catalan-economia-7746477", "display_url": "elperiodico.com/es/opinion/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/opinion/20191122/articulo-anton-costas-independencia-o-barbarie-cortes-cdr-conflicto-catalan-economia-7746477"}]}, "text": "Independencia o barbarie, valga la redundancia, Ant\u00f3n Costas https://t.co/JR2CVUthg5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198175554924679169"], "created_at": "2019-11-23T09:44:47.000Z", "author_id": "74205573", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 404, "like_count": 219, "quote_count": 61}, "id": "1198175554924679169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.7793, "type": "Organization", "normalized_text": "G\u00e9nova"}, {"start": 148, "end": 165, "probability": 0.4133, "type": "Organization", "normalized_text": "Sampdoria askatuta"}]}, "text": "1. las franjas blaugranas si van acompa\u00f1adas de un escudo de club de f\u00fatbol de ciudad portuaria mediterr\u00e1nea. Y eso tambi\u00e9n incluye al G\u00e9nova. Gora Sampdoria askatuta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198364086607720448"], "created_at": "2019-11-23T22:13:57.000Z", "author_id": "611189907", "in_reply_to_user_id": "611189907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198363873050603523"}], "id": "1198364086607720448"}, {"text": "Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196763426393071621"], "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "created_at": "2019-11-19T12:13:30.000Z", "author_id": "1091370702048034816", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "id": "1196763426393071621"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/4US0o5VWgR", "expanded_url": "https://mla.bs/d490dd28", "display_url": "mla.bs/d490dd28"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/R7wDexeJ2T", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1198336019482976258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R7wDexeJ2T", "media_key": "3_1198336009139826688"}]}, "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida publica foto in\u00e9dita de Margot Robbie e Jared Leto https://t.co/4US0o5VWgR https://t.co/R7wDexeJ2T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198336019482976258"], "created_at": "2019-11-23T20:22:25.000Z", "author_id": "12603512", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "id": "1198336019482976258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Dima"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ionarapeixoto14", "id": "804043777375666182"}]}, "text": "@ionarapeixoto14 Provavelmente se matou junto com o Dima", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198362970813808640"], "created_at": "2019-11-23T22:09:31.000Z", "author_id": "1135586624656551937", "in_reply_to_user_id": "804043777375666182", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198361958052962305"}], "id": "1198362970813808640"}, {"text": "@lariszi ah bom agora entendi, ela que tinha matado um cara a facadas ou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198364732404772868"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lariszi", "id": "547863382"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:16:31.000Z", "author_id": "739651990070956032", "in_reply_to_user_id": "547863382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198364288773230594"}], "id": "1198364732404772868"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9911, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.7138, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}]}, "text": "O River perdeu por 3 motivos:\n\n-O Flamengo deu uma de Vasco e foi o time da virada.\n\n-O time do River se desgastou muito marcando a sa\u00edda de bola do Flamengo e morreu no final.\n\n-O Gallardo mexeu muito errado e ferrou tudo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198363855958749185"], "created_at": "2019-11-23T22:13:02.000Z", "author_id": "68151617", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 108, "like_count": 866, "quote_count": 14}, "id": "1198363855958749185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}]}, "text": "Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se finge de trouxa\". Todo mundo rindo. \n\nEu amo que o Diego matou logo a vitimiza\u00e7\u00e3o da Thayse!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198261605458436096"], "created_at": "2019-11-23T15:26:44.000Z", "author_id": "917893531771064320", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 20, "like_count": 1407, "quote_count": 17}, "id": "1198261605458436096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/GGfjHcODLD", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1197617536327655433", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "text": "Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/GGfjHcODLD", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5074d0f8027b1231"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197840570372296705"], "created_at": "2019-11-22T11:33:41.000Z", "author_id": "146932733", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 332, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197617536327655433"}], "id": "1197840570372296705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Pratto"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "text": "Esse jogou serviu pra uma coisa: se algu\u00e9m cogitar o Pratto ano que vem no Gr\u00eamio tem q mandar prender.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360043999105025"], "created_at": "2019-11-23T21:57:53.000Z", "author_id": "803890166", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 32, "like_count": 613, "quote_count": 7}, "id": "1198360043999105025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "author_id": "706706677970690048", "in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "id": "1197004769774243841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "text": "FLAMENGO PORRA VAI SE FUDER QUASE ME MATOU DO CORA\u00c7\u00c3O O PLOT MEU PAI FOI TUDO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198363582007775237"], "created_at": "2019-11-23T22:11:57.000Z", "author_id": "919760838378119168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1198363582007775237"}, {"text": "Estuve a esto \ud83e\udd0f\ud83c\udffc de tirar el celular al piso porque NOS METIERON GOL EN LOS ULTIMOS MINUTOS pero despu\u00e9s me acorde lo cago que me sali\u00f3 y solo le pegue una pi\u00f1a a la pared \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198362415446069248"], "created_at": "2019-11-23T22:07:18.000Z", "author_id": "111156544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198362415446069248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 73, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "text": "La \u00fanica hijueputa verdad es que hasta que no matemos a \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez este pa\u00eds no va a estar tranquilo, es el sida de Colombia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198352313330601984"], "created_at": "2019-11-23T21:27:10.000Z", "author_id": "898825802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198352313330601984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s Cox"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/rmzhSRgFWw", "expanded_url": "https://twitter.com/tomascoxf/status/1198101456651522050", "display_url": "twitter.com/tomascoxf/stat\u2026"}]}, "text": "Tom\u00e1s Cox es suicida, quiere presos a esos 1500 que han destruido el pa\u00eds. Se quedar\u00e1 sin clientes. https://t.co/rmzhSRgFWw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198358025892970497"], "created_at": "2019-11-23T21:49:52.000Z", "author_id": "49187956", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198101456651522050"}], "id": "1198358025892970497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9607, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9536, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.8945, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores 2019"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}]}, "text": "Final n\u00e3o se joga. Final se ganha. Foi isso que o Flamengo fez. Flamengo campe\u00e3o da Libertadores 2019! Bicampe\u00e3o da Copa.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360357422673920"], "created_at": "2019-11-23T21:59:08.000Z", "author_id": "28562620", "in_reply_to_user_id": "28562620", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 8, "like_count": 395, "quote_count": 7}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198358742657650693"}], "id": "1198360357422673920"}, {"text": "Gente eu s\u00f3 queria saber como estar o meu namorado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198361958052962305"], "created_at": "2019-11-23T22:05:29.000Z", "author_id": "804043777375666182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1198361958052962305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.5598, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/efEbV0sGVa", "expanded_url": "https://twitter.com/CriticoEnf/status/1140278430031929344", "display_url": "twitter.com/CriticoEnf/sta\u2026"}]}, "text": "\u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u00f1a nos parece suicida: por el mensaje que da, por el efecto llamada que provoca y porque hay muchos espa\u00f1oles que necesitan m\u00e1s ese dinero.\n\n\u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/efEbV0sGVa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1140543219987615745"], "created_at": "2019-06-17T08:54:28.000Z", "author_id": "2201623465", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 247, "like_count": 2819, "quote_count": 89}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1140278430031929344"}], "id": "1140543219987615745"}, {"text": "@eitamaay Jogao fii jogao", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360777977139200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eitamaay", "id": "608611485"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:00:48.000Z", "author_id": "186606275", "in_reply_to_user_id": "608611485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198343111509975041"}], "id": "1198360777977139200"}, {"text": "@CARLOSFMEJIA https://t.co/y7uhjk3XNU", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1198230000673140737"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CARLOSFMEJIA", "id": "277206820"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/y7uhjk3XNU", "expanded_url": "https://twitter.com/ATTIKACONTIGO/status/1198230000673140737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y7uhjk3XNU", "media_key": "3_1198229989805690881"}, {"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/y7uhjk3XNU", "expanded_url": "https://twitter.com/ATTIKACONTIGO/status/1198230000673140737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y7uhjk3XNU", "media_key": "3_1198229989814132737"}, {"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/y7uhjk3XNU", "expanded_url": "https://twitter.com/ATTIKACONTIGO/status/1198230000673140737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y7uhjk3XNU", "media_key": "3_1198229989809967104"}, {"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/y7uhjk3XNU", "expanded_url": "https://twitter.com/ATTIKACONTIGO/status/1198230000673140737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y7uhjk3XNU", "media_key": "3_1198229989814083586"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:21:08.000Z", "author_id": "228103328", "in_reply_to_user_id": "277206820", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198214315490316288"}], "id": "1198230000673140737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "san lorenzo"}]}, "text": "Nunca chorou elimina\u00e7\u00e3o pro san lorenzo, esse ano pro sint\u00e9tico", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "e4f3ef6fbde53075"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198362257362694144"], "created_at": "2019-11-23T22:06:41.000Z", "author_id": "3323762056", "in_reply_to_user_id": "3323762056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198362113187700736"}], "id": "1198362257362694144"}, {"text": "Los bloqueadores hormonales q se les da a los \"ni\u00f1os trans\", les est\u00e1n provocando co\u00e1gulos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad. Adem\u00e1s de comportamiento suicida y bajos coef mentales. Y x \u00faltimo, muertes.\nPero es un gran negocio. Bienvenido al progreso!\nhttps://t.co/mfpHuu6A8i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198266143699542016"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/mfpHuu6A8i", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/denuncian-mas-de-6-mil-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans-83876", "display_url": "aciprensa.com/noticias/denun\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:44:46.000Z", "author_id": "4696382611", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1198266143699542016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "carille"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ihateanarchyboy", "id": "242733107"}]}, "text": "@ihateanarchyboy sim fez o carille ser demitido ent\u00e3o fodase", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198361437275664385"], "created_at": "2019-11-23T22:03:25.000Z", "author_id": "41422356", "in_reply_to_user_id": "242733107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198361226994241536"}], "id": "1198361437275664385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.744, "type": "Other", "normalized_text": "Esse\u00c9ONossoLugar"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/hQ0hHRfzJU", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1198361380405022722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hQ0hHRfzJU", "media_key": "3_1198361102855364608"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 102, "tag": "Esse\u00c9ONossoLugar"}]}, "text": "SIM! N\u00d3S VENCEMOS JUNTOS! SIM, SOMOS BICAMPE\u00d5ES DA LIBERTADORES! NA\u00c7\u00c3O, SEM D\u00daVIDAS, #Esse\u00c9ONossoLugar! NO TOPO! https://t.co/hQ0hHRfzJU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198361380405022722"], "created_at": "2019-11-23T22:03:12.000Z", "author_id": "59591856", "public_metrics": {"retweet_count": 15510, "reply_count": 560, "like_count": 25962, "quote_count": 755}, "id": "1198361380405022722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5578, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 220, "end": 222, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Jab"}]}, "text": "O Flamengo:\n\n- matou o Emelec com 2 gols em poucos minutos\n\n- matou o Inter com 2 gols em poucos minutos\n\n- matou o Gr\u00eamio com 2 gols em poucos minutos (e abriu a porteira)\n\n- matou o River com 2 gols em poucos minutos\n\nJab pra tontear. Direto pra nocautear. T\u00edtulo merecido.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360947599060993"], "created_at": "2019-11-23T22:01:29.000Z", "author_id": "25559706", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 8, "like_count": 225, "quote_count": 4}, "id": "1198360947599060993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "Mu\u00f1eco"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5762, "type": "Person", "normalized_text": "Borr\u00e9?"}]}, "text": "Profe Mu\u00f1eco j\u00e1 explicou pq tirou Nacho e Borr\u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198361325505781760"], "created_at": "2019-11-23T22:02:59.000Z", "author_id": "57695296", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 53, "like_count": 389, "quote_count": 9}, "id": "1198361325505781760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Vz48SUQwWK", "expanded_url": "https://twitter.com/lito0404/status/1198036928584699906", "display_url": "twitter.com/lito0404/statu\u2026"}]}, "text": "Sin leer ese libro de 5ta, imagino que el cobarde suicida escribi\u00f3 cojudeces, PARA LAVARSE LA CARA y aparecer como el salvador del Per\u00fa. https://t.co/Vz48SUQwWK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198360342587494411"], "created_at": "2019-11-23T21:59:04.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198036928584699906"}], "id": "1198360342587494411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9313, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9042, "type": "Organization", "normalized_text": "Meng\u00e3o"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}]}, "text": "FLAMENGO CAMPE\u00c3O!!! \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udfc6\n\nUma das piores partidas do Meng\u00e3o neste segundo semestre, mas time que tem estrela \u00e9 diferente!\n\nJorge Jesus foi corajoso. Viu que a equipe estava mal e jogou o time pra cima!\n\nREPITO: Futebol \u00e9 futebol. Ponto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360436166610946"], "created_at": "2019-11-23T21:59:27.000Z", "author_id": "2832189679", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 39, "like_count": 425, "quote_count": 3}, "id": "1198360436166610946"}, {"text": "Al final habia que tocar la copa \n\nPara mas placer", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198360857404747776"], "created_at": "2019-11-23T22:01:07.000Z", "author_id": "762601836", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198360857404747776"}, {"text": "No sirve escudarse en \u201cPero si ya he condenado la violencia\u201d o \u201c\u00bfCuantas veces tengo que condenarla?\u201d\n\nNo se hagan los lesos.\n\nLos q los vemos no lo somos.\n\nSu trabajo es crear las condiciones pol\u00edticas para resolver esto, no camuflarse con ret\u00f3rica.\n\nY eso no lo est\u00e1n haciendo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198193820271366144"], "created_at": "2019-11-23T10:57:22.000Z", "author_id": "1031547720954204160", "public_metrics": {"retweet_count": 720, "reply_count": 128, "like_count": 1804, "quote_count": 54}, "id": "1198193820271366144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9707, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9257, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "text": "EU TERIA UM DESGOSTO PROFUNDO SE FALTASSE O FLAMENGO NO MUNDO!!!!!!!!! CAMPE\u00c3O PORRAAAAAA \u00c9 MUITO BOM SER FLAMENGO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198360049401376770"], "created_at": "2019-11-23T21:57:54.000Z", "author_id": "865362602783854592", "public_metrics": {"retweet_count": 13082, "reply_count": 11, "like_count": 12852, "quote_count": 171}, "id": "1198360049401376770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.7574, "type": "Person", "normalized_text": "Felix"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Chan"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.8318, "type": "Organization", "normalized_text": "StrayKids"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Stray_Kids", "id": "859297966581891072"}, {"start": 227, "end": 238, "username": "Stray_Kids", "id": "859297966581891072"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/cJtNuHBYJQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ppiri_/status/1198180515452338176?s=20", "display_url": "twitter.com/ppiri_/status/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 249, "tag": "StrayKids"}, {"start": 250, "end": 257, "tag": "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988"}]}, "text": "@Stray_Kids \ud83d\uddc2 \u2500 [ \ud83d\udcdd | Thread de videos ] \n                        \ud83d\udccc Peque\u00f1os CUTs de los miembros a lo largo del concierto (4)\n\n- Felix se hab\u00eda acostado en el escenario, entonces Chan vino a abrazarlo\u2764\ufe0f\n\n\u00a9 A quien corresponda\n@Stray_Kids\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n\nhttps://t.co/cJtNuHBYJQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198360505397776386"], "created_at": "2019-11-23T21:59:43.000Z", "author_id": "921512346870153216", "in_reply_to_user_id": "921512346870153216", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198180515452338176"}, {"type": "replied_to", "id": "1198358529108824071"}], "id": "1198360505397776386"}, {"text": "@Thiagohndarc Como que isso aconteceu mano?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198358672784707584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Thiagohndarc", "id": "3656259195"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:52:26.000Z", "author_id": "104157570", "in_reply_to_user_id": "3656259195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198358365530923008"}], "id": "1198358672784707584"}, {"text": "Sirve para limpiarse el culo? https://t.co/gLAabV1K43", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198036928584699906"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/gLAabV1K43", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1197867525989646336", "display_url": "twitter.com/ArturoValverde\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:33:56.000Z", "author_id": "269620583", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197867525989646336"}], "id": "1198036928584699906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198119741367472128"], "created_at": "2019-11-23T06:03:00.000Z", "author_id": "55665976", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 2, "like_count": 115, "quote_count": 5}, "id": "1198119741367472128"}, {"text": "Boa noite, o filho de @jairbolsonaro que apagou todas as suas redes sociais est\u00e1 sendo investigado por mandar matar minha mulher, segundo noticiou @KennedyAlencar. https://t.co/RQsL3Eotrk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197663705200287744"], "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 147, "end": 162, "username": "KennedyAlencar", "id": "69650953"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/RQsL3Eotrk", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalnacional/status/1197658445006151681", "display_url": "twitter.com/jornalnacional\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:50:53.000Z", "author_id": "67002637", "public_metrics": {"retweet_count": 7132, "reply_count": 294, "like_count": 47885, "quote_count": 127}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197658445006151681"}], "id": "1197663705200287744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9244, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "text": "O ainda ministro da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das figuras mais rid\u00edculas que j\u00e1 passaram por Bras\u00edlia. Ao inventar que Universidades t\u00eam planta\u00e7\u00f5es de maconha e f\u00e1bricas de metanfetamina ele mostra absoluta irresponsabilidade. S\u00f3 resta a demiss\u00e3o para reduzir os preju\u00edzos para a Educa\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198294912413978624"], "created_at": "2019-11-23T17:39:05.000Z", "author_id": "4250596815", "public_metrics": {"retweet_count": 1082, "reply_count": 4828, "like_count": 7402, "quote_count": 355}, "id": "1198294912413978624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.4124, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.3606, "type": "Other", "normalized_text": "Qro"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 90, "username": "gobqro", "id": "78617156"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/EP6SkyWg8h", "expanded_url": "https://twitter.com/borderlineason/status/1198033230168915968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EP6SkyWg8h", "media_key": "7_1198033078326677504"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 78, "end": 82, "tag": "Qro"}]}, "text": "Joven se suicida al lanzarse de los arcos del antiguo acueducto de #Quer\u00e9taro #Qro @gobqro https://t.co/EP6SkyWg8h", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198033230168915968"], "created_at": "2019-11-23T00:19:15.000Z", "author_id": "223310243", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "id": "1198033230168915968"}, {"text": "\u201cQue hay problemas y que han quedado asignaturas pendientes es indudable y era previsible, pero que a lo largo de 15 a\u00f1os esos gobiernos dieron pasos importantes en la construcci\u00f3n de una sociedad m\u00e1s justa, empoderada e inclusiva es un hecho indiscutible\u201d.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198358186199261184"], "created_at": "2019-11-23T21:50:30.000Z", "author_id": "1135359553783193600", "in_reply_to_user_id": "1135359553783193600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198358184005718017"}], "id": "1198358186199261184"}, {"text": "Se\u00f1or Presidente: no puede ni debe ser que 17.500.000 chilenos estemos de rodillas frente a 1500 delincuentes . No m\u00e1s quemas,destruccion  y saqu\u00e9os. Los chilenos estamos reventados con la violencia. Si !!! a la justicia social ... no absoluto a la impunidad delictual!!!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198101456651522050"], "created_at": "2019-11-23T04:50:21.000Z", "author_id": "258125347", "public_metrics": {"retweet_count": 6448, "reply_count": 1241, "like_count": 13791, "quote_count": 435}, "id": "1198101456651522050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.9772, "type": "Other", "normalized_text": "SurvivorDay"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "SurvivorDay"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "40segundos"}, {"start": 265, "end": 277, "tag": "NoEst\u00e1sSolx"}]}, "text": "En #SurvivorDay recordamos que  suicidio es prevenible y todxs estamos expuestxs a riesgos asociados. En el mundo cada #40segundos alguien se suicida. Es tiempo de hablar, de abrir espacios seguros para abordar el suicidio y el duelo a causa de p\u00e9rdida por suicido #NoEst\u00e1sSolx \u2665\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198348327538057216"], "created_at": "2019-11-23T21:11:20.000Z", "author_id": "706549463247101953", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198348327538057216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "lucien"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.63, "type": "Person", "normalized_text": "klaus"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.5821, "type": "Person", "normalized_text": "klaus"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "klaus"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/MmrHWzgZnf", "expanded_url": "https://twitter.com/ohwnnig/status/1198269334545678336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MmrHWzgZnf", "media_key": "16_1198269298290155521"}]}, "text": "lucien matou cami pq alegava que klaus havia roubado o amor da vida dele, ent\u00e3o ele se vingou de klaus fazendo o mesmo, tirando de klaus a mulher que ele mais amou https://t.co/MmrHWzgZnf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198269334545678336"], "created_at": "2019-11-23T15:57:26.000Z", "author_id": "938031119601152001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1198269334545678336"}, {"text": "@JCPP17 @MijaelGLP Por qu\u00e9 siempre le molesta por el \u00e1rbol que alguien me explique la referencia plis \ud83d\ude4f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198348269207863304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JCPP17", "id": "939290679683043328"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:11:06.000Z", "author_id": "199048800", "in_reply_to_user_id": "939290679683043328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198344927064788992"}], "id": "1198348269207863304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "O Flamengo se acostumou a jogar no conforto dos times recuados, isso matou essa final.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198355875930488838"], "created_at": "2019-11-23T21:41:19.000Z", "author_id": "2766000311", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1198355875930488838"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.325, "type": "Person", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/DIl1vOYZZN", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/?fbclid=IwAR3oBFwsloOKS3b3V9v8hs_GDg2QwT9zhqydMSWZB18h8G8Ur3lKMAb9mBo", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/?fbclid=IwAR3oBFwsloOKS3b3V9v8hs_GDg2QwT9zhqydMSWZB18h8G8Ur3lKMAb9mBo"}]}, "text": "\"Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou, em outubro de 75, a sepultar Herzog como suicida no Cemit\u00e9rio Israelita\nO jovem rabino viu as marcas de tortura e n\u00e3o comprou a vers\u00e3o oficial do Ex\u00e9rcito\"\nMas em 2008 roubou gravata.https://t.co/DIl1vOYZZN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198292873864724481"], "created_at": "2019-11-23T17:30:58.000Z", "author_id": "134610796", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "id": "1198292873864724481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 66, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Lh1YxIKMFV", "expanded_url": "http://bit.ly/2QJBIMI", "display_url": "bit.ly/2QJBIMI"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Vwre2DNpoU", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1198245787173556224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vwre2DNpoU", "media_key": "3_1198245779103723522"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Opini\u00f3n21"}]}, "text": "#Opini\u00f3n21\nLee y comenta la columna de Beto Ortiz (@malditaternura): 'El libro de Alan' https://t.co/Lh1YxIKMFV https://t.co/Vwre2DNpoU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198245787173556224"], "created_at": "2019-11-23T14:23:52.000Z", "author_id": "832686254873468929", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 62, "like_count": 264, "quote_count": 6}, "id": "1198245787173556224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9013, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Libertadores"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6879, "type": "Other", "normalized_text": "Vivo"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/36JIYwM2L2", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1197867525989646336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36JIYwM2L2", "media_key": "3_1197867512630824960"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 112, "tag": "Metamemorias"}]}, "text": "Para m\u00ed, este s\u00e1bado no es la Copa Libertadores, ni Vivo x el rock... es la presentaci\u00f3n del libro #Metamemorias de Alan Garc\u00eda. \u00a1El libro m\u00e1s esperado del a\u00f1o! \ud83d\udcaa\ud83e\udd13 https://t.co/36JIYwM2L2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197867525989646336"], "created_at": "2019-11-22T13:20:48.000Z", "author_id": "809153510", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 88, "like_count": 276, "quote_count": 38}, "id": "1197867525989646336"}, {"text": "Professora \u00e9 morta por policial que tentou atingir adolescente ap\u00f3s roubo de 100 reais: https://t.co/tBuakImgt2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198352718114512897"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/tBuakImgt2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/noticias/professora-e-morta-por-policial-que-tentou-atingir-adolescente-apos-roubo-de-100-reais/", "display_url": "revistaforum.com.br/noticias/profe\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/noticias/professora-e-morta-por-policial-que-tentou-atingir-adolescente-apos-roubo-de-100-reais/"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:28:46.000Z", "author_id": "19593634", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 33, "like_count": 431, "quote_count": 12}, "id": "1198352718114512897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.624, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "guilamour", "id": "74415003"}]}, "text": "@guilamour N\u00e3o conheci o rabino citado acima. Conhecia o Gugu. Sem mais!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198258306462212097"], "created_at": "2019-11-23T15:13:37.000Z", "author_id": "437252183", "in_reply_to_user_id": "74415003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198256903836635136"}], "id": "1198258306462212097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6068, "type": "Person", "normalized_text": "Gaiola"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.6708, "type": "Person", "normalized_text": "DJ Rennan"}]}, "text": "Vai ter Baile da Gaiola! DJ Rennan est\u00e1 livre!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197944601648218112"], "created_at": "2019-11-22T18:27:04.000Z", "author_id": "103704608", "public_metrics": {"retweet_count": 2173, "reply_count": 3298, "like_count": 18990, "quote_count": 684}, "id": "1197944601648218112"}, {"text": "@SebaMoyano_god @rodrigo_mursy @iatmul @lagataes @GUrchester @Camirosalesro @elvillegaschile Y ahora est\u00e1n mejor?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198352470113734656"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "rodrigo_mursy", "id": "4890750724"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "iatmul", "id": "65967380"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "lagataes", "id": "881031155469963265"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "elvillegaschile", "id": "1031212802999046145"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:27:47.000Z", "author_id": "2373417419", "in_reply_to_user_id": "2485330168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198352345559699456"}], "id": "1198352470113734656"}, {"text": "Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois liberados. A jovem se suicidou ap\u00f3s saber que os pais haviam deixado a cadeia.\n\n1 - Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n2 - Como defender que ed. sexual \u00e9 papel s\u00f3 da fam\u00edlia?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196599828547088385"], "created_at": "2019-11-19T01:23:25.000Z", "author_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 97, "like_count": 21179, "quote_count": 165}, "id": "1196599828547088385"}, {"text": "Solo la Catalu\u00f1a currante puede salvar a la Catalu\u00f1a rica de su autoinmolaci\u00f3n: Com va votar Catalunya el 10N: dels m\u00e9s pobres als m\u00e9s rics https://t.co/5pD39VEz3s", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1198252374973960192"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/5pD39VEz3s", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/324/com-va-votar-catalunya-el-10n-dels-mes-pobres-als-mes-rics/noticia/2965102/", "display_url": "ccma.cat/324/com-va-vot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ccma.cat/324/com-va-votar-catalunya-el-10n-dels-mes-pobres-als-mes-rics/noticia/2965102/"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:50:03.000Z", "author_id": "158889195", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "id": "1198252374973960192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "NoEst\u00e1sSolx"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "SurvivorDay"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 217, "username": "IAHULAOFICIAL", "id": "956748703284412417"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lFos865jxw", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosMov/status/1198350184079642625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFos865jxw", "media_key": "3_1198350167184941056"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "NoEst\u00e1sSolx"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "SurvivorDay"}]}, "text": "Si perdiste a alguien a causa de suicidio, en #NoEst\u00e1sSolx lideramos grupo de apoyo LIKE para personas en duelo y experiencias cercanas o ideaci\u00f3n suicida. Espacio seguro creado por SOMOS y salud mental @IAHULAOFICIAL y @Corposalud_\n\nEscribe a somos.mov@gmail.com #SurvivorDay \ud83d\udc9b https://t.co/lFos865jxw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198350184079642625"], "created_at": "2019-11-23T21:18:42.000Z", "author_id": "706549463247101953", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1198350184079642625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "Ignacio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ignacioaguado", "id": "143538142"}]}, "text": "@ignacioaguado Ignacio,por favor,,,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198258280570720257"], "created_at": "2019-11-23T15:13:31.000Z", "author_id": "237223544", "in_reply_to_user_id": "143538142", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 31, "like_count": 304, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198199134253191169"}], "id": "1198258280570720257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "text": "O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog, enfrentando a vers\u00e3o oficial das for\u00e7as policiais que assassinaram o jornalista. Uma voz de coragem em tempos sombrios", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197878065839239169"], "created_at": "2019-11-22T14:02:41.000Z", "author_id": "48070448", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 16, "like_count": 2112, "quote_count": 40}, "id": "1197878065839239169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 103, "probability": 0.4704, "type": "Organization", "normalized_text": "'"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.8716, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}]}, "text": "@InesArrimadas Tocada y hundida. No es capaz de salir del bucle autoritario y suicida en el que entr\u00f3 C's con Rivera. C's volver\u00e1 a ser responsable de que el gobierno dependa de ERC \u00bfalguien lo entiende?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198351102292434945"], "created_at": "2019-11-23T21:22:21.000Z", "author_id": "392703499", "in_reply_to_user_id": "552561770", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197898021142433792"}], "id": "1198351102292434945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9571, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9375, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Ls4dZjciwa", "expanded_url": "http://atres.red/hciae1", "display_url": "atres.red/hciae1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/espana/militantes-psoe-respaldan-preacuerdo-gobierno-unidas-podemos_201911235dd9a1d10cf2a277e00be490.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "text": "#\u00daLTIMAHORA: El 92% de los militantes del PSOE respaldan el preacuerdo de gobierno con Unidas Podemos\n\n\u27a1 La participaci\u00f3n ha sido superior a la consulta sobre el pacto con Ciudadanos\n https://t.co/Ls4dZjciwa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198350220003860481"], "created_at": "2019-11-23T21:18:51.000Z", "author_id": "145992645", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 32, "like_count": 107, "quote_count": 9}, "id": "1198350220003860481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/2iIEDk9ZMO", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1197845678782926853", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "text": "El PSOE es esto. \u00bfA qui\u00e9n le pueden sorprender sus pactos a nivel nacional y en todas las instituciones? https://t.co/2iIEDk9ZMO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197898021142433792"], "created_at": "2019-11-22T15:21:58.000Z", "author_id": "552561770", "public_metrics": {"retweet_count": 963, "reply_count": 770, "like_count": 2162, "quote_count": 191}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197845678782926853"}], "id": "1197898021142433792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 119, "end": 137, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio Israelita"}, {"start": 142, "end": 154, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Kiko Nogueira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "text": "@DCM_online \"Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou a sepultar Herzog como suicida no Cemit\u00e9rio Israelita.\"\n(Kiko Nogueira)", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198335773063467013"], "created_at": "2019-11-23T20:21:26.000Z", "author_id": "1048590634435661824", "in_reply_to_user_id": "43340387", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198252524387655680"}], "id": "1198335773063467013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 106, "probability": 0.5171, "type": "Other", "normalized_text": "24"}, {"start": 263, "end": 272, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "afazenda11"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 273, "tag": "afazenda11"}]}, "text": "@apenassincerah @tatygomeslopes Estou mesmo \u00e9 n \u00e9 pra menos afinal u opressor abusador de mulheres na tv 24 H por dia e n vejo nenhuma autoridade se manifestar a\u00ed bate o desespero mesmo , afinal mulheres morrem todos os dias nas mais de homens assim com ele !!! #afazenda11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198347961761173505"], "created_at": "2019-11-23T21:09:52.000Z", "author_id": "62967273", "in_reply_to_user_id": "1130192527041150976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198346708280860673"}], "id": "1198347961761173505"}, {"text": "El coche circulaba despacio y atento. El peat\u00f3n, que ten\u00eda la visi\u00f3n obstaculizada por un cami\u00f3n, se decidi\u00f3 a cruzar la calzada cuando el coche estaba invadiendo el paso de cebra, produci\u00e9ndose un choque. El juez aprecia culpa del peat\u00f3n, pese al paso https://t.co/aee8n9DqZT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198256137377849348"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/aee8n9DqZT", "expanded_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2019/03/20/legal/1553093639_593566.html?ssm=TW_CM", "display_url": "cincodias.elpais.com/cincodias/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cincodias.elpais.com/cincodias/2019/03/20/legal/1553093639_593566.html?ssm=TW_CM"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:05:00.000Z", "author_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 19, "like_count": 102, "quote_count": 6}, "id": "1198256137377849348"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 85, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Salud Mental"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8123, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.3585, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Y9uF9dYi0W", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 30, "end": 58, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "text": "#ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nLa Fundaci\u00f3n Salud Mental  Espa\u00f1a (FSME) para la prevenci\u00f3n de los trastornos mentales y el suicidio tiene amplia documentaci\u00f3n sobre esta problem\u00e1tica, para profesionales, familias y afectados:\nhttps://t.co/Y9uF9dYi0W", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197244219422732288"], "created_at": "2019-11-20T20:04:00.000Z", "author_id": "857575862958424066", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1197244219422732288"}, {"text": "@JeroVera2 @nicogalvalisi JAJAJAJAJAJAJJAJAJAJA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198347445442400256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JeroVera2", "id": "775065680269963264"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "nicogalvalisi", "id": "837365600104165376"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:07:49.000Z", "author_id": "1158563831586742272", "in_reply_to_user_id": "775065680269963264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198346734671454208"}], "id": "1198347445442400256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9812, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9707, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}]}, "text": "Estou aqui olhando as op\u00e7\u00f5es de jogo, e me parece que o River deu praticamente um xeque-mate no Flamengo. Qualquer mexida do Jesus pode piorar as coisas. At\u00e9 porque o Gallardo est\u00e1 engatilhado para matar o jogo.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198347469144363008"], "created_at": "2019-11-23T21:07:55.000Z", "author_id": "35226790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198347469144363008"}, {"text": "Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spiegheranno in Parlamento, il 27/11 ed il 10/12, perch\u00e9 l\u2019Eurogruppo del 13/6 approv\u00f2 un testo suicida contro la nostra volont\u00e0.\nhttps://t.co/W8ablQ9tEQ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197516181390929920"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/W8ablQ9tEQ", "expanded_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/", "display_url": "startmag.it/economia/vi-sv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/"}]}, "created_at": "2019-11-21T14:04:41.000Z", "author_id": "589418956", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 10, "like_count": 339, "quote_count": 13}, "id": "1197516181390929920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "mibr"}]}, "text": "@giovaunna Ele matou UM a menos do que o segundo jogador com mais kills, mibr deu DOIS COMEBACK e voc\u00ea diz ele que foi uma bosta no jogo.. oh fia, vai aprender sobre CS, s\u00e9rio mesmo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198346461890650112"], "created_at": "2019-11-23T21:03:55.000Z", "author_id": "59869554", "in_reply_to_user_id": "283729908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198345045990088704"}], "id": "1198346461890650112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 226, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Asi q una intervenci\u00f3n QUIR\u00daRGICA Vzla quedar\u00eda como un colador, balas por doquier. Luego de dicha intervenci\u00f3n se tendr\u00edan q quedar en el pa\u00eds m\u00ednimo 6 meses para controlar a esos malandros sueltos haciendo destrozo cual Chile.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198347148531847168"], "created_at": "2019-11-23T21:06:39.000Z", "author_id": "311139004", "in_reply_to_user_id": "311139004", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198347146539368448"}], "id": "1198347148531847168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 74, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "labibliallegoalpalacio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sirhermes_", "id": "201514829"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 75, "tag": "labibliallegoalpalacio"}]}, "text": "@Sirhermes_ Ay hijo ya sabemos cu\u00e1l es su propuesta #labibliallegoalpalacio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198346157765861376"], "created_at": "2019-11-23T21:02:42.000Z", "author_id": "31310698", "in_reply_to_user_id": "201514829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198345817825988608"}], "id": "1198346157765861376"}, {"text": "A minha vida \u00e9 um caos \u00e0s vezes preferia adormecer e n\u00e3o acordar mais!\ud83d\ude29", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198038493005516800"], "created_at": "2019-11-23T00:40:09.000Z", "author_id": "1115640006737924097", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1198038493005516800"}, {"text": "@eumesmadenise Ela foi presa por dois homic\u00eddios, o rapaz que morreu foi acusado dia assassinatos que ela cometeu.\nEle era viciado em jogo at\u00e9 se converter e querer ser mission\u00e1rio, a mulher que cometeu os dois homic\u00eddios matou ele por que ela quer um homem rico por ser psicopata.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "edit_history_tweet_ids": ["1198310713271472129"], "created_at": "2019-11-23T18:41:52.000Z", "author_id": "144667249", "in_reply_to_user_id": "19952995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198300692160696322"}], "id": "1198310713271472129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.6196, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e9"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "text": "Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterrar Vladimir Herzog como suicida e organizou o ato ecum\u00eanico da Pra\u00e7a da S\u00e9 em 1975, que iniciou a derrocada da ditadura militar. Sobel, presente! \u270a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197898189954781184"], "created_at": "2019-11-22T15:22:39.000Z", "author_id": "1202130601", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 11, "like_count": 1127, "quote_count": 5}, "id": "1197898189954781184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela"}]}, "text": "Queremos recordarles que la investigaci\u00f3n para esclarecer las circunstancias de la muerte de Daniela sigue en curso y que los antecedentes que hasta ahora se manejan indican que habr\u00eda dejado una carta explicando las razones de un eventual suicidio...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197997851013472256"], "created_at": "2019-11-22T21:58:40.000Z", "author_id": "1000792483935195136", "in_reply_to_user_id": "1000792483935195136", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 6, "like_count": 306, "quote_count": 26}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197997849604165632"}], "id": "1197997851013472256"}, {"text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "author_id": "2892290499", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "id": "1197485280405667846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "whorunbey", "id": "1246501794777350144"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "text": "@whorunbey @Dc_da_depressao Um mundo que existe Esquadr\u00e3o Suicida os cara ainda chora por filme com protagonista mulher que \u00e9 um sucesso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198312779591094272"], "created_at": "2019-11-23T18:50:04.000Z", "author_id": "88522401", "in_reply_to_user_id": "933340633712025600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198299670289821696"}], "id": "1198312779591094272"}, {"text": "@subversiva @chicobarney est\u00e1 rsrs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198344153760960513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "subversiva", "id": "14070792"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "chicobarney", "id": "10683412"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:54:45.000Z", "author_id": "193151042", "in_reply_to_user_id": "14070792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198343168036655107"}], "id": "1198344153760960513"}, {"text": "Es FUNDAMENTAL que la clase pol\u00edtica declare cuanto antes que abrir\u00e1 paso a la elecci\u00f3n de asamble\u00edstas independientes o acuerdo ser\u00e1 rechazado por una ciudadan\u00eda que no cree NADA en los partidos\n\nMientras m\u00e1s demoren, m\u00e1s se deteriora la precaria credibilidad popular del acuerdo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197996167839268865"], "created_at": "2019-11-22T21:51:58.000Z", "author_id": "10908822", "public_metrics": {"retweet_count": 814, "reply_count": 112, "like_count": 1936, "quote_count": 28}, "id": "1197996167839268865"}, {"text": "@zehdeabreu @EverKlett", "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1198317356709228544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ZehdeAbreu", "id": "206222507"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "EverKlett", "id": "914628322486886402"}]}, "created_at": "2019-11-23T19:08:16.000Z", "author_id": "977348224947167232", "in_reply_to_user_id": "206222507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198227772944125952"}], "id": "1198317356709228544"}, {"text": "@DayanaCorzoJoya Este es mi pensamiento respecto a la situaci\u00f3n. Creo que algunos est\u00e1n leyendo los momentos llevados por la adrenalina y la emoci\u00f3n y no est\u00e1n siendo objetivos ni sabiendo llevar las circunstancias.. https://t.co/5SbOwfCk2r", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198335901031698432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DayanaCorzoJoya", "id": "359840278"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/5SbOwfCk2r", "expanded_url": "https://twitter.com/feribarramz/status/1198335901031698432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5SbOwfCk2r", "media_key": "3_1198335891913289728"}]}, "created_at": "2019-11-23T20:21:57.000Z", "author_id": "2827033483", "in_reply_to_user_id": "359840278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198031522865000451"}], "id": "1198335901031698432"}, {"text": "Hip\u00f3crita,  mentiroso, desconsiderado, mal agradecido, suicida,  sexualmente activo (? https://t.co/Q6osk4oyaF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198272223146102784"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Q6osk4oyaF", "expanded_url": "https://twitter.com/MasiveHysteria/status/1197188685667672064", "display_url": "twitter.com/MasiveHysteria\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T16:08:55.000Z", "author_id": "1028111571090923520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197188685667672064"}], "id": "1198272223146102784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.5681, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "TT"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.6038, "type": "Other", "normalized_text": "Michiluz"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "Michiluz"}]}, "text": "Se suicida una chica por bullying y la siguen bardeando por un TT. Me dan tanto asco. Acuerdense que todo vuelve. #Michiluz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["439232831915819008"], "created_at": "2014-02-28T02:57:22.000Z", "author_id": "63854651", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "439232831915819008"}, {"text": "tostada agobiada https://t.co/mOXj2WuSH2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198213813620875264"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/mOXj2WuSH2", "expanded_url": "https://twitter.com/Sigv4l_Ironcl4w/status/1197842405858381824", "display_url": "twitter.com/Sigv4l_Ironcl4\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T12:16:49.000Z", "author_id": "1107057199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197842405858381824"}], "id": "1198213813620875264"}, {"text": "mais um sabado que eu vou ficar em casa pq ngm me chama pra sair\n\n(e esse especificamente pq eu esqueci minha carteira no trabalho e to sem como pagar nada kk)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198340899476033537"], "created_at": "2019-11-23T20:41:49.000Z", "author_id": "55026857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1198340899476033537"}], "places": [{"full_name": "Brooklyn Park, MD", "id": "4c8e28554110ebcf"}, {"full_name": "Massaranduba, Brasil", "id": "b569c24e344b588b"}, {"full_name": "Maca\u00e9, Brasil", "id": "91642dc58bca5c5e"}, {"full_name": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "155bf911f15ed346"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "id": "e4f3ef6fbde53075"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de la Llave", "id": "8b16d56e258b0278"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Magdalena Vieja, Peru", "id": "001761ed5e7c7c15"}, {"full_name": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "id": "7ba06860ba32da18"}, {"full_name": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "c5292d78d38e3af6"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}]}, "errors": [{"value": "897321020310376450", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [897321020310376450].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "897321020310376450", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198381505212559360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198381505212559360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198381505212559360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198338228539002880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198338228539002880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198338228539002880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4021323443", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4021323443].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4021323443", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198375582893039617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198375582893039617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198375582893039617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198288577177763841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198288577177763841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198288577177763841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3328143917", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3328143917].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3328143917", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198230603835072513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198230603835072513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198230603835072513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "727298802135273473", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [727298802135273473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "727298802135273473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198361593836384256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198361593836384256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198361593836384256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198338228539002880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198338228539002880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198338228539002880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198338228539002880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198338228539002880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198338228539002880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "727298802135273473", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [727298802135273473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "727298802135273473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198361593836384256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198361593836384256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198361593836384256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1135328253135269888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1135328253135269888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135328253135269888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198359294787411973", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198359294787411973].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198359294787411973", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198360732678721539", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198360732678721539].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198360732678721539", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "876919130196148224", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [876919130196148224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "876919130196148224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198359020492480512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198359020492480512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198359020492480512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "783340534161141761", "value": "783340534161141761", "detail": "User has been suspended: [783340534161141761].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198364688419037189", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198364688419037189", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198364688419037189].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3434404877", "value": "3434404877", "detail": "User has been suspended: [3434404877].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198352368288571394", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198352368288571394", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198352368288571394].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165302572267245569", "value": "1165302572267245569", "detail": "User has been suspended: [1165302572267245569].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198356562378661890", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198356562378661890", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198356562378661890].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1198355410312421376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198355410312421376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198355410312421376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "739846202716475394", "value": "739846202716475394", "detail": "User has been suspended: [739846202716475394].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198355588817838081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198355588817838081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198355588817838081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154440421134753794", "value": "1154440421134753794", "detail": "User has been suspended: [1154440421134753794].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198301395952295941", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198301395952295941", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198301395952295941].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197790558984589312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197790558984589312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197790558984589312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "51048969", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [51048969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "51048969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198349217284186116", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198349217284186116].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198349217284186116", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198338228539002880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198338228539002880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198338228539002880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1074036976150593537", "value": "1074036976150593537", "detail": "User has been suspended: [1074036976150593537].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198344784332627974", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198344784332627974", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198344784332627974].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198338228539002880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198338228539002880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198338228539002880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1198383827716071424", "oldest_id": "1198341426310000646", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc19vtejprf1ey33wf7qatzc448t"}}