{"data": [{"lang": "es", "id": "1191534380419813377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:55:08.000Z", "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191534380419813377"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282257444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}]}, {"lang": "es", "id": "1191534354150969345", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/H1G33t8lnN", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000549004890/posts/2986184254743179/", "display_url": "facebook.com/10000054900489\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Axel roses"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:55:02.000Z", "text": "Que no lo vea Axel roses o se suicida \ud83e\udd23 https://t.co/H1G33t8lnN", "edit_history_tweet_ids": ["1191534354150969345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829643707"}, {"lang": "es", "id": "1191534348505354241", "in_reply_to_user_id": "773407171", "created_at": "2019-11-05T01:55:00.000Z", "text": "@SpaniardZone Pues yo apoyar\u00e9 siempre esa l\u00ednea del partido. A Vd le parecer\u00e1 una locura, pero a muchos otros nos parece lo l\u00f3gico y natural. \nLa inmigraci\u00f3n musulmana, esa s\u00ed es una locura. Y suicida, adem\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1191534348505354241"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1260532568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191503160701001733"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191534225360596993", "in_reply_to_user_id": "230186518", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "whindersson", "id": "230186518"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:54:31.000Z", "text": "@whindersson Esquadr\u00e3o suicida... sonho at\u00e9 hoje com o terror q foi esse filme", "edit_history_tweet_ids": ["1191534225360596993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875453713699274753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191501316830515201"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191534146935558144", "created_at": "2019-11-05T01:54:12.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191534146935558144"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032463325215551488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191534102442336258", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/CPRORTUekA", "expanded_url": "https://twitter.com/paula99kpop/status/1191534102442336258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPRORTUekA", "media_key": "3_1191534094749974529"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Dawn"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Hyuna"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 104, "tag": "Dawn"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "Hyuna"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:54:02.000Z", "text": "No se ustedes pero siempre que veo escuadr\u00f3n suicida y pasan al Joker y Harley Quinn.... Pienso en #Dawn y #Hyuna; ustedes no??? https://t.co/CPRORTUekA", "edit_history_tweet_ids": ["1191534102442336258"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1161611024"}, {"lang": "es", "id": "1191534096503263235", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:54:00.000Z", "text": "RT @Soyunbottfake: \u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "edit_history_tweet_ids": ["1191534096503263235"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4822624235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191225215017201664"}]}, {"lang": "es", "id": "1191533751391653890", "in_reply_to_user_id": "965994802721513475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gloriosa_casaca", "id": "965994802721513475"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6586, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:52:38.000Z", "text": "@gloriosa_casaca Concuerdo absolutamente...tampoco hay mucho para reprochar al dt el plantel es muy gasolero...arrastramos una malaria econ\u00f3mica de muchos a\u00f1os una austeridad casi suicida que parece que por fin esta empezando a aflojar...necesitamos un cambio de dirigentes", "edit_history_tweet_ids": ["1191533751391653890"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2395341000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191092693788704769"}]}, {"lang": "es", "id": "1191533406812663809", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/M0kUcrD51P", "expanded_url": "https://shar.es/a30PUs", "display_url": "shar.es/a30PUs"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 80, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:51:16.000Z", "text": "Se suicida mujer harta de sus hijos https://t.co/M0kUcrD51P v\u00eda @PeriodicoZocalo", "edit_history_tweet_ids": ["1191533406812663809"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183700887"}, {"lang": "es", "id": "1191533267075436549", "in_reply_to_user_id": "792763127775526912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DamiBrizuel1", "id": "792763127775526912"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:50:43.000Z", "text": "@DamiBrizuel1 Quien se suicida primero vos o yo?", "edit_history_tweet_ids": ["1191533267075436549"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775434587774353408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191532900224815104"}]}, {"lang": "es", "id": "1191533098988650497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:50:03.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191533098988650497"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4874865065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191533016159588352", "in_reply_to_user_id": "930163676488839168", "created_at": "2019-11-05T01:49:43.000Z", "text": "@thainabb_ eu vi na minha tl que ela ainda t\u00e1 sumida desde abril e que possivelmente se matou devido a depress\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1191533016159588352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889699856910077955", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191530751701012480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191532839621271557", "in_reply_to_user_id": "920009774732861445", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lariaalonso", "id": "920009774732861445"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "thatagmattos", "id": "973741419667120128"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:49:01.000Z", "text": "@lariaalonso @thatagmattos Tend\u00eancia suicida ent\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1191532839621271557"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4561948099", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191528530724691968"}]}, {"lang": "es", "id": "1191532698063572993", "in_reply_to_user_id": "842130528983736327", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/8nk3gBI9vv", "expanded_url": "https://twitter.com/agosrey13/status/1191532698063572993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8nk3gBI9vv", "media_key": "3_1191532681487671297"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:48:27.000Z", "text": "dioss casi se suicida https://t.co/8nk3gBI9vv", "edit_history_tweet_ids": ["1191532698063572993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842130528983736327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191532466223366145"}]}, {"lang": "es", "id": "1191532596255186944", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/P3RzjGWNJM", "expanded_url": "https://twitter.com/Danidsf2/status/1191532596255186944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/P3RzjGWNJM", "media_key": "7_1191532566374957056"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "FortniteChapter2"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "fortniteblackout"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.9089, "type": "Other", "normalized_text": "FortniteSeason11"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.7187, "type": "Other", "normalized_text": "fortnitenoob"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.764, "type": "Other", "normalized_text": "fortnitepro"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.6459, "type": "Other", "normalized_text": "fortnitevenezuela"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.6758, "type": "Other", "normalized_text": "fortnitechile"}, {"start": 172, "end": 184, "probability": 0.836, "type": "Other", "normalized_text": "FortniteLATAM"}, {"start": 187, "end": 197, "probability": 0.7221, "type": "Other", "normalized_text": "fortnitepro"}, {"start": 200, "end": 212, "probability": 0.6261, "type": "Other", "normalized_text": "fortniterisas"}, {"start": 215, "end": 227, "probability": 0.8633, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnitemares"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.8992, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}, {"start": 240, "end": 253, "probability": 0.7929, "type": "Other", "normalized_text": "fortnitelatino"}, {"start": 256, "end": 267, "probability": 0.7958, "type": "Other", "normalized_text": "fortnitenews"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 73, "tag": "FortniteChapter2"}, {"start": 74, "end": 91, "tag": "fortniteblackout"}, {"start": 92, "end": 109, "tag": "FortniteSeason11"}, {"start": 110, "end": 123, "tag": "fortnitenoob"}, {"start": 124, "end": 136, "tag": "fortnitepro"}, {"start": 137, "end": 155, "tag": "fortnitevenezuela"}, {"start": 156, "end": 170, "tag": "fortnitechile"}, {"start": 171, "end": 185, "tag": "FortniteLATAM"}, {"start": 186, "end": 198, "tag": "fortnitepro"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "fortniterisas"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "Fortnitemares"}, {"start": 229, "end": 238, "tag": "Fortnite"}, {"start": 239, "end": 254, "tag": "fortnitelatino"}, {"start": 255, "end": 268, "tag": "fortnitenews"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:48:03.000Z", "text": "Menciona a tu amigo que de suicida con el lanzacohetes\n\n#FortniteChapter2 #fortniteblackout #FortniteSeason11 #fortnitenoob #fortnitepro #fortnitevenezuela #fortnitechile #FortniteLATAM #fortnitepro #fortniterisas #Fortnitemares #Fortnite #fortnitelatino #fortnitenews https://t.co/P3RzjGWNJM", "edit_history_tweet_ids": ["1191532596255186944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1172538802621034496"}, {"lang": "pt", "id": "1191532563548004357", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:47:55.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191532563548004357"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106509955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191532551170674689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:47:52.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191532551170674689"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567341530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191532244101414912", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2XPaeMTlmX", "expanded_url": "https://replicario.com.br/diretor-de-esquadrao-suicida-da-um-golpe-em-seu-proprio-filme-compartilha-imagem-invisivel-do-coringa/", "display_url": "replicario.com.br/diretor-de-esq\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/tzdwrEmHyn", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1191532244101414912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tzdwrEmHyn", "media_key": "3_1191532242226601984"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7328, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:46:39.000Z", "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida d\u00e1 um golpe em seu pr\u00f3prio filme, compartilha imagem invis\u00edvel do\u00a0Coringa https://t.co/2XPaeMTlmX https://t.co/tzdwrEmHyn", "edit_history_tweet_ids": ["1191532244101414912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993814629515186177"}, {"lang": "es", "id": "1191532191848783873", "created_at": "2019-11-05T01:46:26.000Z", "text": "RT @NoALaIdDeGenero: Terrible constatar de nuevo c\u00f3mo estos lobbies utilizan a los ni\u00f1os y juegan con sus vidas. \nDifundid, por favor, porq\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191532191848783873"], "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142909508450181120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154650888616775680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191532118536589312", "in_reply_to_user_id": "2798821905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "duendez1nho", "id": "2798821905"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:46:09.000Z", "text": "@duendez1nho Aaa se quase me matou foi \u00e9 s\u00f3 cora\u00e7\u00e3o mesmo kk", "edit_history_tweet_ids": ["1191532118536589312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "791064828110569474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191531560631259137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191532079315587072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:45:59.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191532079315587072"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852948694580289536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191532000974458881", "in_reply_to_user_id": "200983161", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "Hipsterlativo", "id": "422295230"}, {"start": 30, "end": 36, "username": "m_cpb", "id": "1309902198256533504"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:45:41.000Z", "text": "@adriancho1105 @Hipsterlativo @m_cpb Se suicida antes", "edit_history_tweet_ids": ["1191532000974458881"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144644950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191493352254005248"}]}, {"lang": "es", "id": "1191531965255684096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:45:32.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191531965255684096"], "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142679842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}]}, {"lang": "es", "id": "1191531933521469441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zallastre", "id": "280764046"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Mikkel Nielsen"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas Khanwald"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Ulrich Nielsen"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:45:25.000Z", "text": "RT @zallastre: Solo ven\u00eda a recordarles que hoy se suicida Mikkel Nielsen, padre de Jonas Khanwald e hijo de Ulrich Nielsen.", "edit_history_tweet_ids": ["1191531933521469441"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95358777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191502066746822656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191531893067567104", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/CHUQuAfSAG", "expanded_url": "https://twitter.com/mendanha_bruno/status/1191496194528284672", "display_url": "twitter.com/mendanha_bruno\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 14, "username": "psol", "id": "14952334"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ptbrasil", "id": "39522911"}]}, "geo": {"place_id": "5997e92637149a16"}, "created_at": "2019-11-05T01:45:15.000Z", "text": "N\u00e3o vi o @psol e @ptbrasil declarando .. quem matou ju\u00edza? Ou fazer esfor\u00e7o para que a data se torne tamb\u00e9m uma homenagem morei .. agora, a desconhecida da deputada .. . https://t.co/CHUQuAfSAG", "edit_history_tweet_ids": ["1191531893067567104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96908684"}, {"lang": "es", "id": "1191531886088245248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:45:13.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191531886088245248"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4756314573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191531699269750784", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/EL2erXo00O", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroHSaavedra1/status/1191529405341929472", "display_url": "twitter.com/PedroHSaavedra\u2026"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 96, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 207, "probability": 0.6784, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:44:29.000Z", "text": "De acuerdo @PedroHSavavedra:El ag\u00f3nico APRA,ahora tiene como capos a@Mauriciomulder y  @JorgeDCG,para defender la memoria del cobarde suicida AG.Estos forajidos calculan que uno de los dos llegar\u00e1 al Congreso.OJO ELECTORES. https://t.co/EL2erXo00O", "edit_history_tweet_ids": ["1191531699269750784"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "240915178", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191529405341929472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191531451449257985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:43:30.000Z", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191531451449257985"], "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105633605261410304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}]}, {"lang": "es", "id": "1191531335950704641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:43:02.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191531335950704641"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142679842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191531319882326016", "in_reply_to_user_id": "1109493963214471170", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "Karolvarela13", "id": "856855341434372096"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:42:58.000Z", "text": "@baagattoli @Karolvarela13 @brusnos Meu cachorro matou um desses hoje se soubesse n\u00e3o tinha deixado \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1191531319882326016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1147233240035536899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191521244136521728"}]}, {"lang": "es", "id": "1191531293286240256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:42:52.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191531293286240256"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803247356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191531255394951170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:42:43.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191531255394951170"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850695657820221442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191531219361652736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianellag_1", "id": "4921702259"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:42:34.000Z", "text": "RT @marianellag_1: Nunca me voy a cansar de ver escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191531219361652736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146080868068470784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191498997061566464"}]}, {"lang": "es", "id": "1191531140034650113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:42:16.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191531140034650113"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777406270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191530768142610439", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:40:47.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191530768142610439"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235310887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191530701453168641", "in_reply_to_user_id": "879047850654662656", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "mpxters", "id": "1311434917"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:40:31.000Z", "text": "@Vitoria9831 @mpxters \u201cVcs est\u00e3o fazendo refer\u00eancia a boneca suicida momo?\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1191530701453168641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1095860199439642624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191530170794024960"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191530670184706048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "UniversalTVBR", "id": "15292226"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 114, "probability": 0.8867, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 115, "tag": "SegundasDeChicago"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:40:23.000Z", "text": "RT @UniversalTVBR: Isso vai dar um problema gigantesco\u2026 N\u00e3o acredito que ela realmente se matou. #SegundasDeChicago", "edit_history_tweet_ids": ["1191530670184706048"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790581123361468416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191523485346123776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191530601511342080", "in_reply_to_user_id": "1119901860092157957", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WillCast1975", "id": "1119901860092157957"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:40:07.000Z", "text": "@WillCast1975 @MPBTheNeott Depois uma \u201cadvogada rinoceronte\u201d gritou dizendo que a policia matou um jovem que estava a se render e ela era a advogada e tinha a causa.", "edit_history_tweet_ids": ["1191530601511342080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1068978717916057600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191524350182199298"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191530572948103170", "in_reply_to_user_id": "1168537625948504068", "created_at": "2019-11-05T01:40:00.000Z", "text": "@caio_iann c\u00ea t\u00e1 errado, minha m\u00e3e n se suicidou nem deixou a carta grazadeus", "edit_history_tweet_ids": ["1191530572948103170"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959198025267728386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191523751244025856"}]}, {"lang": "es", "id": "1191530552345550849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PCJalisco", "id": "205840868"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:39:55.000Z", "text": "RT @PCJalisco: Como parte del curso PAP (Primeros Auxilios Psicol\u00f3gicos) se realiza prueba final y simulacro de Riesgo Suicida, en nuestro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191530552345550849"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3816762978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191495596621754368"}]}, {"lang": "es", "id": "1191530533328740353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:39:51.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191530533328740353"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3685890315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191530374410723328", "in_reply_to_user_id": "68198719", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iollinda", "id": "68198719"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8809, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:39:13.000Z", "text": "@iollinda Eu fui assistir esquadr\u00e3o suicida.. tinha uns 13 \u00e1 14 anos. Eu estava muiiitooo ansiosa maaano", "edit_history_tweet_ids": ["1191530374410723328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183108700459978755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191106648473034752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191530300507148289", "created_at": "2019-11-05T01:38:55.000Z", "text": "Minha m\u00e3e comprou outra ra\u00e7\u00e3o pro meu gato e disse que enquanto eu estava viajando ele se matou de comer. Ai foi s\u00f3 eu chegar que come\u00e7ou a manha", "edit_history_tweet_ids": ["1191530300507148289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376458681"}, {"lang": "es", "id": "1191530205703294976", "in_reply_to_user_id": "1040301950787629056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JAVIMAX6", "id": "1040301950787629056"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:38:33.000Z", "text": "@JAVIMAX6 buenas noches. Hoy te le\u00ed a prop\u00f3sito del tipo que salvaste de su impulso suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1191530205703294976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068189010311417859"}, {"lang": "pt", "id": "1191530065026277376", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/FESlboHboG", "expanded_url": "https://twitter.com/exame/status/1191482694556893189", "display_url": "twitter.com/exame/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4339, "type": "Person", "normalized_text": "watergate"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:37:59.000Z", "text": "\u00c9 at\u00e9 vergonhoso querer comparar esse caso com o watergate,pior do isso seria compar\u00e1-lo ao \u00f3timo filme \u201cTodos os homens do Presidente\u201d\ud83d\ude05e ainda bem que o Bolsonaro foi filmado nesse dia na c\u00e2mara se n\u00e3o agora estariam afirmando que ele matou a Marielle. https://t.co/FESlboHboG", "edit_history_tweet_ids": ["1191530065026277376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "577089677", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191482694556893189"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191529787808010240", "created_at": "2019-11-05T01:36:53.000Z", "text": "RT @cristianaa_1893: \u00c9 muito triste ver que a vida me deu abre olhos t\u00e3o grandes que at\u00e9 a pr\u00f3pria confian\u00e7a me tirou", "edit_history_tweet_ids": ["1191529787808010240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116412652819972101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191449746055008264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191529739959328768", "created_at": "2019-11-05T01:36:42.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191529739959328768"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167669219414220803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191529719977500672", "in_reply_to_user_id": "1059854381875712000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_henriquuu", "id": "1059854381875712000"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7045, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:36:37.000Z", "text": "@_henriquuu \u00c9 porque ele se matou pra entrar para hist\u00f3ria,  n\u00e3o pro enem", "edit_history_tweet_ids": ["1191529719977500672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030818292590698497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191517108938690561"}]}, {"lang": "es", "id": "1191529714122416129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NOTIELMOMENTO", "id": "240915178"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:36:36.000Z", "text": "RT @NOTIELMOMENTO: El dinosaurio del cogollo del suicida AG,todavia vive.Nos referimos al mafioso@JorgeDCG .Ahora da directivas,acompa\u00f1adod\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191529714122416129"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913866515971297280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191529147727777794"}]}, {"lang": "es", "id": "1191529664092749824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:36:24.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191529664092749824"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1916852460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191529566264811523", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mrcnptscntrr", "id": "74552267"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:36:00.000Z", "text": "RT @mrcnptscntrr: Ataque a carabineras y los videos aparecen de inmediato, pero cuando carabineros asesinan, torturan, detienen ilegalmente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191529566264811523"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213838212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191520451169837057"}]}, {"lang": "es", "id": "1191529481032413185", "in_reply_to_user_id": "446696349", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lulefrias", "id": "1577258275673882624"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9083, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.4889, "type": "Other", "normalized_text": "mikkel"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Michael"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:35:40.000Z", "text": "@lulefrias (ojo para el que no vio Dark todav\u00eda) noo ese d\u00eda se suicida el mikkel ya grande (Michael) y el 4/11 desaparece en las cuevas el nene", "edit_history_tweet_ids": ["1191529481032413185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "232327651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191458691008094208"}]}, {"lang": "es", "id": "1191529446051848193", "in_reply_to_user_id": "147009880", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5qUDqTT42b", "expanded_url": "https://twitter.com/Qvivirdearriba/status/1191529446051848193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5qUDqTT42b", "media_key": "16_1191529435683573760"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mabelfosman", "id": "147009880"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "LP"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:35:32.000Z", "text": "@mabelfosman ....si LP llega a perder con esta murga....creo que se suicida!!! https://t.co/5qUDqTT42b", "edit_history_tweet_ids": ["1191529446051848193"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288566417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191344236710506503"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191529444806144001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:35:31.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191529444806144001"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2293538024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191529307660865541", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ebt1972", "id": "705941515068166144"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "lucaaschaves1", "id": "760283851952418817"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.4485, "type": "Organization", "normalized_text": "Defensa"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:34:59.000Z", "text": "RT @ebt1972: Hola @lucaaschaves1. Mi hijo fue el que te grito rodeado de hinchas de Defensa y Justicia \u201cPochi te amo. Somos de los Bichitos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191529307660865541"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116522309815361536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191522627233472512"}]}, {"lang": "es", "id": "1191529187309281280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:34:30.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191529187309281280"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949900040436293632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191529147727777794", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/UYx1PPU511", "expanded_url": "https://twitter.com/PanoramaPTV/status/1191299656631881733", "display_url": "twitter.com/PanoramaPTV/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 136, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.2704, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:34:21.000Z", "text": "El dinosaurio del cogollo del suicida AG,todavia vive.Nos referimos al mafioso@JorgeDCG .Ahora da directivas,acompa\u00f1adod'@Mauriciomulder ,para\"ganar\"ua curul en las elecciones del 26.01.2020.El pueblo le dar\u00e1 una patada en el trasero a estos TRAIDORES A LA PATRIA. https://t.co/UYx1PPU511", "edit_history_tweet_ids": ["1191529147727777794"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "240915178", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191299656631881733"}]}, {"lang": "es", "id": "1191529045437145094", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:33:56.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191529045437145094"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191529040726970368", "in_reply_to_user_id": "758104505443581952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "milalemos2011", "id": "758104505443581952"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:33:55.000Z", "text": "@milalemos2011 Tu matou um cacto de sede... S\u00f3 tenho uma coisa a dizer\n\nParab\u00e9ns (mas se eu tivesse um cacto se p\u00e1 fazia a mesma coisa kkkjj)", "edit_history_tweet_ids": ["1191529040726970368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4594540895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191528295239757825"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191529026877349888", "created_at": "2019-11-05T01:33:52.000Z", "text": "Noss eu to ate agr mt mal pelo meu conhecido q se suicidou, ele sempre passou uma energia tao boa e alegrava os lugares onde estava de um jeito mt bom sabe, \u00e9 horrivel, o jeito q a Depress\u00e3o age de uma forma q ninguem ve, ela te destr\u00f3i por dentro e quem te ve por fora n imagina.", "edit_history_tweet_ids": ["1191529026877349888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "560045877", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 189, "probability": 0.7213, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191528950733905923", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:33:34.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191528950733905923"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93561042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191528927908511744", "in_reply_to_user_id": "193146375", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MGaBrieLG", "id": "193146375"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:33:28.000Z", "text": "@MGaBrieLG @joseantoniokast Imprudencia cruzar por \u00e1rea no habilitada es ser un suicida en potencia el patriotero no tiene la culpa..", "edit_history_tweet_ids": ["1191528927908511744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927639449726603265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191496941819060224"}]}, {"lang": "es", "id": "1191528902969188353", "geo": {"place_id": "d4f79468fd46049f"}, "created_at": "2019-11-05T01:33:22.000Z", "text": "Belinda m tiene suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191528902969188353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704883845968039937", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Belinda"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191528889488756737", "created_at": "2019-11-05T01:33:19.000Z", "text": "RT @UnArepero: De pana que la gente que se suicida en el Metro de Caracas aparte de balurda, pasan a ser unos buenos hijos de puta. De brom\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191528889488756737"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883918908", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4628, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191354201571500032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191528730289745920", "in_reply_to_user_id": "868112207036510212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marioolins", "id": "868112207036510212"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:32:41.000Z", "text": "@marioolins matou sozinha se vire sozinha", "edit_history_tweet_ids": ["1191528730289745920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884290962679373824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191528404325216258"}]}, {"lang": "es", "id": "1191528471744405504", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/kIXPlS2kNn", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljadue/status/1191513914833592321", "display_url": "twitter.com/danieljadue/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:31:39.000Z", "text": "Esto lo tienen grabado y se viraliza en tiempo r\u00e9cord, pero cuando en una comisar\u00eda \"\"\"\"\"se suicida\"\"\"\"\" una persona, JUSTO se les echan a perder las c\u00e1maras... Pacos culiaos https://t.co/kIXPlS2kNn", "edit_history_tweet_ids": ["1191528471744405504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "97465747", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191513914833592321"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191528450483470336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:31:34.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191528450483470336"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107758189712420869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191528371316023302", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pastorotimar", "id": "358226052"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:31:15.000Z", "text": "RT @pastorotimar: 2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191528371316023302"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3441543802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191309415321931777"}]}, {"lang": "es", "id": "1191528350726197250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:31:10.000Z", "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191528350726197250"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125866237211435009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}]}, {"lang": "es", "id": "1191528344061464578", "in_reply_to_user_id": "1190433897147961345", "created_at": "2019-11-05T01:31:09.000Z", "text": "\u2022Hay un chico llamado Tommy que tiene el mejor trabajo el mundo solamente viaja a diferentes lugares probando toboganes y su pago mensual es de 25.000 d\u00f3lare\n\n\u2022En la versi\u00f3n original de La sirenita Ariel no se casa con el pr\u00edncipe el pr\u00edncipe se casa con otra y Ariel se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191528344061464578"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190433897147961345", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "Tommy"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.5811, "type": "Other", "normalized_text": "Ariel"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.629, "type": "Other", "normalized_text": "Ariel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191528341205127168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191528341767163906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:31:08.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191528341767163906"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181991344245559296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191528240147505154", "created_at": "2019-11-05T01:30:44.000Z", "text": "bueno gracioso eso de ser media suicida pero no hacer nada para suicidarse bieeeen gracioso eso ah BIEN gracioso maldito art\u00edculo de depresi\u00f3n me haces ilusionarme con q algun d\u00eda podr\u00e9 curarme o aprender a vivir con esta tortura diosss la depresi\u00f3n podr\u00eda servir como arma letal", "edit_history_tweet_ids": ["1191528240147505154"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128412201050628096"}, {"lang": "pt", "id": "1191528224079122437", "in_reply_to_user_id": "353360080", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "hbredda", "id": "716715471148552193"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "helocruz", "id": "131318899"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 220, "probability": 0.6508, "type": "Person", "normalized_text": "Bazin"}, {"start": 302, "end": 307, "probability": 0.5762, "type": "Person", "normalized_text": "Buffet"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:30:40.000Z", "text": "@valor_analista @hbredda @helocruz Muito legal, adoro uma an\u00e1lise quantitativa e bem explicada. N\u00e3o apenas um gr\u00e1fico \"votimado\". Matou a cobra e mostrou o pau. \nInteressante as vis\u00f5es diferentes sobre o mesmo tema. Bazin julgava a\u00e7\u00e3o digna de ser comprada apenas se pagasse dividendos ao contr\u00e1rio de Buffet.", "edit_history_tweet_ids": ["1191528224079122437"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111297645971161088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191327964199297024"}]}, {"lang": "es", "id": "1191528187035078656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "migueltomas_", "id": "16095156"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:30:31.000Z", "text": "RT @migueltomas_: Jajaja hasta en lo Pa\u00eds gan\u00f3 @Santi_ABASCAL. Si es que est\u00e1 todo el mundo hasta las pelotas de tanta progres\u00eda suicida y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191528187035078656"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453007359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191526516787744770"}]}, {"lang": "es", "id": "1191528117518655488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "migueltomas_", "id": "16095156"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:30:15.000Z", "text": "RT @migueltomas_: Jajaja hasta en lo Pa\u00eds gan\u00f3 @Santi_ABASCAL. Si es que est\u00e1 todo el mundo hasta las pelotas de tanta progres\u00eda suicida y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191528117518655488"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085666404215517184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191526516787744770"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191527950358908933", "created_at": "2019-11-05T01:29:35.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191527950358908933"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191158677392306177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191527944402935814", "created_at": "2019-11-05T01:29:34.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191527944402935814"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090317252396806144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191527923079139329", "in_reply_to_user_id": "1916124522", "created_at": "2019-11-05T01:29:29.000Z", "text": "@alealelui4 @brazilianboomer Meu amigo se at\u00e9 quem matou ela demorou pra ser preso, imagina essa esc\u00f3ria ?", "edit_history_tweet_ids": ["1191527923079139329"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "738173095559593984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191523306194604032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191527889096892421", "in_reply_to_user_id": "4582907835", "created_at": "2019-11-05T01:29:20.000Z", "text": "@goldaioliacdz Isso \u00e9 verdade, quase matou o Regulus quando ele se aproximou de mim uma vez", "edit_history_tweet_ids": ["1191527889096892421"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821413950545862656", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "Regulus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191527152233205761"}]}, {"lang": "es", "id": "1191527815864299520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "migueltomas_", "id": "16095156"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:29:03.000Z", "text": "RT @migueltomas_: Jajaja hasta en lo Pa\u00eds gan\u00f3 @Santi_ABASCAL. Si es que est\u00e1 todo el mundo hasta las pelotas de tanta progres\u00eda suicida y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191527815864299520"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498955418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191526516787744770"}]}, {"lang": "es", "id": "1191527799351324672", "in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:28:59.000Z", "text": "@KarlaCalle Solo un cobarde se suicida por no afrontar las consecuencias. Digno representante de ese partido de ratas. Burra.", "edit_history_tweet_ids": ["1191527799351324672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "872619955845550080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191508744342913024"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191527773531262977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:28:53.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191527773531262977"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105994909868310528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191527641708482560", "created_at": "2019-11-05T01:28:21.000Z", "text": "Se amnha eu n\u00e3o aparecer pra apresentar semin\u00e1rio foi o Gilberto q me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1191527641708482560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1444365151", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191527622892826624", "created_at": "2019-11-05T01:28:17.000Z", "text": "mano esse pai da josiane \u00e9 demente? foda se que \u00e9 filha cacete, ela matou duas pessoas e tentou matar outra", "edit_history_tweet_ids": ["1191527622892826624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377058007", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7309, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191527596636413952", "in_reply_to_user_id": "785886013692399616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VittorGuidoni", "id": "785886013692399616"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4562, "type": "Organization", "normalized_text": "newt"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.5536, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:28:11.000Z", "text": "@VittorGuidoni Mas eu acho que o newt acaba matando o Vargas depois pq ningu\u00e9m sabe se ele se matou ou algu\u00e9m o matou, ent\u00e3o foi isso, os bruxos apagaram a mem\u00f3ria de geral e deixaram o Get\u00falio l\u00e1 sem explica\u00e7\u00e3o alguma pra que os n\u00e3o-majs n\u00e3o descobrissem o mundo bruxo", "edit_history_tweet_ids": ["1191527596636413952"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3030973265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191477714940780545"}]}, {"lang": "es", "id": "1191527547223322624", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/PDiJGIsPQD", "expanded_url": "http://lafronteradice.com/sitio/se-suicida-panadero-al-colgarse-de-un-arbol/", "display_url": "lafronteradice.com/sitio/se-suici\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vG1kXRKOQA", "expanded_url": "https://twitter.com/fronteradice/status/1191527547223322624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vG1kXRKOQA", "media_key": "3_1191527543117156352"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "LaRojadice"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "LaRojadice"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:27:59.000Z", "text": "\ud83d\udd34#LaRojadice: Se suicida panadero al colgarse de un \u00e1rbol\n\n\ud83d\udc49https://t.co/PDiJGIsPQD\ud83d\udc48 https://t.co/vG1kXRKOQA", "edit_history_tweet_ids": ["1191527547223322624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184202268452806656"}, {"lang": "pt", "id": "1191527496111599617", "created_at": "2019-11-05T01:27:47.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191527496111599617"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996104207856959490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191527484505952256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:27:44.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191527484505952256"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139553541180334081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191527402947694596", "created_at": "2019-11-05T01:27:25.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191527402947694596"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062858891606794245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191527386229161985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:27:21.000Z", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191527386229161985"], "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4057627217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}]}, {"lang": "es", "id": "1191527341723275264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "paroles9", "id": "419942720"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:27:10.000Z", "text": "RT @paroles9: @JudithMariaMG @IDL_Rivera @mateoglg Como les jode cuando escuchan que lo peor que le pas\u00f3 al Peru es el gobierno del egocent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191527341723275264"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191205567936815105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191527292423606273", "created_at": "2019-11-05T01:26:58.000Z", "text": "\"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\"\n\nAvisa sim!\nem forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os\navisa em forma de brincadeira, \navisa com text\u00e3o, com queixas ignoradas\n\no que o suicida mais faz \u00e9 avisar\npedir socorro, implorar ajuda\nN\u00c3O IGNOREM OS SINAIS", "edit_history_tweet_ids": ["1191527292423606273"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152250113403817984"}, {"lang": "pt", "id": "1191527284567691264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:26:56.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191527284567691264"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863252304870469632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191527164493156359", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:26:28.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191527164493156359"], "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116783165488730113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191527158348500992", "in_reply_to_user_id": "3317012247", "created_at": "2019-11-05T01:26:26.000Z", "text": "@franc0na ah ok percebi que disseste tipo que ela encorajou o gajo a matar se e depois ela matou se tbm \nmano ja nao tou a pensar", "edit_history_tweet_ids": ["1191527158348500992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999795894886297600", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.5399, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191526904949608448"}]}, {"lang": "es", "id": "1191526926889967616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:25:31.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191526926889967616"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403606582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191526768001404929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:24:53.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191526768001404929"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303728543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191526756894826496", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/4UPo5dLDwB", "expanded_url": "https://twitter.com/moriarty_wm/status/1191526756894826496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4UPo5dLDwB", "media_key": "16_1191526747218595840"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6854, "type": "Person", "normalized_text": "James"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:24:50.000Z", "text": "Se netflix matou o James eu vou fazer barraco SIM https://t.co/4UPo5dLDwB", "edit_history_tweet_ids": ["1191526756894826496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1158145468427309056"}, {"lang": "pt", "id": "1191526753333915649", "in_reply_to_user_id": "3317012247", "created_at": "2019-11-05T01:24:50.000Z", "text": "@franc0na era uma pergunta retorica francisco....\nmas ela nao se matou, ta na pris\u00e3o supostamente sai em maio 2020", "edit_history_tweet_ids": ["1191526753333915649"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999795894886297600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191526288735031298"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191526684664750081", "created_at": "2019-11-05T01:24:33.000Z", "text": "\"Se voc\u00ea n\u00e3o quer falar, pelo menos, permita-se sentir. Por mais dilu\u00eddo que seja o seu sangue e por mais humana que voc\u00ea pare\u00e7a, voc\u00ea n\u00e3o ama da forma como bruxos e bruxas amam. Voc\u00ea sente demais... E amar demais j\u00e1 matou muitos da nossa esp\u00e9cie.\"\n\n- The Blackest Day", "edit_history_tweet_ids": ["1191526684664750081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4542959176", "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 267, "probability": 0.8444, "type": "Other", "normalized_text": "The Blackest Day"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191526531882983424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "livsvasconcelos", "id": "366599950"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Buckley"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:23:57.000Z", "text": "RT @livsvasconcelos: N\u00e3o incomoda voc\u00eas que nunca saberemos se Jeff Buckley se matou ou se afogou num acidente? N\u00e3o muda muito a obra, o qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191526531882983424"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79549025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191524867256070144"}]}, {"lang": "es", "id": "1191526516787744770", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/5QDCa4tpvJ", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/04/actualidad/1572893874_285618.html?rel=lom", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Q9Ds35zTLz", "expanded_url": "https://twitter.com/migueltomas_/status/1191526516787744770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q9Ds35zTLz", "media_key": "3_1191526507941974016"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.5077, "type": "Place", "normalized_text": "vena"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "DebateElectoral"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 164, "tag": "DebateElectoral"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:23:53.000Z", "text": "Jajaja hasta en lo Pa\u00eds gan\u00f3 @Santi_ABASCAL. Si es que est\u00e1 todo el mundo hasta las pelotas de tanta progres\u00eda suicida y tanto globalismo en vena.\n\n#DebateElectoral \n\n https://t.co/5QDCa4tpvJ https://t.co/Q9Ds35zTLz", "edit_history_tweet_ids": ["1191526516787744770"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "16095156"}, {"lang": "pt", "id": "1191526414266314753", "created_at": "2019-11-05T01:23:29.000Z", "text": "Meu deus, fiquei sabendo que um menino que estudava l\u00e1 na faetec, se matou hoje \u2639\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1191526414266314753"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702560687", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5407, "type": "Organization", "normalized_text": "faetec"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191526394620235778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:23:24.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191526394620235778"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2771673935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191526285689970688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:22:58.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191526285689970688"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333806721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191526191414611968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mrcnptscntrr", "id": "74552267"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:22:36.000Z", "text": "RT @mrcnptscntrr: Ataque a carabineras y los videos aparecen de inmediato, pero cuando carabineros asesinan, torturan, detienen ilegalmente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191526191414611968"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107442378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191520451169837057"}]}, {"lang": "es", "id": "1191526143804854272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Nita63122675", "id": "1136728017206689793"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5457, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:22:24.000Z", "text": "RT @Nita63122675: @KarlaCalle Se burla de Toledo, pero defiende al suicida. Total.", "edit_history_tweet_ids": ["1191526143804854272"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191470044401807372"}]}, {"lang": "es", "id": "1191526075471482881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:22:08.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191526075471482881"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163391512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191526043049480194", "created_at": "2019-11-05T01:22:00.000Z", "text": "Na novela os matadores todos chocados porque a Josiane matou algu\u00e9m hahahahaha os Mateus e os Ramires tem que ser TODOS presos hahahah at\u00e9 Maria da Paz por saber e se fazer de doida", "edit_history_tweet_ids": ["1191526043049480194"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718780581463638016", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4671, "type": "Person", "normalized_text": "Mateus"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7411, "type": "Person", "normalized_text": "Ramires"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191526037970202625", "created_at": "2019-11-05T01:21:59.000Z", "text": "S\u00f3 quem tava indo pra casa trope\u00e7ou e quase se matou, parab\u00e9ns Valqu\u00edria agora sua coluna est\u00e1 100% fodida", "edit_history_tweet_ids": ["1191526037970202625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1030324151121338368", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6961, "type": "Other", "normalized_text": "Valqu\u00edria"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191526022627385344", "in_reply_to_user_id": "12652472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sportv", "id": "12652472"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.4977, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9587, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9352, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:21:55.000Z", "text": "@SporTV O cara q acabou com o futebol cl\u00e1ssico q tem o DNA do Cruzeiro, ganhou t\u00edtulos no Cruzeiro por causa desse DNA, se fosse pelos treinos dele n\u00e3o ganharia nada, s\u00f3 gosta de volantes, sempre matou os atacantes colocando os caras pra jogar atr\u00e1s. N\u00e3o ganha nunca pontos corridos.", "edit_history_tweet_ids": ["1191526022627385344"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2164714656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191523058030436352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191525910018711553", "created_at": "2019-11-05T01:21:29.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191525910018711553"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153421415741370368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191525708008308738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PCJalisco", "id": "205840868"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:20:40.000Z", "text": "RT @PCJalisco: Como parte del curso PAP (Primeros Auxilios Psicol\u00f3gicos) se realiza prueba final y simulacro de Riesgo Suicida, en nuestro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191525708008308738"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924255482025533440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191495596621754368"}]}, {"lang": "es", "id": "1191525694314037248", "in_reply_to_user_id": "242370466", "created_at": "2019-11-05T01:20:37.000Z", "text": "@AbrahamVaIencia con el suicida en todos los canales el JNE tuvo que hacerles la gauchada de bajar la valla sino no pasaban", "edit_history_tweet_ids": ["1191525694314037248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1243717172", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191520943614709760"}]}, {"lang": "es", "id": "1191525693466841090", "in_reply_to_user_id": "755263981179248640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Kuroageha7", "id": "755263981179248640"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "Ell Apra"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:20:37.000Z", "text": "@Kuroageha7 \"Ell Apra nunca muere\", s\u00f3lo se SUICIDA.", "edit_history_tweet_ids": ["1191525693466841090"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796348093381939200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191401534036287488"}]}, {"lang": "es", "id": "1191525674655330304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:20:32.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191525674655330304"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911333364468273152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191525579683762176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:20:10.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191525579683762176"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078063371407233025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191525511282999296", "created_at": "2019-11-05T01:19:54.000Z", "text": "Que lindos! J\u00e1 se conheceram, agora falta se apaixonarem, descobrir quem pegou a menina l\u00e1, oq a m\u00e3e dele tem haver, o promotor, os assassino pq deve ter mais de um e quem matou ela\n\nAbismo M\u00e1gico mais confuso que o Enem desse ano", "edit_history_tweet_ids": ["1191525511282999296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124100321431703555", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 188, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Abismo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191525233880117248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "livsvasconcelos", "id": "366599950"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Buckley"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:18:47.000Z", "text": "RT @livsvasconcelos: N\u00e3o incomoda voc\u00eas que nunca saberemos se Jeff Buckley se matou ou se afogou num acidente? N\u00e3o muda muito a obra, o qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191525233880117248"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122691146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191524867256070144"}]}, {"lang": "es", "id": "1191525186677477377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:18:36.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191525186677477377"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125866237211435009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191525153122992134", "in_reply_to_user_id": "780192497175756800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ma_Campino4", "id": "780192497175756800"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:18:28.000Z", "text": "@Ma_Campino4 Siiii 10:13 PM desaparece y a la vez se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191525153122992134"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "321533509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191520437911654402"}]}, {"lang": "es", "id": "1191525023250554880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "toro_uli", "id": "722058132403322881"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.7417, "type": "Person", "normalized_text": "JOH"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:17:57.000Z", "text": "RT @toro_uli: \"De cinco disparos en la cabeza se suicida persona que investigaba casos de corrupci\u00f3n del gobierno de JOH\" \nAs\u00ed lo declar\u00f3 m\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191525023250554880"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1677297883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191521137743802368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191524941465866242", "in_reply_to_user_id": "809425658489217029", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Soturnx_", "id": "809425658489217029"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8505, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:17:38.000Z", "text": "@Soturnx_ Com Naruto aprendemos que eles n\u00e3o sabiam lidar com crian\u00e7as e adolescentes.\n\nUm orf\u00e3o que os pais se sacrificaram deixaram se virar sozinho, outro que o irm\u00e3o matou o cl\u00e3 por safadeza deles n\u00e3o d\u00e3o aten\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1191524941465866242"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2342189474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191523452190113793"}]}, {"lang": "es", "id": "1191524919395454978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:17:32.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191524919395454978"], "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197930103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191524867256070144", "created_at": "2019-11-05T01:17:20.000Z", "text": "N\u00e3o incomoda voc\u00eas que nunca saberemos se Jeff Buckley se matou ou se afogou num acidente? N\u00e3o muda muito a obra, o que ficou, s\u00f3 o sequestro das m\u00fasicas que nunca tivemos. Mas, n\u00e3o sei. Nick Drake a gente sabe que era triste e solar. E se Jeff fosse s\u00f3 solar e triste? Mississipi", "edit_history_tweet_ids": ["1191524867256070144"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "366599950", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Buckley"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Nick Drake"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191524541367013376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Juliosucena", "id": "178790506"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "teleco1910", "id": "1418162878444605442"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Nunes"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.952, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9301, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:16:02.000Z", "text": "RT @Juliosucena: @Teleco1910 O Thiago Nunes se matou pra ganhar do CSA em plena arena... n\u00e3o podemos depender de apostas... na Argentina co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191524541367013376"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413081827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191474927951581186"}]}, {"lang": "es", "id": "1191524513650921473", "in_reply_to_user_id": "772495187708747777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "amaya_pj", "id": "772495187708747777"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:15:56.000Z", "text": "@amaya_pj Sinceramente yo esperaba un tweet suicida... que decepci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1191524513650921473"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "701997914579607553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191521061487009792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191524265847382017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "UniversalTVBR", "id": "15292226"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 114, "probability": 0.8867, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 115, "tag": "SegundasDeChicago"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:14:57.000Z", "text": "RT @UniversalTVBR: Isso vai dar um problema gigantesco\u2026 N\u00e3o acredito que ela realmente se matou. #SegundasDeChicago", "edit_history_tweet_ids": ["1191524265847382017"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73116151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191523485346123776"}]}, {"lang": "es", "id": "1191524265318858752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:14:56.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1191524265318858752"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1480663027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191524221962326016", "created_at": "2019-11-05T01:14:46.000Z", "text": "Um primo da minha m\u00e3e se enforcou ontem e eu admito q tudo oq se passa em minha mente \u00e9 \"e se fosse eu?\"", "edit_history_tweet_ids": ["1191524221962326016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806843440113786880"}, {"lang": "es", "id": "1191524111840956418", "in_reply_to_user_id": "1149704246398509057", "created_at": "2019-11-05T01:14:20.000Z", "text": "@forjuliop Se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191524111840956418"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184544839586795521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191478677713936385"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191524056736108544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:14:07.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191524056736108544"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185973087193440256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191523969502978050", "created_at": "2019-11-05T01:13:46.000Z", "text": "Get\u00falio deve estar t\u00e3o puto n\u00e9 \nO cara se matou pra entrar pra hist\u00f3ria e o Enem cagou pra ele \nEu estaria", "edit_history_tweet_ids": ["1191523969502978050"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1942477741", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8519, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.3583, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1191523958891388928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joanignasielena", "id": "240594519"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:13:43.000Z", "text": "RT @joanignasielena: Diu S\u00e1nchez que vol lluitar contra l'adoctrinament a l'escola catalana imposant una assignatura a les escoles de const\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191523958891388928"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750262622059130880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191471897860562950"}]}, {"lang": "es", "id": "1191523917342609408", "in_reply_to_user_id": "545416010", "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AMTQuito", "id": "1548801731848507392"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "Carapungo"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Cc El Portal"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:13:33.000Z", "text": "@AMTQuito Creo que ese INTERCAMBIADOR  est\u00e1 muy mal dise\u00f1ado, para la gente que vive en Carapungo no fue soluci\u00f3n, menos ahora con el Cc El Portal , es una misi\u00f3n suicida tratar de cruzar el redondel nadie respeta el cceda el paso, Y y al hacerlo te escapas de chocarte. \"QUE PENA\"", "edit_history_tweet_ids": ["1191523917342609408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3035644583", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191498405358571520"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191523911617404929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "UniversalTVBR", "id": "15292226"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 114, "probability": 0.8867, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 115, "tag": "SegundasDeChicago"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:13:32.000Z", "text": "RT @UniversalTVBR: Isso vai dar um problema gigantesco\u2026 N\u00e3o acredito que ela realmente se matou. #SegundasDeChicago", "edit_history_tweet_ids": ["1191523911617404929"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705433438883553281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191523485346123776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191523852729364482", "created_at": "2019-11-05T01:13:18.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191523852729364482"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163952510337519618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191523802410364929", "created_at": "2019-11-05T01:13:06.000Z", "text": "22:13\nmikkel desapareceu\nmichael se matou \no \u00faltimo ciclo come\u00e7ou \nalgu\u00e9m mata o adam pfvr", "edit_history_tweet_ids": ["1191523802410364929"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833139217823838209", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.3517, "type": "Person", "normalized_text": "mikkel"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5895, "type": "Person", "normalized_text": "michael"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5148, "type": "Person", "normalized_text": "adam"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191523725277052928", "created_at": "2019-11-05T01:12:48.000Z", "text": "Por isso que o pai foi comprar cigarro sumiu se matou n\u00e3o aguentava mais a filha pau no cu", "edit_history_tweet_ids": ["1191523725277052928"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747923959958614017"}, {"lang": "pt", "id": "1191523700136382465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "UniversalTVBR", "id": "15292226"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 114, "probability": 0.8867, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 115, "tag": "SegundasDeChicago"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:12:42.000Z", "text": "RT @UniversalTVBR: Isso vai dar um problema gigantesco\u2026 N\u00e3o acredito que ela realmente se matou. #SegundasDeChicago", "edit_history_tweet_ids": ["1191523700136382465"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980215008264155141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191523485346123776"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191523661678809089", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/okF1djkMPT", "expanded_url": "https://twitter.com/universitariaOF/status/1191515859451367424", "display_url": "twitter.com/universitariaO\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:12:33.000Z", "text": "Se n me matou merece 5 estrelas https://t.co/okF1djkMPT", "edit_history_tweet_ids": ["1191523661678809089"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1133423703000268800"}, {"lang": "es", "id": "1191523628673835008", "created_at": "2019-11-05T01:12:25.000Z", "text": "RT @marcemiranda_r: Le cae una molotov a dos carabineras (aka pacas culias): C\u00e1mara con imagen HD.\nHombre se \u201csuicida\u201d dentro de una comisa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191523628673835008"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153639302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191521290072526848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191523596054802434", "created_at": "2019-11-05T01:12:17.000Z", "text": "Essa m\u00e9dica se matou \u00e9 doida #SegundasDeChicago", "edit_history_tweet_ids": ["1191523596054802434"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "109712483", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 47, "tag": "SegundasDeChicago"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191523583861886976", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Yav3adEc1V", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1191516693077598210", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:12:14.000Z", "text": "Era um pen drive com as grava\u00e7\u00f5es de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/Yav3adEc1V", "edit_history_tweet_ids": ["1191523583861886976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771878447538925574", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191516693077598210"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191523571811663872", "created_at": "2019-11-05T01:12:11.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191523571811663872"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140729415594364929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191523546901688320", "in_reply_to_user_id": "1040639498483388417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eutatidias", "id": "1040639498483388417"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:12:05.000Z", "text": "@eutatidias Esquadr\u00e3o suicida \n\nSIGA TATIIDIAS NO IG", "edit_history_tweet_ids": ["1191523546901688320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187192933184954369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191500736691130368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191523536969641985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:12:03.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191523536969641985"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044290418073108480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191523485346123776", "created_at": "2019-11-05T01:11:50.000Z", "text": "Isso vai dar um problema gigantesco\u2026 N\u00e3o acredito que ela realmente se matou. #SegundasDeChicago", "edit_history_tweet_ids": ["1191523485346123776"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "author_id": "15292226", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9045, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "SegundasDeChicago"}]}}, {"lang": "en", "id": "1191523436805476353", "created_at": "2019-11-05T01:11:39.000Z", "text": "Doidona se matou #SegundasDeChicago", "edit_history_tweet_ids": ["1191523436805476353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1894281762", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7772, "type": "Person", "normalized_text": "Doidona"}, {"start": 18, "end": 34, "probability": 0.893, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "SegundasDeChicago"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191523410968485892", "in_reply_to_user_id": "1175072122948980741", "created_at": "2019-11-05T01:11:33.000Z", "text": "@TeamEquipeSol Esquadr\u00e3o suicida \n #VotoBif\u00e3o #MelhoresDoAnoEGO", "edit_history_tweet_ids": ["1191523410968485892"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189363739948138497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191494076090200066"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 45, "tag": "VotoBif\u00e3o"}, {"start": 46, "end": 63, "tag": "MelhoresDoAnoEGO"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191523404555444224", "in_reply_to_user_id": "172572824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:11:31.000Z", "text": "@Lets_Dex \u00c9 a estrat\u00e9gia mais suicida que eu j\u00e1 vi. N\u00e3o existem outras vias. At\u00e9 o momento temos um movimento pol\u00edtico filos\u00f3fico e cultural de Esquerda com ramifica\u00e7\u00f5es Internacionais e no crime Organizado . Ocupando tudo! E do outro, o povo desorganizado e um Presidente.", "edit_history_tweet_ids": ["1191523404555444224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1090100071109140480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191511327841439751"}]}, {"lang": "es", "id": "1191523320426106880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:11:11.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191523320426106880"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245082205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191523288822009857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:11:04.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191523288822009857"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52134265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191523215010435074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:10:46.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191523215010435074"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191523180013338624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:10:38.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191523180013338624"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090330548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191523165643640833", "created_at": "2019-11-05T01:10:34.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191523165643640833"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809883273862189060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191523095175159808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:10:17.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191523095175159808"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3496196956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191523019849515013", "entities": {"mentions": [{"start": 202, "end": 214, "username": "FGECoahuila", "id": "453243854"}, {"start": 215, "end": 227, "username": "SS_Coahuila", "id": "437115062"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Nava"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}, {"start": 11, "end": 25, "tag": "ReporteZocalo"}, {"start": 46, "end": 51, "tag": "Nava"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:10:00.000Z", "text": "#AlMomento #ReporteZocalo Se suicida mujer en #Nava. Harta de problemas con sus hijos, la v\u00edctima de 40 a\u00f1os, decide quitarse la vida colg\u00e1ndose en el patio de su casa. Linea de la vida 01-800-822-3737 @FGECoahuila @SS_Coahuila", "edit_history_tweet_ids": ["1191523019849515013"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "183700887"}, {"lang": "pt", "id": "1191522911242330114", "created_at": "2019-11-05T01:09:34.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191522911242330114"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191518255405551617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191522873208451072", "in_reply_to_user_id": "702298741651447808", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/DQQXuXzAoa", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafaxendra/status/1191522873208451072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DQQXuXzAoa", "media_key": "3_1191522870054334465"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9834, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:09:25.000Z", "text": "@afernb Lo suicida es la postura del PSOE, nada nuevo. https://t.co/DQQXuXzAoa", "edit_history_tweet_ids": ["1191522873208451072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240463419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191112642536103936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191522830481014785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ronisr", "id": "40752379"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8373, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5717, "type": "Organization", "normalized_text": "orc"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:09:14.000Z", "text": "RT @Ronisr: A esquerda j\u00e1 matou 20 no Chile e 4 na Bol\u00edvia.\nO que falta pra galera entender que se trata de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa?\n#orc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191522830481014785"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2729992692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190051536841392130"}]}, {"lang": "es", "id": "1191522728181977088", "created_at": "2019-11-05T01:08:50.000Z", "text": "#ElDebate4N viendo las encuestas de los diversos medios , el ganador parece claramente Abascal por mucho q nos fastidie , ha jugado sus cartas muy bien , no se si es una jugada maestra de S\u00e1nchez o una suicida , el tiempo lo dir\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1191522728181977088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "222609026", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "ElDebate4N"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ElDebate4N"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191522712700825600", "created_at": "2019-11-05T01:08:46.000Z", "text": "O neg\u00f3cio \u00e9 que a coisa mais rom\u00e2ntica que escrevi, foi sobre uma louca obsessiva por amor q se apaixonou pelo cara que ela matou num acidente de tr\u00e2nsito", "edit_history_tweet_ids": ["1191522712700825600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "42700353"}, {"lang": "pt", "id": "1191522697760706560", "in_reply_to_user_id": "585333702", "created_at": "2019-11-05T01:08:43.000Z", "text": "o cara s\u00f3 se matou por causa do jonas vai se fudekkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1191522697760706560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585333702", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "jonas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191522476209119232"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191522678982823937", "created_at": "2019-11-05T01:08:38.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191522678982823937"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959064377684037632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191522627233472512", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6JSlogzgJz", "expanded_url": "https://twitter.com/ebt1972/status/1191522627233472512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JSlogzgJz", "media_key": "3_1191522612943507456"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6JSlogzgJz", "expanded_url": "https://twitter.com/ebt1972/status/1191522627233472512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JSlogzgJz", "media_key": "3_1191522612939284480"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "lucaaschaves1", "id": "760283851952418817"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:08:26.000Z", "text": "Hola @lucaaschaves1. Mi hijo fue el que te grito rodeado de hinchas de Defensa y Justicia \u201cPochi te amo. Somos de los Bichitos\u201d. Un acto suicida que vali\u00f3 la pena ya que lo miraste, te re\u00edste y lo saludaste. Y yo aprovech\u00e9 para sacarte estas fotos.\nLa est\u00e1s rompiendo toda Pochi! https://t.co/6JSlogzgJz", "edit_history_tweet_ids": ["1191522627233472512"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 160, "quote_count": 1}, "author_id": "705941515068166144"}, {"lang": "pt", "id": "1191522609101451264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:08:22.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191522609101451264"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086356089438945280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191522569746288646", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gogonefaria", "id": "57108105"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "Maqueta"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:08:12.000Z", "text": "RT @gogonefaria: Maqueta se suicida espantada de ver en lo que se convirti\u00f3.....\nProximo titular del chiguire bipolar https://t.co/CLo3yTys\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191522569746288646"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130919424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191501430802259968"}]}, {"lang": "es", "id": "1191522502306148353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:07:56.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191522502306148353"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398745700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191522437772517376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jeiimmer", "id": "365799457"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:07:41.000Z", "text": "RT @Jeiimmer: Antes me daba mucho enojo, y ahora solo tristeza, esas personas que piensan que quien se suicida es un \"cobarde\". No hay nece\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191522437772517376"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137697291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191073836487327744"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191522343010676736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:07:18.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191522343010676736"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584264798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191522341714612225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:07:18.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191522341714612225"], "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777944486987100160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}]}, {"lang": "es", "id": "1191522336366891008", "created_at": "2019-11-05T01:07:17.000Z", "text": "RT @marcemiranda_r: Le cae una molotov a dos carabineras (aka pacas culias): C\u00e1mara con imagen HD.\nHombre se \u201csuicida\u201d dentro de una comisa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191522336366891008"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303935575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191521290072526848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191522327307137027", "created_at": "2019-11-05T01:07:14.000Z", "text": "A Ava se matou. Que horr\u00edvel essa cena #SegundasDeChicago", "edit_history_tweet_ids": ["1191522327307137027"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3431024871", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Ava"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9437, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 57, "tag": "SegundasDeChicago"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191522305677103109", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "soledadruizcana", "id": "381671027"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "AntonioBrachoM", "id": "204396645"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:07:09.000Z", "text": "RT @ismed_ssd: La directora de nuestro instituto, @soledadruizcana, en compa\u00f1\u00eda del director @AntonioBrachoM, explicaron la importancia de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191522305677103109"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1395497048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191413499085365248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191522297527582721", "in_reply_to_user_id": "12603512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:07:07.000Z", "text": "@Nerdbunker Eu preciso ver o Vargas sendo representado nesse filme pf sla diz q ele \u00e9 um bruxo e q na vdd ele n se matou outros bruxos mataram ele pq ele tinha amea\u00e7ado o sigilo bruxo sla kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1191522297527582721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "3022093534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191420896340324353"}]}, {"lang": "en", "id": "1191522271887863808", "created_at": "2019-11-05T01:07:01.000Z", "text": "Carmella lost a mask vs mask match against The Miz with a tope suicida at december to dismember", "edit_history_tweet_ids": ["1191522271887863808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4659, "type": "Person", "normalized_text": "Carmella"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.4284, "type": "Other", "normalized_text": "The Miz"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191522210596446209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mrcnptscntrr", "id": "74552267"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:06:47.000Z", "text": "RT @mrcnptscntrr: Ataque a carabineras y los videos aparecen de inmediato, pero cuando carabineros asesinan, torturan, detienen ilegalmente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191522210596446209"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1358415961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191520451169837057"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191522087770431489", "in_reply_to_user_id": "728620843836841984", "created_at": "2019-11-05T01:06:17.000Z", "text": "@souumlixoxau Acho que foi ela que o matou. Isto porque a carta de suic\u00eddio dele foi alterada, com a quantidade de droga que ele tinha no corpo nem tinha capacidade para se matar, ele fugiu da reabilita\u00e7\u00e3o e ela j\u00e1 estava a contratar um detetive para o desaparecimento dele dias antes+", "edit_history_tweet_ids": ["1191522087770431489"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2579034553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191510336517627906"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191522083907485696", "in_reply_to_user_id": "317245336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CastroLuanna", "id": "317245336"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Raphavayres", "id": "1041648675708002304"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:06:16.000Z", "text": "@CastroLuanna @Raphavayres Muito  triste  isso , ultimamente  nos grupos  esp\u00edritas  o que  mais aparece  \u00e9  gente  pedindo  preces para algum suicida , ou pessoas  pedindo  ajuda porque  pretendem  se suicidar , n\u00e3o  entendo , nunca  pensei em fazer isso , acho  que  n\u00e3o  \u00e9  o caminho !", "edit_history_tweet_ids": ["1191522083907485696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175523724063334400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191175735429480449"}]}, {"lang": "es", "id": "1191522068057247745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:06:13.000Z", "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191522068057247745"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113889188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191521777220046848", "created_at": "2019-11-05T01:05:03.000Z", "text": "Se matou a creatina #SegundasDeChicago", "edit_history_tweet_ids": ["1191521777220046848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1894281762", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8867, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "SegundasDeChicago"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191521665668304896", "in_reply_to_user_id": "342579775", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "analeinelas", "id": "342579775"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:04:37.000Z", "text": "@analeinelas Sim, eram quatro amiga. Uma delas se matou faz umas tr\u00eas semanas", "edit_history_tweet_ids": ["1191521665668304896"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118738842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191521527440781312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191521624983519232", "created_at": "2019-11-05T01:04:27.000Z", "text": "Pois ent\u00e3o, o Cristal sem defeitos al\u00e9m de  assassina e suicida \ud83d\ude32\ud83d\ude32 #SegundasDeChicago", "edit_history_tweet_ids": ["1191521624983519232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "615357262", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.3307, "type": "Other", "normalized_text": "Cristal"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 85, "tag": "SegundasDeChicago"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191521617182113792", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/6Z0AYg8oC9", "expanded_url": "https://t.co/6Z0AYg8oC9", "display_url": "t.co/6Z0AYg8oC9"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 188, "probability": 0.5719, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDesperto"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 173, "tag": "SospechosaLaWea"}, {"start": 175, "end": 189, "tag": "ChileDesperto"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:04:25.000Z", "text": "Y justo no graba el instante preciso en que cae la molotov, \"se suicida\" una persona en sus celdas y justo la c\u00e1mara falla grabando el principio y el final  #SospechosaLaWea  #ChileDesperto https://t.co/6Z0AYg8oC9", "edit_history_tweet_ids": ["1191521617182113792"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555153146"}, {"lang": "pt", "id": "1191521586962206720", "created_at": "2019-11-05T01:04:18.000Z", "text": "E Ava praticamente se matou... #SegundasDeChicago", "edit_history_tweet_ids": ["1191521586962206720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "64298765", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.4385, "type": "Person", "normalized_text": "Ava"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8947, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 49, "tag": "SegundasDeChicago"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191521575683723264", "created_at": "2019-11-05T01:04:15.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191521575683723264"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165295351642951680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191521557576855552", "in_reply_to_user_id": "1081662675686486025", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joacateixeira", "id": "1081662675686486025"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5609, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevera"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Itu"}, {"start": 168, "end": 176, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Marikelly"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:04:11.000Z", "text": "@joacateixeira Foi o professor Ernesto de 43 anos, usur\u00e1rio de drogas pesadas,  barbudo, f\u00e3 de Che Guevera, mora com sua m\u00e3e em Itu, se discordar dele vc \u00e9 mav !!! e o Bolsonaro matou a Marikelly", "edit_history_tweet_ids": ["1191521557576855552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318395883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191497834434052098"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191521501272559616", "in_reply_to_user_id": "19796491", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mauribrum", "id": "19796491"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "anna__oliveira_", "id": "1535270061572857856"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Dumbledore"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "Dumbledore"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Grindevaldo"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:03:57.000Z", "text": "@mauribrum @Anna__Oliveira_ Get\u00falio se matou pq ele tinha uma paix\u00e3o pelo Dumbledore masss o Dumbledore tava gostando do Grindevaldo", "edit_history_tweet_ids": ["1191521501272559616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "985607014352113664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191432349751398405"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191521446293647360", "created_at": "2019-11-05T01:03:44.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191521446293647360"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827590107410599936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191521421991841792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:03:39.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191521421991841792"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302303102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191521406539980802", "created_at": "2019-11-05T01:03:35.000Z", "text": "Romeo piensa q julieta se suicido y se mata y pero no se habia matado y cuando se despierta y ve a romeo muerto se suicida deaaa", "edit_history_tweet_ids": ["1191521406539980802"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "950185128285888514", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5323, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5527, "type": "Person", "normalized_text": "julieta"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "romeo"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191521319466283013", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:03:14.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191521319466283013"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358271717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191521290072526848", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Y9zxhey3z7", "expanded_url": "https://twitter.com/andreonao/status/1191513729936109568", "display_url": "twitter.com/andreonao/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:03:07.000Z", "text": "Le cae una molotov a dos carabineras (aka pacas culias): C\u00e1mara con imagen HD.\nHombre se \u201csuicida\u201d dentro de una comisar\u00eda: No hay c\u00e1maras.\nUn poco sospechoso, \u00bfo no? https://t.co/Y9zxhey3z7", "edit_history_tweet_ids": ["1191521290072526848"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1142876517518761985", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191513729936109568"}]}, {"lang": "es", "id": "1191521268769738752", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/9JT821P0rS", "expanded_url": "https://twitter.com/LicTraviata/status/1191001380732964864", "display_url": "twitter.com/LicTraviata/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.4357, "type": "Other", "normalized_text": "Latam sociata"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:03:02.000Z", "text": "La Latam sociata se suicida... y contando... https://t.co/9JT821P0rS", "edit_history_tweet_ids": ["1191521268769738752"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75288973"}, {"lang": "es", "id": "1191521172111974401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:02:39.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191521172111974401"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43730376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191521137743802368", "created_at": "2019-11-05T01:02:31.000Z", "text": "\"De cinco disparos en la cabeza se suicida persona que investigaba casos de corrupci\u00f3n del gobierno de JOH\" \nAs\u00ed lo declar\u00f3 medicina forense y ministerio p\u00fablico.", "edit_history_tweet_ids": ["1191521137743802368"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "722058132403322881", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.6135, "type": "Person", "normalized_text": "JOH"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191521014972403713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:02:02.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191521014972403713"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326279704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191521009582706694", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:02:00.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191521009582706694"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565790657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191520999159803905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mrcnptscntrr", "id": "74552267"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:01:58.000Z", "text": "RT @mrcnptscntrr: Ataque a carabineras y los videos aparecen de inmediato, pero cuando carabineros asesinan, torturan, detienen ilegalmente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191520999159803905"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125776233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191520451169837057"}]}, {"lang": "es", "id": "1191520930477965312", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "alan garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:01:41.000Z", "text": "@RecuerdosPeru Para esta se\u00f1ora el \u00fanico h\u00e9roe que ha tenido el Per\u00fa es el cobarde-corrupto-suicida alan garc\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1191520930477965312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234166652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191516288239259650"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191520903651311617", "created_at": "2019-11-05T01:01:35.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191520903651311617"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066361376287928322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191520902711783426", "created_at": "2019-11-05T01:01:35.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191520902711783426"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733099318987608064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191520892913881097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:01:32.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191520892913881097"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2487318947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191520878733012993", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/R4oQcZEktI", "expanded_url": "https://twitter.com/fachistoteles/status/1191103500484300800", "display_url": "twitter.com/fachistoteles/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:01:29.000Z", "text": "Chile se suicida... https://t.co/R4oQcZEktI", "edit_history_tweet_ids": ["1191520878733012993"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75288973"}, {"lang": "pt", "id": "1191520864996593664", "in_reply_to_user_id": "22864100", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:01:26.000Z", "text": "@DeputadoFederal Pergunta pra tbm se ele sabe quem matou a minha irm\u00e3", "edit_history_tweet_ids": ["1191520864996593664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913945567138648064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191358354775523334"}]}, {"lang": "es", "id": "1191520674319392768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:00:40.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191520674319392768"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808306291445821440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}]}, {"lang": "es", "id": "1191520662512394247", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/0KHssgyxSq", "expanded_url": "https://lainformacion.com.do/region/se-suicida-mujer-por-problemas-de-salud-en-moncion", "display_url": "lainformacion.com.do/region/se-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5678, "type": "Place", "normalized_text": "Monci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:00:37.000Z", "text": "Se suicida mujer por problemas de salud en Monci\u00f3n \nhttps://t.co/0KHssgyxSq", "edit_history_tweet_ids": ["1191520662512394247"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74733616"}, {"lang": "es", "id": "1191520451169837057", "created_at": "2019-11-05T00:59:47.000Z", "text": "Ataque a carabineras y los videos aparecen de inmediato, pero cuando carabineros asesinan, torturan, detienen ilegalmente, violan y se \"suicida\" gente en sus celdas misteriosamente nunca hay c\u00e1maras funcionando. Id\u00e9ntica situaci\u00f3n ocurre con cobertura de TV.\n#NiUnaMenos #Molotov", "edit_history_tweet_ids": ["1191520451169837057"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "74552267", "entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 269, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Molotov"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 270, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 271, "end": 279, "tag": "Molotov"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191520382953631744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AlexYanez", "id": "48548862"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:59:31.000Z", "text": "RT @AlexYanez: La decisi\u00f3n suicida de parte de la oposici\u00f3n lo llev\u00f3 a tomar la decisi\u00f3n de arriesgarse e intentar confrontar a Maduro, qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191520382953631744"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514493251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191268488649871360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191520127495364608", "created_at": "2019-11-05T00:58:30.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191520127495364608"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078863524884107264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191520115755491333", "created_at": "2019-11-05T00:58:27.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191520115755491333"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093170387473629184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "ca", "id": "1191520099712339970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joanignasielena", "id": "240594519"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:58:23.000Z", "text": "RT @joanignasielena: Diu S\u00e1nchez que vol lluitar contra l'adoctrinament a l'escola catalana imposant una assignatura a les escoles de const\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191520099712339970"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92950946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191471897860562950"}]}, {"lang": "es", "id": "1191520078510088192", "created_at": "2019-11-05T00:58:18.000Z", "text": "Mi hermano y yo hemos visto escuadr\u00f3n suicida como 4 veces.", "edit_history_tweet_ids": ["1191520078510088192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "309919345"}, {"lang": "es", "id": "1191520036428615682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:58:08.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191520036428615682"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375262550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191520008880435201", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/u0zUErQMXb", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/diretor-de-esquadrao-suicida-posta-foto-do-coringa-com-desabafo-filmes-sao-frageis-228423", "display_url": "cinepop.com.br/diretor-de-esq\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/bnRNrLsCzv", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1191520008880435201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bnRNrLsCzv", "media_key": "3_1191519996062638081"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9289, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:58:02.000Z", "text": "Diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida' posta foto do Coringa com desabafo: 'Filmes s\u00e3o fr\u00e1geis' - https://t.co/u0zUErQMXb https://t.co/bnRNrLsCzv", "edit_history_tweet_ids": ["1191520008880435201"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "14500217"}, {"lang": "es", "id": "1191519920833662976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:57:41.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191519920833662976"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2933622111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191519873031135233", "created_at": "2019-11-05T00:57:29.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191519873031135233"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087051753500143616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191519716952748033", "created_at": "2019-11-05T00:56:52.000Z", "text": "#SegundasDeChicago\nRapaz se ela me matou o pai, nossa que frieza!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1191519716952748033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2233070089", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8942, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "SegundasDeChicago"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191519669364154368", "created_at": "2019-11-05T00:56:41.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191519669364154368"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099039859946213376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191519633901342721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:56:32.000Z", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191519633901342721"], "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54158987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191519571267784704", "in_reply_to_user_id": "71677672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrunoFacundes", "id": "1547475610745839618"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:56:17.000Z", "text": "@brunofacundes @HugoGloss esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191519571267784704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1016809975228915712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191512112453095425"}]}, {"lang": "es", "id": "1191519444327190529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:55:47.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191519444327190529"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072980938123042816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191519434181087237", "in_reply_to_user_id": "77493939", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7153, "type": "Other", "normalized_text": "Colt 38"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.8916, "type": "Other", "normalized_text": "Tweeter"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:55:45.000Z", "text": "@mateoglg No bajes a su nivel, no te metas con el narco fugado de su esposo, tampoco con la porquer\u00eda de partido en el que milita, mucho menos con el cerdo suicida loco de la Colt 38, eso dejalo a los Nuevos Patriotas del Tweeter, los que le tiran barro online a las cagadas fujialanistas.", "edit_history_tweet_ids": ["1191519434181087237"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027365989237833728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191107387400306689"}]}, {"lang": "es", "id": "1191519425696083968", "created_at": "2019-11-05T00:55:43.000Z", "text": "A todos lo que alegaban porque el metro se deten\u00eda por unos minutos por alg\u00fan suicida o por que se yo, que dicen ahora...menos mal que yo nunca me queje, amo el metro.", "edit_history_tweet_ids": ["1191519425696083968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98918839"}, {"lang": "es", "id": "1191519400660209668", "created_at": "2019-11-05T00:55:37.000Z", "text": "Estoy en un momento de mi vida,en que las relaciones son una misi\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191519400660209668"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919569210988253184"}, {"lang": "pt", "id": "1191519392535846912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:55:35.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191519392535846912"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850825453304786946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191519373082546176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:55:30.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191519373082546176"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064367109159964672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191519194950569984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:54:48.000Z", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191519194950569984"], "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439747637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}]}, {"lang": "es", "id": "1191518696411484160", "in_reply_to_user_id": "3331908899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RVulgarin", "id": "3331908899"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:52:49.000Z", "text": "@RVulgarin Escuadron suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191518696411484160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027532316841848832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191419885068410880"}]}, {"lang": "es", "id": "1191518661757943811", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:52:40.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191518661757943811"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011277856318676994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191518647380070401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:52:37.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191518647380070401"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910534076561543168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191518308790603779", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gogonefaria", "id": "57108105"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "Maqueta"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:51:16.000Z", "text": "RT @gogonefaria: Maqueta se suicida espantada de ver en lo que se convirti\u00f3.....\nProximo titular del chiguire bipolar https://t.co/CLo3yTys\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191518308790603779"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127559921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191501430802259968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191518254096883719", "created_at": "2019-11-05T00:51:03.000Z", "text": "E a DIGITAL INFLUENCER J\u00f4, filha da BOLEIRA Maria da Paz com o ADVOGADO Amadeu, matou o MORDOMO Jardel e o GAROTO DE PROGRAMA que se chama garoto de programa.\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1191518254096883719"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838428824522084353", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6979, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6536, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 173, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191518075218251776", "in_reply_to_user_id": "1032806883189555201", "created_at": "2019-11-05T00:50:21.000Z", "text": "@knjgolden Na real o lance \u00e9 q vc n tava aqui na \u00e9poca q rolou o caso o dae nunca se deu como v\u00edtima de tudo na real ele colocou a cara a tapa sem a menor necessidade n foi ele q matou o cara e vc usar isso achando q t\u00e1 refutando a outra pessoa \u00e9 no m\u00ednimo rid\u00edculo", "edit_history_tweet_ids": ["1191518075218251776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "771776197797838848", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.6637, "type": "Person", "normalized_text": "dae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191487436586733569"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191518068436078592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:50:19.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191518068436078592"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181511519852486656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191518029869461505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PCJalisco", "id": "205840868"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:50:10.000Z", "text": "RT @PCJalisco: Como parte del curso PAP (Primeros Auxilios Psicol\u00f3gicos) se realiza prueba final y simulacro de Riesgo Suicida, en nuestro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191518029869461505"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129357324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191495596621754368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191517986995232769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:50:00.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191517986995232769"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1350329329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191517969844711425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:49:56.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191517969844711425"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2302353175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191517912240197632", "created_at": "2019-11-05T00:49:42.000Z", "text": "Si PP apoya al PSOE, se suicida. Sobre todo con el crecimiento de VOX. Eso no va a pasar. #DebateElectoral", "edit_history_tweet_ids": ["1191517912240197632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397494619", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.9149, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9717, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9167, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "DebateElectoral"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 106, "tag": "DebateElectoral"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191517901561446401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:49:39.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191517901561446401"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780756926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191517877188399106", "in_reply_to_user_id": "1148565172140814338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Mhdp20", "id": "1389548734111830019"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:49:33.000Z", "text": "@MHDP20 Si la movida es q para no hacer un gobierno suicida con podemos e independentistas la \u00fanica soluci\u00f3n posible es pacto psoe-c\u2019s y cs se pega el tortazo q se anuncia ni eso", "edit_history_tweet_ids": ["1191517877188399106"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422918443", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191517254569119744"}]}, {"lang": "es", "id": "1191517819306942465", "created_at": "2019-11-05T00:49:20.000Z", "text": "Yo quiero un amigo como El Diablo del escuadron suicida, es como tener un charmander", "edit_history_tweet_ids": ["1191517819306942465"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147638710", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 46, "probability": 0.8052, "type": "Other", "normalized_text": "El Diablo del escuadron"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191517670941896704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:48:44.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191517670941896704"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084858273218682881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191517668223995904", "created_at": "2019-11-05T00:48:44.000Z", "text": "O auge \u00e9 a guria chamando a outra de doente quando ela mencionou a guria que se suicidou em assunto que n\u00e3o tem nada com essa hist\u00f3ria", "edit_history_tweet_ids": ["1191517668223995904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601125672"}, {"lang": "pt", "id": "1191517618131345408", "in_reply_to_user_id": "178790506", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Juliosucena", "id": "178790506"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "teleco1910", "id": "1418162878444605442"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:48:32.000Z", "text": "@Juliosucena @Teleco1910 Se matou.. 265737 finaliza\u00e7\u00f5es, 2 gols anulados, bolas na trave, press\u00e3o intensa", "edit_history_tweet_ids": ["1191517618131345408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369221180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191474927951581186"}]}, {"lang": "es", "id": "1191517611563061249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:48:30.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191517611563061249"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269733476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191517574611243008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:48:21.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191517574611243008"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001546528090140672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191517561462108162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:48:18.000Z", "text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191517561462108162"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102271451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191517545024630784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:48:14.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191517545024630784"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971572745644453889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191517435142266885", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:47:48.000Z", "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191517435142266885"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2620774239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191517323733225472", "created_at": "2019-11-05T00:47:21.000Z", "text": "Espero q os \u00edndios se revoltem e metam fogo n c do cara q matou o chefe", "edit_history_tweet_ids": ["1191517323733225472"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3407822579"}, {"lang": "es", "id": "1191517212768686080", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:46:55.000Z", "text": "RT @Soyunbottfake: \u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "edit_history_tweet_ids": ["1191517212768686080"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92531767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191225215017201664"}]}, {"lang": "es", "id": "1191517203843211269", "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-11-05T00:46:53.000Z", "text": "@MijaelGLP Aqu\u00ed claramente reconoce q otros si se llennan los bolsillo como su api su t\u00eda .la rubia y su l\u00edder el suicida Alan", "edit_history_tweet_ids": ["1191517203843211269"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1184884022834585606", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191516027726843905"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191516978416099333", "created_at": "2019-11-05T00:45:59.000Z", "text": "RT @SilvinoBiber: @Alexand19353744 @bigbife Monstro? Ele n matou querida \nE outra se vc n perdoa \nVc eh INCAPAZ de mencionar o nome de Deus\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191516978416099333"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2446225497", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191481578582675456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191516780302413824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "merlinidpvat", "id": "829065083946934273"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:45:12.000Z", "text": "RT @merlinidpvat: @bigbife Eu sempre sou de dar uma segunda chance , ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m ele se excedeu sim, e se n\u00f3s n\u00e3o perdoarmos quem\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191516780302413824"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2446225497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191444608179429376"}]}, {"lang": "es", "id": "1191516697125179399", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:44:52.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191516697125179399"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4903352613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191516636894892032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:44:38.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191516636894892032"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723637088449642496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191516635326234624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:44:37.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191516635326234624"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1693722288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191516620310663168", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/OqLhfiz4OJ", "expanded_url": "https://www.dominicanos.nyc/2019/11/04/hombre-de-california-se-suicida-despues-de-matar-a-amigo-policia-y-herir-al-padre/", "display_url": "dominicanos.nyc/2019/11/04/hom\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/8VuBuikQL0", "expanded_url": "https://twitter.com/DominicanosNYC/status/1191516620310663168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8VuBuikQL0", "media_key": "3_1191516618435833856"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:44:34.000Z", "text": "Hombre de California se suicida despu\u00e9s de matar a amigo polic\u00eda y herir al\u00a0padre https://t.co/OqLhfiz4OJ https://t.co/8VuBuikQL0", "edit_history_tweet_ids": ["1191516620310663168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3112035659"}, {"lang": "pt", "id": "1191516563108761602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:44:20.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191516563108761602"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847962127449116672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191516501695717376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:44:05.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191516501695717376"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849328507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191516457450049537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:43:55.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191516457450049537"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3518587642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191516455478673415", "created_at": "2019-11-05T00:43:54.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191516455478673415"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918423363453898754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191516391846895616", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516351468331010"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516357231292416"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516362239287298"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516389460336640"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4688, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:43:39.000Z", "text": "eu tava relendo meu livro do akutagawa a\u00ed ele mencionou que o tanizaki era um de seus velhos amigos,tudo bem at\u00e9 ai \n\nakutagawa se matou 24 de julho \n\ntanizaki faz anivers\u00e1rio 24 de julho https://t.co/7wNXBq4jEf", "edit_history_tweet_ids": ["1191516391846895616"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1008770816467664896"}, {"lang": "pt", "id": "1191516362084114432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:43:32.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191516362084114432"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230326182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191516205728837636", "in_reply_to_user_id": "1135242910386073600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bellymarqs", "id": "1135242910386073600"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3137, "type": "Person", "normalized_text": "santos"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:42:55.000Z", "text": "@bellymarqs nossa eu nn aguento nem o santos mandando em mim, no meu cabelo em tudo serio\n\nsem contar que meu pai j\u00e1 me disse de v\u00e1rios casos de pessoas q sacaneavam as outras l\u00e1 dentro, at\u00e9 de gente q se suicidou por conta disso\neu n\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1191516205728837636"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1022590255579521024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191498240509825024"}]}, {"lang": "es", "id": "1191516128612376576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:42:37.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191516128612376576"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153278386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191515994457550848", "in_reply_to_user_id": "70799317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.5736, "type": "Product", "normalized_text": "AR-15"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:42:05.000Z", "text": "@UOL Enquanto isso no Brasil:\nGr\u00e1vida de 8 meses \u00e9 fuzilada por ex-marido raivoso que n\u00e3o aceitou a separa\u00e7\u00e3o.\nSegundo os familiares da jovem mulher, ele invadiu a casa, com a desculpa que estava com saudade dos outros filhos, sacou sua AR-15 e fuzilou todo mundo e depois se matou.", "edit_history_tweet_ids": ["1191515994457550848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50441003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191496604253073409"}]}, {"lang": "es", "id": "1191515962857664514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:41:57.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191515962857664514"], "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071957582410145792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}]}, {"lang": "es", "id": "1191515944138543105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:41:53.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191515944138543105"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270333759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191515910269476864", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ItcL3fE4Jq", "expanded_url": "https://twitter.com/laderechadiario/status/1191514734199214082", "display_url": "twitter.com/laderechadiari\u2026"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 209, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:41:44.000Z", "text": "De padres sensibloide- progres, hijos ultranacionalistas.\nSi no hay una reacci\u00f3n sana y con pelotas ante la ola de islamizacion, terrorismo y jihad, van a resurgir grupos  como los nazis, xenofobia, etc. Europa se suicida, es hora de despertar, lo mismo pasa c Occidente y progres https://t.co/ItcL3fE4Jq", "edit_history_tweet_ids": ["1191515910269476864"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "2573089094", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191514734199214082"}]}, {"lang": "es", "id": "1191515878090825728", "created_at": "2019-11-05T00:41:37.000Z", "text": "El escuadr\u00f3n suicida, es una pel\u00edcula tan mala pero tan entretenida que me gusta mucho.\n\nLo mismos que me pasa con los chistes.", "edit_history_tweet_ids": ["1191515878090825728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "147638710"}, {"lang": "pt", "id": "1191515782586474497", "in_reply_to_user_id": "54411512", "geo": {"place_id": "fdbae822e33b8c42"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FabioOstermann", "id": "54411512"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "EduardoLeite_", "id": "123891446"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:41:14.000Z", "text": "@FabioOstermann @EduardoLeite_ Acho que ele tem pensamento suicida.\nMorre p a pol\u00edtica.\nNenhum eleitor consciente votar\u00e1 nessa criatura.", "edit_history_tweet_ids": ["1191515782586474497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895023801628598273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191513008029229056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191515536905187328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:40:15.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191515536905187328"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036953793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191515492365864960", "in_reply_to_user_id": "60273699", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "analisdocsPF", "id": "106887712"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9491, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:40:05.000Z", "text": "@analisdocsPF @jairbolsonaro Quem mais se beneficiou com a morte dessa desconhecida foi a esquerda, principalmente o PSOL (partido queridinho da Globo)\nQue usa o caso dela para caluniar advers\u00e1rios pol\u00edticos... Come\u00e7o a duvidar se foi mesmo a mil\u00edcia que matou ela.", "edit_history_tweet_ids": ["1191515492365864960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141003325", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191512005414412288"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191515485512372224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:40:03.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191515485512372224"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145420752809799680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191515468537966594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:39:59.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191515468537966594"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231255118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191515444592680960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:39:53.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191515444592680960"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2853586683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191515434849357825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:39:51.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191515434849357825"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1314863569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "ht", "id": "1191515424883650560", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/43GHjofVrP", "expanded_url": "https://t.co/43GHjofVrP", "display_url": "t.co/43GHjofVrP"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:39:49.000Z", "text": "Y Michael Kanhwald se suicida https://t.co/43GHjofVrP", "edit_history_tweet_ids": ["1191515424883650560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "543174475"}, {"lang": "es", "id": "1191515420513185793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:39:48.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191515420513185793"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301892220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191515257480585217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WarnerChannelLA", "id": "64505519"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "InsideWarner"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "InsideWarner"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:39:09.000Z", "text": "RT @WarnerChannelLA: #InsideWarner | @DavidAyerMovies comparti\u00f3 una imagen in\u00e9dita de #SuicideSquad para ilustrar su visi\u00f3n sobre las pel\u00edc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191515257480585217"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137478212391514113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191505428472971265"}]}, {"lang": "es", "id": "1191515240048910338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:39:05.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191515240048910338"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041629684885143553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191515233170231297", "in_reply_to_user_id": "100858458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mmm_caramelito", "id": "100858458"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "SrPitimini", "id": "257598238"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "RebusStantibus", "id": "1637540244"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:39:03.000Z", "text": "@mmm_caramelito @HpmVivalavida @y_muyfacha @SrPitimini @RebusStantibus @RubenSanchezTW Asumir que alguien se suicida porque es inocente a partir de un momento dado cuando antes tambi\u00e9n se suicidaban y era porque eran culpables es de no saber usar el relleno del cr\u00e1neo.", "edit_history_tweet_ids": ["1191515233170231297"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3154047851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191494649380294656"}]}, {"lang": "es", "id": "1191515191642591235", "in_reply_to_user_id": "1117542073778024450", "created_at": "2019-11-05T00:38:53.000Z", "text": "@Laikahd0 :\").... -se suicida-", "edit_history_tweet_ids": ["1191515191642591235"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1110040048869740544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191515089985310721"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191515127759196167", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:38:38.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191515127759196167"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519556392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191515054459543552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:38:20.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191515054459543552"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148916795983716352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191515053280944128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:38:20.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191515053280944128"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068163640359047168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191515036847681537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:38:16.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191515036847681537"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401927027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "ja", "id": "1191514956945969152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6148, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.2971, "type": "Organization", "normalized_text": "\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:37:57.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u3010\u8ffd\u8a18\u3011\u65b0\u65e5\u672c\u304c\uff11\u65e5\u9650\u308a\u306e\u201c\u30c0\u30d6\u30eb\u9078\u624b\u6a29\u201d\u5b9f\u65bd\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\u7dca\u6025\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u672c\u65e5\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u8a18\u8005\u4f1a\u898b\u306e\u767a\u8868\u306b\u3064\u3044\u3066\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u3042\u304f\u307e\u3067\u53ef\u80fd\u6027\u306e\u4e00\u3064\u306b\u904e\u304e\u307e\u305b\u3093\u304c\u3001\u51c4\u3044\u5c55\u958b\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u6c17\u304c\u3057\u3066\u3044\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514956945969152"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367125295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191487586579054593"}]}, {"lang": "es", "id": "1191514954886733824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:37:57.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514954886733824"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2531862801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191514951636209669", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:37:56.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514951636209669"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3592455555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191514898511073281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:37:43.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514898511073281"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185928737738645504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191514881054445568", "created_at": "2019-11-05T00:37:39.000Z", "text": "Ainda bem que ninguem l\u00ea meu twitter e posso desabafar e ser suicida em paz", "edit_history_tweet_ids": ["1191514881054445568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188548439", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9016, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191514875761176589", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:37:38.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514875761176589"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992522504592863232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191514856463249408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:37:33.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514856463249408"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "799266236832116740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191514806118952960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DamareinsNikols", "id": "194175627"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:37:21.000Z", "text": "RT @DamareinsNikols: Los pacos soltaron altiro los videos de las pacas. Pero cuando un detenido se suicida en la comisar\u00eda????", "edit_history_tweet_ids": ["1191514806118952960"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152853833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191511412784410624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191514793007570944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:37:18.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514793007570944"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048667355683979265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191514741451173888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Luisa_GCapapey", "id": "3017652492"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:37:06.000Z", "text": "RT @Luisa_GCapapey: A tan solo unas calles de mi casa y tras haber pasado por infierno con mi ex marido. Espero que la chica se recupere.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514741451173888"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336446281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277916564393984"}]}, {"lang": "es", "id": "1191514739098181634", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Il59fX4uW4", "expanded_url": "https://twitter.com/florcitamotuda/status/1191250966290587648", "display_url": "twitter.com/florcitamotuda\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:37:05.000Z", "text": "Y para que quieres que vayan a ti casa pobre weon motudo rastrero debiera darte berguenza ganarte los millones sin aportar suicida te. https://t.co/Il59fX4uW4", "edit_history_tweet_ids": ["1191514739098181634"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042039617288060929", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191250966290587648"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191514736883634177", "created_at": "2019-11-05T00:37:05.000Z", "text": "Eu sou uma pessoa suicida, q smp  fala que suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o pra tds as outras .", "edit_history_tweet_ids": ["1191514736883634177"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074748262236782592"}, {"lang": "es", "id": "1191514708580417536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DamareinsNikols", "id": "194175627"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:36:58.000Z", "text": "RT @DamareinsNikols: Los pacos soltaron altiro los videos de las pacas. Pero cuando un detenido se suicida en la comisar\u00eda????", "edit_history_tweet_ids": ["1191514708580417536"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3207675407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191511412784410624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191514682022154240", "created_at": "2019-11-05T00:36:52.000Z", "text": "RT @rgonzalez978: Si Sancho acaba en el Chelsea se nos suicida Pulisic.", "edit_history_tweet_ids": ["1191514682022154240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851063927551164425", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Sancho"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9492, "type": "Organization", "normalized_text": "Chelsea"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Pulisic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191460554361077760"}]}, {"lang": "es", "id": "1191514496466137088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:36:07.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514496466137088"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806427037229584384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191514487490326529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:36:05.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514487490326529"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352289290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191514446151213056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:35:55.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514446151213056"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3617814861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191514419362193408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:35:49.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514419362193408"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718274840751390724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191514391130230785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:35:42.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514391130230785"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173660155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191514312604438528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WarnerChannelLA", "id": "64505519"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "InsideWarner"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "InsideWarner"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:35:24.000Z", "text": "RT @WarnerChannelLA: #InsideWarner | @DavidAyerMovies comparti\u00f3 una imagen in\u00e9dita de #SuicideSquad para ilustrar su visi\u00f3n sobre las pel\u00edc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514312604438528"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117993865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191505428472971265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191514240215080960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:35:06.000Z", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514240215080960"], "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191514206283206656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:34:58.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514206283206656"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850547490671689729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191514121105268736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:34:38.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514121105268736"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226135685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191514081141895170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:34:28.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514081141895170"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327042983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191514023625469953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:34:15.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191514023625469953"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183751345960038402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191513805123137542", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:33:23.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191513805123137542"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177281537949282309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191513771262562304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:33:14.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191513771262562304"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973737950314975238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191513765528903680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:33:13.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191513765528903680"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714541800808128514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191513655105531906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:32:47.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191513655105531906"], "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535968510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191513562088431618", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/oFvbLXKDta", "expanded_url": "http://bit.ly/2qjdbD2", "display_url": "bit.ly/2qjdbD2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.5763, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:32:25.000Z", "text": "RT @ObsCinema: Diretor manda indireta para DC e revela hist\u00f3ria original de Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/oFvbLXKDta https://t.co/LYo3CSg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191513562088431618"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191446188685512704"}]}, {"lang": "es", "id": "1191513554152804352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:32:23.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191513554152804352"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756456871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191513456383541248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WarnerChannelLA", "id": "64505519"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "InsideWarner"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "InsideWarner"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:31:59.000Z", "text": "RT @WarnerChannelLA: #InsideWarner | @DavidAyerMovies comparti\u00f3 una imagen in\u00e9dita de #SuicideSquad para ilustrar su visi\u00f3n sobre las pel\u00edc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191513456383541248"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954713418350628864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191505428472971265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191513453762162695", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:31:59.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191513453762162695"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981159836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191513374825299969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DamareinsNikols", "id": "194175627"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:31:40.000Z", "text": "RT @DamareinsNikols: Los pacos soltaron altiro los videos de las pacas. Pero cuando un detenido se suicida en la comisar\u00eda????", "edit_history_tweet_ids": ["1191513374825299969"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2553450363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191511412784410624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191513356252909568", "in_reply_to_user_id": "70799317", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ykHIO79R51", "expanded_url": "http://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2013/09/laudos-apontam-que-filho-de-pms-matou-familia-diz-delegado-geral.html", "display_url": "g1.globo.com/sao-paulo/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2013/09/laudos-apontam-que-filho-de-pms-matou-familia-diz-delegado-geral.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 201, "probability": 0.5743, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Brasil\u00e2ndia"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:31:36.000Z", "text": "@UOL O adolescente de 13 anos usou uma pistola .40 da m\u00e3e para assassinar os pais, policiais militares, a av\u00f3 materna, a tia-av\u00f3 e depois se matar na resid\u00eancia onde a fam\u00edlia morava na Vila Brasil\u00e2ndia. Todos foram mortos com tiros na cabe\u00e7a.\nhttps://t.co/ykHIO79R51", "edit_history_tweet_ids": ["1191513356252909568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172207320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191496604253073409"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191513302536507393", "created_at": "2019-11-05T00:31:23.000Z", "text": "se o Wesley matou a Sam eu vou chorar", "edit_history_tweet_ids": ["1191513302536507393"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058801481002991619", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Wesley"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.7301, "type": "Person", "normalized_text": "Sam"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191513171577704448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:30:52.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191513171577704448"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100202273639223296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191513153135353858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:30:47.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191513153135353858"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375756416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191513072499855361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:30:28.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191513072499855361"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432911036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191513061665972225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DamareinsNikols", "id": "194175627"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:30:25.000Z", "text": "RT @DamareinsNikols: Los pacos soltaron altiro los videos de las pacas. Pero cuando un detenido se suicida en la comisar\u00eda????", "edit_history_tweet_ids": ["1191513061665972225"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "556390739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191511412784410624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191513055043211266", "created_at": "2019-11-05T00:30:24.000Z", "text": "Me voy a suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191513055043211266"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024414661238775809"}, {"lang": "es", "id": "1191513004946399233", "in_reply_to_user_id": "333507738", "created_at": "2019-11-05T00:30:12.000Z", "text": "@facundontt Same lo de Taylor y recibirme estoy para que hagamos pacto suicida y morir en pedo.", "edit_history_tweet_ids": ["1191513004946399233"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130701393", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191512658773757958"}]}, {"lang": "es", "id": "1191512922834554886", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:29:52.000Z", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191512922834554886"], "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210962297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191512884179820544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:29:43.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191512884179820544"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174125052398362625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191512828244570114", "created_at": "2019-11-05T00:29:30.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191512828244570114"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2192114307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191512819461754880", "created_at": "2019-11-05T00:29:28.000Z", "text": "Vi la peli escuadron suicida y que porquer\u00eda que es no entiendo c\u00f3mo se volvieron re fan\u00e1ticos cuando se estreno es m\u00e1s aburrida q una cena familiar", "edit_history_tweet_ids": ["1191512819461754880"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1123318812", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191512769658527744", "created_at": "2019-11-05T00:29:16.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191512769658527744"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716039522241396736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191512765254508544", "in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:29:15.000Z", "text": "@KarlaCalle No se las llevo el suicida al infierno", "edit_history_tweet_ids": ["1191512765254508544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920804472326062080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191273128632164352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191512733319081984", "created_at": "2019-11-05T00:29:07.000Z", "text": "Hj no treino de thai a professora quase matou a gente, como se a gente fosse o the rock cheirado no p\u00f3, pq Deus me livre.", "edit_history_tweet_ids": ["1191512733319081984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76629531", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "thai"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4288, "type": "Other", "normalized_text": "rock"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.6615, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191512724959834112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:29:05.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191512724959834112"], "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210962297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}]}, {"lang": "es", "id": "1191512671096639488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:28:52.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191512671096639488"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090949210114002944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191512663802687488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DamareinsNikols", "id": "194175627"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:28:50.000Z", "text": "RT @DamareinsNikols: Los pacos soltaron altiro los videos de las pacas. Pero cuando un detenido se suicida en la comisar\u00eda????", "edit_history_tweet_ids": ["1191512663802687488"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258476175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191511412784410624"}]}, {"lang": "es", "id": "1191512644672540672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:28:46.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191512644672540672"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407265763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191512630961291265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCASALLO", "id": "219808601"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:28:43.000Z", "text": "RT @CCASALLO: @PeReveluv En el primer a\u00f1o del suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191512630961291265"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164332393601339393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191477619851702277"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191512535658307585", "created_at": "2019-11-05T00:28:20.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191512535658307585"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157075773909549057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191512470646640641", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/mDepOGqPNN", "expanded_url": "https://twitter.com/Jimmyenlanada/status/1191201551966191616", "display_url": "twitter.com/Jimmyenlanada/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:28:04.000Z", "text": "RT @salvajedigital: La bisagra era el corrupto suicida. Ahora ya nadie podr\u00e1 evitar que se maten entre ellos. https://t.co/mDepOGqPNN", "edit_history_tweet_ids": ["1191512470646640641"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491575228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191202521215315968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191512459506601984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:28:02.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191512459506601984"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211380536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191512339771727872", "in_reply_to_user_id": "100858458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mmm_caramelito", "id": "100858458"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "SrPitimini", "id": "257598238"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "RebusStantibus", "id": "1637540244"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "RubenSanchezTW", "id": "301308940"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:27:33.000Z", "text": "@mmm_caramelito @HpmVivalavida @y_muyfacha @SrPitimini @RebusStantibus @RubenSanchezTW En absoluto, yo no paso del problema aunque tampoco es que yo pueda hacer mucho al respecto, la gente se suicida por infinitos motivos y algunos de esos motivos se podr\u00edan agrupar como \"sentirse sobrepasado\", le puede pasar a cualquiera y por razones que para otros no son duras.", "edit_history_tweet_ids": ["1191512339771727872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3154047851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191493380632719365"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191512297237299201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:27:23.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191512297237299201"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1543165866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191511996417683456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DamareinsNikols", "id": "194175627"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:26:11.000Z", "text": "RT @DamareinsNikols: Los pacos soltaron altiro los videos de las pacas. Pero cuando un detenido se suicida en la comisar\u00eda????", "edit_history_tweet_ids": ["1191511996417683456"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339772841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191511412784410624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191511943443550210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:25:59.000Z", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191511943443550210"], "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868868370879438848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}]}, {"lang": "es", "id": "1191511830302220288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:25:32.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191511830302220288"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925726993106292736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191511692141899778", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/jlnwPCNnXt", "expanded_url": "https://twitter.com/Harucholei/status/1191511138380472320", "display_url": "twitter.com/Harucholei/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 53, "username": "kthgucciz_", "id": "1343321694375714816"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:24:59.000Z", "text": "GENTE se eu n\u00e3o aparecer mais aqui \u00e9 pq a @kthgucciz_ me matou ta ok?? https://t.co/jlnwPCNnXt", "edit_history_tweet_ids": ["1191511692141899778"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1183547248954789890", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191511138380472320"}]}, {"lang": "es", "id": "1191511667265413121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:24:53.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191511667265413121"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49422359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191511592946540549", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AlexYanez", "id": "48548862"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:24:35.000Z", "text": "RT @AlexYanez: La decisi\u00f3n suicida de parte de la oposici\u00f3n lo llev\u00f3 a tomar la decisi\u00f3n de arriesgarse e intentar confrontar a Maduro, qui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191511592946540549"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154767753083052032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191268488649871360"}]}, {"lang": "es", "id": "1191511494975995906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DamareinsNikols", "id": "194175627"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:24:12.000Z", "text": "RT @DamareinsNikols: Los pacos soltaron altiro los videos de las pacas. Pero cuando un detenido se suicida en la comisar\u00eda????", "edit_history_tweet_ids": ["1191511494975995906"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153546533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191511412784410624"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191511447186149376", "created_at": "2019-11-05T00:24:00.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191511447186149376"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4796408836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191511422859169792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:23:55.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191511422859169792"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828940062796738561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191511412784410624", "created_at": "2019-11-05T00:23:52.000Z", "text": "Los pacos soltaron altiro los videos de las pacas. Pero cuando un detenido se suicida en la comisar\u00eda????", "edit_history_tweet_ids": ["1191511412784410624"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "194175627"}, {"lang": "pt", "id": "1191511215362772993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:23:05.000Z", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191511215362772993"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091172500032184321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}]}, {"lang": "es", "id": "1191511172383682562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:22:55.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191511172383682562"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487715198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191511137512312832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:22:47.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191511137512312832"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309354659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191510992150310913", "created_at": "2019-11-05T00:22:12.000Z", "text": "Sub\u00ed que me queria morir por la lindura de mis gatos e Instagram me deriv\u00f3 a la linea de ayuda al suicida, yendop", "edit_history_tweet_ids": ["1191510992150310913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "514535931", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.949, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191510640680198144", "created_at": "2019-11-05T00:20:48.000Z", "text": "Aqu\u00ed viendo Escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191510640680198144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965595613395062784", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191510604294557696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:20:39.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191510604294557696"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191510505606828033", "in_reply_to_user_id": "4181607514", "created_at": "2019-11-05T00:20:16.000Z", "text": "Kakashi entrou numa depress\u00e3o (na vdd ele ja era devido a morte do pai, por\u00e9m ele ao menos tinha o Minato e seus amiguin) fodida dps da morte do Obito e da Rin, carregou uma culpa imensa, seu Sensei morreu, foi membro da Anbu, matou muita gente, se afundou mais na solid\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1191510505606828033"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4181607514", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7583, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "Minato"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.4704, "type": "Person", "normalized_text": "Rin"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "Anbu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191510499583758339"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191510250085666816", "created_at": "2019-11-05T00:19:15.000Z", "text": "eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do Rodrigo por eles pra chegar agora numa poss\u00edvel ro\u00e7a do Lucas e geral abandonar o cara, manow, mtoooo injusto!", "edit_history_tweet_ids": ["1191510250085666816"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 16, "like_count": 196, "quote_count": 16}, "author_id": "823876797087551489", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191510190291640322", "in_reply_to_user_id": "23322761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "macariomx", "id": "23322761"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9953, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:19:01.000Z", "text": "@macariomx La econom\u00eda no est\u00e1 en recesi\u00f3n en M\u00e9xico como lo da a entender, hay debilidad por m\u00faltiples factores m\u00e1s no recesi\u00f3n. Qu\u00e9 irresponsable de su parte hacer comentarios as\u00ed. \u00bfEs acaso un suicida? Torpeza es lo que lo define a usted y miserabilidad. El idiota es usted. Viejo agrio.", "edit_history_tweet_ids": ["1191510190291640322"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "429586238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191376981146796032"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191510189104611330", "in_reply_to_user_id": "819277305004642305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pedro_placa", "id": "819277305004642305"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6837, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Lil Peep"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:19:00.000Z", "text": "@pedro_placa \"-Eu tenho dupla personalidade e depress\u00e3o\"\nMaria, 10 anos, mimada pelos pais, ouve 2 m\u00fasicas do Lil Peep e acha que \u00e9 a depressiva com mente suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191510189104611330"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1078193355526410240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191507998797156357"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191510051225243650", "created_at": "2019-11-05T00:18:28.000Z", "text": "alow otacas onde se encontra anime pra assistir agora que rolocrocante matou quase todos??", "edit_history_tweet_ids": ["1191510051225243650"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118444306", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7009, "type": "Other", "normalized_text": "alow otacas"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191509867510538240", "created_at": "2019-11-05T00:17:44.000Z", "text": "Amo Escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191509867510538240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1109172690957619200", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.3315, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191509721230069760", "created_at": "2019-11-05T00:17:09.000Z", "text": "RT @avery_char: \u00e9 msm,vc quase no matou de susto!\nfoi um susto e tanto pras armys...a parte boa \u00e9 que ningu\u00e9m se feriu.  #JungkookWeLoveYou\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191509721230069760"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129896797621637126", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 139, "tag": "JungkookWeLoveYou"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191474531585740800"}]}, {"lang": "es", "id": "1191509707736985600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:17:06.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191509707736985600"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3957293651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191509701114155009", "created_at": "2019-11-05T00:17:04.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191509701114155009"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116365033112571905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191509653252923394", "in_reply_to_user_id": "3593384781", "created_at": "2019-11-05T00:16:53.000Z", "text": "@assimfaloucaito Eu acabo ficando mto depressiva, com idea\u00e7\u00e3o suicida, essas coisas, na \u00e9poca da tpm", "edit_history_tweet_ids": ["1191509653252923394"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742457989811015680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191431258808733697"}]}, {"lang": "es", "id": "1191509620168306689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:16:45.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191509620168306689"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191509584801914885", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:16:36.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191509584801914885"], "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427382968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191509474105843714", "created_at": "2019-11-05T00:16:10.000Z", "text": "Vou comprar um pijama igual a do Vargas quando se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1191509474105843714"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718542635443609601", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191509426706034688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "objETHOS", "id": "126843169"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:15:59.000Z", "text": "RT @objETHOS: \"Agora que o fascismo avan\u00e7a, o presidente declara sem cerim\u00f4nia o abuso que cometeu, debocha acintosamente da imprensa \u2013 'E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191509426706034688"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14618416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191436579740499976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191509353758629890", "in_reply_to_user_id": "1011289210630885376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VargaslordD", "id": "1011289210630885376"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:15:41.000Z", "text": "@VargaslordD ahahah\nvi isso no outro dia esse gajo \u00e9 louco fds que suicida..", "edit_history_tweet_ids": ["1191509353758629890"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "726497614255022081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191477172650815488"}]}, {"lang": "es", "id": "1191509349732102146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:15:40.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191509349732102146"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788133998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191509160459935744", "in_reply_to_user_id": "222579559", "created_at": "2019-11-05T00:14:55.000Z", "text": "like crimin\u00f3logos han negado que se suicid\u00f3 porqu\u00e9 la supuesta arma (metralleta autom\u00e1tica) habr\u00eda saltado de su mano. Sin contar, que no hab\u00edan forenses para practicar autopsia ni emitir informes, pero un subcomisario dijo que la herida era de tipo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191509160459935744"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "222579559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191507892739936256"}]}, {"lang": "es", "id": "1191509123923415043", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:14:46.000Z", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1191509123923415043"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162137311745904640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191509122983825410", "in_reply_to_user_id": "1138285965485707265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafaGonalves16", "id": "1138285965485707265"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:14:46.000Z", "text": "@RafaGonalves16 eu tenho como se fosse uma super tpm. a\u00ed tenho ansiedade, fico depressiva, tenho idea\u00e7\u00e3o suicida etc", "edit_history_tweet_ids": ["1191509122983825410"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742457989811015680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191506987080671232"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191509118303002626", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "WuhOis", "id": "1568838270381092866"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.6833, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:14:45.000Z", "text": "Primeira vez q o @wuhois anda de carro cmg, e um mlk de skate quase se matou entrando na minha frente. Desculpa Jo\u00e3o por quase te fazer ter um ataque card\u00edaco\u2665\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1191509118303002626"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "332818900"}, {"lang": "en", "id": "1191509059716947968", "created_at": "2019-11-05T00:14:31.000Z", "text": "Kieee *se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1191509059716947968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1296082664"}, {"lang": "es", "id": "1191509047675105289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:14:28.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191509047675105289"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545128297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191508965705879558", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:14:09.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191508965705879558"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891671353954152448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191508951529119744", "created_at": "2019-11-05T00:14:05.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191508951529119744"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3341465295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191508927562825730", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/eFM9XuJATI", "expanded_url": "http://www.musicflow23spm.com/mecanico-mata-su-mujer-a-balazos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "musicflow23spm.com/mecanico-mata-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:14:00.000Z", "text": "RT @ladiabla23spm: Un mec\u00e1nico mat\u00f3 a su mujer de tres balazos en el pecho y luego se suicid\u00f3 de uno en la cabeza https://t.co/eFM9XuJATI h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191508927562825730"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90251622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190712835023757312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191508892901134336", "created_at": "2019-11-05T00:13:51.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191508892901134336"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141074519915925504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191508863910137856", "created_at": "2019-11-05T00:13:44.000Z", "text": "RT @ladiabla23spm: Tras una investigaci\u00f3n, la Fiscal\u00eda descubri\u00f3 una grabaci\u00f3n telef\u00f3nica de aproximadamente una hora de duraci\u00f3n, en donde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191508863910137856"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90251622", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.641, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191074011016503297"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191508803436580865", "created_at": "2019-11-05T00:13:30.000Z", "text": "to at\u00e9 agr sem acreditar q ele se matou, velho", "edit_history_tweet_ids": ["1191508803436580865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923603346476421121"}, {"lang": "es", "id": "1191508698486718464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:13:05.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191508698486718464"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858048556732690432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191508677318135808", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/UyjzCvRg7c", "expanded_url": "https://br.ign.com/jared-leto/77783/news/esquadrao-suicida-coringa-de-jared-leto-esta-furioso-em-foto-inedita", "display_url": "br.ign.com/jared-leto/777\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://br.ign.com/jared-leto/77783/news/esquadrao-suicida-coringa-de-jared-leto-esta-furioso-em-foto-inedita"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5212, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.707, "type": "Organization", "normalized_text": "IGN"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.603, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:13:00.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Coringa de Jared Leto est\u00e1 furioso em foto in\u00e9dita - IGN Brasil https://t.co/UyjzCvRg7c", "edit_history_tweet_ids": ["1191508677318135808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189634947100880896"}, {"lang": "es", "id": "1191508673165692929", "created_at": "2019-11-05T00:12:59.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida \u2620\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1191508673165692929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "63312783"}, {"lang": "pt", "id": "1191508620954996751", "created_at": "2019-11-05T00:12:47.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191508620954996751"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887332655448166400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191508594681942018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:12:40.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191508594681942018"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845012816373465093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191508391501410306", "created_at": "2019-11-05T00:11:52.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191508391501410306"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045407843510308864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191508176463642624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:11:01.000Z", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191508176463642624"], "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74347087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}]}, {"lang": "es", "id": "1191507995315888130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:10:17.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191507995315888130"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076686886893219840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191507842907410432", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/tTxMrq83Rx", "expanded_url": "https://books.google.com/books?id=3a4vyHQG6BUC&pg=PA160&lpg=PA160&dq=hernandez+de+alba+se+suicida&source=bl&ots=CFxLw7qCRi&sig=ACfU3U2Ap5cVTJLMT2MiUQpTR9DBlqrPzA&hl=en&sa=X&ved=2ahUKEwifpqC_0NHlAhXms1kKHTBrARAQ6AEwEHoECAoQAQ", "display_url": "books.google.com/books?id=3a4vy\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.3805, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poli"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Aurelio de Alba"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.823, "type": "Other", "normalized_text": "Google Books"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:09:41.000Z", "text": "Suicidio o renacimiento: Metr\u00f3poli y naturaleza - Aurelio de Alba - Google Books https://t.co/tTxMrq83Rx", "edit_history_tweet_ids": ["1191507842907410432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2309595025"}, {"lang": "pt", "id": "1191507718831558656", "in_reply_to_user_id": "406424010", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Golim_", "id": "406424010"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Orochimaru"}, {"start": 135, "end": 152, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "SarutobiPiorHokage"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 153, "tag": "SarutobiPiorHokage"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:09:11.000Z", "text": "@Golim_ Pode botar o Orochimaru na conta dele tamb\u00e9m, se matou s\u00f3 pra deixar ele paralitico das m\u00e3os e nem isso ele fez direito kkkkk\n#SarutobiPiorHokage", "edit_history_tweet_ids": ["1191507718831558656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3398242613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191503853641981952"}]}, {"lang": "es", "id": "1191507649734545408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:08:55.000Z", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191507649734545408"], "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120423323765280769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191507581610725376", "created_at": "2019-11-05T00:08:39.000Z", "text": "- Tava no quarto e a l\u00e2mpada explodiu \nTadinha nn aguentou meu brilho e se suicidou \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1191507581610725376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1179014078666301440"}, {"lang": "es", "id": "1191507548442169344", "in_reply_to_user_id": "104020962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KarolCariola", "id": "104020962"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:08:31.000Z", "text": "@KarolCariola @CamaraDiputados Suena linda y dignificante la argumentaci\u00f3n, pero nos va a llevar al precipicio. Pasar de 45 hr/sem a 35 o 37,5 ser\u00e1 un desastre para el pa\u00eds y nos va a golpear a todos.  Cuando seamos un pa\u00eds productivo, entonces podr\u00eda ser.  Hacerlo hoy es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191507548442169344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "931527134027317254", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191459335836229634"}]}, {"lang": "es", "id": "1191507414190821376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:07:59.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191507414190821376"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170830041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191507407958167552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:07:57.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191507407958167552"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320662375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191507404191608833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:07:56.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191507404191608833"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015584721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191507329084080129", "in_reply_to_user_id": "41156599", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "bozal"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.7448, "type": "Place", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:07:39.000Z", "text": "@revistaproceso @lopezobrador_ Golpe de Estado, prensa suicida, Madero y el bozal. Todas cortinas de humo para no hablar de Michoac\u00e1n, Guerrero, Sinaloa y 0% de crecimiento.", "edit_history_tweet_ids": ["1191507329084080129"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000103108", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191404771657342976"}]}, {"lang": "es", "id": "1191507227607261190", "in_reply_to_user_id": "113615986", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "torrejonfocs", "id": "113615986"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "sailor_fome", "id": "68282948"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.4883, "type": "Other", "normalized_text": "juuuusto"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:07:14.000Z", "text": "@torrejonfocs @sailor_fome Pacos culiaos. Tienen todo lleno de camaras y juuuusto se apagan cuando la gente \"se suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1191507227607261190"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "76448876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191507021390069760"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191507178768805888", "in_reply_to_user_id": "1189208224462970881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TiagoLimaPOA", "id": "1189208224462970881"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.6187, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARAH"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:07:03.000Z", "text": "@TiagoLimaPOA @felipeneto A MARIELLE AMORE, ELA Q SE MATOU PRA SIMULAR UM ASSASSINATO E INCRIMINAR A FAMILIA PROD\u00cdGIO LIMPIDA DIGNA ILIBADA BOLSONARAH, FOI O PAV\u00c3O MISTERIOSOH Q ME CONTOU, FOI SIM", "edit_history_tweet_ids": ["1191507178768805888"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90806519", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191506564206780423"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191507167121162240", "created_at": "2019-11-05T00:07:00.000Z", "text": "RT @josdunh: vc sabia??\n\nquando get\u00falio vargas se matou a carta de suic\u00eddio dele falava \u201csaio da vida para entrar no terceiro filme dos ani\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191507167121162240"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231196654", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6362, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191492001352634368"}]}, {"lang": "es", "id": "1191507157046452225", "in_reply_to_user_id": "1143315632454295552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "miguelivars3", "id": "1143315632454295552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.6255, "type": "Person", "normalized_text": "LEL"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:06:58.000Z", "text": "@miguelivars3 LEL, Pero se suicida o no ?", "edit_history_tweet_ids": ["1191507157046452225"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789061342200205312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191496858524368901"}]}, {"lang": "es", "id": "1191507120216313857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:06:49.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191507120216313857"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1862055632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191507084627582976", "created_at": "2019-11-05T00:06:40.000Z", "text": "Rodeado por sus enemigos, el duque Murand Kerissi, tom\u00f3 una pluma y escribi\u00f3 en una hoja, \"He muerto, por mi familia, m\u00ed pa\u00eds y m\u00ed Dios, no podr\u00eda estar m\u00e1s conforme con m\u00ed vida\", bes\u00f3 su cruz y junto a los \u00faltimos h\u00fasares realiz\u00f3 una carga suicida contra los infieles", "edit_history_tweet_ids": ["1191507084627582976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4825024911", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.6497, "type": "Person", "normalized_text": "Murand Kerissi"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.3873, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191507077895802880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:06:39.000Z", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191507077895802880"], "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188898070731382784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}]}, {"lang": "es", "id": "1191506996031131648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:06:19.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191506996031131648"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767035730082275328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191506966264385536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:06:12.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191506966264385536"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290491173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191506866808995840", "created_at": "2019-11-05T00:05:48.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191506866808995840"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050181298558566401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191506762714767361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:05:24.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191506762714767361"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563334660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191506726589259776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:05:15.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191506726589259776"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251025191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191506715231080448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:05:12.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191506715231080448"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281631631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191506634884993024", "created_at": "2019-11-05T00:04:53.000Z", "text": "Eu minha m\u00e3e voltando do shopping e vimos uma picha\u00e7\u00e3o escrito \"bozo matou marielle\" e minha m\u00e3e disse \"sera q se eu pichar do lado 'com certeza foi ele' a policia me prende?\" \nFora q a gente teve m\u00f3 papo cabe\u00e7a sobre machismo, hj o dia foi s\u00f3 resenha e milit\u00e2ncia com a mam\u00e3e", "edit_history_tweet_ids": ["1191506634884993024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1038097308062232577", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6222, "type": "Person", "normalized_text": "bozo"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.4415, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}]}}, {"lang": "it", "id": "1191506549258280961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:04:33.000Z", "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191506549258280961"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3176594760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}]}, {"lang": "it", "id": "1191506541180051456", "created_at": "2019-11-05T00:04:31.000Z", "text": "che para mi que va a terminar con que bojack se suicida no?", "edit_history_tweet_ids": ["1191506541180051456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "257320517"}, {"lang": "es", "id": "1191506475467902976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:04:15.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191506475467902976"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320869197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "ja", "id": "1191506427371671558", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6148, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.2971, "type": "Organization", "normalized_text": "\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:04:04.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u3010\u8ffd\u8a18\u3011\u65b0\u65e5\u672c\u304c\uff11\u65e5\u9650\u308a\u306e\u201c\u30c0\u30d6\u30eb\u9078\u624b\u6a29\u201d\u5b9f\u65bd\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\u7dca\u6025\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u672c\u65e5\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u8a18\u8005\u4f1a\u898b\u306e\u767a\u8868\u306b\u3064\u3044\u3066\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u3042\u304f\u307e\u3067\u53ef\u80fd\u6027\u306e\u4e00\u3064\u306b\u904e\u304e\u307e\u305b\u3093\u304c\u3001\u51c4\u3044\u5c55\u958b\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u6c17\u304c\u3057\u3066\u3044\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191506427371671558"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288031395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191487586579054593"}]}, {"lang": "it", "id": "1191506402134634497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:03:58.000Z", "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191506402134634497"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615476385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191506323797610496", "created_at": "2019-11-05T00:03:39.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191506323797610496"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809038602390896640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191506288624185344", "created_at": "2019-11-05T00:03:30.000Z", "text": "Mirando\"Escuadr\u00f3n suicida\" con mi brother,Pelicul\u00f3n..\ud83e\udd2a", "edit_history_tweet_ids": ["1191506288624185344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191305708001808384", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.6418, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191506253178118155", "created_at": "2019-11-05T00:03:22.000Z", "text": "Es un suicida mi gato", "edit_history_tweet_ids": ["1191506253178118155"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958850272096342017"}, {"lang": "pt", "id": "1191506219959291904", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/wblgKSmNfK", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310", "display_url": "twitter.com/mellbelleex/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "hoji"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:03:14.000Z", "text": "Tipo podias so ter acabado com ele, n\u00e3o precisavas da desculpa do ah ele matou se, xe damas de hoji en dia mm s\u00e3o fraco mambo \ud83d\ude24\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb2\ud83d\udc2e\ud83c\udf51\ud83c\udf46\ud83d\udca6\ud83d\udca6 https://t.co/wblgKSmNfK", "edit_history_tweet_ids": ["1191506219959291904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3833468740", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189976619773026310"}]}, {"lang": "es", "id": "1191506184244801536", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/dnd2BQEkaX", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/raso-del-ejrcito-se-suicida-tras-intentar-matar-a-su-concubina-MNDL417128", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/ras\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:03:06.000Z", "text": "Raso del Ej\u00e9rcito se suicida tras intentar matar a su concubina https://t.co/dnd2BQEkaX", "edit_history_tweet_ids": ["1191506184244801536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2309595025"}, {"lang": "pt", "id": "1191506172500676610", "created_at": "2019-11-05T00:03:03.000Z", "text": "to mt triste tava amassando no fort e veio um arrombado do inferno e me matou nas costas se fude", "edit_history_tweet_ids": ["1191506172500676610"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026207598507380737", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.322, "type": "Other", "normalized_text": "fort"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191505973753655296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:02:15.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191505973753655296"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999982143681032192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}]}, {"lang": "es", "id": "1191505820946771968", "created_at": "2019-11-05T00:01:39.000Z", "text": "No s\u00e9 qu\u00e9 hacer. Compro la de $2500 platea baja Louis o campo normal $3200. Encima pq quiero guardar para ver a Harry EN CAMPO VIP AHAJAJA la suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191505820946771968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3131710900", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.852, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8575, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191505797806796800", "created_at": "2019-11-05T00:01:33.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191505797806796800"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170359843615662080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191505630974091266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:00:54.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191505630974091266"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1260037230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191505625475420161", "created_at": "2019-11-05T00:00:52.000Z", "text": "O problema da trai\u00e7\u00e3o \u00e9 que por mais que vc tenha moved on sempre que vc lembra ainda d\u00f3i. No caso eu t\u00f4 falando de como uma s\u00e9rie que eu paguei pra produzir o filme matou um dos meu favs for shock value, mas acredito que se aplique a outros casos tb", "edit_history_tweet_ids": ["1191505625475420161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "28196258", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "on"}, {"start": 192, "end": 202, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "shock value"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191505600896741376", "created_at": "2019-11-05T00:00:47.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191505600896741376"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127635255572217856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191505579103150080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:00:41.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191505579103150080"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066432317688856578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191505522899529730", "created_at": "2019-11-05T00:00:28.000Z", "text": "RT @josdunh: vc sabia??\n\nquando get\u00falio vargas se matou a carta de suic\u00eddio dele falava \u201csaio da vida para entrar no terceiro filme dos ani\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191505522899529730"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732340054551629824", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6362, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191492001352634368"}]}, {"lang": "es", "id": "1191505498572541952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:00:22.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191505498572541952"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019259398672220160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191505428472971265", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/S6Xfy4XzHJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Ce4P2q", "display_url": "bit.ly/2Ce4P2q"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/W0vgsnARZd", "expanded_url": "https://twitter.com/WarnerChannelLA/status/1191505428472971265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0vgsnARZd", "media_key": "3_1191505423439777792"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7953, "type": "Other", "normalized_text": "InsideWarner"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "InsideWarner"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:00:05.000Z", "text": "#InsideWarner | @DavidAyerMovies comparti\u00f3 una imagen in\u00e9dita de #SuicideSquad para ilustrar su visi\u00f3n sobre las pel\u00edculas. \u00bfQu\u00e9 te parece su enfoque? \ud83d\ude0e\ud83c\udfac\ud83e\udd21\ud83e\udde9\ud83c\udfa6\ud83e\udd14 https://t.co/S6Xfy4XzHJ https://t.co/W0vgsnARZd", "edit_history_tweet_ids": ["1191505428472971265"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 12, "like_count": 75, "quote_count": 7}, "author_id": "64505519"}, {"lang": "es", "id": "1191505404825460736", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/dj9ScvC44Q", "expanded_url": "https://bit.ly/2NimCMe", "display_url": "bit.ly/2NimCMe"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 11, "tag": "POLICIACA"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:00:00.000Z", "text": "\ud83d\udea8#POLICIACA | Encuentran a sujeto colgado de una viga en su domicilio \u27a1\ufe0fhttps://t.co/dj9ScvC44Q", "edit_history_tweet_ids": ["1191505404825460736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2342958720"}, {"lang": "pt", "id": "1191505313242980355", "created_at": "2019-11-04T23:59:38.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191505313242980355"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028684509871517702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191505303394762753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:59:36.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191505303394762753"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549088516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191505188433092610", "created_at": "2019-11-04T23:59:08.000Z", "text": "RT @josdunh: vc sabia??\n\nquando get\u00falio vargas se matou a carta de suic\u00eddio dele falava \u201csaio da vida para entrar no terceiro filme dos ani\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191505188433092610"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006154765733171206", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6362, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191492001352634368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191505146695606272", "created_at": "2019-11-04T23:58:58.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191505146695606272"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161006950936666114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191505092412870658", "created_at": "2019-11-04T23:58:45.000Z", "text": "#SegundaDetremuraSDV A senhora explicou que sofria com depress\u00e3o e que tomava alguns rem\u00e9dios para tratar e foi com esses mesmos rem\u00e9dios que a sobrinha dela se matou, a hist\u00f3ria vai ficando cada vez mais triste... Se liga", "edit_history_tweet_ids": ["1191505092412870658"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3710097993", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaDetremuraSDV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "SegundaDetremuraSDV"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191505055607861249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:58:37.000Z", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191505055607861249"], "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117471660989399040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}]}, {"lang": "es", "id": "1191504955762499585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:58:13.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191504955762499585"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165796863641038849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191504928386232321", "created_at": "2019-11-04T23:58:06.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191504928386232321"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119023976918016001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191504850514825216", "in_reply_to_user_id": "3257041712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Luisagg__", "id": "3257041712"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:57:48.000Z", "text": "@Luisagg__ Falta de inter\u00e9s por las cosas durante meses, poca importancia por el cuidado personal, ideaciones fatalistas, impulsividad, a veces tambi\u00e9n se evidencia autoagresion, disminuci\u00f3n de la alimentaci\u00f3n, pensamientos rutinarios a veces tambi\u00e9n se puede o no tener ideacion suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191504850514825216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1232605075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191211715318419456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191504842172162055", "created_at": "2019-11-04T23:57:46.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191504842172162055"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085219940062384128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191504796500611072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soldadaBraga", "id": "1021871763746115585"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:57:35.000Z", "text": "RT @soldadaBraga: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc aci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191504796500611072"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876532193337761792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191487532036481026"}]}, {"lang": "es", "id": "1191504778800615426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:57:31.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191504778800615426"], "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282257444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191504770927939585", "in_reply_to_user_id": "15581072", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/8Ngdusib7f", "expanded_url": "https://twitter.com/whocaresandre_/status/1191504770927939585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Ngdusib7f", "media_key": "3_1191504741425176576"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Sonia Braga"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3842, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.8635, "type": "Person", "normalized_text": "Sonia"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:57:29.000Z", "text": "@thiegonovais Mais f\u00e1cil eles chamarem a Sonia Braga ou a Alice Braga por ja serem conhecidas l\u00e1 fora e terem trabalhos com a warner, tipo Alice no pr\u00f3ximo esquadr\u00e3o suicida, e olha seria perfeita a Sonia tamb\u00e9m https://t.co/8Ngdusib7f", "edit_history_tweet_ids": ["1191504770927939585"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "490837489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191501718099562498"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191504767325003776", "created_at": "2019-11-04T23:57:28.000Z", "text": "o povo nem sabia da exist\u00eancia da harley quinn transformou ela em modinha de fantasia depois do esquadr\u00e3o suicida!  agora a mesma coisa com o Joker! parem pfv seus poser!!", "edit_history_tweet_ids": ["1191504767325003776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "442216489", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191504733157986304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:57:20.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191504733157986304"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2216877185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191504650257739776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:57:00.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191504650257739776"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1425489175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "es", "id": "1191504517994622976", "in_reply_to_user_id": "858737723661848577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_gmilagros", "id": "858737723661848577"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "Sommier"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:56:28.000Z", "text": "@_gmilagros Posta! Y el hdp del dedito peque\u00f1o siempre se suicida contra el pie de la cama o lo que ahora llamamos Sommier \ud83d\udc81\ud83c\udffc", "edit_history_tweet_ids": ["1191504517994622976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174650423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191158454074912769"}]}, {"lang": "es", "id": "1191504463011278848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:56:15.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191504463011278848"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62950051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191504450709528577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "paterjm", "id": "2455544106"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:56:12.000Z", "text": "RT @paterjm: \u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tenden\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191504450709528577"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326055866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191364684110319621"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191504443906371589", "created_at": "2019-11-04T23:56:11.000Z", "text": "#SegundaDetremuraSDV  Depois essa mesma senhora come\u00e7ou a falar de quem a ajudava a levar o dognho no veterin\u00e1rio e que ela n\u00e3o conseguiria leva-lo de madrugada pq ela era sozinha e a sobrinha que ajudava e ela e ficava muito tempo com ela se suicidou...", "edit_history_tweet_ids": ["1191504443906371589"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3710097993", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaDetremuraSDV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "SegundaDetremuraSDV"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191504160732143621", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/cAkBS3cz0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/juanlox1/status/1191504160732143621/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cAkBS3cz0Y", "media_key": "3_1191504154000314368"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/cAkBS3cz0Y", "expanded_url": "https://twitter.com/juanlox1/status/1191504160732143621/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cAkBS3cz0Y", "media_key": "3_1191504158198763520"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 38, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "Call of Duty\u00ae Modern Warfare\u00ae\nEducaci\u00f3n"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.4906, "type": "Other", "normalized_text": "Plata"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9886, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "PS4share"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:55:03.000Z", "text": "Call of Duty\u00ae Modern Warfare\u00ae\nEducaci\u00f3n vial (Plata)\nDispara al conductor de la camioneta suicida. #PS4share https://t.co/cAkBS3cz0Y", "edit_history_tweet_ids": ["1191504160732143621"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309858201"}, {"lang": "pt", "id": "1191504148929359878", "created_at": "2019-11-04T23:55:00.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191504148929359878"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088822380246564869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191503983782875136", "in_reply_to_user_id": "1015999951833391107", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "jaoromania", "id": "4024706607"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9389, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:54:21.000Z", "text": "@jujuileno @jaoromania quase mata os f\u00e3s pq aqui no RJ so tem animal e o povo quase se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1191503983782875136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146997013", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191503154849992704"}]}, {"lang": "es", "id": "1191503943400067072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:54:11.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191503943400067072"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034928653514297344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "es", "id": "1191503915621257217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:54:05.000Z", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191503915621257217"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925379971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191503851196690435", "created_at": "2019-11-04T23:53:49.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191503851196690435"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068308626778005506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191503758825525248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:53:27.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191503758825525248"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42132248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "it", "id": "1191503699194986496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:53:13.000Z", "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191503699194986496"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578742515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191336723453751297"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191503667129655303", "created_at": "2019-11-04T23:53:05.000Z", "text": "Por que cara? Por que ele se matou? Quero logo \"como eu sou depois de voc\u00ea\"", "edit_history_tweet_ids": ["1191503667129655303"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "955065893368795136"}, {"lang": "es", "id": "1191503571721826306", "in_reply_to_user_id": "2444812237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "radamespinero", "id": "161435665"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "FGonzalezDiaz", "id": "101090633"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "AsiRudra", "id": "1289108623"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "EmmaRincon", "id": "73948999"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:52:43.000Z", "text": "@radamespinero @FGonzalezDiaz @AsiRudra @EmmaRincon Tambi\u00e9n,q la corrupci\u00f3n del l\u00edder local SIEMPRE va a beneficiar al insurgente,tanto militarmente,por debilitamiento del ej\u00e9rcito local,como en la propaganda insurgente.Solo imaginen el desastre aqu\u00ed...tendri\u00e1n q permanecer m\u00e1s d una decada,y eso ser\u00eda suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191503571721826306"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2444812237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191502590393094144"}]}, {"lang": "es", "id": "1191503433116901376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:52:10.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191503433116901376"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985178071052570624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191503349591543809", "created_at": "2019-11-04T23:51:50.000Z", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1191503349591543809"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095304634070196225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}]}, {"lang": "es", "id": "1191503262429720581", "created_at": "2019-11-04T23:51:29.000Z", "text": "Si se suicida alg\u00fan morro por la burla y el quemon que le hicieron, no anden de \u201cweeyyyy nooo \ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83d\ude4f\ud83d\udc7c\ud83c\udffb\u271d\ufe0f\u201d porque neta los mandare re bien alv", "edit_history_tweet_ids": ["1191503262429720581"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1172702568235118592"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 218, "tweet_count": 155874, "listed_count": 2}, "id": "282257444", "location": "Lima, Peru", "name": "Web_Peru", "username": "Web_Peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 3729, "tweet_count": 51011, "listed_count": 8}, "id": "839618836999598082", "location": "Peru", "name": "Hugo Romano", "username": "HRomanoWy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 731, "tweet_count": 3103, "listed_count": 0}, "id": "829643707", "location": "Santo Domingo Ingenio, Oaxaca.", "name": "Chemaxtlan", "username": "chemaxtlan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 510, "tweet_count": 38324, "listed_count": 6}, "id": "1260532568", "name": "Anica", "username": "asburygirl67"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 78, "tweet_count": 312, "listed_count": 0}, "id": "875453713699274753", "location": "Orlando, FL", "name": "Roberto Trew", "username": "betotrew"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26111757, "following_count": 1221, "tweet_count": 6004, "listed_count": 2033}, "id": "230186518", "name": "Whindersson", "username": "whindersson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 41, "tweet_count": 1484, "listed_count": 0}, "id": "1032463325215551488", "name": "Juh\u2077\ud83d\udc9c", "username": "jaodustoddyns"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14642, "following_count": 12886, "tweet_count": 34576, "listed_count": 41}, "id": "1179729454387650565", "location": "\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2\ud835\uddcc. ", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc2e\u2077", "username": "avengerstaehy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 55, "tweet_count": 1101, "listed_count": 0}, "id": "1161611024", "location": "bogota-colombia", "name": "\ud83d\udc9cMP\u00d7V\ud83d\udc9c", "username": "Whisper_MP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 34, "tweet_count": 12369, "listed_count": 0}, "id": "4822624235", "name": "Claudia Trujillo", "username": "Mafaldaclau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14420, "following_count": 2269, "tweet_count": 70509, "listed_count": 10}, "id": "1100163696926605313", "location": "Medell\u00edn y en tu coraz\u00f3n, bb", "name": "Bottsito bb, mor \ud83e\udd84", "username": "Soyunbottfake"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 226, "tweet_count": 2519, "listed_count": 0}, "id": "2395341000", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "cristian encina", "username": "nnbajoelsol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 104, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}, "id": "965994802721513475", "name": "gloriosa casaca", "username": "gloriosa_casaca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6568, "following_count": 421, "tweet_count": 39338, "listed_count": 52}, "id": "183700887", "location": "MEXICO", "name": "Francisco Li\u00f1an", "username": "Frankzocalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 231, "tweet_count": 2606, "listed_count": 0}, "id": "775434587774353408", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\u0f5e", "username": "casassrocio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 122, "tweet_count": 4166, "listed_count": 0}, "id": "792763127775526912", "location": "Villa Tulumba, Argentina", "name": "DAMI", "username": "DamiBrizuel1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 349, "tweet_count": 99167, "listed_count": 1}, "id": "4874865065", "location": "Peru", "name": "Silvia Rodr\u00edguez", "username": "silvia25rodrig5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 497, "tweet_count": 3052, "listed_count": 1}, "id": "889699856910077955", "location": "\u5929\u4f7f: \ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddc0\ud835\uddbe\ud835\uddc5. \ud835\uddc3\ud835\uddc2\ud835\uddc7 \ud835\uddcb\ud835\uddc2 \ud83d\udcad", "name": "Yoro\ud83e\udd55", "username": "tsukiyena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 181, "tweet_count": 2475, "listed_count": 0}, "id": "930163676488839168", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "a", "username": "Ithaina_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 444, "tweet_count": 17437, "listed_count": 1}, "id": "4561948099", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "name": "giss", "username": "rregiss_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 232, "tweet_count": 3793, "listed_count": 0}, "id": "920009774732861445", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc60\ud835\udc4e", "username": "lariaalonso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 845, "tweet_count": 22783, "listed_count": 0}, "id": "842130528983736327", "location": "she/ella \u266118", "name": "agos rey\ud83e\udd42\ud83e\udd8bINACTIVA", "username": "agosrey13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 2, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}, "id": "1172538802621034496", "name": "Danidsf", "username": "Danidsf2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1362, "tweet_count": 31324, "listed_count": 2}, "id": "106509955", "location": "Brasil", "name": "Comentando BBB", "username": "suralelima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6068, "following_count": 109, "tweet_count": 91890, "listed_count": 4}, "id": "823876797087551489", "location": "anything for salinas", "name": "vicky heck", "username": "triwizaard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4209, "following_count": 539, "tweet_count": 36107, "listed_count": 46}, "id": "567341530", "location": "Peru", "name": "Roberto Kamiche Morante", "username": "7kamiche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}, "id": "993814629515186177", "name": "Replic\u00e1rio", "username": "oreplicario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 674, "tweet_count": 7631, "listed_count": 0}, "id": "1142909508450181120", "location": "CDMX", "name": "Penelope Serrano", "username": "PenelopeSerra20"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16201, "following_count": 542, "tweet_count": 19420, "listed_count": 120}, "id": "792466453010190336", "location": "Madrid, Spain", "name": "Alicia V. Rubio Calle", "username": "AliciaVRubio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 437, "tweet_count": 17299, "listed_count": 0}, "id": "791064828110569474", "location": "044", "name": "\ud835\ude42\ud835\ude5e\ud835\ude5e", "username": "Giih_Lacerda0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 230, "tweet_count": 3871, "listed_count": 0}, "id": "2798821905", "location": "Cidade Ga\u00facha, Brasil", "name": "do bronx\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "username": "duendez1nho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 2207, "tweet_count": 63494, "listed_count": 0}, "id": "852948694580289536", "location": "BSB", "name": "MALUZINHA\ud83d\ude9a \ud83d\udce6", "username": "maluvs2014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12167, "following_count": 519, "tweet_count": 90311, "listed_count": 18}, "id": "144644950", "location": "Mi patria son mis zapatos", "name": "Prepara ese culito porque Luisa", "username": "EngaPaAca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 7, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "id": "200983161", "location": "Colombia", "name": "Adrian Alzate", "username": "_adrianalzate_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 101, "tweet_count": 28803, "listed_count": 0}, "id": "142679842", "name": "Rub\u00e9n", "username": "inconcertus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37780, "listed_count": 17}, "id": "44463079", "location": "Trujillo - Peru", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "username": "eduardoenred"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 494, "tweet_count": 84609, "listed_count": 38}, "id": "95358777", "location": "La Gran Tenochtitl\u00e1n ", "name": "\ud835\ude7f\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude92 \ud835\ude73. \ud835\ude86\ud835\ude8a\ud835\udea3\ud835\ude98\ud835\ude98", "username": "PlentiWazoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1029, "tweet_count": 20025, "listed_count": 2}, "id": "280764046", "location": "Bogot\u00e1/Toulouse", "name": "Santiago", "username": "zallastre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 213, "tweet_count": 6291, "listed_count": 0}, "id": "96908684", "location": "Alphaville, barueri", "name": "Tony", "username": "marshall_law1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 251, "tweet_count": 50842, "listed_count": 0}, "id": "4756314573", "location": "Lima,los olivos", "name": "Luis Alberto Rodr\u00edguez", "username": "Luisalb90503166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "id": "240915178", "location": "peru", "name": "Americo Aquije", "username": "NOTIELMOMENTO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}, "id": "913866515971297280", "location": "Catacaos, Peru", "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "username": "PedroHSaavedra1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 3157, "tweet_count": 110517, "listed_count": 0}, "id": "1105633605261410304", "name": "Pedro", "username": "Pedro43846074"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 531971, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "id": "22864100", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "username": "DeputadoFederal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 39, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "id": "1147233240035536899", "name": "carinha que mora logo ali", "username": "medaumtramp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 783, "tweet_count": 10942, "listed_count": 1}, "id": "1109493963214471170", "location": "santa catarina", "name": "baga", "username": "vitorbaga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1479, "tweet_count": 12815, "listed_count": 0}, "id": "803247356", "name": "lucca18", "username": "lucca1819"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3845, "following_count": 4318, "tweet_count": 28002, "listed_count": 1}, "id": "850695657820221442", "location": "England - Valencian Country", "name": "Christi\u20b3n #AltsasukoakAske", "username": "c4r1571an"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178982, "following_count": 1085, "tweet_count": 90908, "listed_count": 1085}, "id": "94324983", "name": "Fonsi Loaiza", "username": "FonsiLoaiza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 257, "tweet_count": 879, "listed_count": 0}, "id": "1146080868068470784", "name": "Nabe", "username": "n_sorbello"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 507, "tweet_count": 8065, "listed_count": 1}, "id": "4921702259", "name": "\u043car\u03b9a\u03b7ella\ud83e\udd84", "username": "marianellag_1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 474, "tweet_count": 59880, "listed_count": 1}, "id": "2777406270", "location": "Chimbote", "name": "Lucho", "username": "chbtlv67"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17472, "listed_count": 0}, "id": "2235310887", "location": "Lima, Peru", "name": "Victor Alejandro", "username": "alejandro_vict"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 251, "tweet_count": 4428, "listed_count": 0}, "id": "1095860199439642624", "name": "Lou", "username": "Louise73789975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 565, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}, "id": "879047850654662656", "name": "p3tr1", "username": "p3tr1_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 636, "tweet_count": 9922, "listed_count": 0}, "id": "790581123361468416", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Vic \ud83d\udd4a", "username": "viic10thais"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 335552, "following_count": 229, "tweet_count": 122780, "listed_count": 919}, "id": "15292226", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Universal TV BR", "username": "UniversalTVBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 3500, "tweet_count": 36109, "listed_count": 0}, "id": "1068978717916057600", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Beija-Flor", "username": "PistelliRoberto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 2703, "tweet_count": 36829, "listed_count": 0}, "id": "1119901860092157957", "location": "N\u00e3o importa a ningu\u00e9m", "name": "Will Cast Bolsonaro 2022 \"JB\u00b2\u00b2 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\"", "username": "WillCast1975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 570, "tweet_count": 25140, "listed_count": 0}, "id": "959198025267728386", "location": "val\ud83e\udd87\ud83e\ude78", "name": "dudu", "username": "dudurdx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 4381, "tweet_count": 21042, "listed_count": 25}, "id": "3816762978", "location": "Zapopan, Jalisco", "name": "Sergio Ramirez Lopez", "username": "sergioramloz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 245706, "following_count": 453, "tweet_count": 21133, "listed_count": 631}, "id": "205840868", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "Protecci\u00f3n Civil JAL", "username": "PCJalisco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 398, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}, "id": "3685890315", "name": "MonRos", "username": "monikita22991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 333, "tweet_count": 6931, "listed_count": 0}, "id": "1183108700459978755", "location": "ahgase multifandom!", "name": "Dani \u2079\u00b3", "username": "choiyienz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18050, "following_count": 627, "tweet_count": 207465, "listed_count": 73}, "id": "68198719", "location": "s\u00e3o paulo, sp", "name": "corna da mooca \u263d\u263e", "username": "iollinda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 905, "tweet_count": 57247, "listed_count": 2}, "id": "376458681", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "anninha", "username": "1bullshitt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 3257, "tweet_count": 25604, "listed_count": 0}, "id": "1068189010311417859", "location": "El Coraz\u00f3n mirando al Sur", "name": "Victorialada \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Violencia es mentir", "username": "victorialada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1254, "tweet_count": 33191, "listed_count": 1}, "id": "577089677", "name": "Renata Stokler \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "username": "renatastokler"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2900794, "following_count": 334, "tweet_count": 287129, "listed_count": 7068}, "id": "30070288", "name": "exame", "username": "exame"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 207, "tweet_count": 18545, "listed_count": 0}, "id": "1116412652819972101", "name": "Martinha \ud83c\udf49", "username": "_riptomyself"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 190, "tweet_count": 45373, "listed_count": 0}, "id": "1000008645705428992", "name": "cris", "username": "cristiiana30"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 399, "tweet_count": 18711, "listed_count": 0}, "id": "1167669219414220803", "location": "Boy with luv, Namkanda ", "name": "\ud83c\udf0c \u00b2\u2070\u00b9\u00b3\uc804 Itachi\u2077 - \ud83d\udc9c+\ud83d\udc19", "username": "ItachiJeon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 507, "tweet_count": 20407, "listed_count": 0}, "id": "1030818292590698497", "location": "Cariacica, Brasil", "name": "princesa", "username": "qissolud_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 688, "tweet_count": 8919, "listed_count": 0}, "id": "1059854381875712000", "location": "City of London, London", "name": "henrique", "username": "_henriquuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 361, "tweet_count": 3054, "listed_count": 0}, "id": "1916852460", "name": "Aingeru", "username": "Ainguiri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 2830, "tweet_count": 34545, "listed_count": 0}, "id": "213838212", "location": "Providencia, Chile", "name": "Marcelo C. Arenas\ud83c\udf33", "username": "MarceloC_Arenas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 663, "tweet_count": 16274, "listed_count": 0}, "id": "74552267", "name": "Maricon patas con tierra", "username": "mrcnptscntrr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 299, "tweet_count": 8705, "listed_count": 1}, "id": "232327651", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Franco Agust\u00edn", "username": "FranAgustin94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 386, "tweet_count": 10429, "listed_count": 0}, "id": "446696349", "name": "Lu", "username": "luleffff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 302, "tweet_count": 1788, "listed_count": 4}, "id": "288566417", "name": "Fernando F", "username": "Qvivirdearriba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7731, "following_count": 5376, "tweet_count": 40064, "listed_count": 6}, "id": "147009880", "location": "montevideo-uruguay\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "name": "Mabel Fosman", "username": "mabelfosman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 393, "tweet_count": 10437, "listed_count": 0}, "id": "2293538024", "location": ".", "name": "Annie \ud83d\udc51\u2728", "username": "annieroyals"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 918, "tweet_count": 9677, "listed_count": 2}, "id": "1116522309815361536", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Joako", "username": "Joaaaj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 1669, "tweet_count": 10970, "listed_count": 8}, "id": "705941515068166144", "name": "Edu Llaverito \ud83d\udc1e", "username": "ebt1972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 37, "tweet_count": 10144, "listed_count": 0}, "id": "949900040436293632", "name": "N\u00e8stor Otero", "username": "Nestornemas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627955, "following_count": 41, "tweet_count": 16618, "listed_count": 0}, "id": "396751441", "location": "Per\u00fa", "name": "Panorama", "username": "PanoramaPTV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "name": "Veronica Cotrina", "username": "veroca327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 156, "tweet_count": 4212, "listed_count": 0}, "id": "4594540895", "location": "inferno ", "name": "Estou A V\u00ea-lo\ud83d\udea9", "username": "avellolucas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 168, "tweet_count": 2480, "listed_count": 0}, "id": "758104505443581952", "location": "Porto Alegre, Brazil", "name": "camilaaaaaaa", "username": "milalemos2011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 3128, "tweet_count": 67341, "listed_count": 0}, "id": "560045877", "name": "L1nc3s - Vi\u00fava da Eula", "username": "Lincys246"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 2550, "tweet_count": 40504, "listed_count": 0}, "id": "93561042", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Claudia", "username": "moni_cc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 2329, "tweet_count": 76930, "listed_count": 2}, "id": "927639449726603265", "name": "Nick olas Palm", "username": "NIKOPALM33"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1141, "tweet_count": 18063, "listed_count": 0}, "id": "193146375", "location": "Chile", "name": "M.Gabriel Gonzalez", "username": "MGaBrieLG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6099, "following_count": 681, "tweet_count": 101250, "listed_count": 11}, "id": "704883845968039937", "location": "Madrid ", "name": "\u2727\ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd98\u2727.*\uff65", "username": "bonss_png"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 135, "tweet_count": 3910, "listed_count": 0}, "id": "2883918908", "location": "Santiago", "name": "Ale\ud83c\udf39", "username": "Asgv23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 884, "tweet_count": 13200, "listed_count": 9}, "id": "1081738433691824129", "location": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude9c", "name": "Z", "username": "Zet4dk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 1325, "tweet_count": 143696, "listed_count": 10}, "id": "884290962679373824", "location": "Clube de Regatas do Flamengo ", "name": "de angelis", "username": "kinbiru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 1512, "tweet_count": 62440, "listed_count": 0}, "id": "868112207036510212", "location": "Rio de Janeiro, Caxias ", "name": "lins", "username": "marioolins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 529, "tweet_count": 23171, "listed_count": 5}, "id": "97465747", "location": "Santiago, Chile", "name": "Carla Andrea", "username": "caarlyag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660293, "following_count": 13370, "tweet_count": 36395, "listed_count": 579}, "id": "146542753", "location": "Chile", "name": "Daniel Jadue", "username": "danieljadue"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1079, "tweet_count": 21519, "listed_count": 0}, "id": "1107758189712420869", "location": " \ud83c\udf7c", "name": "Mari\ud83c\udf35\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "mari__spfc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 2960, "tweet_count": 19066, "listed_count": 1}, "id": "3441543802", "location": "Guiricema", "name": "Manuel Eduardo de Almeida Sampaio", "username": "manuel160269"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14055, "following_count": 659, "tweet_count": 86724, "listed_count": 52}, "id": "358226052", "location": "Natal - Rio Grande do Norte ", "name": "Otimar Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pastorotimar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 261, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}, "id": "1125866237211435009", "name": "Romulo Agurto R.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2693", "username": "AgurtoRomulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 20, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "id": "1190433897147961345", "name": "Selfecare_pride\ud83c\udf61\ud83e\udddc", "username": "BlueSelfecare"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 232, "tweet_count": 10571, "listed_count": 0}, "id": "1181991344245559296", "name": "Jessica\ud83c\udf7c\ud83c\udf56", "username": "Jssica68881334"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 138, "tweet_count": 3778, "listed_count": 0}, "id": "1128412201050628096", "location": "she/her", "name": "allison", "username": "allibell_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 135, "tweet_count": 1247, "listed_count": 0}, "id": "1111297645971161088", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ronaldo Farias\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2618\ufe0f", "username": "RonaldoAraujod9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11865, "following_count": 288, "tweet_count": 5742, "listed_count": 206}, "id": "353360080", "name": "Andr\u00e9 Rocha", "username": "oandrerocha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 3385, "tweet_count": 369859, "listed_count": 43}, "id": "453007359", "name": "cbell", "username": "claudiagcbell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 2948, "tweet_count": 8749, "listed_count": 6}, "id": "16095156", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Miguel Tom\u00e1s", "username": "migueltomas_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 276, "tweet_count": 58735, "listed_count": 1}, "id": "1085666404215517184", "name": "Esinedves", "username": "Esinedves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 715, "tweet_count": 1642, "listed_count": 1}, "id": "1191158677392306177", "location": "N\u00e3o-Me-Toque, Brasil", "name": "~ lollah", "username": "lollah_jk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 725, "tweet_count": 41227, "listed_count": 9}, "id": "1090317252396806144", "location": "\ud83d\udc30 + \ud83d\udc25 = \u2764\ufe0f", "name": "Cathe\u2077\u0299\u1d07 \u196b\u1b61\ud83e\udd8b\ud83d\udc99\ud83c\udf19", "username": "PJiminJKook"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 154, "tweet_count": 31703, "listed_count": 0}, "id": "738173095559593984", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "P\u0434s\u0131\u0438\u0434\u0442\u0473", "username": "whoispasinato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4239, "following_count": 550, "tweet_count": 13126, "listed_count": 2}, "id": "1916124522", "location": "Vila Ipiranga, Porto Alegre", "name": "cachorro da ayaka", "username": "oalexondre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 176, "tweet_count": 2537, "listed_count": 0}, "id": "821413950545862656", "location": "Santu\u00e1rio", "name": "Marin", "username": "MarindeAguia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 207, "tweet_count": 2435, "listed_count": 0}, "id": "4582907835", "location": "Santu\u00e1rio de Athena", "name": "\u264c\ufe0fAiolia\u264c\ufe0f", "username": "AioliaMythology"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 760, "tweet_count": 44082, "listed_count": 17}, "id": "498955418", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Hija de Mari Carmen Vergel Sorroche", "username": "VergelAna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 188, "tweet_count": 5212, "listed_count": 0}, "id": "872619955845550080", "location": "Emiratos \u00c1rabes Unidos", "name": "Bruno A", "username": "BrunoAT01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 573, "tweet_count": 51902, "listed_count": 5}, "id": "1105994909868310528", "name": "clara", "username": "realityyvicio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 641, "tweet_count": 17682, "listed_count": 0}, "id": "1444365151", "location": "Santa Maria/RS", "name": "/Lana", "username": "olenonncer_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5066, "following_count": 4140, "tweet_count": 79638, "listed_count": 8}, "id": "377058007", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud83e\udd8b", "username": "endirecction"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 567, "tweet_count": 48125, "listed_count": 2}, "id": "3030973265", "name": "\ud83e\udd91", "username": "paomanteiguinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231852, "following_count": 1089, "tweet_count": 22126, "listed_count": 124}, "id": "785886013692399616", "location": "\u2709 vittindosus@gmail.com", "name": "vittinho \ud83e\udd20", "username": "VittorGuidoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 35, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "id": "1184202268452806656", "location": "Matamoros, Tamaulipas", "name": "LaFronteradice", "username": "fronteradice"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 26, "tweet_count": 8796, "listed_count": 2}, "id": "996104207856959490", "name": "Marcy", "username": "Marcy76771279"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 2613, "tweet_count": 67395, "listed_count": 4}, "id": "1139553541180334081", "name": "alice", "username": "alicetwita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 31, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}, "id": "1062858891606794245", "name": "Chris", "username": "1997myeuphoria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 2020, "tweet_count": 41410, "listed_count": 3}, "id": "4057627217", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wilma Ferraz", "username": "Pensapovo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "name": "Carla Pillco Robles", "username": "CarlaPillco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 659, "tweet_count": 10271, "listed_count": 1}, "id": "419942720", "location": "Chiclayo, Peru", "name": "Mauricio S.", "username": "paroles9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 190, "tweet_count": 3329, "listed_count": 0}, "id": "1152250113403817984", "location": "Juruaia, Brasil", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud835\udc49\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud83d\udc9e", "username": "maah_viih_sz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 1085, "tweet_count": 27436, "listed_count": 4}, "id": "863252304870469632", "name": "duda.", "username": "louflow91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 4913, "tweet_count": 3636, "listed_count": 0}, "id": "1116783165488730113", "name": "Miguel H", "username": "MiguelH15455350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 272, "tweet_count": 23842, "listed_count": 0}, "id": "999795894886297600", "name": "sofia", "username": "_xufya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 667, "tweet_count": 23197, "listed_count": 0}, "id": "3317012247", "location": "Porto, Portugal", "name": "francisco! \ud83e\udd71", "username": "franciscodcruzx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 633, "tweet_count": 10166, "listed_count": 0}, "id": "403606582", "location": "Piura, Peru", "name": "Oscar", "username": "ogonzalesgarcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2916, "tweet_count": 99689, "listed_count": 43}, "id": "303728543", "location": "Catalunya", "name": "#CDR el poble mana", "username": "nuarmo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 422, "tweet_count": 1933, "listed_count": 0}, "id": "1158145468427309056", "location": "Vancouver, British Columbia", "name": "Mory \ud83e\udd51", "username": "moriarty_wm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 375, "tweet_count": 36425, "listed_count": 6}, "id": "4542959176", "location": "Brasil", "name": "Fernanda | Livros s\u00e1ficos na Amazon \ud83d\udccc E VEM A\u00cd", "username": "redfieldfer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 519, "tweet_count": 28778, "listed_count": 3}, "id": "79549025", "location": "Solaris. Florian\u00f3polis - SC", "name": "Andr\u00e9 Luiz", "username": "quase_eu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7463, "following_count": 638, "tweet_count": 59489, "listed_count": 23}, "id": "366599950", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Livs", "username": "livsvasconcelos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 244, "tweet_count": 5700, "listed_count": 0}, "id": "702560687", "location": "Rj", "name": "Joy", "username": "olivejoyy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 684, "tweet_count": 32842, "listed_count": 13}, "id": "2771673935", "name": "PERIFERiA", "username": "PerifericaLabs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 48, "tweet_count": 39945, "listed_count": 0}, "id": "333806721", "location": "Guate", "name": "Omar Cifuentes", "username": "0mar_cica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1824, "tweet_count": 46072, "listed_count": 14}, "id": "107442378", "location": "Somewhere in Ivalice", "name": "RISC", "username": "zRISC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 524, "tweet_count": 7646, "listed_count": 1}, "id": "1136728017206689793", "name": "Nita", "username": "Nita63122675"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 193, "tweet_count": 23206, "listed_count": 1}, "id": "2163391512", "name": "John Carter", "username": "RevolverSolidus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 109, "tweet_count": 14820, "listed_count": 0}, "id": "718780581463638016", "location": "S\u00e3o Luis, Ma \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "Bad Nath \ud83d\ude08", "username": "pitombeta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 188, "tweet_count": 1470, "listed_count": 0}, "id": "1030324151121338368", "location": "Cascavel, Brasil", "name": "Valdirene", "username": "one_walkyrie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 232, "tweet_count": 4445, "listed_count": 0}, "id": "2164714656", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fpogeu\ud83e\udd8a", "username": "carlossilvais16"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3978613, "following_count": 1824, "tweet_count": 285119, "listed_count": 5817}, "id": "12652472", "location": "Brasil", "name": "sportv", "username": "sportv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 357, "tweet_count": 2350, "listed_count": 0}, "id": "1153421415741370368", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "Duda", "username": "girlduxxhf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 112, "tweet_count": 7277, "listed_count": 6}, "id": "924255482025533440", "location": "...... ", "name": "Ignacio Aguilar Jim\u00e9nez", "username": "Aguilarjimene17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "id": "1243717172", "name": "Enrique Lemat", "username": "Enrique_lemat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11058, "following_count": 1410, "tweet_count": 107324, "listed_count": 46}, "id": "242370466", "location": "Lima, Peru", "name": "Abraham Valencia", "username": "AbrahamValencia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 64, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "id": "796348093381939200", "name": "Ra\u00fal Fuentes D\u00e1vila", "username": "RafudaleRaul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 2707, "tweet_count": 175166, "listed_count": 9}, "id": "755263981179248640", "name": "Robert M. Morgenthau", "username": "Kuroageha7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 42, "tweet_count": 2369, "listed_count": 0}, "id": "911333364468273152", "name": "samarcanda", "username": "samarcanda15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1355, "tweet_count": 6604, "listed_count": 0}, "id": "1078063371407233025", "name": "Manuel Santillan", "username": "ManuelS86260991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1363, "tweet_count": 145668, "listed_count": 3}, "id": "1124100321431703555", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "2\u00b0 turno \u00e9 Hugo Pirinha", "username": "anapachecoeumsm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1076, "tweet_count": 33213, "listed_count": 2}, "id": "122691146", "location": "RJ", "name": "Vlad", "username": "Vladimir_Oliver"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 468, "tweet_count": 8737, "listed_count": 1}, "id": "321533509", "location": "Canad\u00e1", "name": "Miguel Andres", "username": "MiguelitoNpi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 237, "tweet_count": 2257, "listed_count": 0}, "id": "780192497175756800", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Aura Cleves \ud83d\udc3a", "username": "Ma_Campino4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 658, "tweet_count": 111704, "listed_count": 31}, "id": "1677297883", "location": "En cualquier parte ", "name": "Catra", "username": "Elllanerohnd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 494, "tweet_count": 7242, "listed_count": 1}, "id": "722058132403322881", "location": "Honduras", "name": "Ulises", "username": "toro_uli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 1959, "tweet_count": 129503, "listed_count": 19}, "id": "2342189474", "location": "Recife, Brasil", "name": "Saulo \ud83e\udef6\ud83c\udffd \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9 #Vote13 #VaiDarPT", "username": "saulotuitou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 660, "tweet_count": 2290, "listed_count": 1}, "id": "809425658489217029", "name": "Soturnx", "username": "Soturnx_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 391, "tweet_count": 1443, "listed_count": 0}, "id": "197930103", "location": "Lima, Peru", "name": "luis revilla", "username": "lazart2004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 2319, "tweet_count": 62024, "listed_count": 2}, "id": "413081827", "location": "Estados Unidos", "name": "Tim\u00e3o SCCP 19", "username": "Timaosccp19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 272, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}, "id": "178790506", "name": "$SCCP - J\u00falio Cezar", "username": "Juliosucena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 854, "tweet_count": 50781, "listed_count": 0}, "id": "701997914579607553", "location": "Ps al chile no s\u00e9", "name": "ivort", "username": "Ivo_Rodriguez00"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 264, "tweet_count": 9339, "listed_count": 0}, "id": "772495187708747777", "name": "amayis", "username": "amaya_pj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 117, "tweet_count": 32888, "listed_count": 5}, "id": "73116151", "location": "Itapira - Sp", "name": "Sissi Olliveiraa \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73\ud83e\udd81", "username": "Sissi_Olliveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 605, "tweet_count": 22611, "listed_count": 0}, "id": "1480663027", "location": "Magic Shop ", "name": "Sol \ud83d\udc9c", "username": "SolMaida8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32789, "following_count": 254, "tweet_count": 102777, "listed_count": 43}, "id": "197605627", "name": "tom\u00e1s", "username": "sancheztomi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 2342, "tweet_count": 30095, "listed_count": 1}, "id": "806843440113786880", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Missiin \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "meow_missi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 248, "tweet_count": 22965, "listed_count": 10}, "id": "1184544839586795521", "location": "she\u00a1her", "name": "lisa", "username": "svgelalisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 367, "tweet_count": 22419, "listed_count": 14}, "id": "1149704246398509057", "name": "Lara", "username": "langfordjuls"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 150, "tweet_count": 400, "listed_count": 0}, "id": "1185973087193440256", "name": "Lara Catena", "username": "CatenaLara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1656, "tweet_count": 38608, "listed_count": 1}, "id": "1942477741", "location": "Londrina - PR", "name": "Peter \ud83d\udea9Sem Medo de Ser Feliz", "username": "PeAngelllo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 147, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}, "id": "750262622059130880", "name": "Daniel Gonz\u00e1lez Cast", "username": "dagoca08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19637, "following_count": 4266, "tweet_count": 10649, "listed_count": 222}, "id": "240594519", "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "name": "Joan Ignasi Elena", "username": "joanignasielena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1253, "tweet_count": 9736, "listed_count": 0}, "id": "3035644583", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Gustavo Ramiro Montenegro Dobronski", "username": "gusramodo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 158008, "following_count": 0, "tweet_count": 204241, "listed_count": 238}, "id": "545416010", "location": "Quito, Ecuador", "name": "N I X O N", "username": "AguantaMijin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7573, "following_count": 2009, "tweet_count": 16625, "listed_count": 18}, "id": "705433438883553281", "location": "onechicagotvbr@gmail.com", "name": "One Chicago Brasil SPOILERS", "username": "onechicagotvbr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 789, "tweet_count": 8229, "listed_count": 0}, "id": "1163952510337519618", "location": "ot7 aRMy", "name": "rafa", "username": "epiphany_92_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 514, "tweet_count": 48885, "listed_count": 1}, "id": "833139217823838209", "name": "lia.", "username": "sxtyena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 211, "tweet_count": 19699, "listed_count": 0}, "id": "747923959958614017", "location": "Uberl\u00e2ndia - MG", "name": "Thi777", "username": "ThiagoToroks"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1300, "tweet_count": 93718, "listed_count": 1}, "id": "980215008264155141", "location": "Mystic falls", "name": "Carol", "username": "pouxa_carol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 616, "tweet_count": 20344, "listed_count": 0}, "id": "1133423703000268800", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Vinicius", "username": "vinioliv_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11340, "following_count": 2958, "tweet_count": 167460, "listed_count": 50}, "id": "153639302", "location": "Auckland Region, New Zealand", "name": "Maria Paz", "username": "mpazita2022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 143, "tweet_count": 3101, "listed_count": 0}, "id": "1142876517518761985", "location": "Rep. Popular de Chilezuela", "name": "Marce", "username": "sparklinrosse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24359, "following_count": 9906, "tweet_count": 274365, "listed_count": 504}, "id": "109712483", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Perigo Noturno \u26a0\ufe0f", "username": "TakeMyHeartLS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 591, "tweet_count": 22424, "listed_count": 0}, "id": "771878447538925574", "name": "Jur\u00eddico Rhaenyra Targaryen", "username": "p3drohbc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "name": "GN", "username": "GNGeekNation"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 933, "tweet_count": 4782, "listed_count": 10}, "id": "1140729415594364929", "location": "nct \u221e reveluv ", "name": "ba\ud835\udd4b\u210d\ud835\udd38\ud835\udd4b\ud835\udd38\u00b9\u00b9 \u1102\u1102\u1100", "username": "JK_Wang04"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 119, "tweet_count": 830, "listed_count": 0}, "id": "1187192933184954369", "name": "Talita \ud83d\udda4\ud83c\udf19\u2b50", "username": "Talita87489263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163248, "following_count": 532, "tweet_count": 2751, "listed_count": 27}, "id": "1040639498483388417", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tati Dias \ud83c\udf19", "username": "eutatidias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 969, "tweet_count": 7318, "listed_count": 0}, "id": "1044290418073108480", "location": "\ud83c\udf7c. \ud83d\udca5 ", "name": "@Ly.", "username": "cometatwitteiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 3020, "tweet_count": 26585, "listed_count": 3}, "id": "1894281762", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Leide Soares", "username": "Soares1Leide"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 17, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "id": "1189363739948138497", "name": "ane\u2600\ufe0f", "username": "euvicioreality"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11744, "following_count": 8444, "tweet_count": 13514, "listed_count": 8}, "id": "1175072122948980741", "location": "los angeles", "name": "biel \u00e9 13", "username": "uaigael"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1006, "tweet_count": 169856, "listed_count": 0}, "id": "1090100071109140480", "location": "Caucaia, Brasil", "name": "Natanael Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NatanaelBSAlme1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118364, "following_count": 364, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "id": "172572824", "name": "Let's Dex", "username": "Lets_Dex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 935, "tweet_count": 48918, "listed_count": 4}, "id": "245082205", "name": "Julio", "username": "tonyrunner24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 2659, "tweet_count": 287676, "listed_count": 21}, "id": "52134265", "location": " \ud83c\udf1e\ud83c\udf3d\u2601\ufe0f\ud83d\udc83\ud83d\udc3b\ud83c\udf53\ud83c\udf4e\u2764", "name": "Gabi - Let's boraaaa \ud83d\udc54\u2b50", "username": "gabislrios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "id": "1345388172", "location": "PERU", "name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 314, "tweet_count": 33527, "listed_count": 0}, "id": "1090330548", "name": "Joan X", "username": "Joan_T_G"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1254, "tweet_count": 112002, "listed_count": 1}, "id": "809883273862189060", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Kah", "username": "yukari_terasaka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 873, "tweet_count": 23648, "listed_count": 0}, "id": "3496196956", "location": "KTH ", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22 \u204d", "username": "tataegg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 341, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "id": "1191518255405551617", "name": "Kim jongin\ud83d\udc96", "username": "Taekook84737260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1287, "tweet_count": 73521, "listed_count": 27}, "id": "240463419", "location": "Espanha", "name": "XenDrA", "username": "Rafaxendra"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27209, "following_count": 2765, "tweet_count": 7171, "listed_count": 173}, "id": "702298741651447808", "location": "Valencia de Don Juan, Espa\u00f1a", "name": "Andrea Fern\u00e1ndez. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "afernb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 3698, "tweet_count": 127370, "listed_count": 1}, "id": "2729992692", "name": "Tomarok", "username": "Tomarok75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 122, "tweet_count": 8448, "listed_count": 2}, "id": "40752379", "name": "Roni Stefanuto", "username": "Ronisr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 468, "tweet_count": 17814, "listed_count": 2}, "id": "222609026", "location": "Santa Cruz de Tenerife", "name": "exlibris", "username": "luismiguelbcn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 132, "tweet_count": 15855, "listed_count": 6}, "id": "42700353", "location": "Navira\u00ed-MS", "name": "pochemuchka", "username": "ninevilela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 765, "tweet_count": 69405, "listed_count": 3}, "id": "585333702", "location": "she/her", "name": "lou", "username": "peakybIindesr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 441, "tweet_count": 1939, "listed_count": 0}, "id": "959064377684037632", "location": "Paraty, Brasil", "name": "val:(", "username": "_Barbosa_aaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1173, "tweet_count": 4103, "listed_count": 0}, "id": "1086356089438945280", "location": "Picos Piau\u00ed , Brasil\ud83c\udf35\ud83c\udf1e\ud83c\udf39", "name": "Maria Belmiro \ud83c\udf7c\ud83c\udf35\ud83c\udfa4\ud83d\udc51\u2600\ufe0f", "username": "MariaBelmiro1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 352, "tweet_count": 458159, "listed_count": 42}, "id": "130919424", "location": "Caracas. Venezuela", "name": "Orlando Araujo", "username": "0rlandoAraujo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 1796, "tweet_count": 92233, "listed_count": 5}, "id": "57108105", "location": "Venezuela", "name": "Gogo", "username": "gogonefaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 1982, "tweet_count": 56267, "listed_count": 15}, "id": "398745700", "name": "Tancatibarrat ||\u2606||", "username": "tancatibarrat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 310, "tweet_count": 112951, "listed_count": 7}, "id": "137697291", "location": "Island", "name": "akilover", "username": "InvisibleNeon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 544, "tweet_count": 49949, "listed_count": 2}, "id": "365799457", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Segismundo encadenado", "username": "Jeiimmer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6306, "following_count": 6102, "tweet_count": 260489, "listed_count": 3}, "id": "584264798", "location": "Alagoas, Brasil", "name": "Viih", "username": "joshbmypride"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 450, "tweet_count": 9037, "listed_count": 0}, "id": "777944486987100160", "name": "Dario A L", "username": "DarioAL4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 804, "tweet_count": 101580, "listed_count": 6}, "id": "303935575", "location": "Chile", "name": "Lucho Stark", "username": "luchostark"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 66, "tweet_count": 4680, "listed_count": 0}, "id": "3431024871", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "name": "D\u00e9bora", "username": "DuduSoul1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1070, "tweet_count": 681, "listed_count": 5}, "id": "1395497048", "location": "Durango M\u00e9xco", "name": "Esther Pacheco Le\u00f3n", "username": "Tetepinky1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 314, "tweet_count": 4459, "listed_count": 7}, "id": "954539430647246851", "location": "Durango, M\u00e9xico", "name": "ISMED", "username": "ismed_ssd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 97, "tweet_count": 18741, "listed_count": 1}, "id": "3022093534", "name": "\u0262", "username": "Gialvie"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 197282, "following_count": 36, "tweet_count": 96265, "listed_count": 878}, "id": "12603512", "location": "Brasil", "name": "NerdBunker", "username": "Nerdbunker"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5291, "following_count": 5316, "tweet_count": 194651, "listed_count": 43}, "id": "1358415961", "location": "Chile, SANTIAGO", "name": "Anonymus_Chileno", "username": "Anonymus_Chile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 282, "tweet_count": 81339, "listed_count": 3}, "id": "2579034553", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Joana Gabriel", "username": "joanagab1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2967, "following_count": 3748, "tweet_count": 4577, "listed_count": 2}, "id": "1175523724063334400", "name": "Esquerda Raiz", "username": "raiz_0012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1126, "tweet_count": 14139, "listed_count": 19}, "id": "113889188", "location": "Valverde de la Virgen", "name": "Inmaculada Larrauri", "username": "InmaLarrauri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6279, "following_count": 485, "tweet_count": 92587, "listed_count": 19}, "id": "118738842", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "bonita de costas", "username": "matnub"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 919, "tweet_count": 103971, "listed_count": 4}, "id": "342579775", "location": "porque? quer me roubar?", "name": "RLWD", "username": "analeinelas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 234, "tweet_count": 11083, "listed_count": 0}, "id": "615357262", "location": "Porto Alegre rs", "name": "Viviane Mendez", "username": "vivianemendez1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 357, "tweet_count": 1738, "listed_count": 0}, "id": "555153146", "location": "Chile", "name": "Tamara #APRUEBO", "username": "vartblnull"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 3250, "tweet_count": 303321, "listed_count": 45}, "id": "64298765", "location": "S\u00e3o Paulo/LA/NYC,everywhere", "name": "Maria Emma", "username": "mariaemma16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 849, "tweet_count": 2656, "listed_count": 2}, "id": "1165295351642951680", "location": "aRMy", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc1a\u2077 \u27ed\u27ec\u2661", "username": "kimthgie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 476, "tweet_count": 2516, "listed_count": 1}, "id": "1318395883", "location": "Dallas, TX", "name": "En\u00e9as Bolsonaro Wave 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83e\udd5b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2615\ufe0f", "username": "EneasWave"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 307, "tweet_count": 7041, "listed_count": 0}, "id": "985607014352113664", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\u042f\u043d \u041a\u0440\u043e\u043b\u0438\u043a", "username": "IvanKrolik"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5916, "following_count": 1020, "tweet_count": 53107, "listed_count": 59}, "id": "19796491", "location": "Porto Alegre", "name": "Maur\u00edcio \ud83c\udd71\ufe0frum", "username": "mauribrum"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 258, "tweet_count": 13925, "listed_count": 0}, "id": "827590107410599936", "location": "I PURPLE YOU - BTS \ud83d\udc9c", "name": "~Bolinho de Arroz~ \ud83c\udf08", "username": "Demon_Body"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 3350, "tweet_count": 106568, "listed_count": 32}, "id": "302303102", "location": "Malta - Barcelona ", "name": "Gustavo", "username": "Gustaff69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 959, "tweet_count": 17770, "listed_count": 1}, "id": "950185128285888514", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc9\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcb6", "username": "martinasosa9696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 4642, "tweet_count": 11538, "listed_count": 5}, "id": "358271717", "location": "SAN JACINTO PER\u00da", "name": "balual", "username": "LUISALVABARRENA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 199, "tweet_count": 3388, "listed_count": 0}, "id": "892173982639820802", "location": "Santiago, Chile", "name": "\u00e6ndr\u00e9", "username": "andreonao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 625, "tweet_count": 45254, "listed_count": 28}, "id": "75288973", "location": "Venezuela", "name": "YvonneCalderaLollett", "username": "yvonnecaldera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3915, "following_count": 1434, "tweet_count": 98179, "listed_count": 46}, "id": "43730376", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jaime Serra \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "JaimeSerra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 261, "tweet_count": 28856, "listed_count": 6}, "id": "326279704", "name": "Dhare", "username": "DhareExposito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 245, "tweet_count": 3088, "listed_count": 1}, "id": "565790657", "location": "Buenos Aires, Mosc\u00fa, Barcelona", "name": "Fidel Z\u00e1itsev", "username": "FidelZaitsev"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1512, "tweet_count": 16799, "listed_count": 2}, "id": "125776233", "name": "Luna", "username": "Ana_maria_G"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 346, "tweet_count": 11989, "listed_count": 0}, "id": "234166652", "name": "LCHAIRO", "username": "LCHAIRO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 263, "tweet_count": 7879, "listed_count": 2}, "id": "1066361376287928322", "name": "For Everglow, Ateez and BTS \ud83e\udd0d", "username": "yirxnwang"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 507, "tweet_count": 5235, "listed_count": 0}, "id": "733099318987608064", "location": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcf2\ud835\udcec \ud835\udce2\ud835\udcf1\ud835\udcf8\ud835\udcf9 ", "name": "\u0442\u0454\u043d; \ud83e\udd8a\ud83c\udf4a", "username": "_mintyogurt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 268, "tweet_count": 2547, "listed_count": 0}, "id": "2487318947", "name": "Nuria Gauna", "username": "nuriagauna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 358, "tweet_count": 7779, "listed_count": 0}, "id": "913945567138648064", "name": "Daniela", "username": "Danihela53"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}, "id": "808306291445821440", "location": "Vive en Lima", "name": "P. Alberto Flores", "username": "PabloAlbertoFl7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18433, "following_count": 1201, "tweet_count": 78157, "listed_count": 162}, "id": "74733616", "location": "Santiago de los Caballeros", "name": "La Informaci\u00f3n", "username": "lainformacionrd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 752, "tweet_count": 16317, "listed_count": 2}, "id": "514493251", "location": "Lara, Venezuela", "name": "Alvaro Mogollon", "username": "AlvaroluisLara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 1038, "tweet_count": 172641, "listed_count": 37}, "id": "48548862", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Alex Y\u00e1nez", "username": "AlexYanez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1581, "tweet_count": 223257, "listed_count": 2}, "id": "1078863524884107264", "location": "ot\u2077.\u2665", "name": "ray \u2665 jimin\u17f9\u00b9\u00b3", "username": "jiminiefz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1130, "tweet_count": 23888, "listed_count": 2}, "id": "1093170387473629184", "location": "bangtan", "name": "Luna\u2077 |", "username": "lunasky___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 3392, "tweet_count": 144916, "listed_count": 49}, "id": "92950946", "location": "Esplugues de Llob. , Catalunya", "name": "Josep M. Porta\ud83c\udf97", "username": "porabajo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1624, "tweet_count": 25654, "listed_count": 19}, "id": "309919345", "name": "La Jefa.", "username": "PocoAlta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 651, "tweet_count": 112082, "listed_count": 0}, "id": "375262550", "location": "CATALUNYA", "name": "S\u00f3m Rep\u00fablica.EFTA. \ud83c\udf96\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83d\udca3\u2b50\u2b50", "username": "ALFREDKESSE"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 131236, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "CinePOP", "username": "cinepop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 999, "tweet_count": 24925, "listed_count": 2}, "id": "2933622111", "location": "Barcelona, CATALUNYA", "name": "\ud83d\udca1Sergi", "username": "Sergi_Ceal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1126, "tweet_count": 74494, "listed_count": 42}, "id": "1087051753500143616", "location": "Avenida THAT THAT", "name": "ju\u2077", "username": "unmylight"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 217, "tweet_count": 28274, "listed_count": 0}, "id": "2233070089", "name": "Claudio Augusto Costa Menezes", "username": "cacmemag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1148, "tweet_count": 6801, "listed_count": 1}, "id": "1099039859946213376", "location": "Neo City | EXOplanet", "name": "\u271e \u1d50\u2071\u1d48\u1d43\u02b3\u2071 \u271e I HATE BEEMOOV", "username": "xnajaeminx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6271, "following_count": 6272, "tweet_count": 352867, "listed_count": 15}, "id": "54158987", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93idenilza #LulaPresidente", "username": "blimadelima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 977, "tweet_count": 32650, "listed_count": 3}, "id": "1016809975228915712", "location": "Atlantia", "name": "isabella", "username": "revisabews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 1929, "tweet_count": 13760, "listed_count": 14}, "id": "71677672", "location": "Messejana", "name": "\ud835\udd2c \ud835\udd2d\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd2d\ud835\udd22 \ud835\udd21\ud835\udd1e \ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd22\ud835\udd27\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "username": "messechusetts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 560, "tweet_count": 1784, "listed_count": 0}, "id": "1072980938123042816", "location": "Salburuan", "name": "inaxio", "username": "inaxio_gasteiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 318, "tweet_count": 9327, "listed_count": 0}, "id": "1027365989237833728", "location": "Lima, Peru", "name": "Chuzo", "username": "GuillermoArval9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51827, "following_count": 773, "tweet_count": 31527, "listed_count": 27}, "id": "77493939", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Mateo Garrido Lecca", "username": "mateoglg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 384, "tweet_count": 7589, "listed_count": 0}, "id": "98918839", "location": "Stgo.,Chile", "name": "lini siempre por la \ud83d\udc49 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "mamylina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 197, "tweet_count": 16052, "listed_count": 0}, "id": "919569210988253184", "location": "Venezuela", "name": "Bvlgari", "username": "Medicensteff"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 970, "tweet_count": 49514, "listed_count": 0}, "id": "850825453304786946", "location": "Lagoa Vermelha,RS,Brasil", "name": "Mara Ruas\ud83c\udf7c\ud83e\udd34\ud83d\udc0e\ud83d\udd25\ud83c\udfb1\ud83e\udd63", "username": "mara_ruas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 100, "tweet_count": 5771, "listed_count": 0}, "id": "1064367109159964672", "location": "Lima, Peru", "name": "Dani Ctello", "username": "CtelloDani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16525, "following_count": 15722, "tweet_count": 197079, "listed_count": 15}, "id": "439747637", "location": "Santos, Brasil", "name": "\ud83d\udea9Elisete\ud83d\udea9em\ud83c\udfe0\ud83d\udea9", "username": "ElisetePaes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 841, "tweet_count": 92046, "listed_count": 2}, "id": "1027532316841848832", "name": "Rongebu", "username": "Rongebu1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 189, "tweet_count": 8749, "listed_count": 0}, "id": "1011277856318676994", "location": "Nuevo Chimbote, Peru", "name": "Neto", "username": "Neto80977460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 869, "tweet_count": 33480, "listed_count": 0}, "id": "910534076561543168", "name": "Esperan\u00e7a Llobet", "username": "esllomo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4570, "following_count": 2405, "tweet_count": 187740, "listed_count": 65}, "id": "127559921", "location": "Caracas. Venezuela RB.", "name": "CCC", "username": "CarmeloCasale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1408, "tweet_count": 8006, "listed_count": 0}, "id": "838428824522084353", "location": "Roraima, Brasil", "name": "Anderson Oliveira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "AndOliveirast"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 512, "tweet_count": 15155, "listed_count": 6}, "id": "771776197797838848", "location": "sempre ao lado da nercilia", "name": "clary \ud83d\udcd6", "username": "aboutsallyhoney"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 145, "tweet_count": 5805, "listed_count": 0}, "id": "1181511519852486656", "location": "Betim, Brasil", "name": "Paula Lopes Meneghit\ud83c\udff9", "username": "PaulaLo88967402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 319, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "id": "129357324", "name": "Georgia Ramos", "username": "EGOGINA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 288, "tweet_count": 4812, "listed_count": 0}, "id": "1350329329", "location": "Plut\u00e3o.", "name": "Geoh \ud83c\udf35\ud83e\udd63\ud83c\udff9", "username": "EUMesma_GEOOH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 411, "tweet_count": 78124, "listed_count": 6}, "id": "2302353175", "location": "Para\u00edba", "name": "mylena", "username": "mycomenta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 818, "tweet_count": 44970, "listed_count": 4}, "id": "397494619", "location": "Bilbao, Spain", "name": "I\u00f1igo Gil Fl\u00f3rez", "username": "i_gflorez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1956, "tweet_count": 483721, "listed_count": 0}, "id": "780756926", "location": "Toledo, Espa\u00f1a.Pedanias...", "name": "Carnedecapital", "username": "carnedecapital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 1943, "tweet_count": 41589, "listed_count": 40}, "id": "422918443", "location": "Navalcarnero", "name": "ABRAHAMER \u0646", "username": "_Rubenigga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 1017, "tweet_count": 87580, "listed_count": 13}, "id": "147638710", "name": "Laura \ud83d\udc99", "username": "MeLlamoLau_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1374, "tweet_count": 18328, "listed_count": 2}, "id": "1084858273218682881", "name": "MrblZL", "username": "M_Bel_Lz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 344, "tweet_count": 131196, "listed_count": 4}, "id": "601125672", "name": "\u0250\u0287\u0250\u0279\u0183\ud835\udcca\u0131 \u0250\u0131\ud835\udcc5\u0250\u028c", "username": "Persephonebabyd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "id": "369221180", "name": "Gledson", "username": "Gledson002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 449, "tweet_count": 19539, "listed_count": 0}, "id": "269733476", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "Memoyec", "username": "memoyec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 121, "tweet_count": 7197, "listed_count": 0}, "id": "1001546528090140672", "name": "Mari Carmen", "username": "MariCar57960534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1713, "tweet_count": 29490, "listed_count": 19}, "id": "102271451", "location": "Zaragoza - Spain ", "name": "Jorge Alejaldre M. \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \u2640\ufe0f\u270a\ud83c\udffb", "username": "JorgeZgza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 393, "tweet_count": 2525, "listed_count": 17}, "id": "1043202326029377538", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "8MZGZ\u2640\ufe0f", "username": "8_mzgz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 81, "tweet_count": 92143, "listed_count": 2}, "id": "971572745644453889", "name": "Robertinha", "username": "betabbbfarm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 339, "tweet_count": 113386, "listed_count": 4}, "id": "2620774239", "name": "tony stark", "username": "TonygStark"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 119, "tweet_count": 1993, "listed_count": 0}, "id": "3407822579", "name": "Maryana com Y", "username": "marycguimaraez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 4317, "tweet_count": 18166, "listed_count": 7}, "id": "92531767", "location": "Barranquilla/Colombia", "name": "El Calvo Ese (eterno retorno)", "username": "edalop_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 125, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "id": "1184884022834585606", "name": "Igor Lenin", "username": "IgorLenin12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 3800, "tweet_count": 90947, "listed_count": 1}, "id": "2446225497", "name": "\u0181\u2113\u0454\u0455\u0455\u0454\u2202 \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "blessedfamily19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 3350, "tweet_count": 48026, "listed_count": 1}, "id": "977374500525363203", "name": "Lizzy do p\u00e3o \ud83c\udf5e2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "SilvinoBibe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 3778, "tweet_count": 36342, "listed_count": 0}, "id": "829065083946934273", "location": "Brasil", "name": "Tricy", "username": "merlinidpvat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 645, "tweet_count": 86014, "listed_count": 16}, "id": "4903352613", "location": "Lima, Peru", "name": "Maria de mansilla", "username": "mariademansilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 478, "tweet_count": 25812, "listed_count": 0}, "id": "723637088449642496", "name": "Yumey Aremmy\ud83c\udf08", "username": "yumeyaremmy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 676, "tweet_count": 94276, "listed_count": 1}, "id": "1693722288", "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "Casi Berrozpe \ud83c\udf08", "username": "VzquezLeeti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 125, "tweet_count": 299054, "listed_count": 19}, "id": "3112035659", "location": "New York City", "name": "DominicanosNYC", "username": "DominicanosNYC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5272, "following_count": 4061, "tweet_count": 90848, "listed_count": 4}, "id": "847962127449116672", "location": "Recife, Brasil", "name": "jessy.", "username": "jessytuita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 653, "tweet_count": 103196, "listed_count": 1}, "id": "2849328507", "name": "Vanessa", "username": "va_nessaGB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1269, "tweet_count": 18837, "listed_count": 2}, "id": "3518587642", "location": "Recanto das Emas, Bras\u00edlia", "name": "Elizabete leite \u2708\ud83c\udf7c\ud83d\udc78\ud83c\udf35\ud83c\uddf8\ud83c\uddee", "username": "leite_elizabete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 316, "tweet_count": 19084, "listed_count": 0}, "id": "918423363453898754", "location": "\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83d\udc96 ", "name": "Lunan\u00e1", "username": "taezgukk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1773, "tweet_count": 50075, "listed_count": 19}, "id": "1008770816467664896", "name": "primo do madara", "username": "guaxinimdopoe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1611, "tweet_count": 106042, "listed_count": 3}, "id": "230326182", "location": "brasil", "name": "Andressa", "username": "branquelinhos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 253, "tweet_count": 5076, "listed_count": 0}, "id": "1022590255579521024", "location": "Belo Horizonte", "name": "Lipin", "username": "feliposo_felipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 186, "tweet_count": 4464, "listed_count": 0}, "id": "1135242910386073600", "name": "amarqs", "username": "bellymarqs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 384, "tweet_count": 24128, "listed_count": 4}, "id": "153278386", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Nelly Rojas Vargas", "username": "Solonelly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 247, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}, "id": "50441003", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "John Observer", "username": "joao_3535"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2569794, "following_count": 169, "tweet_count": 522852, "listed_count": 4213}, "id": "70799317", "location": "Brasil", "name": "UOL", "username": "UOL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 501, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}, "id": "1071957582410145792", "name": "Nohemi - N", "username": "Noemi53934496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 527, "tweet_count": 19526, "listed_count": 7}, "id": "270333759", "location": "Atxuri Bilbo Euskal Herria", "name": "Gudari Athleticzale", "username": "larraskitu72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 2577, "tweet_count": 45905, "listed_count": 9}, "id": "2573089094", "location": "Argentina", "name": "Tom Lawyer \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "tomlawyerok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197554, "following_count": 136, "tweet_count": 13664, "listed_count": 509}, "id": "1169664359628509184", "location": "Argentina", "name": "La Derecha Diario", "username": "laderechadiario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1733, "tweet_count": 16520, "listed_count": 0}, "id": "895023801628598273", "name": "Jorge A Saes", "username": "JorgeASaes2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 56347, "following_count": 3169, "tweet_count": 30990, "listed_count": 339}, "id": "54411512", "location": "Porto Alegre, RS", "name": "F\u00e1bio Ostermann", "username": "FabioOstermann"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 4795, "tweet_count": 140626, "listed_count": 1}, "id": "1036953793", "name": "T\u00e2nia sol \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd63\ud83d\udc3a\ud83e\udd77", "username": "SolTaniasol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6524, "following_count": 2175, "tweet_count": 28074, "listed_count": 7}, "id": "141003325", "name": "Elvis", "username": "lacerdistabr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17448, "following_count": 8550, "tweet_count": 105033, "listed_count": 0}, "id": "60273699", "location": "Rep\u00fablica dos Generais", "name": "\u27b6\u2661 Zang \u2661\u27b7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "username": "xlisPF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 500, "tweet_count": 15693, "listed_count": 1}, "id": "1145420752809799680", "name": "nana", "username": "comentadaily"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 483, "tweet_count": 1277, "listed_count": 3}, "id": "231255118", "name": "I\u00f1igo Benito \u264a\ud83c\udff4\ud83c\udfb2\ud83d\udc7e\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "benifacio_i"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 909, "tweet_count": 182271, "listed_count": 6}, "id": "2853586683", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Jovita Vieira", "username": "jovita_sete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 540, "tweet_count": 140613, "listed_count": 6}, "id": "1314863569", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Keyla Borges \u00ae\ufe0f\ud83c\udf7c\ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udcf1\ud83d\udcb3", "username": "keilaborges11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 624, "tweet_count": 5473, "listed_count": 0}, "id": "543174475", "location": "(J)amaica ", "name": "K9", "username": "Juliia_Aguilar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 4978, "tweet_count": 18153, "listed_count": 2}, "id": "301892220", "name": "Eclipse Pirata", "username": "EclipsePirata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 990, "tweet_count": 54482, "listed_count": 1}, "id": "1137478212391514113", "name": "#RestoreTheSnyderVerse", "username": "phbruno214"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1303066, "following_count": 10389, "tweet_count": 76804, "listed_count": 1997}, "id": "64505519", "location": "Latinoam\u00e9rica", "name": "Warner Channel", "username": "WarnerChannelLA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1066, "tweet_count": 23144, "listed_count": 0}, "id": "1041629684885143553", "name": "morrisalbfeel", "username": "morrisalbfeel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 4649, "tweet_count": 101677, "listed_count": 21}, "id": "3154047851", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Is", "name": "YANDROS", "username": "Yandros_LPGC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 601, "tweet_count": 62515, "listed_count": 8}, "id": "1110040048869740544", "location": "\ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc03\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc14\ud835\udc27\ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2c", "name": "\u0408\u03b1\u0455\u2063\u2063\u1b67\u2d51\ud83c\udf53\ud83d\udc95\ud83c\udf38", "username": "Jas_Jasinto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 142, "tweet_count": 11444, "listed_count": 6}, "id": "1117542073778024450", "name": "LaikaHD[\u00f7(\u202205\u202205\u2022[09]\u2022)\u00f7]\ud83d\udc9c", "username": "Laikahd09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 990, "tweet_count": 580044, "listed_count": 18}, "id": "519556392", "location": "Bras\u00edlia-DF", "name": "Denise Azevedo", "username": "denisetiafofa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1114, "tweet_count": 29283, "listed_count": 0}, "id": "1148916795983716352", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "METE FLORO", "username": "FloroMete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 429, "tweet_count": 5586, "listed_count": 0}, "id": "1068163640359047168", "name": "LLLari \u2764", "username": "ClarixxxN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 248, "tweet_count": 105933, "listed_count": 11}, "id": "401927027", "name": "gonzenager", "username": "gonzenager"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 5001, "tweet_count": 155337, "listed_count": 32}, "id": "367125295", "location": "\u5c71\u53e3 \u5b87\u90e8\u5e02 ", "name": "\u5065\u592a", "username": "doiken94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1764, "tweet_count": 23390, "listed_count": 0}, "id": "2531862801", "name": "Luciano Ozambela", "username": "OzambelaLuciano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1810, "tweet_count": 81278, "listed_count": 1}, "id": "3592455555", "name": "Raaaaay \ud83d\udd25", "username": "rayanalarissa4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 448, "tweet_count": 70040, "listed_count": 1}, "id": "1185928737738645504", "name": "lline", "username": "llinne__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 280, "tweet_count": 16079, "listed_count": 15}, "id": "188548439", "name": "docinho do inferno", "username": "vaydaruim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 954, "tweet_count": 119936, "listed_count": 3}, "id": "992522504592863232", "location": "Brasil", "name": "Luh\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Luhmalyne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2807, "tweet_count": 6594, "listed_count": 0}, "id": "799266236832116740", "location": "Itapetininga, Brasil", "name": "Keh(Lucas reizinhooo)\ud83c\udf7c\ud83c\udf7c\ud83c\udf7c\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "kethylinisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8934, "following_count": 7096, "tweet_count": 162443, "listed_count": 32}, "id": "152853833", "location": "221 B, Baker Street.", "name": "Don Draper #Aprob\u00e9SoyDel38%", "username": "robertoarrate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1081, "tweet_count": 96122, "listed_count": 4}, "id": "194175627", "location": "M\u00e1s por all\u00e1 que ac\u00e1", "name": "dam.", "username": "DamareinsNikols"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 942, "tweet_count": 143850, "listed_count": 4}, "id": "1048667355683979265", "location": "recife", "name": "aninha LLL", "username": "lloudwte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 276, "tweet_count": 27228, "listed_count": 2}, "id": "336446281", "location": "Las Palmas, Islas Canarias", "name": "Canarion\ud83d\udd3b\ud83c\udf0d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udc9c", "username": "canarion1978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 2813, "tweet_count": 5221, "listed_count": 9}, "id": "3017652492", "name": "Luisa Garcia", "username": "Luisa_GCapapey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 2989, "tweet_count": 30459, "listed_count": 0}, "id": "1042039617288060929", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "Willy", "username": "Willy44019649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103682, "following_count": 2189, "tweet_count": 20406, "listed_count": 487}, "id": "45260729", "location": "CHILE", "name": "Florcita Motuda", "username": "florcitamotuda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 3492, "tweet_count": 7619, "listed_count": 0}, "id": "1074748262236782592", "location": "Francyelle", "name": "B", "username": "BrendoLukas7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5969, "following_count": 5536, "tweet_count": 137832, "listed_count": 17}, "id": "3207675407", "name": "MacaEstola \u2728", "username": "Atroniza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 190, "tweet_count": 22505, "listed_count": 0}, "id": "851063927551164425", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "name": "Jos\u00e9 SC", "username": "JocPSC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 493, "tweet_count": 12336, "listed_count": 1}, "id": "343489945", "location": "Instagram: rgonzalezvega1", "name": "Ricardo Gonz\u00e1lez", "username": "fcrgonzalez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 145, "tweet_count": 12199, "listed_count": 0}, "id": "806427037229584384", "name": "JFAM", "username": "jfamilyb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2490, "tweet_count": 8017, "listed_count": 0}, "id": "352289290", "location": "Ipatinga/MG", "name": "Jee \ud83c\udfb1", "username": "LifevibesJee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 333, "tweet_count": 4535, "listed_count": 0}, "id": "3617814861", "location": "Espanha", "name": "con el pu\u00f1o en alto", "username": "conelpunoenalto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 905, "tweet_count": 86966, "listed_count": 0}, "id": "718274840751390724", "name": "Lucimar Gianotti", "username": "lucimargianott3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 790, "tweet_count": 29067, "listed_count": 2}, "id": "173660155", "location": "SM", "name": "andres figueroa", "username": "CUCHOJIM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1240, "tweet_count": 33252, "listed_count": 7}, "id": "117993865", "location": "New Zealand", "name": "Royal Wakefield #ReleaseTheAyerCut", "username": "RoyalWakefield"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2149002, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4747, "following_count": 5220, "tweet_count": 242836, "listed_count": 5}, "id": "850547490671689729", "location": "Salvador", "name": "Cinthya\u2728\u2728\ud83c\udf5e\ud83e\udd9c \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f", "username": "Cinlinda123"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 604, "tweet_count": 8584, "listed_count": 0}, "id": "3226135685", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Andr\u00e9ia \ud83d\udc8d\ud83d\udc51\ud83c\udf7c", "username": "AndreiaDlugosz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 508, "tweet_count": 17065, "listed_count": 2}, "id": "327042983", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "Sergi \ud83c\udf97", "username": "seramsag"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 132, "tweet_count": 7769, "listed_count": 0}, "id": "1183751345960038402", "name": "Lany \ud83c\udf7c\ud83c\udf9f", "username": "Dyluriany"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4981, "following_count": 574, "tweet_count": 57140, "listed_count": 9}, "id": "1177281537949282309", "location": "\ud83d\udc1a.\ud83c\udfae.\ud83d\ude82", "name": "isa.\ud83d\udca1\ud83d\ude82", "username": "isacomentts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1785, "tweet_count": 202023, "listed_count": 1}, "id": "973737950314975238", "name": "Maria Cec\u00edlia", "username": "mochilinha7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 580, "tweet_count": 49756, "listed_count": 2}, "id": "714541800808128514", "location": "Carregando....\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udccd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "Karla \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "karlscomment"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 955, "tweet_count": 82550, "listed_count": 1}, "id": "535968510", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Mar\u00ed@ Elen@", "username": "Marycy18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41084, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "id": "3008841633", "location": "Brasil", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "username": "ObsCinema"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 224, "tweet_count": 5592, "listed_count": 0}, "id": "756456871", "location": "Stamford, CT. USA", "name": "Magno Flores", "username": "MAFloresC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 653, "tweet_count": 18543, "listed_count": 0}, "id": "954713418350628864", "name": "Fernand ch. p.", "username": "FernandochP1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 1033, "tweet_count": 48816, "listed_count": 2}, "id": "2981159836", "location": "\ud83c\udf7c\ud83c\udfae", "name": "AnnaComents \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u02e2\u1d48\u1d56", "username": "AnnaComents_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 772, "tweet_count": 11062, "listed_count": 4}, "id": "2553450363", "name": "Jorginho \u26a1\ufe0f", "username": "jorge_lda5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 314, "tweet_count": 22068, "listed_count": 0}, "id": "172207320", "name": "Mau", "username": "kalunga321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 144, "tweet_count": 7232, "listed_count": 0}, "id": "1058801481002991619", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "pontos de exclama\u00e7\u00e3o", "username": "canapraassar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 343, "tweet_count": 9981, "listed_count": 0}, "id": "1100202273639223296", "name": "thay\ud83c\udf7c", "username": "thayrvr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 1508, "tweet_count": 52259, "listed_count": 1}, "id": "2375756416", "location": "Riacho Frio, Brasil", "name": "Nara\ud83d\udc9c", "username": "thainariavida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 175, "tweet_count": 15155, "listed_count": 0}, "id": "432911036", "location": "Brazil", "name": "laixs 13\u2764\ufe0f\u2b50", "username": "Laaipravcs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1387, "tweet_count": 10762, "listed_count": 1}, "id": "556390739", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Mr Brightside ~\ud83c\udf33", "username": "DiiegooAntonioo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 445, "tweet_count": 6700, "listed_count": 0}, "id": "1024414661238775809", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "FACUNDO", "username": "Facundooo_7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 349, "tweet_count": 79218, "listed_count": 10}, "id": "130701393", "location": "queen in the north", "name": "\ud83c\udf38", "username": "mlnxbrr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 215, "tweet_count": 79357, "listed_count": 5}, "id": "333507738", "name": "dirt emo", "username": "facuvhs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 5000, "tweet_count": 252465, "listed_count": 26}, "id": "210962297", "location": "HERSILIA", "name": "fernando guntren", "username": "fernandoguntren"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "id": "164763964", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Valeria DC", "username": "VaDelCas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5249, "following_count": 1677, "tweet_count": 49741, "listed_count": 1}, "id": "1174125052398362625", "location": "\ud83d\udcd61 Cor\u00edntios 2:9", "name": "May \ud83c\udf7c", "username": "MayComentei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1127, "tweet_count": 37364, "listed_count": 6}, "id": "2192114307", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "carol.", "username": "carolinlimaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 437, "tweet_count": 9312, "listed_count": 2}, "id": "1123318812", "location": "El Sol", "name": "frank", "username": "xfrancoromanx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 191, "tweet_count": 5634, "listed_count": 0}, "id": "716039522241396736", "name": "capitulinda", "username": "acaradexibata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 130, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}, "id": "920804472326062080", "location": "Lima, Peru", "name": "Mercdes", "username": "Mercdes49629316"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 911, "tweet_count": 6179, "listed_count": 0}, "id": "76629531", "location": "Ji-Paran\u00e1/RO", "name": "Marco Guilhen", "username": "MarcoGuilhen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 4970, "tweet_count": 21861, "listed_count": 0}, "id": "1090949210114002944", "location": " Errante Viajero", "name": "Jchicom999", "username": "jchicom999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 2908, "tweet_count": 76675, "listed_count": 14}, "id": "258476175", "location": "stand by", "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a Sole \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "diganme_sole"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2837, "following_count": 5002, "tweet_count": 132383, "listed_count": 4}, "id": "407265763", "name": "Mckmurray", "username": "Mckmurray"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 56, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}, "id": "1164332393601339393", "location": "Arequipa", "name": "reveluv", "username": "ReveluvAQP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 455, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "id": "219808601", "location": "Arequipa, Peru", "name": "CARLOS C.", "username": "CCASALLO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 2154, "tweet_count": 26794, "listed_count": 1}, "id": "1157075773909549057", "name": "Jessi_Kpop3\u2764\ud83c\udfb6\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83e\udd1e\ud83c\udffe", "username": "Kpop3Jessi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 762, "tweet_count": 139792, "listed_count": 0}, "id": "1491575228", "location": "Ate, Lima, Peru", "name": "MARIO ROJAS SALDA\u00d1A", "username": "mayorojas03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1712, "tweet_count": 57570, "listed_count": 2}, "id": "211380536", "location": "Contagem - Minas Gerais", "name": "Jess", "username": "Jessiica_Soare"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12051, "following_count": 9777, "tweet_count": 197864, "listed_count": 17}, "id": "1543165866", "location": "Bridgerton House", "name": "My", "username": "comentmyly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 4402, "tweet_count": 69013, "listed_count": 9}, "id": "339772841", "location": "Santiago de Chile", "name": "Monica Javiera", "username": "MonicaJavieraa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 5059, "tweet_count": 127429, "listed_count": 3}, "id": "868868370879438848", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Fernando Negreiros", "username": "Fnegreiros1313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 4996, "tweet_count": 171373, "listed_count": 2}, "id": "925726993106292736", "location": "Pa\u00efsos Valencians", "name": "P. FICTICI //*\\\\ \ud83d\udd25\ud83d\ude92 #FreePabloHasel #FreeAssange", "username": "isern_toni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 368, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}, "id": "1183547248954789890", "name": "| \u043d\u03b1r\u03c5 is \u2113\u03b1\u0291y |", "username": "Harucholei"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1073, "tweet_count": 9964, "listed_count": 1}, "id": "49422359", "location": "Miami Beach, FL", "name": "gigisemper \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "username": "gigisemper"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}, "id": "1154767753083052032", "name": "Alvaro Toro", "username": "AlvaroT66804156"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7460, "following_count": 7571, "tweet_count": 84281, "listed_count": 28}, "id": "153546533", "location": "Vallenar, Chile", "name": "Erick Magnata", "username": "ErickMagnata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1336, "tweet_count": 29362, "listed_count": 6}, "id": "4796408836", "location": "Na coxa do harry ", "name": "*", "username": "larrywithfire"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 1762, "tweet_count": 25718, "listed_count": 0}, "id": "828940062796738561", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Camilla", "username": "camsscomenta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1094, "tweet_count": 83525, "listed_count": 1}, "id": "1091172500032184321", "name": "\ud83e\udd84\ud83c\udf7c", "username": "Ghjk21477716"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 128, "tweet_count": 900721, "listed_count": 45}, "id": "487715198", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Andr\u00e9s Tal\u00e9ns", "username": "andresgarciatal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1676, "tweet_count": 28769, "listed_count": 2}, "id": "309354659", "name": "jbf52 #FreeAssangeNOW", "username": "jbf52"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 551, "tweet_count": 42538, "listed_count": 7}, "id": "514535931", "name": "abril", "username": "abrxl5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 680, "tweet_count": 84826, "listed_count": 8}, "id": "965595613395062784", "location": "LaTomanManjibebe", "name": "\ud83c\udf19 Artemis", "username": "Nany_kuroko"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "id": "1154090718614446080", "name": "Illary", "username": "IllaryVerdad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 685, "tweet_count": 48432, "listed_count": 1}, "id": "4181607514", "location": "itamunhirim jua\u00e7u ", "name": "na\u00eane 13", "username": "nantrxm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 4136, "tweet_count": 23645, "listed_count": 12}, "id": "429586238", "location": "Tenochtitl\u00e1n", "name": "Le Monique \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "moniquemexph"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 286457, "following_count": 3698, "tweet_count": 189166, "listed_count": 1765}, "id": "23322761", "location": "Mexico", "name": "Macario Schettino", "username": "macariomx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 600, "tweet_count": 8939, "listed_count": 0}, "id": "1078193355526410240", "location": "quinto dos inferno", "name": "prolet\u00e1rio deprimido", "username": "janioeduardoal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 538, "tweet_count": 223627, "listed_count": 6}, "id": "118444306", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "o filho de thalia bombinha e silvetty montilla", "username": "guisgusting"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 191, "tweet_count": 10634, "listed_count": 0}, "id": "1109172690957619200", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee.", "username": "valeria_deffitt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 398, "tweet_count": 3530, "listed_count": 1}, "id": "1129896797621637126", "location": "only Army", "name": "Jully\u2077\ud83c\udf0c", "username": "LlyMoonJu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 691, "tweet_count": 3552, "listed_count": 0}, "id": "1153051191494041601", "location": "Com A Cabe\u00e7a Na Cor\u00e9ia Do Sul", "name": "K-Polaroids Shop - We Are Bulletproof: The Eternal", "username": "ARMY_BTS_FAMILY"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1253, "tweet_count": 12427, "listed_count": 5}, "id": "3957293651", "name": "Roque", "username": "croque86"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6193, "following_count": 5365, "tweet_count": 60815, "listed_count": 34}, "id": "1116365033112571905", "location": "\ud83e\udd0d s/her", "name": "isa\u2077 \ud83e\uddf8 rest of my life.", "username": "jkggukk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5399, "following_count": 2654, "tweet_count": 113522, "listed_count": 14}, "id": "742457989811015680", "location": "Ele/a/u. Any pronouns ", "name": "o + gostoso da psicologia marxista", "username": "tadeshando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233187, "listed_count": 5}, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}, "id": "3427382968", "name": "Gizlaine", "username": "gizlaine2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 2534, "tweet_count": 16244, "listed_count": 1}, "id": "718542635443609601", "location": "ES", "name": "M.a.a.d city", "username": "HjaddB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 275, "tweet_count": 80927, "listed_count": 88}, "id": "14618416", "location": "Barcelona", "name": "Gerson Luiz Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf97\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "gersonlmartins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 4072, "tweet_count": 4061, "listed_count": 37}, "id": "126843169", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "objETHOS", "username": "objETHOS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 801, "tweet_count": 2346, "listed_count": 1}, "id": "726497614255022081", "name": "\u0253\u0251n\u0293\u0251", "username": "banjahbless"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 114, "tweet_count": 1792, "listed_count": 0}, "id": "1011289210630885376", "location": "Portugal", "name": "Duarte V.", "username": "VargaslordD"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 603, "tweet_count": 45290, "listed_count": 5}, "id": "788133998", "name": "marlene", "username": "marlene_per"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1122, "tweet_count": 61004, "listed_count": 7}, "id": "222579559", "location": "\u2800\ud83c\udf19\ud83d\udc07\u2800( \u82b1\u69d8\u5e74\u83ef ) \ud83d\udc07 \ud83c\udf19", "name": "epilogue: young forever", "username": "atlasjoonie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 572, "tweet_count": 19726, "listed_count": 11}, "id": "1162137311745904640", "name": "ani \u03a8", "username": "polxrizemysoul"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 141, "tweet_count": 1178, "listed_count": 0}, "id": "332818900", "name": "Nathy", "username": "natalia11moraes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 263, "tweet_count": 6011, "listed_count": 0}, "id": "1296082664", "location": "Mendoza Argentina", "name": "Ro Cutifani", "username": "RCutifani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 53, "tweet_count": 83876, "listed_count": 2}, "id": "545128297", "name": "Marysopla", "username": "m13sol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 434, "tweet_count": 51079, "listed_count": 2}, "id": "891671353954152448", "location": "Lima, Peru", "name": "Hans Lenin", "username": "hans_huaman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15473, "following_count": 15579, "tweet_count": 61074, "listed_count": 27}, "id": "3341465295", "location": "any pronouns", "name": "helen", "username": "jiminsofttboy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 510, "tweet_count": 33643, "listed_count": 2}, "id": "90251622", "location": "Rep\u00fablica Dominica / SPM", "name": "CairymPimentel\ud83d\udc9c", "username": "Cairym"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 65, "tweet_count": 5094, "listed_count": 0}, "id": "1110631646", "location": "usa -rep dom- guatemala", "name": "\u2655 Noti7.website official \u2655", "username": "Noti7Website"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1441, "tweet_count": 9172, "listed_count": 1}, "id": "1141074519915925504", "location": "                      Dubai", "name": "yunah \u034e\u06eb\u06ea\ud83d\udc3e", "username": "softjjkpjm_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 939, "tweet_count": 44425, "listed_count": 0}, "id": "923603346476421121", "name": "duda", "username": "fuck_alucard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 113, "tweet_count": 112369, "listed_count": 0}, "id": "858048556732690432", "name": "Ani", "username": "Aninazti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 9, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "1189634947100880896", "name": "Allan Bruno", "username": "AllanBr16594760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1641, "tweet_count": 44322, "listed_count": 1}, "id": "63312783", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "The Monaliso\ud83d\ude36", "username": "Bjalberth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3594, "following_count": 3522, "tweet_count": 12677, "listed_count": 3}, "id": "887332655448166400", "name": "out of belle's system \ud83e\udef6", "username": "cactusitsx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1486, "tweet_count": 92271, "listed_count": 1}, "id": "845012816373465093", "name": "Hern\u00e1n Noriega Q.", "username": "hernannoriegaq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 425, "tweet_count": 6064, "listed_count": 0}, "id": "1045407843510308864", "location": "Na casa do caralho ", "name": "Sky", "username": "Sky_ama_oLevi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 2077, "tweet_count": 56641, "listed_count": 14}, "id": "74347087", "location": "Caxias do Sul/RS-Brasil", "name": "ANA CORSO \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "anacorso1301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "id": "1076686886893219840", "name": "milafarfan", "username": "milafarfan1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1378, "tweet_count": 133591, "listed_count": 5}, "id": "2309595025", "location": "New York , New York", "name": "Bad Dominicana", "username": "Badominicana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 417, "tweet_count": 12578, "listed_count": 0}, "id": "3398242613", "name": "Arauto da Procrastina\u00e7\u00e3o", "username": "ghostwillsil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27179, "following_count": 1443, "tweet_count": 62637, "listed_count": 95}, "id": "406424010", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Gabriel Golim | #GolimSports100K", "username": "Golim_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 327, "tweet_count": 11210, "listed_count": 0}, "id": "1120423323765280769", "location": "Espanha", "name": "Prohibido Rendirse \ud83d\udc46", "username": "JuanALAMO19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 277, "tweet_count": 4540, "listed_count": 11}, "id": "983270625182650368", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Jupol Zaragoza", "username": "Jupol_Zaragoza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 70, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}, "id": "1179014078666301440", "name": "- Karlinha\u2764", "username": "Karlaaa17824130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 28, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "id": "931527134027317254", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Christian Figueroa", "username": "ChFigueroa18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557105, "following_count": 2400, "tweet_count": 23061, "listed_count": 803}, "id": "104020962", "location": "Chile - Distrito N-9 RM", "name": "Karol Cariola Oliva", "username": "KarolCariola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1111, "tweet_count": 36608, "listed_count": 4}, "id": "170830041", "location": "Lima, Peru", "name": "Vladimir N\u00fa\u00f1ez", "username": "vladynz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 4955, "tweet_count": 140860, "listed_count": 8}, "id": "2320662375", "location": "Vic, Rep\u00fablica de Catalunya. ", "name": "DaniVil\u00b7lar\u00f3DUIJA", "username": "DaniDvilaro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 2656, "tweet_count": 31672, "listed_count": 3}, "id": "1015584721", "location": "De casa meva", "name": "Daniel Carbonell", "username": "DanielGanxets"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 43, "tweet_count": 3644, "listed_count": 2}, "id": "1000103108", "location": "M\u00e9xico", "name": "yair", "username": "yair_cardenas"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5275171, "following_count": 1711, "tweet_count": 226353, "listed_count": 14468}, "id": "41156599", "location": "M\u00e9xico", "name": "Proceso", "username": "proceso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 2887, "tweet_count": 34474, "listed_count": 7}, "id": "76448876", "location": "Santiago, Chile", "name": "Sellao", "username": "JaimeSellao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26203, "following_count": 5286, "tweet_count": 206238, "listed_count": 22}, "id": "113615986", "location": "Santiago, Chile", "name": ".", "username": "torrejonfocs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 940, "tweet_count": 7103, "listed_count": 2}, "id": "90806519", "name": "BRITNEY SPERMA", "username": "BRITNEYSPERMA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 405, "tweet_count": 40759, "listed_count": 12}, "id": "231196654", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Evelina", "username": "evelinabobrinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 2102, "tweet_count": 37500, "listed_count": 4}, "id": "2424967954", "location": "goiania", "name": "ana flavia", "username": "terrrinh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 296, "tweet_count": 19040, "listed_count": 0}, "id": "789061342200205312", "location": "\ud83c\udf34", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd8e \ud835\udc0f\ud835\udd8e \u30c3\ud83d\udc9c\ud83e\udd0d", "username": "JordiiPi7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 754, "tweet_count": 21822, "listed_count": 1}, "id": "1862055632", "location": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "name": "claudiaC\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "clauciacorp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 957, "tweet_count": 73916, "listed_count": 4}, "id": "4825024911", "location": "Berazategui", "name": "Mariano Lena 2036", "username": "MarianoNicoLena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 361, "tweet_count": 5533, "listed_count": 0}, "id": "1188898070731382784", "name": "lou oliveira", "username": "LourineCristia1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111628, "listed_count": 3}, "id": "767035730082275328", "name": "Jorge", "username": "Jorge40099126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 330, "tweet_count": 4294, "listed_count": 1}, "id": "290491173", "location": "Barcelona", "name": "Santikmike", "username": "Santikmike"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 2935, "tweet_count": 67176, "listed_count": 2}, "id": "1050181298558566401", "location": "ela/dela", "name": "cherry", "username": "leviflakes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 314, "tweet_count": 62735, "listed_count": 2}, "id": "563334660", "location": "Bulg\u00e1ria", "name": "Amy.", "username": "amandaja93"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1119, "tweet_count": 44044, "listed_count": 11}, "id": "251025191", "location": "Catalunya (Europa)", "name": "RR", "username": "ramonredorta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1398, "tweet_count": 526693, "listed_count": 90}, "id": "281631631", "name": "Ciudadano Perplejo", "username": "ElGranPitu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 119, "tweet_count": 7454, "listed_count": 0}, "id": "1038097308062232577", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe\u262d", "username": "_Fabiuloso_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 481, "tweet_count": 348036, "listed_count": 60}, "id": "3176594760", "name": "giandomenico\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "giandomenic45"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8288, "following_count": 6381, "tweet_count": 10647, "listed_count": 4}, "id": "2228372482", "name": "domenica sisto", "username": "DomenicaSisto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 110, "tweet_count": 18436, "listed_count": 2}, "id": "257320517", "location": "argentina", "name": "amanda", "username": "amividela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 3313, "tweet_count": 295024, "listed_count": 16}, "id": "2320869197", "location": "Vic, PPCC", "name": "Lou II*II Lou", "username": "malberi6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 810, "tweet_count": 9916, "listed_count": 3}, "id": "288031395", "location": "\u7fa4\u99ac\u770c\u524d\u6a4b\u5e02", "name": "\u3084\u306a\u304e\u3042\u3053", "username": "yanagi_aco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6104, "following_count": 4611, "tweet_count": 302887, "listed_count": 16}, "id": "2615476385", "location": "Roma, Lazio", "name": "pietro murroccu\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "PMurroccu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 1083, "tweet_count": 89328, "listed_count": 7}, "id": "809038602390896640", "location": "Camp Half-Blood", "name": "louie\u26a2|a vida invis\u00edvel de addie larue\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "btsismypurple"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 66, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "id": "1191305708001808384", "name": "Ailen", "username": "Ailen50724214"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 67, "tweet_count": 28209, "listed_count": 0}, "id": "958850272096342017", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "panchi \ud83c\udfd0", "username": "Diegomarellii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 223, "tweet_count": 15489, "listed_count": 0}, "id": "3833468740", "location": "Baby Pluto", "name": "\ud83c\udfb4", "username": "makusumaninho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 570, "tweet_count": 22014, "listed_count": 9}, "id": "2321842031", "location": "London, England", "name": ".", "username": "mellbelleex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5885, "following_count": 811, "tweet_count": 68469, "listed_count": 16}, "id": "1026207598507380737", "name": "gabriel", "username": "grrbieI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1635, "tweet_count": 48009, "listed_count": 5}, "id": "999982143681032192", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Que te vote Txapote", "username": "Azaras11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45946, "following_count": 18728, "tweet_count": 58545, "listed_count": 196}, "id": "2455544106", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "P. Jos\u00e9 Mar\u00eda \u271e", "username": "paterjm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3220, "following_count": 3078, "tweet_count": 75825, "listed_count": 25}, "id": "3131710900", "location": "no tears left to cry", "name": "azu\ud83c\udfb8", "username": "heslwtsheeran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 0, "tweet_count": 7688, "listed_count": 0}, "id": "1170359843615662080", "name": "\u1160 \u1160", "username": "SE0KJINDI0R"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1199, "tweet_count": 45996, "listed_count": 6}, "id": "1260037230", "location": "Comas, Lima, Lima, Per\u00fa. ", "name": "Dylan L\u00f3pez E.", "username": "DylanLopezE96"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 187, "tweet_count": 22790, "listed_count": 15}, "id": "28196258", "location": "Brasil", "name": "Clarisse", "username": "_clarisse_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 670, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}, "id": "1127635255572217856", "name": "\ud83d\udc9b \uc0ac\ub791 \ud83d\udc9b", "username": "bangtanyyxy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 393, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}, "id": "1066432317688856578", "name": "Edy Emerson", "username": "EdyEmerson2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 810, "tweet_count": 96278, "listed_count": 8}, "id": "732340054551629824", "location": "goi\u00e2nia", "name": "magioni", "username": "isabelamagioni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87225, "listed_count": 1}, "id": "1019259398672220160", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "username": "EdgarjMamani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 297, "tweet_count": 111599, "listed_count": 89}, "id": "2342958720", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "name": "El Heraldo de Chiapas", "username": "ElHeraldodeChis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1856, "tweet_count": 17348, "listed_count": 3}, "id": "1028684509871517702", "location": "ariana grande", "name": "raah", "username": "minnichimx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 4465, "tweet_count": 33818, "listed_count": 4}, "id": "549088516", "location": "Alkorkon City ", "name": "Controlled Chaos", "username": "ErJefe13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 332, "tweet_count": 21170, "listed_count": 0}, "id": "1006154765733171206", "name": "pampas da predadora \u2728", "username": "fraldapampas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 565, "tweet_count": 8940, "listed_count": 0}, "id": "1161006950936666114", "location": "\ud835\udc24\ud835\udc2d\ud835\udc21 + \ud835\udc23\ud835\udc23\ud835\udc24", "name": "kaka\u2077", "username": "motionmyg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 2538, "tweet_count": 3802, "listed_count": 3}, "id": "3710097993", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Willyan Magalh\u00e3es", "username": "Willyansm_2015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 430, "tweet_count": 45559, "listed_count": 1}, "id": "1117471660989399040", "name": "Adalice de Paula Machado", "username": "AdaliceDePaula"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 217, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}, "id": "1165796863641038849", "name": "KikSanz", "username": "SanzKik"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 502, "tweet_count": 18368, "listed_count": 2}, "id": "1119023976918016001", "location": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 \u22c6 \ud801\udc73", "name": "\u03df \ud835\ude4e\ud835\ude5d\ud835\ude56\ud835\ude6c\u1770 \u1d2e\u1d31 #AbyssByJin", "username": "jeonaive"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 192, "tweet_count": 1685, "listed_count": 0}, "id": "1232605075", "name": "Imagine dr", "username": "Sasufd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 108, "tweet_count": 35977, "listed_count": 2}, "id": "3257041712", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "BELTR\u00c1N.", "username": "Luisagg__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 395, "tweet_count": 41635, "listed_count": 0}, "id": "1085219940062384128", "name": "Bruna", "username": "BrunaVi65181382"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 978, "tweet_count": 12417, "listed_count": 0}, "id": "876532193337761792", "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "name": "Marii\u2728", "username": "BarbieeMorena01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 1662, "tweet_count": 8397, "listed_count": 2}, "id": "1021871763746115585", "location": "Brasil Rj ", "name": "\ud83d\udcab\ud835\udd39\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd55 \ud83d\udc9b\ud83d\ude47\u200d\u2640\ufe0f", "username": "soldadaBraga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 455, "tweet_count": 26283, "listed_count": 0}, "id": "490837489", "location": "Brazil", "name": "Andr\u00e9", "username": "whocaresandre_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}, "id": "15581072", "name": "Thiego Novais", "username": "thiegonovais"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 954, "tweet_count": 4097, "listed_count": 1}, "id": "442216489", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "\u30a4\u30b4\u30eb Rangel", "username": "iggorrangel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 2246, "tweet_count": 62402, "listed_count": 1}, "id": "2216877185", "location": "Amazonas", "name": "Eleodoro Huaman B.", "username": "38Ehb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 470, "tweet_count": 163082, "listed_count": 20}, "id": "1425489175", "location": "espa\u00f1a", "name": "enkarna", "username": "maquinandoarte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 292, "tweet_count": 4437, "listed_count": 13}, "id": "174650423", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Daniel Daniel", "username": "DanielSap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 187, "tweet_count": 540, "listed_count": 0}, "id": "858737723661848577", "location": "Neuqu\u00e9n-C\u00f3rdoba", "name": "milu", "username": "_gmilagros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 2450, "tweet_count": 51440, "listed_count": 13}, "id": "62950051", "location": "Peru", "name": "Uvwxyz", "username": "EdPalMal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 3535, "tweet_count": 98429, "listed_count": 39}, "id": "326055866", "location": "ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "\u271d Bel\u00e9n \u0646\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaVerdadOsHar\u00e1Libres #VivaCristoRey", "username": "Adamouriz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 277, "tweet_count": 5643, "listed_count": 2}, "id": "309858201", "location": "Mon\u00f3var (Alicante)", "name": "Juan Lorenzo P\u00e9rez Albert", "username": "juanlox1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1458, "tweet_count": 2320, "listed_count": 4}, "id": "1088822380246564869", "name": "nao uso mais essa conta", "username": "c1desativada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 507, "tweet_count": 37785, "listed_count": 30}, "id": "146997013", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "tio da Mayth\u00ea \u2022 \u03a0\u039e \ud83d\udc18", "username": "wellefante"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 169, "tweet_count": 29769, "listed_count": 0}, "id": "1015999951833391107", "location": "+ - = \u00f7 \u00d7", "name": "j\u00falia", "username": "jufilenos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 379, "tweet_count": 39509, "listed_count": 0}, "id": "1034928653514297344", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Almendra", "username": "Rosario52759526"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 382, "tweet_count": 26073, "listed_count": 1}, "id": "925379971", "name": "Alejandro Vicente", "username": "alejandroVS17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 619, "tweet_count": 5458, "listed_count": 0}, "id": "1068308626778005506", "name": "J H E N I", "username": "Jhenizinha0302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 337, "tweet_count": 80254, "listed_count": 4}, "id": "42132248", "location": "Peru", "name": "Juan", "username": "fokito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 2592, "tweet_count": 11380, "listed_count": 1}, "id": "578742515", "location": "Brescia", "name": "Lupetto", "username": "mimmo58zanini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29616, "following_count": 6335, "tweet_count": 54223, "listed_count": 46}, "id": "3317380810", "location": " Sardegna", "name": "dalia anfossi", "username": "DaliaDaliaanfo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 793, "tweet_count": 7626, "listed_count": 0}, "id": "955065893368795136", "location": "Seara, Brasil", "name": "Luana", "username": "luana_g02"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2593, "tweet_count": 9626, "listed_count": 3}, "id": "2444812237", "name": "Shadows Wolves", "username": "shadowswolwes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "id": "985178071052570624", "name": "@Themax913", "username": "Themax9131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 703, "tweet_count": 3716, "listed_count": 1}, "id": "1095304634070196225", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "\u0336A\u0336n\u0336n\u0336a\u0336\u2077\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "username": "AnnaMiller_girl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 236, "tweet_count": 19918, "listed_count": 0}, "id": "1172702568235118592", "name": "arely \ud83d\udc10", "username": "arelyolivaresss"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1191174501066821633", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wrEGwuJCkw", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1191128933300916225", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.3773, "type": "Person", "normalized_text": "Jefa"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}]}, "created_at": "2019-11-04T02:05:06.000Z", "text": "Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG ... No sirvi\u00f3 absolutamente nada, ni para un limpiar a su Jefa y al suicida o acusar a opositores, prensa o al Gob. https://t.co/wrEGwuJCkw", "edit_history_tweet_ids": ["1191174501066821633"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "author_id": "839618836999598082"}, {"lang": "pt", "id": "1191501316830515201", "created_at": "2019-11-04T23:43:45.000Z", "text": "Galera e filme de terror, qual filme de terror voc\u00eas mais se cagaram tiveram pesadelo e os caralho?", "edit_history_tweet_ids": ["1191501316830515201"], "public_metrics": {"retweet_count": 545, "reply_count": 7050, "like_count": 28087, "quote_count": 1212}, "author_id": "230186518"}, {"lang": "pt", "id": "1191313311939383296", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101847041"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272110227461"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101834753"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101842946"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 181, "tag": "JungkookWeLoveYou"}]}, "created_at": "2019-11-04T11:16:41.000Z", "text": "Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 resolveu com o taxista e ambos n\u00e3o se feriram #JungkookWeLoveYou https://t.co/g5y8pe31UK", "edit_history_tweet_ids": ["1191313311939383296"], "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 24, "like_count": 2726, "quote_count": 27}, "author_id": "1179729454387650565"}, {"lang": "es", "id": "1191225215017201664", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}]}, "created_at": "2019-11-04T05:26:37.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "edit_history_tweet_ids": ["1191225215017201664"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 106, "like_count": 517, "quote_count": 109}, "author_id": "1100163696926605313"}, {"lang": "es", "id": "1191092693788704769", "created_at": "2019-11-03T20:40:02.000Z", "text": "Si ves como jugamos contra banfield, contra patronato (aunque ganamos)contra gimnasia y hoy, no puedo creer que haya gente q siga pensando que el problema sea el recibimiento a Maradona.\nVamos a empezar a razonar de verdad y analizar como planteamos los partidos y quienes juegan", "edit_history_tweet_ids": ["1191092693788704769"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "965994802721513475", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4991, "type": "Person", "normalized_text": "banfield"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.7077, "type": "Organization", "normalized_text": "gimnasia"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191532900224815104", "created_at": "2019-11-05T01:49:15.000Z", "text": "No me entra m\u00e1s dolor en el cuerpo...", "edit_history_tweet_ids": ["1191532900224815104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "792763127775526912"}, {"lang": "es", "id": "1191490259411845122", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oHursrPdY7", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1191490259411845122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHursrPdY7", "media_key": "3_1191490257234976768"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:59:49.000Z", "text": "LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree que los peruanos seguimos siendo ciudadanos de 2da. clase, como sosten\u00eda su jefe el suicida ladr\u00f3n.\n\u00bfT\u00fa votar\u00edas por este mequetrefe? https://t.co/oHursrPdY7", "edit_history_tweet_ids": ["1191490259411845122"], "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 188, "like_count": 685, "quote_count": 45}, "author_id": "105492444"}, {"lang": "pt", "id": "1191530751701012480", "in_reply_to_user_id": "889699856910077955", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pillyts", "id": "1396828811598069762"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:40:43.000Z", "text": "@Pillyts O que aconteceu?", "edit_history_tweet_ids": ["1191530751701012480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930163676488839168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191529987821785090"}]}, {"lang": "es", "id": "1191532466223366145", "in_reply_to_user_id": "842130528983736327", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/XFZoXg6Dbn", "expanded_url": "https://twitter.com/agosrey13/status/1191532466223366145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XFZoXg6Dbn", "media_key": "3_1191532449655934978"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:47:32.000Z", "text": "es posible despertar con ojos cerrados? https://t.co/XFZoXg6Dbn", "edit_history_tweet_ids": ["1191532466223366145"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842130528983736327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191531885257560064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191510250085666816", "created_at": "2019-11-05T00:19:15.000Z", "text": "eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do Rodrigo por eles pra chegar agora numa poss\u00edvel ro\u00e7a do Lucas e geral abandonar o cara, manow, mtoooo injusto!", "edit_history_tweet_ids": ["1191510250085666816"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 16, "like_count": 196, "quote_count": 16}, "author_id": "823876797087551489", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}}, {"lang": "es", "id": "1154650888616775680", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/KJHGp4BwEe", "expanded_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/", "display_url": "varonesunidos.com/ideologia-de-g\u2026", "unwound_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 176, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "lobby"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "created_at": "2019-07-26T07:13:18.000Z", "text": "Terrible constatar de nuevo c\u00f3mo estos lobbies utilizan a los ni\u00f1os y juegan con sus vidas. \nDifundid, por favor, porque solo me han censurado los tweets sobre el poderoso lobby trans.\nhttps://t.co/KJHGp4BwEe", "edit_history_tweet_ids": ["1154650888616775680"], "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 9, "like_count": 170, "quote_count": 8}, "author_id": "792466453010190336"}, {"lang": "pt", "id": "1191531560631259137", "in_reply_to_user_id": "791064828110569474", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Giih_Lacerda0", "id": "791064828110569474"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:43:56.000Z", "text": "@Giih_Lacerda0 Kkkkkkkkk acorda pra vida kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1191531560631259137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2798821905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191531162851823616"}]}, {"lang": "es", "id": "1191339157383024646", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/n1k7nGTbaz", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1191339157383024646/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1k7nGTbaz", "media_key": "7_1191339044711452673"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}]}, "created_at": "2019-11-04T12:59:23.000Z", "text": "Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mico si no tambi\u00e9n al caos del terrorismo.\nHoy quieren reinventarse con la misma gente d siempre, Mulder o con improvisados hijitos d pap\u00e1 corrupto, Mijael. https://t.co/n1k7nGTbaz", "edit_history_tweet_ids": ["1191339157383024646"], "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 17, "like_count": 329, "quote_count": 11}, "author_id": "44463079"}, {"lang": "es", "id": "1191502066746822656", "created_at": "2019-11-04T23:46:44.000Z", "text": "Solo ven\u00eda a recordarles que hoy se suicida Mikkel Nielsen, padre de Jonas Khanwald e hijo de Ulrich Nielsen.", "edit_history_tweet_ids": ["1191502066746822656"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "280764046", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Mikkel Nielsen"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas Khanwald"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Ulrich Nielsen"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191529405341929472", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/NcoFnLhLPa", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1191486577354182658", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "MAURICIO MULDER"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "MAYOR"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.6464, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARCIA"}]}, "geo": {"place_id": "014894d618aff1f1"}, "created_at": "2019-11-05T01:35:22.000Z", "text": "MAURICIO MULDER ES UN OPERADOR DELINCUENCIAL SABE QUE LOS IGNORANTES Y ARRASTRADOS APRISTAS LO ELIGIRAN PARA PROTEGER A LA RATA MAYOR ALAN GARCIA Y EL MISMO. https://t.co/NcoFnLhLPa", "edit_history_tweet_ids": ["1191529405341929472"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "913866515971297280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191486577354182658"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191429907361849347", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7SaQZSae3y", "expanded_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/", "display_url": "theintercept.com/2019/11/03/lav\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/"}], "mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3024, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.2356, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:00:00.000Z", "text": "No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Jato do Peru pediu para delator mentir contra ex-presidente\n\nhttps://t.co/7SaQZSae3y via @TheInterceptBr", "edit_history_tweet_ids": ["1191429907361849347"], "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 17, "like_count": 309, "quote_count": 2}, "author_id": "22864100"}, {"lang": "es", "id": "1191428684680433666", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lnaDUpiZDR", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1191412792366120962", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:55:08.000Z", "text": "Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA y q militantes lo quieren expectorar. \u00bfQu\u00e9 pasa ah\u00ed, quienes son los nuevos taitas?\u00bfC\u00f3mo hacemos? El coberde suicida dir\u00eda: \"demuestrenlo pues imb\u00e9ciles\". https://t.co/lnaDUpiZDR", "edit_history_tweet_ids": ["1191428684680433666"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191412792366120962"}]}, {"lang": "es", "id": "1191383383177408513", "created_at": "2019-11-04T15:55:08.000Z", "text": "\"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n sexual a un menor de 13 a\u00f1os.\n\n- Militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. \n\n- Guardia Civil vuelca su coche conduciendo borracho en Teruel.", "edit_history_tweet_ids": ["1191383383177408513"], "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 23, "like_count": 1047, "quote_count": 11}, "author_id": "94324983", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191498997061566464", "created_at": "2019-11-04T23:34:32.000Z", "text": "Nunca me voy a cansar de ver escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191498997061566464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4921702259", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4543, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191530170794024960", "in_reply_to_user_id": "1311434917", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mpxters", "id": "1311434917"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:38:24.000Z", "text": "@mpxters Mano eu tava me segurando tanto pra n\u00e3o rir dele falando em voz alta na frente de todo mundo e depois ainda perguntando se a gente tinha algo a dizer sobre aquilo", "edit_history_tweet_ids": ["1191530170794024960"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "879047850654662656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191528972099751936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191523485346123776", "created_at": "2019-11-05T01:11:50.000Z", "text": "Isso vai dar um problema gigantesco\u2026 N\u00e3o acredito que ela realmente se matou. #SegundasDeChicago", "edit_history_tweet_ids": ["1191523485346123776"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "author_id": "15292226", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9045, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "SegundasDeChicago"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191524350182199298", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/2Ta3oum8wb", "expanded_url": "https://twitter.com/ThePattryota/status/1191500586757378055", "display_url": "twitter.com/ThePattryota/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:15:17.000Z", "text": "Estou dando loop direto nesse v\u00eddeo! https://t.co/2Ta3oum8wb", "edit_history_tweet_ids": ["1191524350182199298"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1119901860092157957"}, {"lang": "es", "id": "1191495596621754368", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/NBzlYyemNd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1191495596621754368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzlYyemNd", "media_key": "3_1191495588493135872"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/NBzlYyemNd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1191495596621754368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzlYyemNd", "media_key": "3_1191495588488986624"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/NBzlYyemNd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1191495596621754368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzlYyemNd", "media_key": "3_1191495588497391616"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/NBzlYyemNd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1191495596621754368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzlYyemNd", "media_key": "3_1191495588493180931"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.3693, "type": "Other", "normalized_text": "PAP"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:21:01.000Z", "text": "Como parte del curso PAP (Primeros Auxilios Psicol\u00f3gicos) se realiza prueba final y simulacro de Riesgo Suicida, en nuestro comandancia regional. Una pronta respuesta y una correcta atenci\u00f3n psicol\u00f3gica puede salvar una vida. https://t.co/NBzlYyemNd", "edit_history_tweet_ids": ["1191495596621754368"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "205840868"}, {"lang": "pt", "id": "1191106648473034752", "created_at": "2019-11-03T21:35:29.000Z", "text": "pegando a onda do tema da reda\u00e7\u00e3o do ENEM esse ano\n\nvcs lembram qual foi o primeiro filme que viram no cinema e com que idade?\n\neu fui ver a nova onda do imperador aos 7 anos de idade", "edit_history_tweet_ids": ["1191106648473034752"], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 1132, "like_count": 1509, "quote_count": 3935}, "author_id": "68198719", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "ENEM"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191482694556893189", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/7UJlVQgxk9", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-fmTP", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-fmTP"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4826, "type": "Person", "normalized_text": "Porteirogate"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Seu Jair"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:29:45.000Z", "text": "Porteirogate: quem falou com \u201cSeu Jair\u201d? https://t.co/7UJlVQgxk9", "edit_history_tweet_ids": ["1191482694556893189"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 62, "like_count": 249, "quote_count": 9}, "author_id": "30070288"}, {"lang": "pt", "id": "1191449746055008264", "created_at": "2019-11-04T20:18:50.000Z", "text": "\u00c9 muito triste ver que a vida me deu abre olhos t\u00e3o grandes que at\u00e9 a pr\u00f3pria confian\u00e7a me tirou", "edit_history_tweet_ids": ["1191449746055008264"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000008645705428992"}, {"lang": "pt", "id": "1191517108938690561", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/nTlPfBtLkE", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1191420896340324353", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Enem 2019"}, {"start": 74, "end": 94, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos 3"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:46:30.000Z", "text": "O Get\u00falio Vargas n tava no Enem 2019 porque ele tava ocupado gravando pra Animais Fant\u00e1sticos 3 https://t.co/nTlPfBtLkE", "edit_history_tweet_ids": ["1191517108938690561"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "1059854381875712000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191420896340324353"}]}, {"lang": "es", "id": "1191529147727777794", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/UYx1PPU511", "expanded_url": "https://twitter.com/PanoramaPTV/status/1191299656631881733", "display_url": "twitter.com/PanoramaPTV/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 136, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.2704, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:34:21.000Z", "text": "El dinosaurio del cogollo del suicida AG,todavia vive.Nos referimos al mafioso@JorgeDCG .Ahora da directivas,acompa\u00f1adod'@Mauriciomulder ,para\"ganar\"ua curul en las elecciones del 26.01.2020.El pueblo le dar\u00e1 una patada en el trasero a estos TRAIDORES A LA PATRIA. https://t.co/UYx1PPU511", "edit_history_tweet_ids": ["1191529147727777794"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "240915178", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191299656631881733"}]}, {"lang": "es", "id": "1191520451169837057", "created_at": "2019-11-05T00:59:47.000Z", "text": "Ataque a carabineras y los videos aparecen de inmediato, pero cuando carabineros asesinan, torturan, detienen ilegalmente, violan y se \"suicida\" gente en sus celdas misteriosamente nunca hay c\u00e1maras funcionando. Id\u00e9ntica situaci\u00f3n ocurre con cobertura de TV.\n#NiUnaMenos #Molotov", "edit_history_tweet_ids": ["1191520451169837057"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "74552267", "entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 269, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Molotov"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 270, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 271, "end": 279, "tag": "Molotov"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191458691008094208", "in_reply_to_user_id": "232327651", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FranAgustin94", "id": "232327651"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:54:22.000Z", "text": "@FranAgustin94 Eu no, es el 21 de junio del 2019", "edit_history_tweet_ids": ["1191458691008094208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446696349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191404356945534977"}]}, {"lang": "es", "id": "1191344236710506503", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/1GDtzEJhIk", "expanded_url": "https://twitter.com/AltaFachaUy/status/1191335763612459008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1GDtzEJhIk", "media_key": "7_1191334550405865473"}]}, "created_at": "2019-11-04T13:19:34.000Z", "text": "MARAVILLOSO \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a https://t.co/1GDtzEJhIk", "edit_history_tweet_ids": ["1191344236710506503"], "public_metrics": {"retweet_count": 197, "reply_count": 127, "like_count": 525, "quote_count": 97}, "author_id": "147009880"}, {"lang": "es", "id": "1191522627233472512", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6JSlogzgJz", "expanded_url": "https://twitter.com/ebt1972/status/1191522627233472512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JSlogzgJz", "media_key": "3_1191522612943507456"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6JSlogzgJz", "expanded_url": "https://twitter.com/ebt1972/status/1191522627233472512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JSlogzgJz", "media_key": "3_1191522612939284480"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "lucaaschaves1", "id": "760283851952418817"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:08:26.000Z", "text": "Hola @lucaaschaves1. Mi hijo fue el que te grito rodeado de hinchas de Defensa y Justicia \u201cPochi te amo. Somos de los Bichitos\u201d. Un acto suicida que vali\u00f3 la pena ya que lo miraste, te re\u00edste y lo saludaste. Y yo aprovech\u00e9 para sacarte estas fotos.\nLa est\u00e1s rompiendo toda Pochi! https://t.co/6JSlogzgJz", "edit_history_tweet_ids": ["1191522627233472512"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 160, "quote_count": 1}, "author_id": "705941515068166144"}, {"lang": "es", "id": "1191299656631881733", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yCvKUMxBQ6", "expanded_url": "http://ptv.pe/278580", "display_url": "ptv.pe/278580", "status": 200, "unwound_url": "https://panamericana.pe/panorama/politica/278580-castillo-saluda-caras-nuevas-primeras-posiciones-listas-apra?"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 19, "probability": 0.6311, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.3224, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-11-04T10:22:26.000Z", "text": "[VIDEO] Del Castillo saluda a las 'caras nuevas' en las primeras posiciones de las listas del Apra \u25ba https://t.co/yCvKUMxBQ6", "edit_history_tweet_ids": ["1191299656631881733"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "author_id": "396751441"}, {"lang": "es", "id": "1191496941819060224", "in_reply_to_user_id": "123955962", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/IIYcp9sz8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/MGaBrieLG/status/1191496941819060224/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IIYcp9sz8Z", "media_key": "7_1191496756003057664"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:26:22.000Z", "text": "@joseantoniokast Toda la raz\u00f3n a encerrar a esos delincuentes!! https://t.co/IIYcp9sz8Z", "edit_history_tweet_ids": ["1191496941819060224"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 20, "like_count": 57, "quote_count": 5}, "author_id": "193146375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191495536320356354"}]}, {"lang": "es", "id": "1191354201571500032", "created_at": "2019-11-04T13:59:10.000Z", "text": "De pana que la gente que se suicida en el Metro de Caracas aparte de balurda, pasan a ser unos buenos hijos de puta. De bromita que esa vaina medio arranca y te vas a matar ah\u00ed? Co\u00f1o, lanzate del metro cable, nadie usa esa vergaaa!", "edit_history_tweet_ids": ["1191354201571500032"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "1081738433691824129", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5391, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191528404325216258", "in_reply_to_user_id": "884290962679373824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "klinghofferj", "id": "2217182305"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:31:23.000Z", "text": "@klinghofferj ela que lute pra sair sozinha", "edit_history_tweet_ids": ["1191528404325216258"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868112207036510212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191528215271096320"}]}, {"lang": "es", "id": "1191513914833592321", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Ap4IKTAoIe", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljadue/status/1191513914833592321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ap4IKTAoIe", "media_key": "7_1191513829936631808"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 173, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:33:49.000Z", "text": "Con fuerza condeno todo tipo violencia y aqu\u00ed no puede haber dobles lecturas. Acciones como estas solo empa\u00f1an un movimiento que debe avanzar hacia la transformacion de Chile donde cabemos todos y todas! https://t.co/Ap4IKTAoIe", "edit_history_tweet_ids": ["1191513914833592321"], "public_metrics": {"retweet_count": 1839, "reply_count": 1319, "like_count": 5737, "quote_count": 325}, "author_id": "146542753"}, {"lang": "pt", "id": "1191309415321931777", "created_at": "2019-11-04T11:01:12.000Z", "text": "2 Cr.21:20\n\nTriste e tr\u00e1fico, quando dizem isso de um l\u00edder:\n\nJeor\u00e3o \u201ce se foi sem deixar de si saudades...\u201d\n\nPor que?\n\n\u2705Ele s\u00f3 odiava seu povo!\n\u2705Matou seus irm\u00e3os \u00e0 espada!\n\u2705Casou-se com Atalia, a filha de Acabe!\n\u2705Era trai\u00e7oeiro!\n\u2705Levou Jerusal\u00e9m/Jud\u00e1 para a idolatria!#rpSp", "edit_history_tweet_ids": ["1191309415321931777"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "358226052", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4392, "type": "Person", "normalized_text": "Jeor\u00e3o"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Atalia"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.6547, "type": "Other", "normalized_text": "rpSp"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 275, "tag": "rpSp"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191528341205127168", "in_reply_to_user_id": "1190433897147961345", "created_at": "2019-11-05T01:31:08.000Z", "text": "\u2022Una cervecer\u00eda de Florida vende sus cervezas con anillos comestibles que alimenta alos animales en vez de contaminarlos\n\n\u2022En un zool\u00f3gico de china ofrece vivitar sus Instalaciones\nenjaulados mientras hay leones afuera", "edit_history_tweet_ids": ["1191528341205127168"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190433897147961345", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.7394, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191528339338678273"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191327964199297024", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/ZZnllldEt8", "expanded_url": "https://glo.bo/34suPD1", "display_url": "glo.bo/34suPD1", "status": 200, "unwound_url": "https://valorinveste.globo.com/blogs/andre-rocha/post/2019/11/as-cias-da-bolsa-que-melhor-investem-magalu-e-renner-estao-entre-elas.ghtml"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 81, "username": "hbredda", "id": "716715471148552193"}, {"start": 107, "end": 116, "username": "helocruz", "id": "131318899"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6072, "type": "Other", "normalized_text": "Magalu"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.7445, "type": "Other", "normalized_text": "mglu3"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.8338, "type": "Other", "normalized_text": "Raiadrogasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6455, "type": "Other", "normalized_text": "radl3"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.8202, "type": "Person", "normalized_text": "Buffett"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 69, "tag": "mglu3"}, {"start": 97, "end": 103, "tag": "radl3"}]}, "created_at": "2019-11-04T12:14:55.000Z", "text": "Conhe\u00e7a as cias abertas que investem e geram valor como Magalu #mglu3 do @hbredda e Raiadrogasil #radl3 da @helocruz. Usei m\u00e9trica do Buffett para ranquear as 84 cias que melhor investem. Quem investiu recentemente e o retorno pode vir em breve? https://t.co/ZZnllldEt8", "edit_history_tweet_ids": ["1191327964199297024"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "author_id": "353360080"}, {"lang": "es", "id": "1191526516787744770", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/5QDCa4tpvJ", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/04/actualidad/1572893874_285618.html?rel=lom", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Q9Ds35zTLz", "expanded_url": "https://twitter.com/migueltomas_/status/1191526516787744770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q9Ds35zTLz", "media_key": "3_1191526507941974016"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.5077, "type": "Place", "normalized_text": "vena"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "DebateElectoral"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 164, "tag": "DebateElectoral"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:23:53.000Z", "text": "Jajaja hasta en lo Pa\u00eds gan\u00f3 @Santi_ABASCAL. Si es que est\u00e1 todo el mundo hasta las pelotas de tanta progres\u00eda suicida y tanto globalismo en vena.\n\n#DebateElectoral \n\n https://t.co/5QDCa4tpvJ https://t.co/Q9Ds35zTLz", "edit_history_tweet_ids": ["1191526516787744770"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "16095156"}, {"lang": "pt", "id": "1191523306194604032", "in_reply_to_user_id": "1041468381403250689", "created_at": "2019-11-05T01:11:08.000Z", "text": "@brazilianboomer como aquele cara n foi preso ainda mds!", "edit_history_tweet_ids": ["1191523306194604032"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1916124522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191523078326628352"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191527152233205761", "in_reply_to_user_id": "821413950545862656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarindeAguia", "id": "821413950545862656"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:26:25.000Z", "text": "@MarindeAguia Eu sou ciumento\ud83e\udd81Carinha fofa\ud83e\udd81", "edit_history_tweet_ids": ["1191527152233205761"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4582907835", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191526995852697606"}]}, {"lang": "es", "id": "1191508744342913024", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/qP5C7vGrQA", "expanded_url": "https://twitter.com/Nita63122675/status/1191470044401807372", "display_url": "twitter.com/Nita63122675/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:13:16.000Z", "text": "No es una burla, es una opini\u00f3n muy sincera. \nY respecto al otro punto, morir antes de ser humillado, creo que pocos ser\u00edan capaces de hacer lo que \u00e9l hizo, el com\u00fan prefiere la humillaci\u00f3n. \u00c9l logr\u00f3 en 30 a\u00f1os lo que t\u00fa no lograr\u00e1s ni en 10 vidas. https://t.co/qP5C7vGrQA", "edit_history_tweet_ids": ["1191508744342913024"], "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 44, "like_count": 192, "quote_count": 4}, "author_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191470044401807372"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191477714940780545", "created_at": "2019-11-04T22:09:58.000Z", "text": "SCRIPT DE ANIMAIS FANTASTICOS 3:\n\nNewt Scamander versus Get\u00falio Vargas\n3 minuto de porradaria\nNewt driblando ele estilo ronaldinho\nJulio Prestes aparece do nada e come\u00e7a a monologar\nVargas manda um avada as quebrada e foge\n\nRevolu\u00e7\u00e3o de 1930 come\u00e7a", "edit_history_tweet_ids": ["1191477714940780545"], "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 15, "like_count": 1016, "quote_count": 19}, "author_id": "785886013692399616", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "Newt Scamander"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5162, "type": "Person", "normalized_text": "Newt"}, {"start": 131, "end": 143, "probability": 0.8119, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Prestes"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191205567936815105", "in_reply_to_user_id": "119436700", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-11-04T04:08:33.000Z", "text": "@JudithMariaMG @IDL_Rivera @mateoglg Como les jode cuando escuchan que lo peor que le pas\u00f3 al Peru es el gobierno del egocentrico gordo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191205567936815105"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "419942720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191191092055695360"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191524867256070144", "created_at": "2019-11-05T01:17:20.000Z", "text": "N\u00e3o incomoda voc\u00eas que nunca saberemos se Jeff Buckley se matou ou se afogou num acidente? N\u00e3o muda muito a obra, o que ficou, s\u00f3 o sequestro das m\u00fasicas que nunca tivemos. Mas, n\u00e3o sei. Nick Drake a gente sabe que era triste e solar. E se Jeff fosse s\u00f3 solar e triste? Mississipi", "edit_history_tweet_ids": ["1191524867256070144"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "366599950", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff Buckley"}, {"start": 187, "end": 196, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Nick Drake"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Jeff"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191470044401807372", "in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5325, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "created_at": "2019-11-04T21:39:29.000Z", "text": "@KarlaCalle Se burla de Toledo, pero defiende al suicida. Total.", "edit_history_tweet_ids": ["1191470044401807372"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1136728017206689793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191452430858432512"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191523058030436352", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/G3uSwVMRu9", "expanded_url": "https://twitter.com/SporTV/status/1191523058030436352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G3uSwVMRu9", "media_key": "3_1191523047796301826"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Mano Menezes"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 154, "tag": "BemAmigos"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:10:09.000Z", "text": "Mano Menezes: \u201cExistem momentos em que o trabalho n\u00e3o deve ter continuidade, o treinador sente. Foi o que eu senti quando estava no Cruzeiro\u201c.\n\n#BemAmigos https://t.co/G3uSwVMRu9", "edit_history_tweet_ids": ["1191523058030436352"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 85, "like_count": 521, "quote_count": 33}, "author_id": "12652472"}, {"lang": "es", "id": "1191520943614709760", "created_at": "2019-11-05T01:01:45.000Z", "text": "Gente que a\u00fan cree que ni el apra ni el fujimorismo tendr\u00e1n bancada. Ambos pasaran el 5% y el fujimorismo tendr\u00e1 no menos de 10 comgresistas. Ojo que con Mulder y Chavez dentro, har\u00e1n m\u00e1s bulla que bancadas con m\u00e1s congresistas.", "edit_history_tweet_ids": ["1191520943614709760"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "242370466", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Chavez"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191401534036287488", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/Lo8V2Q094q", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/benigno-chirinos-mauricio-mulder-encabezara-de-todas-formas-la-lista-del-apra-noticia/?fbclid=IwAR21NxPekcOywE2LgJttz9uepbgX9VFWFO0HS2Mxw6tnuEjUqgorzOOcv40", "display_url": "peru21.pe/politica/benig\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://peru21.pe/politica/benigno-chirinos-mauricio-mulder-encabezara-de-todas-formas-la-lista-del-apra-noticia/?fbclid=IwAR21NxPekcOywE2LgJttz9uepbgX9VFWFO0HS2Mxw6tnuEjUqgorzOOcv40"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "APRA\nActo"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Apristas"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:07:15.000Z", "text": "Acto1: Mulder pierde en las internas del APRA\nActo 2: Apristas juran que Mulder no es aprista sino que ahora es invitado y las internas no cuentan.\n\nhttps://t.co/Lo8V2Q094q", "edit_history_tweet_ids": ["1191401534036287488"], "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 137, "like_count": 773, "quote_count": 52}, "author_id": "755263981179248640"}, {"lang": "es", "id": "1191520437911654402", "in_reply_to_user_id": "321533509", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MiguelitoNpi", "id": "321533509"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:59:44.000Z", "text": "@MiguelitoNpi Es hoyyyyyyyyyyyyyyy", "edit_history_tweet_ids": ["1191520437911654402"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "780192497175756800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191519699781201920"}]}, {"lang": "es", "id": "1191521137743802368", "created_at": "2019-11-05T01:02:31.000Z", "text": "\"De cinco disparos en la cabeza se suicida persona que investigaba casos de corrupci\u00f3n del gobierno de JOH\" \nAs\u00ed lo declar\u00f3 medicina forense y ministerio p\u00fablico.", "edit_history_tweet_ids": ["1191521137743802368"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "722058132403322881", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.6135, "type": "Person", "normalized_text": "JOH"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191523452190113793", "created_at": "2019-11-05T01:11:43.000Z", "text": "Ver o Naruto morando sozinho, t\u00e3o pequenininho, mds me corta o cora\u00e7\u00e3o.. Porra Sarutobi nunca vou te perdoar..", "edit_history_tweet_ids": ["1191523452190113793"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "809425658489217029", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.7719, "type": "Person", "normalized_text": "Sarutobi"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191474927951581186", "in_reply_to_user_id": "2214194485", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "teleco1910", "id": "1418162878444605442"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9897, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Nunes"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9487, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-11-04T21:58:54.000Z", "text": "@Teleco1910 O Thiago Nunes se matou pra ganhar do CSA em plena arena... n\u00e3o podemos depender de apostas... na Argentina com qualquer merreca da pra trazer t\u00e9cnico de ponta", "edit_history_tweet_ids": ["1191474927951581186"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "178790506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191473591155646467"}]}, {"lang": "es", "id": "1191521061487009792", "created_at": "2019-11-05T01:02:13.000Z", "text": "Espero alg\u00fan d\u00eda caerme de las escaleras y pegarme en la cabeza para que milagrosamente me convierta en una verga en mate y qu\u00edmica", "edit_history_tweet_ids": ["1191521061487009792"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "772495187708747777"}, {"lang": "es", "id": "1191388270892068864", "created_at": "2019-11-04T16:14:33.000Z", "text": "como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1191388270892068864"], "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 672, "quote_count": 0}, "author_id": "197605627", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191478677713936385", "created_at": "2019-11-04T22:13:48.000Z", "text": "bia est\u00e1 asi, imag\u00ednense cuando se entere lo de Manuel #DisneyBia", "edit_history_tweet_ids": ["1191478677713936385"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1149704246398509057", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.3838, "type": "Other", "normalized_text": "bia"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6695, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "DisneyBia"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 65, "tag": "DisneyBia"}]}}, {"lang": "ca", "id": "1191471897860562950", "created_at": "2019-11-04T21:46:51.000Z", "text": "Diu S\u00e1nchez que vol lluitar contra l'adoctrinament a l'escola catalana imposant una assignatura a les escoles de constituci\u00f3 i no s\u00e9 que m\u00e9s...\nBrillant!!!!\nAi quan manen els assessors, es suicida la pol\u00edtica.", "edit_history_tweet_ids": ["1191471897860562950"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "240594519"}, {"lang": "es", "id": "1191498405358571520", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/uIKvxkDorJ", "expanded_url": "https://twitter.com/AMTQuito/status/1191498405358571520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uIKvxkDorJ", "media_key": "3_1191498366875779072"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/uIKvxkDorJ", "expanded_url": "https://twitter.com/AMTQuito/status/1191498405358571520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uIKvxkDorJ", "media_key": "3_1191498380490489856"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/uIKvxkDorJ", "expanded_url": "https://twitter.com/AMTQuito/status/1191498405358571520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uIKvxkDorJ", "media_key": "3_1191498393312518144"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "Carapungo"}, {"start": 167, "end": 184, "probability": 0.4669, "type": "Place", "normalized_text": "Panamericana norte"}, {"start": 216, "end": 228, "probability": 0.7664, "type": "Place", "normalized_text": "Sim\u00f3n Bol\u00edvar"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:32:11.000Z", "text": "ESTADO DEL TR\u00c1NSITO | Al momento circulaci\u00f3n vehicular lenta en el redondel de Carapungo.\nSe realizan cierres moment\u00e1neos con la finalidad de brindar fluidez a la Av. Panamericana norte en sentido sur - norte y a la Sim\u00f3n Bol\u00edvar.\n\u00a1Trabajamos por una movilidad segura y efectiva! https://t.co/uIKvxkDorJ", "edit_history_tweet_ids": ["1191498405358571520"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 37, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "author_id": "545416010"}, {"lang": "es", "id": "1191521290072526848", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Y9zxhey3z7", "expanded_url": "https://twitter.com/andreonao/status/1191513729936109568", "display_url": "twitter.com/andreonao/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:03:07.000Z", "text": "Le cae una molotov a dos carabineras (aka pacas culias): C\u00e1mara con imagen HD.\nHombre se \u201csuicida\u201d dentro de una comisar\u00eda: No hay c\u00e1maras.\nUn poco sospechoso, \u00bfo no? https://t.co/Y9zxhey3z7", "edit_history_tweet_ids": ["1191521290072526848"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1142876517518761985", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191513729936109568"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191516693077598210", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/rQ8hbJdkCu", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1191516693077598210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rQ8hbJdkCu", "media_key": "3_1191516684135337984"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Angelina Jolie"}, {"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Madden"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Os Eternos"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:44:51.000Z", "text": "MEU DEUS? Angelina Jolie e Richard Madden evacuam set de \u201cOs Eternos\u201d \u00e0s pressas ap\u00f3s encontrarem bomba no local!\n\nvia: (@HugoGloss). https://t.co/rQ8hbJdkCu", "edit_history_tweet_ids": ["1191516693077598210"], "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 31, "like_count": 226, "quote_count": 59}, "author_id": "884185909368901633"}, {"lang": "pt", "id": "1191500736691130368", "created_at": "2019-11-04T23:41:27.000Z", "text": "Desafio \n\nCinco nomes\nCinco animais\nCinco filmes\nCinco cores \n\nSIGA TATIIDIAS NO IG", "edit_history_tweet_ids": ["1191500736691130368"], "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 1442, "like_count": 856, "quote_count": 5}, "author_id": "1040639498483388417", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 82, "probability": 0.9388, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191494076090200066", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/L0KcXD7meX", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamEquipeSol/status/1191494076090200066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L0KcXD7meX", "media_key": "16_1191494050446282754"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "VotoBif\u00e3o"}, {"start": 81, "end": 98, "tag": "MelhoresDoAnoEGO"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:14:59.000Z", "text": "\ud83e\udd69MUTIR\u00c3O BIF\u00c3O PROTAGONISTA INICIADO!!! \ud83e\udd69\nComentem usando as hashtags #VotoBif\u00e3o #MelhoresDoAnoEGO\n\n5 FILMES \n5 NOMES\n5 S\u00c9RIES\n5 ANIMAIS\n\n400 COMENT\u00c1RIOS AT\u00c9 AS 21:30!!\n\nBORA FANDOM \ud83e\udd69\ud83d\udc4a\ud83c\udffb https://t.co/L0KcXD7meX", "edit_history_tweet_ids": ["1191494076090200066"], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 752, "like_count": 253, "quote_count": 3}, "author_id": "1175072122948980741"}, {"lang": "pt", "id": "1191511327841439751", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/CddhwUocSb", "expanded_url": "https://twitter.com/ggreenwald/status/1191479728382906370", "display_url": "twitter.com/ggreenwald/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:23:32.000Z", "text": "Inventa bastante que o governo usa uma mil\u00edcia paga pra patrulhar a Internet, vai. Adivinha quem v\u00e3o ser os primeiros a tomar pedrada da esquerda?\n\nDica: n\u00e3o somos n\u00f3s. https://t.co/CddhwUocSb", "edit_history_tweet_ids": ["1191511327841439751"], "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 103, "like_count": 1442, "quote_count": 9}, "author_id": "172572824", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479728382906370"}]}, {"lang": "es", "id": "1191112642536103936", "geo": {"place_id": "a87ad701b9cd8f8a"}, "created_at": "2019-11-03T21:59:18.000Z", "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1191112642536103936"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 79, "like_count": 751, "quote_count": 12}, "author_id": "702298741651447808", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1190051536841392130", "created_at": "2019-10-31T23:42:51.000Z", "text": "A esquerda j\u00e1 matou 20 no Chile e 4 na Bol\u00edvia.\nO que falta pra galera entender que se trata de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa?\n#orcrim #forodesp #FUERZABOLIVIA", "edit_history_tweet_ids": ["1190051536841392130"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "40752379", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.713, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 130, "tag": "orcrim"}, {"start": 131, "end": 140, "tag": "forodesp"}, {"start": 141, "end": 155, "tag": "FUERZABOLIVIA"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191522476209119232", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/n5l4zLPlIe", "expanded_url": "https://t.co/n5l4zLPlIe", "display_url": "t.co/n5l4zLPlIe"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:07:50.000Z", "text": "qnd vc come\u00e7a a pensar na hist\u00f3ria e tenta n\u00e3o explodir com tanta informa\u00e7\u00f5es confusas e doidas https://t.co/n5l4zLPlIe", "edit_history_tweet_ids": ["1191522476209119232"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585333702"}, {"lang": "es", "id": "1191501430802259968", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/CLo3yTysjC", "expanded_url": "https://twitter.com/GFdeVenezuela/status/1191499012173684741", "display_url": "twitter.com/GFdeVenezuela/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Maqueta"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:44:12.000Z", "text": "Maqueta se suicida espantada de ver en lo que se convirti\u00f3.....\nProximo titular del chiguire bipolar https://t.co/CLo3yTysjC", "edit_history_tweet_ids": ["1191501430802259968"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "57108105", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191499012173684741"}]}, {"lang": "es", "id": "1191073836487327744", "created_at": "2019-11-03T19:25:06.000Z", "text": "Antes me daba mucho enojo, y ahora solo tristeza, esas personas que piensan que quien se suicida es un \"cobarde\". No hay necesidad de explicar, es tremendamente decepcionante.", "edit_history_tweet_ids": ["1191073836487327744"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365799457"}, {"lang": "es", "id": "1191413499085365248", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191412699453968391"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191412962164166658"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191413225675464704"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191413488943554560"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "soledadruizcana", "id": "381671027"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "AntonioBrachoM", "id": "204396645"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:54:48.000Z", "text": "La directora de nuestro instituto, @soledadruizcana, en compa\u00f1\u00eda del director @AntonioBrachoM, explicaron la importancia de esta instrucci\u00f3n para afrontar de manera adecuada situaciones de riesgo, tal es el caso de personas con una conducta suicida. https://t.co/3ClCK5dq5w", "edit_history_tweet_ids": ["1191413499085365248"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "954539430647246851"}, {"lang": "pt", "id": "1191420896340324353", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/XjnJFiuFt3", "expanded_url": "https://mla.bs/ba862c4f", "display_url": "mla.bs/ba862c4f"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/8usRMUDO2c", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1191420896340324353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8usRMUDO2c", "media_key": "3_1191420894394093574"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.8645, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos 3"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-04T18:24:11.000Z", "text": "Animais Fant\u00e1sticos 3 ser\u00e1 ambientado no Brasil da d\u00e9cada de 1930 https://t.co/XjnJFiuFt3 https://t.co/8usRMUDO2c", "edit_history_tweet_ids": ["1191420896340324353"], "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 97, "like_count": 2197, "quote_count": 828}, "author_id": "12603512"}, {"lang": "pt", "id": "1191521527440781312", "in_reply_to_user_id": "118738842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "matnub", "id": "118738842"}]}, "created_at": "2019-11-05T01:04:04.000Z", "text": "@matnub uma delas cometeu suicidio)?? quantas eram?", "edit_history_tweet_ids": ["1191521527440781312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "342579775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191521063961796608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191432349751398405", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/YbKpD0Ycvl", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1191420896340324353", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7976, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 17, "end": 28, "probability": 0.8492, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 38, "end": 51, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:09:42.000Z", "text": "Harry Potter sem Harry Potter mas com Get\u00falio Vargas. Que conceito. https://t.co/YbKpD0Ycvl", "edit_history_tweet_ids": ["1191432349751398405"], "public_metrics": {"retweet_count": 10186, "reply_count": 161, "like_count": 43125, "quote_count": 490}, "author_id": "19796491", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191420896340324353"}]}, {"lang": "es", "id": "1191513729936109568", "created_at": "2019-11-05T00:33:05.000Z", "text": "Los pacos no tienen nunca registros de cuando violan y matan gente pero le tiran una we\u00e1 a ellos y JUSTO aparecen con un video en HD para que salga en las noticias a la media hora, son un chiste xd", "edit_history_tweet_ids": ["1191513729936109568"], "public_metrics": {"retweet_count": 547, "reply_count": 8, "like_count": 789, "quote_count": 12}, "author_id": "892173982639820802"}, {"lang": "pt", "id": "1191358354775523334", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "created_at": "2019-11-04T14:15:40.000Z", "text": "Bolsonaro sabe quem mandou matar Marielle?\n\nAlgu\u00e9m da sua fam\u00edlia est\u00e1 envolvido nesse crime?\n\nPor que o advogado dele escondeu da Globo que o seu cliente j\u00e1 sabia do \u00e1udio na portaria que desmente o porteiro?\n\nEle quer que as investiga\u00e7\u00f5es saiam do Rio?\n\n#600diasSemMarielle", "edit_history_tweet_ids": ["1191358354775523334"], "public_metrics": {"retweet_count": 486, "reply_count": 83, "like_count": 2057, "quote_count": 23}, "author_id": "22864100", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9588, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8671, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 275, "tag": "600diasSemMarielle"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191268488649871360", "in_reply_to_user_id": "48548862", "created_at": "2019-11-04T08:18:35.000Z", "text": "La decisi\u00f3n suicida de parte de la oposici\u00f3n lo llev\u00f3 a tomar la decisi\u00f3n de arriesgarse e intentar confrontar a Maduro, qui\u00e9n no lo ve\u00eda como amenaza porque sab\u00eda que los mismos opositores le har\u00edan su campa\u00f1a llamando a la abstenci\u00f3n. Y as\u00ed fue. Con poco que perder, perdi\u00f3.", "edit_history_tweet_ids": ["1191268488649871360"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "48548862", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191268486972137472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191512112453095425", "in_reply_to_user_id": "15292534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5741, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:26:39.000Z", "text": "@HugoGloss t\u00e1, mas qual filme da dc eles encontraram?", "edit_history_tweet_ids": ["1191512112453095425"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "71677672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191504950427344897"}]}, {"lang": "es", "id": "1191107387400306689", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MnqjZgNqcO", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191093377791614976", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Karla"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 280, "tag": "EsoNom\u00e1sGracias"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:38:25.000Z", "text": "Karla, el motivo de tus ataques hacia m\u00ed responde a algo que no eleg\u00ed: mi familia.\n\nYo no te ataqu\u00e9. Opin\u00e9 sobre el partido que decidiste apoyar. \nCada quien tiene su forma de debatir. El ataque personal fue tu elecci\u00f3n. \n\nLa que no es tu elecci\u00f3n, es la pr\u00f3xima.\n#EsoNom\u00e1sGracias https://t.co/MnqjZgNqcO", "edit_history_tweet_ids": ["1191107387400306689"], "public_metrics": {"retweet_count": 1357, "reply_count": 898, "like_count": 10801, "quote_count": 222}, "author_id": "77493939", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191093377791614976"}]}, {"lang": "es", "id": "1191277396202274817", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/AOX7cFVtMw", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/amp/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html?__twitter_impression=true", "display_url": "elperiodicodearagon.com/amp/noticias/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.amp.html"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 213, "username": "mujerfabz", "id": "2478137581"}, {"start": 214, "end": 230, "username": "HuelgaFeminista", "id": "928965367187361792"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 133, "tag": "Hartas"}, {"start": 136, "end": 153, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 154, "end": 172, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 173, "end": 201, "tag": "BastaYaDeJusticiaPatriarcal"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:53:58.000Z", "text": "Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#Hartas \n\n#VivasNosQueremos\n#violenciamachista\n#BastaYaDeJusticiaPatriarcal\n\n@mujerfabz @HuelgaFeminista\n\nhttps://t.co/AOX7cFVtMw", "edit_history_tweet_ids": ["1191277396202274817"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1043202326029377538"}, {"lang": "pt", "id": "1191481578582675456", "in_reply_to_user_id": "1180984348134297601", "created_at": "2019-11-04T22:25:19.000Z", "text": "@Alexand19353744 @bigbife Monstro? Ele n matou querida \nE outra se vc n perdoa \nVc eh INCAPAZ de mencionar o nome de Deus.\nPq Deus ti perdoa todos os dias sem nem vc merecer . e pq vc acha q com ELE sera diferente \nVc s\u00f3 ta acumulando magoa e lixo t\u00f3xico na sua cabe\u00e7a!", "edit_history_tweet_ids": ["1191481578582675456"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "977374500525363203", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.6892, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191462462563991553"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191444608179429376", "in_reply_to_user_id": "1181703991635435523", "created_at": "2019-11-04T19:58:25.000Z", "text": "@bigbife Eu sempre sou de dar uma segunda chance , ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m ele se excedeu sim, e se n\u00f3s n\u00e3o perdoarmos quem vemos ent\u00e3o DEUS n\u00e3o seria obrigado a nos perdoar erramos tanto...", "edit_history_tweet_ids": ["1191444608179429376"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "829065083946934273", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191434924429053952"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191498240509825024", "in_reply_to_user_id": "1022590255579521024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "feliposo_felipe", "id": "1022590255579521024"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:31:32.000Z", "text": "@feliposo_felipe Pq amigo?", "edit_history_tweet_ids": ["1191498240509825024"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135242910386073600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191489753402789888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191496604253073409", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/FXHNEFh1q1", "expanded_url": "http://zpr.io/tzGwJ", "display_url": "zpr.io/tzGwJ", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/11/04/gravida-de-8-meses-atira-em-invasor-com-fuzil-para-defender-marido-e-filha.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:25:02.000Z", "text": "Gr\u00e1vida de 8 meses atira em invasor com fuzil para defender marido e filha https://t.co/FXHNEFh1q1", "edit_history_tweet_ids": ["1191496604253073409"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 31, "like_count": 327, "quote_count": 24}, "author_id": "70799317"}, {"lang": "es", "id": "1191514734199214082", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/n3WFacgapq", "expanded_url": "https://twitter.com/laderechadiario/status/1191514734199214082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n3WFacgapq", "media_key": "3_1191514728788627456"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "Dresden"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:37:04.000Z", "text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea | #Alemania: la ciudad de Dresden se declar\u00f3 en \"emergencia nazi\" luego de una marcha multitudinaria en contra de la inmigraci\u00f3n ilegal y la islamizaci\u00f3n del pa\u00eds, que surgi\u00f3 en respuesta al asesinato a acuchilladas de un ciudadano alem\u00e1n por manos de dos refugiados africanos. https://t.co/n3WFacgapq", "edit_history_tweet_ids": ["1191514734199214082"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 24, "like_count": 344, "quote_count": 23}, "author_id": "1169664359628509184"}, {"lang": "pt", "id": "1191513008029229056", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/zcAQvQm7ub", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/rosane-de-oliveira/noticia/2019/11/governo-leite-comete-erro-politico-ao-acabar-com-parcelamento-do-ipva-ck2kvn1iq0csp01n3i86iwjx9.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/ros\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/rosane-de-oliveira/noticia/2019/11/governo-leite-comete-erro-politico-ao-acabar-com-parcelamento-do-ipva-ck2kvn1iq0csp01n3i86iwjx9.html"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 41, "username": "EduardoLeite_", "id": "123891446"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4893, "type": "Organization", "normalized_text": "Governador"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.3901, "type": "Person", "normalized_text": "ga\u00facho"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "created_at": "2019-11-05T00:30:13.000Z", "text": "Esperamos que o Governador @EduardoLeite_ repense e cancele essa medida. \n\nN\u00e3o h\u00e1 clima para se punir ainda mais o cidad\u00e3o ga\u00facho com mais este aumento tribut\u00e1rio. Duvido encontrar UM deputado que venha a p\u00fablico defender essa medida! \n\nhttps://t.co/zcAQvQm7ub", "edit_history_tweet_ids": ["1191513008029229056"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "54411512"}, {"lang": "pt", "id": "1191512005414412288", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 145, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8119, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3653, "type": "Person", "normalized_text": "Alerj"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.6908, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}, {"start": 276, "end": 279, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:26:13.000Z", "text": "Os casos Fogo no Museu, Marielle e Ad\u00e9lio est\u00e3o intimamente ligados. Na minha opini\u00e3o a resposta est\u00e1 dentro da Alerj. Se eu fosse @jairbolsonaro colocaria um gabinete para Mour\u00e3o ao lado do seu, mudaria meu modo de ser, jogaria pra ganhar. Mas precisa de um amigo: Mour\u00e3o ou Moro", "edit_history_tweet_ids": ["1191512005414412288"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "60273699"}, {"lang": "es", "id": "1191505428472971265", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/S6Xfy4XzHJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Ce4P2q", "display_url": "bit.ly/2Ce4P2q"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/W0vgsnARZd", "expanded_url": "https://twitter.com/WarnerChannelLA/status/1191505428472971265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0vgsnARZd", "media_key": "3_1191505423439777792"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7953, "type": "Other", "normalized_text": "InsideWarner"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "InsideWarner"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:00:05.000Z", "text": "#InsideWarner | @DavidAyerMovies comparti\u00f3 una imagen in\u00e9dita de #SuicideSquad para ilustrar su visi\u00f3n sobre las pel\u00edculas. \u00bfQu\u00e9 te parece su enfoque? \ud83d\ude0e\ud83c\udfac\ud83e\udd21\ud83e\udde9\ud83c\udfa6\ud83e\udd14 https://t.co/S6Xfy4XzHJ https://t.co/W0vgsnARZd", "edit_history_tweet_ids": ["1191505428472971265"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 12, "like_count": 75, "quote_count": 7}, "author_id": "64505519"}, {"lang": "es", "id": "1191515089985310721", "in_reply_to_user_id": "1110040048869740544", "created_at": "2019-11-05T00:38:29.000Z", "text": "@Jaiuwur No hay ninguna forma de volverle a la vida a la madre de Laika ya que no tenemos el cuerpo f\u00edsico original de esta misma .", "edit_history_tweet_ids": ["1191515089985310721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117542073778024450", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5002, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191514363707957253"}]}, {"lang": "ja", "id": "1191487586579054593", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Y01HzALIYa", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12737", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12737", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12737"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.5814, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.2975, "type": "Organization", "normalized_text": "\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928"}]}, "created_at": "2019-11-04T22:49:12.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u3010\u8ffd\u8a18\u3011\u65b0\u65e5\u672c\u304c\uff11\u65e5\u9650\u308a\u306e\u201c\u30c0\u30d6\u30eb\u9078\u624b\u6a29\u201d\u5b9f\u65bd\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\u7dca\u6025\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u672c\u65e5\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u8a18\u8005\u4f1a\u898b\u306e\u767a\u8868\u306b\u3064\u3044\u3066\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u3042\u304f\u307e\u3067\u53ef\u80fd\u6027\u306e\u4e00\u3064\u306b\u904e\u304e\u307e\u305b\u3093\u304c\u3001\u51c4\u3044\u5c55\u958b\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u6c17\u304c\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u2026\n\nhttps://t.co/Y01HzALIYa", "edit_history_tweet_ids": ["1191487586579054593"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "es", "id": "1191511412784410624", "created_at": "2019-11-05T00:23:52.000Z", "text": "Los pacos soltaron altiro los videos de las pacas. Pero cuando un detenido se suicida en la comisar\u00eda????", "edit_history_tweet_ids": ["1191511412784410624"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "194175627"}, {"lang": "es", "id": "1191277916564393984", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/MplaUG2oO1", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html?utm_source=whatsapp.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 191, "probability": 0.6495, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T08:56:02.000Z", "text": "A tan solo unas calles de mi casa y tras haber pasado por infierno con mi ex marido. Espero que la chica se recupere. \nApu\u00f1alada una mujer en la v\u00eda p\u00fablica en el barrio de La Jota de Zaragoza y luego si suicida. https://t.co/MplaUG2oO1", "edit_history_tweet_ids": ["1191277916564393984"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3017652492"}, {"lang": "es", "id": "1191250966290587648", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/4Iv0mbwUcM", "expanded_url": "https://twitter.com/JoviNomas/status/1190612659529490432", "display_url": "twitter.com/JoviNomas/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "LUKSIC"}]}, "created_at": "2019-11-04T07:08:57.000Z", "text": "perdone ud. la manera poco educada:\"LUKSIC NOS QUER\u00cd HACER WEONES PASANDONOS GATOS POR LIEBRE...ANDATE A LA CHUCHAAAAAA\" https://t.co/4Iv0mbwUcM", "edit_history_tweet_ids": ["1191250966290587648"], "public_metrics": {"retweet_count": 351, "reply_count": 1500, "like_count": 784, "quote_count": 198}, "author_id": "45260729", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190612659529490432"}]}, {"lang": "es", "id": "1191460554361077760", "created_at": "2019-11-04T21:01:47.000Z", "text": "Si Sancho acaba en el Chelsea se nos suicida Pulisic.", "edit_history_tweet_ids": ["1191460554361077760"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "343489945", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "Sancho"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9333, "type": "Organization", "normalized_text": "Chelsea"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.7083, "type": "Person", "normalized_text": "Pulisic"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1191446188685512704", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oFvbLXKDta", "expanded_url": "http://bit.ly/2qjdbD2", "display_url": "bit.ly/2qjdbD2"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/LYo3CSgs6L", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1191446188685512704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYo3CSgs6L", "media_key": "3_1191446185648762880"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.5742, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:04:42.000Z", "text": "Diretor manda indireta para DC e revela hist\u00f3ria original de Esquadr\u00e3o Suicida.\u00a0https://t.co/oFvbLXKDta https://t.co/LYo3CSgs6L", "edit_history_tweet_ids": ["1191446188685512704"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3008841633"}, {"lang": "es", "id": "1191512658773757958", "created_at": "2019-11-05T00:28:49.000Z", "text": "el a\u00f1o que viene voy a ver a taylor y a kacey confirmado si me recibo me mato el 31 de diciembre 2020 porque mejor que eso no va a haber", "edit_history_tweet_ids": ["1191512658773757958"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333507738", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "kacey"}]}}, {"lang": "es", "id": "1176533058356490241", "in_reply_to_user_id": "164763964", "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "author_id": "164763964", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}]}, {"lang": "es", "id": "1191273128632164352", "created_at": "2019-11-04T08:37:01.000Z", "text": "Ya entreg\u00f3 las pruebas Atala?\n\nD\u00eda 187", "edit_history_tweet_ids": ["1191273128632164352"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 117, "quote_count": 0}, "author_id": "97840455"}, {"lang": "es", "id": "1176533051838533633", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "author_id": "164763964", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191477619851702277", "in_reply_to_user_id": "1164332393601339393", "created_at": "2019-11-04T22:09:35.000Z", "text": "@PeReveluv En el primer a\u00f1o del suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1191477619851702277"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219808601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191434906309734400"}]}, {"lang": "es", "id": "1191202521215315968", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/mDepOGqPNN", "expanded_url": "https://twitter.com/Jimmyenlanada/status/1191201551966191616", "display_url": "twitter.com/Jimmyenlanada/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-04T03:56:27.000Z", "text": "La bisagra era el corrupto suicida. Ahora ya nadie podr\u00e1 evitar que se maten entre ellos. https://t.co/mDepOGqPNN", "edit_history_tweet_ids": ["1191202521215315968"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "68638146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191201551966191616"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191511138380472320", "in_reply_to_user_id": "1168228145352335362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kthgucciz_", "id": "1343321694375714816"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "AZUL"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:22:47.000Z", "text": "@kthgucciz_ CANETA AZULLL AZUL CANETAAAA, CANETA AZUL TA MARCADA COM MINHA LETRAAAAA kkkkkkkkk adoroh", "edit_history_tweet_ids": ["1191511138380472320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1183547248954789890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191510821752463361"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191510499583758339", "created_at": "2019-11-05T00:20:14.000Z", "text": "KKKKKK os cara discutindo sobre como o Sarut*bi poderia ter cuidado do Naruto, julgando o Kakashi e o Jiraya, Kishimoto venha aqui", "edit_history_tweet_ids": ["1191510499583758339"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4181607514", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4972, "type": "Other", "normalized_text": "Sarut*bi"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.7497, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4125, "type": "Person", "normalized_text": "Jiraya"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.4045, "type": "Person", "normalized_text": "Kishimoto"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191376981146796032", "created_at": "2019-11-04T15:29:41.000Z", "text": "La econom\u00eda est\u00e1 en recesi\u00f3n, hay desabasto de medicamentos, una profunda crisis de seguridad... y el presidente est\u00e1 interesado en las cr\u00edticas que recibe en redes sociales... s\u00ed es idiota.", "edit_history_tweet_ids": ["1191376981146796032"], "public_metrics": {"retweet_count": 3719, "reply_count": 684, "like_count": 10055, "quote_count": 194}, "author_id": "23322761"}, {"lang": "pt", "id": "1191474531585740800", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/SaiWOHYS8v", "expanded_url": "https://twitter.com/avery_char/status/1191474531585740800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SaiWOHYS8v", "media_key": "3_1191474521330634752"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 123, "tag": "JungkookWeLoveYou"}]}, "created_at": "2019-11-04T21:57:19.000Z", "text": "\u00e9 msm,vc quase no matou de susto!\nfoi um susto e tanto pras armys...a parte boa \u00e9 que ningu\u00e9m se feriu.  #JungkookWeLoveYou https://t.co/SaiWOHYS8v", "edit_history_tweet_ids": ["1191474531585740800"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153051191494041601"}, {"lang": "pt", "id": "1191436579740499976", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/gEc2lfGFTW", "expanded_url": "https://objethos.wordpress.com/2019/11/04/a-imprensa-obstruida-as-receitas-de-bolo-e-um-ananas-no-meio-do-caminho/", "display_url": "objethos.wordpress.com/2019/11/04/a-i\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/sTFaeGo63c", "expanded_url": "https://twitter.com/objETHOS/status/1191436579740499976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sTFaeGo63c", "media_key": "3_1191436574426308610"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9437, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 210, "end": 226, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Moretzsohn"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:26:31.000Z", "text": "\"Agora que o fascismo avan\u00e7a, o presidente declara sem cerim\u00f4nia o abuso que cometeu, debocha acintosamente da imprensa \u2013 'E a\u00ed, Globo, j\u00e1 acharam quem matou Marielle? Foi eu mesmo?' \u2013 e os jornais se calam.\"\n\nSylvia Moretzsohn, no Coment\u00e1rio da Semana: https://t.co/gEc2lfGFTW https://t.co/sTFaeGo63c", "edit_history_tweet_ids": ["1191436579740499976"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "126843169"}, {"lang": "es", "id": "1191507892739936256", "created_at": "2019-11-05T00:09:53.000Z", "text": "amiga qui\u00e9n te hiri\u00f3 tanto como para creer que allende se suicid\u00f3?", "edit_history_tweet_ids": ["1191507892739936256"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 199, "quote_count": 0}, "author_id": "222579559", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6765, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}]}}, {"lang": "es", "id": "1190712835023757312", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/eFM9XuJATI", "expanded_url": "http://www.musicflow23spm.com/mecanico-mata-su-mujer-a-balazos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "musicflow23spm.com/mecanico-mata-\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/W4dSlTkfXS", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiabla23spm/status/1190712835023757312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W4dSlTkfXS", "media_key": "3_1190712833014677504"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:30:36.000Z", "text": "Un mec\u00e1nico mat\u00f3 a su mujer de tres balazos en el pecho y luego se suicid\u00f3 de uno en la cabeza https://t.co/eFM9XuJATI https://t.co/W4dSlTkfXS", "edit_history_tweet_ids": ["1190712835023757312"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110631646"}, {"lang": "es", "id": "1191074011016503297", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/YkEA3fNzJ2", "expanded_url": "http://www.musicflow23spm.com/pastor-cristiano-se-suicida-despues-de-que-lo-acusaran-de-abusar-mas-de-100-veces-a-una-nina/", "display_url": "musicflow23spm.com/pastor-cristia\u2026"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/lIqIX7JEiu", "expanded_url": "https://twitter.com/ladiabla23spm/status/1191074011016503297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lIqIX7JEiu", "media_key": "3_1191074009158488064"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4372, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-03T19:25:47.000Z", "text": "Tras una investigaci\u00f3n, la Fiscal\u00eda descubri\u00f3 una grabaci\u00f3n telef\u00f3nica de aproximadamente una hora de duraci\u00f3n, en donde el religioso admit\u00eda todo https://t.co/YkEA3fNzJ2 https://t.co/lIqIX7JEiu", "edit_history_tweet_ids": ["1191074011016503297"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110631646"}, {"lang": "pt", "id": "1191503853641981952", "created_at": "2019-11-04T23:53:50.000Z", "text": "N\u00e3o posso desperdi\u00e7ar a chance de comentar quando Sarutobi t\u00e1 nos TTs.\n\nN\u00e3o gosto muito dele, acho que muito da culpa do Itachi ter feito o que fez foi dele. Mas gra\u00e7as a ele que a Tsunade, Jiraiya, Konohamaru e tantos outros s\u00e3o como s\u00e3o. Dos males, o menor.", "edit_history_tweet_ids": ["1191503853641981952"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "406424010", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Sarutobi"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.4059, "type": "Organization", "normalized_text": "Tsunade"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Jiraiya"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "Konohamaru"}]}}, {"lang": "es", "id": "1191327945996087297", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nqzsdrRAjH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 223, "end": 237, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7175, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 204, "end": 220, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "GacEspecialidadYA"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 203, "end": 221, "tag": "GacEspecialidadYA"}, {"start": 238, "end": 253, "tag": "EquiparacionYa"}]}, "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "text": "\ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo que dif\u00edcilmente se olvida;pese a todo,el servicio continu\u00f3 con gran profesionalidad\n#GacEspecialidadYA\n\n@JupolNacional\n#EquiparacionYa\n\nhttps://t.co/nqzsdrRAjH", "edit_history_tweet_ids": ["1191327945996087297"], "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 12, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "author_id": "983270625182650368"}, {"lang": "es", "id": "1191459335836229634", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/XrTWORVTXY", "expanded_url": "https://twitter.com/KarolCariola/status/1191459335836229634/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XrTWORVTXY", "media_key": "7_1191459271365611522"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 54, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Trabajo"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 277, "tag": "40Horas"}]}, "created_at": "2019-11-04T20:56:56.000Z", "text": "Ahora en la Comisi\u00f3n de Trabajo de la @CamaraDiputados defendemos que la colaci\u00f3n debe ser considerada dentro de la jornada, lo contrario es olvidar que el d\u00eda trabajado se cumple por seres humanos que tienen necesidades biol\u00f3gicas y una de ellas es la de alimentarse. #40Horas https://t.co/XrTWORVTXY", "edit_history_tweet_ids": ["1191459335836229634"], "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 599, "like_count": 2584, "quote_count": 115}, "author_id": "104020962"}, {"lang": "es", "id": "1191404771657342976", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/0YQQbyhA71", "expanded_url": "http://ow.ly/w0Wv50x1uOf", "display_url": "ow.ly/w0Wv50x1uOf"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 214, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 118, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Francio I Madero"}]}, "created_at": "2019-11-04T17:20:07.000Z", "text": "En el quinto d\u00eda desde que desat\u00f3 la pol\u00e9mica por sus diversas referencias al \u201cgolpe de Estado\u201d contra Francio I Madero, as\u00ed como a otros casos de golpismo militar en diferentes pa\u00edses, el presidente @lopezobrador_ intent\u00f3 dar por zanjado el asunto. https://t.co/0YQQbyhA71", "edit_history_tweet_ids": ["1191404771657342976"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 14, "like_count": 57, "quote_count": 4}, "author_id": "41156599"}, {"lang": "es", "id": "1191507021390069760", "in_reply_to_user_id": "76448876", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JaimeSellao", "id": "76448876"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "sailor_fome", "id": "68282948"}]}, "created_at": "2019-11-05T00:06:25.000Z", "text": "@JaimeSellao @sailor_fome jam\u00e1s lo har\u00e1n", "edit_history_tweet_ids": ["1191507021390069760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113615986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191506479393726465"}]}, {"lang": "pt", "id": "1191492001352634368", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/pY46xixjRj", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1191420896340324353", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:06:44.000Z", "text": "vc sabia??\n\nquando get\u00falio vargas se matou a carta de suic\u00eddio dele falava \u201csaio da vida para entrar no terceiro filme dos animais fant\u00e1sticos\u201d https://t.co/pY46xixjRj", "edit_history_tweet_ids": ["1191492001352634368"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "author_id": "2424967954", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191420896340324353"}]}, {"lang": "it", "id": "1191439968683659264", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0RaDPUy0vW", "expanded_url": "https://twitter.com/DomenicaSisto/status/1191439968683659264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RaDPUy0vW", "media_key": "3_1191439966511009792"}]}, "created_at": "2019-11-04T19:39:59.000Z", "text": "Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla parte delle forze dell'ordine!\nNemmeno il rispetto per l'arma ...chi si suicida non va deriso ma capito! \nAlmeno questo deduco\n dall' immagine della vignetta! https://t.co/0RaDPUy0vW", "edit_history_tweet_ids": ["1191439968683659264"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 26, "like_count": 62, "quote_count": 5}, "author_id": "2228372482"}, {"lang": "en", "id": "1189976619773026310", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RZ8buiYJ9y", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZ8buiYJ9y", "media_key": "3_1189976584033316869"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RZ8buiYJ9y", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZ8buiYJ9y", "media_key": "3_1189976584238882819"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RZ8buiYJ9y", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZ8buiYJ9y", "media_key": "3_1189976584314331136"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RZ8buiYJ9y", "expanded_url": "https://twitter.com/mellbelleex/status/1189976619773026310/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZ8buiYJ9y", "media_key": "3_1189976584314408962"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Carter"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Conrad Roy"}]}, "created_at": "2019-10-31T18:45:09.000Z", "text": "Michelle Carter encouraged her 18-year old boyfriend Conrad Roy to commit suicide, so heartbreaking and sad \n- continued https://t.co/RZ8buiYJ9y", "edit_history_tweet_ids": ["1189976619773026310"], "public_metrics": {"retweet_count": 16643, "reply_count": 1717, "like_count": 22280, "quote_count": 14575}, "author_id": "2321842031"}, {"lang": "es", "id": "1191364684110319621", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/4lwptHpfPu", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "20minutos.es/noticia/404060\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4040601/0/mujer-apunalada-zaragoza/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 241, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}]}, "created_at": "2019-11-04T14:40:49.000Z", "text": "\u00abUn militar de 26 a\u00f1os apu\u00f1ala a su novia en Zaragoza y se suicida\u00bb \n\nNo sab\u00e9is cu\u00e1nto me fastidian estos titulares tan tendenciosos: si el hombre hubiera sido un fontanero, \u00bftambi\u00e9n lo habr\u00edan especificado? \nhttps://t.co/4lwptHpfPu v\u00eda @20m", "edit_history_tweet_ids": ["1191364684110319621"], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 20, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "author_id": "2455544106"}, {"lang": "es", "id": "1191211715318419456", "created_at": "2019-11-04T04:32:59.000Z", "text": "Ustedes que todo lo saben, c\u00f3mo sabe uno si alguien est\u00e1 cayendo en depresi\u00f3n???", "edit_history_tweet_ids": ["1191211715318419456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3257041712"}, {"lang": "pt", "id": "1191487532036481026", "created_at": "2019-11-04T22:48:59.000Z", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "edit_history_tweet_ids": ["1191487532036481026"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1021871763746115585"}, {"lang": "pt", "id": "1191501718099562498", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/f2OHggTfOE", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1191501718099562498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f2OHggTfOE", "media_key": "3_1191501713628450817"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 36, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Montenegro"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4257, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6093, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 90, "end": 110, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos 3"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:45:21.000Z", "text": "Ainda acredito em Fernanda Montenegro sendo a presidente do Congresso M\u00e1gico do Brasil em Animais Fant\u00e1sticos 3.\n\nEla seria aquela bruxa que grita sil\u00eancio e cala a boca de todo mundo na mesma hora. https://t.co/f2OHggTfOE", "edit_history_tweet_ids": ["1191501718099562498"], "public_metrics": {"retweet_count": 2351, "reply_count": 156, "like_count": 10790, "quote_count": 346}, "author_id": "15581072"}, {"lang": "es", "id": "1191158454074912769", "created_at": "2019-11-04T01:01:20.000Z", "text": "por qu\u00e9 la ropa se te engancha en el picaporte solo cuando est\u00e1s de mal humor?", "edit_history_tweet_ids": ["1191158454074912769"], "public_metrics": {"retweet_count": 32741, "reply_count": 217, "like_count": 119012, "quote_count": 1088}, "author_id": "858737723661848577"}, {"lang": "pt", "id": "1191503154849992704", "in_reply_to_user_id": "4024706607", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jaoromania", "id": "4024706607"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:51:03.000Z", "text": "@jaoromania \u00eddolo hidratado e que hidrata os f\u00e3s na fila", "edit_history_tweet_ids": ["1191503154849992704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015999951833391107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191502810917064709"}]}, {"lang": "it", "id": "1191336723453751297", "created_at": "2019-11-04T12:49:43.000Z", "text": "Xi Jinping invita Di Maio al tavolo dei leader.\n\nInterprete si suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1191336723453751297"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 19, "like_count": 141, "quote_count": 0}, "author_id": "3317380810"}, {"lang": "es", "id": "1191502590393094144", "in_reply_to_user_id": "2444812237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "radamespinero", "id": "161435665"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "FGonzalezDiaz", "id": "101090633"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "AsiRudra", "id": "1289108623"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "EmmaRincon", "id": "73948999"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}]}, "created_at": "2019-11-04T23:48:49.000Z", "text": "@radamespinero @FGonzalezDiaz @AsiRudra @EmmaRincon Si algo aprendieron los norteamericanos en Vietnam,es q no puedes ir a luchar EN LUGAR de el otro,sino JUNTO CON el otro.En Irak,aprendieron q la transferencia del poder post-intervencion se debe hacer rapido,antes d la consolidaci\u00f3n d la insurgencia.Y hacia lideres locales.", "edit_history_tweet_ids": ["1191502590393094144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2444812237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191498712872304640"}]}], "places": [{"full_name": "Barueri, Brasil", "id": "5997e92637149a16"}, {"full_name": "Casarrubuelos, Espa\u00f1a", "id": "d4f79468fd46049f"}, {"full_name": "Quito, Ecuador", "id": "0177bc687a9ac697"}, {"full_name": "Torres, Brasil", "id": "fdbae822e33b8c42"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "773407171", "value": "773407171", "detail": "User has been suspended: [773407171].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191503160701001733", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191503160701001733].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191503160701001733", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191528530724691968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191528530724691968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191528530724691968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191493352254005248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191493352254005248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191493352254005248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191521244136521728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191521244136521728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191521244136521728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168537625948504068", "value": "1168537625948504068", "detail": "User has been suspended: [1168537625948504068].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191523751244025856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191523751244025856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191523751244025856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040301950787629056", "value": "1040301950787629056", "detail": "User has been suspended: [1040301950787629056].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191528295239757825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191528295239757825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191528295239757825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191526904949608448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191526904949608448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191526904949608448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191526288735031298", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191526288735031298", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191526288735031298].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "728620843836841984", "value": "728620843836841984", "detail": "User has been suspended: [728620843836841984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191510336517627906", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191510336517627906", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191510336517627906].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "317245336", "value": "317245336", "detail": "User has been suspended: [317245336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191175735429480449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191175735429480449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191175735429480449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1081662675686486025", "value": "1081662675686486025", "detail": "User has been suspended: [1081662675686486025].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191497834434052098", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191497834434052098", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191497834434052098].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191516288239259650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191516288239259650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191516288239259650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3331908899", "value": "3331908899", "detail": "User has been suspended: [3331908899].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191419885068410880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191419885068410880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191419885068410880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1032806883189555201", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1032806883189555201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1032806883189555201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191487436586733569", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191487436586733569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191487436586733569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1148565172140814338", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1148565172140814338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148565172140814338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191517254569119744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191517254569119744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191517254569119744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191516027726843905", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191516027726843905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191516027726843905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "100858458", "value": "100858458", "detail": "User has been suspended: [100858458].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191494649380294656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191494649380294656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191494649380294656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "100858458", "value": "100858458", "detail": "User has been suspended: [100858458].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191493380632719365", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191493380632719365", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191493380632719365].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "819277305004642305", "value": "819277305004642305", "detail": "User has been suspended: [819277305004642305].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191507998797156357", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191507998797156357", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191507998797156357].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3593384781", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3593384781].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3593384781", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191431258808733697", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191431258808733697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191431258808733697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191477172650815488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191477172650815488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191477172650815488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138285965485707265", "value": "1138285965485707265", "detail": "User has been suspended: [1138285965485707265].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191506987080671232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191506987080671232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191506987080671232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1189208224462970881", "value": "1189208224462970881", "detail": "User has been suspended: [1189208224462970881].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191506564206780423", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191506564206780423", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191506564206780423].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1143315632454295552", "value": "1143315632454295552", "detail": "User has been suspended: [1143315632454295552].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191496858524368901", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191496858524368901", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191496858524368901].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1191534380419813377", "oldest_id": "1191503262429720581", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbybws2cb0ddteerxgjxvykfgygt"}}