{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187704515430178816"], "id": "1187704515430178816", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 175, "probability": 0.7272, "type": "Person", "normalized_text": "FilipeRet"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 176, "tag": "FilipeRet"}]}, "created_at": "2019-10-25T12:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida\nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 existe duas trilhas: loucura ou hipocrisia! [...] \ud83c\udfb6\n\n#FilipeRet", "author_id": "1185368105381482496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187704475915640832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187693752225284096"}], "id": "1187704475915640832", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6596, "type": "Other", "normalized_text": "COSEP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 110, "end": 120, "username": "UnidadNic", "id": "1047971926491242497"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-10-25T12:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Las propuestas de reformas electorales de la @AlianzaCivicaNi, el COSEP y la @UnidadNic se \u201cencarrilan en\u2026", "author_id": "994489797992484864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187704378981076993"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187523595959975936"}], "id": "1187704378981076993", "created_at": "2019-10-25T12:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@patriciagamarra Es mejor decir APRENDE MALDITO O MALDITA las benditas reglas. Si eres suicida no manejes, porque no te vas solo o sola al cielo o infierno, que ser\u00eda lo mejor, te llevas contigo vidas inocentes sin que ellas hayan decidido seguirte.", "in_reply_to_user_id": "87264094", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "author_id": "3397724818"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187704150856998912"], "id": "1187704150856998912", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8865, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "created_at": "2019-10-25T12:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Uber dirigindo perigosamente com r\u00e1dio gospel falando de uma guria que o pai matou a mae e dps se matou e tinha depressao e dps de virar evang\u00e9lica se \"curou\" \n\n8h da manha bom dia", "author_id": "783390839020089345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/nbsWMW8HVH", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/V3G3A7", "display_url": "goo.gl/fb/V3G3A7"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187704128463654913"], "id": "1187704128463654913", "created_at": "2019-10-25T12:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Policiais salvam pai suicida: \u201cEu sei o quanto voc\u00ea ama seu filho\u201d https://t.co/nbsWMW8HVH", "author_id": "55708705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187703901904089091"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187686572470296576"}], "id": "1187703901904089091", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 82, "end": 97, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DatosFavoritos", "id": "624949694"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "DatosFavoritos", "id": "624949694"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 111, "tag": "efemerides"}]}, "created_at": "2019-10-25T12:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DatosFavoritos: \u2022 HOY en el a\u00f1o 1938 - Se suicida en Mar del Plata la poetisa Alfonsina Storni. #efemerides V\u00eda @DatosFavoritos", "author_id": "336882993"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187703707347116032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187531244415922177"}], "id": "1187703707347116032", "created_at": "2019-10-25T12:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GabrielMoura107: \u00c9 torturante pensar que um amigo seu, que cresceu com vc, estudou a vida toda com vc, zoava com voc\u00ea... tirou a pr\u00f3pri\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GabrielMoura107", "id": "791312350003531776"}]}, "author_id": "1145068577965449216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187703623507152898"], "id": "1187703623507152898", "created_at": "2019-10-25T12:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por que se enojan por decidir algo, o les pinta el plan suicida. Somos todos liberales y cero monogamicos hasta que decid\u00eds terminar tu relaci\u00f3n. T\u00f3xicos t\u00f3xicos t\u00f3xicos a m\u00e1s no poder peeeepool", "author_id": "1037891995824521216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187703506343464961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187692783630336000"}], "id": "1187703506343464961", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MercalOficial", "id": "612584462"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "25Oct"}]}, "created_at": "2019-10-25T12:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MercalOficial: #25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a cau\u2026", "author_id": "991693991329587200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187703035293851648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187692783630336000"}], "id": "1187703035293851648", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MercalOficial", "id": "612584462"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "25Oct"}]}, "created_at": "2019-10-25T12:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MercalOficial: #25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a cau\u2026", "author_id": "146552461"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187702995204616192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187692783630336000"}], "id": "1187702995204616192", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MercalOficial", "id": "612584462"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "25Oct"}]}, "created_at": "2019-10-25T12:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MercalOficial: #25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a cau\u2026", "author_id": "1095049168710746113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187702991580815360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187692783630336000"}], "id": "1187702991580815360", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MercalOficial", "id": "612584462"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "25Oct"}]}, "created_at": "2019-10-25T12:10:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MercalOficial: #25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a cau\u2026", "author_id": "1528105753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187702904469229571"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187702904469229571", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-25T12:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "200581283"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/a27OXc8qRc", "expanded_url": "https://twitter.com/TiaoMarreta13/status/1187514525504946176", "display_url": "twitter.com/TiaoMarreta13/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187702766929698817"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187514525504946176"}], "id": "1187702766929698817", "created_at": "2019-10-25T12:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nardoni matou a filha, vcs se responsabiliza ent\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 certo colocar na mesma balan\u00e7a pessoas que n\u00e3o pratica homic\u00eddios feminicidios, estrupro, tr\u00e1fico,e outros crime ediondos https://t.co/a27OXc8qRc", "author_id": "1055796462850920448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187702694271766528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187702694271766528", "created_at": "2019-10-25T12:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "200581283"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/hZdDRidcZN", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/amp/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JeldresNorma", "id": "1103380302137831424"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1187702607994904576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187700877857116161"}], "id": "1187702607994904576", "created_at": "2019-10-25T12:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JeldresNorma @MujeresRed https://t.co/hZdDRidcZN", "in_reply_to_user_id": "1103380302137831424", "author_id": "26674070"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/dO2MH2ASsW", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1187431540176949255", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eddy54731427", "id": "1042673299568947200"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187702556325302272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187573542755426304"}], "id": "1187702556325302272", "created_at": "2019-10-25T12:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eddy54731427: El APRA NUNCA MUERE, SOLO SE SUICIDA https://t.co/dO2MH2ASsW", "author_id": "95435519"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1187701695142420480"], "id": "1187701695142420480", "created_at": "2019-10-25T12:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Donc Matou Samuel a encore perdu sa femme\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f Dieu est grand il va encore se remarier pour la 4\u00e8me fois", "author_id": "2222246585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187701685994565632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187679673960075264"}], "id": "1187701685994565632", "created_at": "2019-10-25T12:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@monicabergamo Se o cara n\u00e3o estivesse roubando n\u00e3o teria tomado tiro pelas costas e ponto final. Leg\u00edtima defesa do patrim\u00f4nio (em benef\u00edcios seu ou de outrem) o cara estava armado, matou o cara para reaver o celular", "in_reply_to_user_id": "58951368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "50619689"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187701562241626112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187535764005048327"}], "id": "1187701562241626112", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "TeAterraQue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafelitoRojo", "id": "1128122680471896064"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "TeAterraQue"}]}, "created_at": "2019-10-25T12:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RafelitoRojo: #TeAterraQue  ya no te ame, que no te extra\u00f1e, que no te quiera. Tranquila, siempre lo har\u00e9, no tengo conducta suicida co\u2026", "author_id": "1126232271822970886"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187700855203598337"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187608424131055617"}], "id": "1187700855203598337", "created_at": "2019-10-25T12:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EdithG_7 @Politica_ECpe @Shebas07 TODO ESO SE VIVI\u00d3 EN EL 1ER GOBIERNO DEL SUICIDA AG ADEMAS DEL AUGE DE SENDERO Y LA HIPERINFLACION Y EN LA DICTADURA DEL LADRON PROFUGO JAPONES; ASESINATOS, COMPRA D MEDIOS, COMPRA D POL\u00cdTICOS, TOMA D PODERES DEL ESTADO.. Q COMENTARIO PARA MAS ESTUPIDO\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1084979544166223873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EdithG_7", "id": "1084979544166223873"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Shebas07", "id": "64781497"}]}, "author_id": "1025580083036205058"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187700646490886144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187700646490886144", "created_at": "2019-10-25T12:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1111322459788247043"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187700165362245633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187699601861697537"}], "id": "1187700165362245633", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.3909, "type": "Person", "normalized_text": "Celso"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@EuSouMBC Kkkkkkk falei justamente isso! Falar qu\u00ea o Lula matou o Celso todo mundo fala tem anos. Infelizmente devido a cleptocracia que reinava n\u00e3o se elucidou esse caso. Que sabe ele n\u00e3o tem uma prova em baixo da manga...", "in_reply_to_user_id": "852352465525776384", "author_id": "47220541"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187700021082361859"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187700021082361859", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "author_id": "1153797800578228224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/sCLc8Qf0tF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001650709775/posts/2590891520975846/", "display_url": "facebook.com/10000165070977\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187699935879335936"], "id": "1187699935879335936", "created_at": "2019-10-25T11:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Nunca me sent\u00ed solo. He estado en una habitaci\u00f3n, me he sentido suicida.Estuve deprimido, me he sentido horrible m\u00e1s all\u00e1 de lo descriptible, pero nunca pens\u00e9 que una persona pod\u00eda entrar a una habitaci\u00f3n y... https://t.co/sCLc8Qf0tF", "author_id": "251613265"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187699934990086144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187699338748874752"}], "id": "1187699934990086144", "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 254, "probability": 0.907, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:58:25.000Z", "geo": {"place_id": "ad8a3318a4317a03"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@greyzsloans Foi cancelada porque teve um participante que simplesmente surtou no programa, tretou muito mesmo, da\u00ed logo depois que as grava\u00e7\u00f5es acabaram ele se suicidou, da\u00ed teve um inqu\u00e9rito queriam ver tudo o que aconteceu antes de ir pro ar, da\u00ed a MTV decidiu n\u00e3o exibir mais.", "in_reply_to_user_id": "255267449", "author_id": "139136882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/cXSA8gd5Iu", "expanded_url": "https://twitter.com/mariajulia__og/status/1187392099144130560", "display_url": "twitter.com/mariajulia__og\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187699736482144256"], "id": "1187699736482144256", "created_at": "2019-10-25T11:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "deveriam se juntar e gritar assim cobrando o pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias dos meninos que o clube matou https://t.co/cXSA8gd5Iu", "author_id": "80421838"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187699688373473280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187693752225284096"}], "id": "1187699688373473280", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6596, "type": "Other", "normalized_text": "COSEP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 110, "end": 120, "username": "UnidadNic", "id": "1047971926491242497"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Las propuestas de reformas electorales de la @AlianzaCivicaNi, el COSEP y la @UnidadNic se \u201cencarrilan en\u2026", "author_id": "1184986737031962624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187699570060484611"], "id": "1187699570060484611", "created_at": "2019-10-25T11:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "\u201cNum lindo dia no meio da noite\nDois garotos mortos se levantaram para brigar\nDe costas um para o outro eles se encararam\npuxaram suas espadas e atiraram\nUm policial surdo ouviu o barulho\nVeio e matou os dois meninos mortos\u201d", "author_id": "876662130992402436"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/W1KIeDkCwx", "expanded_url": "https://twitter.com/douglirodil/status/1187632396683894785", "display_url": "twitter.com/douglirodil/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.3661, "type": "Person", "normalized_text": "CAZARLO"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.437, "type": "Person", "normalized_text": "BIN LADEN"}], "mentions": [{"start": 253, "end": 267, "username": "diosdacabello", "id": "3325410273"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187699394721800192"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187632396683894785"}], "id": "1187699394721800192", "created_at": "2019-10-25T11:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EL MOJON DE ELEFANTE O ES  BRUTO O SUICIDA. ENTRE MAS ABRE LA GETA MAS EXCUSAS LE DA A USA PARA SALIR A CAZARLO. QUE SE MIRE EN EL ESPEJO DE OSAMA BIN LADEN. SU ARROGANCIA ALTANERIA Y EXCESO DE CONFIANZA ES LO QUE VA A PERMITIR EXTERMINARLO. SIGUE ASI. @diosdacabello. https://t.co/W1KIeDkCwx", "author_id": "1066195591"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187699375994220544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187693752225284096"}], "id": "1187699375994220544", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6596, "type": "Other", "normalized_text": "COSEP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 110, "end": 120, "username": "UnidadNic", "id": "1047971926491242497"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Las propuestas de reformas electorales de la @AlianzaCivicaNi, el COSEP y la @UnidadNic se \u201cencarrilan en\u2026", "author_id": "235835061"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187699350283214849"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187699000432058368"}], "id": "1187699350283214849", "created_at": "2019-10-25T11:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@katiaandrade Pois \u00e9, se as redes sociais fossem mais ativas naquela \u00e9poca, ter\u00edamos contagem em dias do per\u00edodo que n\u00e3o descobriram quem matou.", "in_reply_to_user_id": "24433652", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "katiaandrade", "id": "24433652"}]}, "author_id": "93838253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/eeft6tOsgw", "expanded_url": "https://twitter.com/VozdeAmerica/status/1187696557187051520", "display_url": "twitter.com/VozdeAmerica/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 115, "probability": 0.3658, "type": "Place", "normalized_text": "Lationoamerica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187699122859597824"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187696557187051520"}], "id": "1187699122859597824", "created_at": "2019-10-25T11:55:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un miembro del partido democrata sensato. Jugar a la politica en estos momentos de crisis es suicida. Lationoamerica esta en peligro de caer en el socialismo del siglo XXI. https://t.co/eeft6tOsgw", "author_id": "28209045"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187699027527245825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187583626147438592"}], "id": "1187699027527245825", "created_at": "2019-10-25T11:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paulavernimmen: Las tasas de suicidio de los j\u00f3venes son ahora las m\u00e1s altas de este siglo;  entre las personas de 10 a 24 a\u00f1os, la tas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulavernimmen", "id": "176935711"}]}, "author_id": "113276044"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187698979867430915"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187698979867430915", "created_at": "2019-10-25T11:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1106052467584839681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187698961240469505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187677245680291841"}], "id": "1187698961240469505", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Esposa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JosCarl31856423", "id": "1111083659996659712"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JosCarl31856423: Atceu em Rf. O Criminoso matou a Esposa em 2017. Foi solto em setembro pr esperar conclus\u00e3o do processo. Matou + 1 ago\u2026", "author_id": "1083738901951463424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187698941992849410"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187587187702976512"}], "id": "1187698941992849410", "created_at": "2019-10-25T11:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paulavernimmen: Quiz\u00e1 un factor com\u00fan entre las personas que intentan suicidarse o se suicidan es que aproximadamente un 80% consult\u00f3 a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulavernimmen", "id": "176935711"}]}, "author_id": "113276044"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187698300247597057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187698300247597057", "created_at": "2019-10-25T11:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "1073258558811226113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187698227006623744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187698227006623744", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "62949032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187698198753828865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187081286160146446"}], "id": "1187698198753828865", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelo_tkd_12", "id": "999910690398781440"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marcelo_tkd_12: j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. p\u2026", "author_id": "899637858331504640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187698120169328640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187698120169328640", "created_at": "2019-10-25T11:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "84753673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187697825875816450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187693752225284096"}], "id": "1187697825875816450", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6596, "type": "Other", "normalized_text": "COSEP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 110, "end": 120, "username": "UnidadNic", "id": "1047971926491242497"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Las propuestas de reformas electorales de la @AlianzaCivicaNi, el COSEP y la @UnidadNic se \u201cencarrilan en\u2026", "author_id": "468885249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187697749002719232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187674869481267200"}], "id": "1187697749002719232", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9915, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@VEJA Sinceramente esse povo est\u00e1 t\u00e3o desesperado que diriam que o Lula matou sua m\u00e3e se isso limpasse sua barra. Isso tem que ser visto com muito cuidado, afinal de contas n\u00e3o existe provas.", "in_reply_to_user_id": "17715048", "author_id": "2607017763"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/OLV2eXJkLz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ievndro/status/1187697688176926720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OLV2eXJkLz", "media_key": "3_1187697685245153280"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187697688176926720"], "id": "1187697688176926720", "created_at": "2019-10-25T11:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o \u00e9 pensamento suicida se vc n\u00e3o pensa no suic\u00eddio em si, o processo, o m\u00e9todo etc e sim na catarse atingida ao cessar a exist\u00eancia ok https://t.co/OLV2eXJkLz", "author_id": "141027828"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ZgmXqgFXYZ", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/xUcwhk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/xUcwhk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187697358689189888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187695719244800001"}], "id": "1187697358689189888", "created_at": "2019-10-25T11:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @magicaGrmente22: Napoli, vigile urbano si suicida sul Lungomare con la pistola d\u2019ordinanza https://t.co/ZgmXqgFXYZ", "author_id": "1055863542023360512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187697341207384064"], "id": "1187697341207384064", "created_at": "2019-10-25T11:48:07.000Z", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al que dejo la moto en la puerta de mi casa, tipo, la podes sacar no?? Me da tipo a una bomba suicida", "author_id": "210259827"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Xis48nOzUC", "expanded_url": "https://twitter.com/herrlights/status/1187696984561463296", "display_url": "twitter.com/herrlights/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187697321229860864"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187696984561463296"}], "id": "1187697321229860864", "created_at": "2019-10-25T11:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "E meu professor de qu\u00edmica que deu um trabalho pra casa, uma folha dif\u00edcil pra caralho, todo mundo se matou de estudar CONSEGUIU NOTA M\u00c1XIMA pra ele no dia dizer \u201cn\u00e3o valia ponto n\u00e3o\u201d https://t.co/Xis48nOzUC", "author_id": "915176991137165313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187697168527831041"], "id": "1187697168527831041", "created_at": "2019-10-25T11:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "gente que d\u00e1 caf\u00e9 pra crian\u00e7a \u00e9 suicida", "author_id": "935700002554474496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187697052903325697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187697052903325697", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "345096315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187697001548247040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187697001548247040", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "109701514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187696313577684994"], "id": "1187696313577684994", "created_at": "2019-10-25T11:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hijo de la ruina, corona de espinas.\nCoraz\u00f3n suicida, bala perdida.\nElla tan seria, que qu\u00e9 hago con mi vida.", "author_id": "462268398"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187696301263249408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187685743180812288"}], "id": "1187696301263249408", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4126, "type": "Organization", "normalized_text": "bookstan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LadyWhiitethorn", "id": "821478053092196352"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LadyWhiitethorn: Se vc acha q bookstan de hj em dia briga demais olhem a do s\u00e9culo 19 KKKKKKKKK ENFORCARAM UM BONECO DA AUTORA EM PRA\u00c7A\u2026", "author_id": "1021725821776670720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187696219759562758"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187692783630336000"}], "id": "1187696219759562758", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MercalOficial", "id": "612584462"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "25Oct"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MercalOficial: #25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a cau\u2026", "author_id": "1093915385320165377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/iLF1j7W5ei", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4CjiUogeoH/?igshid=1h916dsjuhgh5", "display_url": "instagram.com/p/B4CjiUogeoH/\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.7927, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187696146149335041"], "id": "1187696146149335041", "created_at": "2019-10-25T11:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Imaginar que esse criminoso foi Presidente por 8 anos, corrompeu judici\u00e1rio, congresso, senado, Estados e tudo que pode para se perpetua matou e roubou como quis! Ainda a pessoas que defende um lixo desse. https://t.co/iLF1j7W5ei", "author_id": "726850769186598912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187696118198611973"], "id": "1187696118198611973", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Avril Lavigne"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Cada vez que alguien comparte el v\u00eddeo de esa Avril Lavigne trucha hablando de econom\u00eda se me suicida una neurona", "author_id": "1062440740452790274"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZgmXqgFXYZ", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/xUcwhk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/xUcwhk"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187695719244800001"], "id": "1187695719244800001", "created_at": "2019-10-25T11:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Napoli, vigile urbano si suicida sul Lungomare con la pistola d\u2019ordinanza https://t.co/ZgmXqgFXYZ", "author_id": "3090019191"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187695424121065473"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187588341740507137"}], "id": "1187695424121065473", "created_at": "2019-10-25T11:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GonzaaloGomez_ @Lauta_Ferro Se suicida en el ba\u00f1o", "in_reply_to_user_id": "3401868933", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "Lauta_Ferro", "id": "2875029315"}]}, "author_id": "78798396"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187695379703357441"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "190154852997922816"}], "id": "1187695379703357441", "created_at": "2019-10-25T11:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RosaWeberSTF Se eles tem filhos, todos saem equipados com SEGURAN\u00c7AS armado at\u00e9 os dentes.\nS\u00e3o ref\u00e9ns de suas maldades e injusti\u00e7as.\nTem pa\u00eds que com o voto desta mulher, perdeu a vontade de viver, ela os matou. Impunidade para Corruptos, estrupadores, ped\u00f3filos,etc. Vermes asquerosos.", "in_reply_to_user_id": "551235424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RosaWeberSTF", "id": "551235424"}]}, "author_id": "1171842555413245952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187695276414234624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187695276414234624", "created_at": "2019-10-25T11:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "884621699819360256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187695233418584069"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187210006963326976"}], "id": "1187695233418584069", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7007, "type": "Other", "normalized_text": "Proerd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcusvisn", "id": "70824146"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcusvisn: eu at\u00e9 hoje lembro quando tava no Proerd e perguntei pro policial que dava aula se ele j\u00e1 tinha matado algu\u00e9m, ele disse \u2018n\u2026", "author_id": "908839271825641473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187694784988749825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187687220746117121"}], "id": "1187694784988749825", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Mar Del Plata"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avisosfunebres: 25/10/1938: a los 46 a\u00f1os se suicida en Mar Del Plata la poetisa suiza ,Alfonsina Storni. Fiel representante del modern\u2026", "author_id": "193530848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187694745780412417"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187538848600989698"}], "id": "1187694745780412417", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "kretina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "cleo0471", "id": "2194128253"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ELCARA333 @cleo0471 Pueda ser que cumpla su promesa la vieja decr\u00e9pita. Pierde kretina y \u00e9sta se suicida. Cart\u00f3n lleno.", "in_reply_to_user_id": "4157482947", "author_id": "1164156646827974656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/lW7TIsifHN", "expanded_url": "https://twitter.com/Canal12web/status/1187694389851803649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lW7TIsifHN", "media_key": "3_1187694385284177922"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "AlfonsinaStorni"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "Languidez"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.3075, "type": "Person", "normalized_text": "Ocre"}, {"start": 167, "end": 176, "probability": 0.3322, "type": "Person", "normalized_text": "Mascarilla"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.4264, "type": "Person", "normalized_text": "Tr\u00e9bol"}, {"start": 221, "end": 233, "probability": 0.8235, "type": "Place", "normalized_text": "Cant\u00f3n Tesino"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.8849, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Efem\u00e9rides"}, {"start": 102, "end": 118, "tag": "AlfonsinaStorni"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187694389851803649"], "id": "1187694389851803649", "created_at": "2019-10-25T11:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Efem\u00e9rides \ud83d\udcc5 \n\nEl 25 de octubre de 1938, se suicida en Mar del Plata, arroj\u00e1ndose al mar, la poetisa #AlfonsinaStorni. Entre sus obras se encuentran Languidez, Ocre, Mascarilla y Tr\u00e9bol y Poemas de amor. Hab\u00eda nacido en Cant\u00f3n Tesino, Suiza, el 29 de mayo de 1892. https://t.co/lW7TIsifHN", "author_id": "2830536083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/dO2MH2ASsW", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1187431540176949255", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eddy54731427", "id": "1042673299568947200"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187693853534502913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187573542755426304"}], "id": "1187693853534502913", "created_at": "2019-10-25T11:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eddy54731427: El APRA NUNCA MUERE, SOLO SE SUICIDA https://t.co/dO2MH2ASsW", "author_id": "2691099212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/CM66oGftdn", "expanded_url": "https://twitter.com/lolalow6/status/1187686467465891840", "display_url": "twitter.com/lolalow6/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 99, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187693781744869376"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187686467465891840"}], "id": "1187693781744869376", "created_at": "2019-10-25T11:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se vasculhar bem v\u00e3o descobrir que Lula matou Jesus tbm...Triste fim dessa revistinha canalha @VEJA https://t.co/CM66oGftdn", "author_id": "178350381"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Q4FECjjniB", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571990480", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7514, "type": "Other", "normalized_text": "COSEP"}, {"start": 145, "end": 158, "probability": 0.5007, "type": "Person", "normalized_text": "Azah\u00e1lea Sol\u00eds"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 73, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "UnidadNic", "id": "1047971926491242497"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187693752225284096"], "id": "1187693752225284096", "created_at": "2019-10-25T11:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "#Pol\u00edtica | Las propuestas de reformas electorales de la @AlianzaCivicaNi, el COSEP y la @UnidadNic se \u201cencarrilan en los mismos temas\u201d, asegura Azah\u00e1lea Sol\u00eds https://t.co/Q4FECjjniB", "author_id": "115133899"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187693616233439232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187564553455972353"}], "id": "1187693616233439232", "created_at": "2019-10-25T11:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LucasMiguez22 Es una sensaci\u00f3n suicida pero hermosa", "in_reply_to_user_id": "1186695062", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucasMiguez22", "id": "1186695062"}]}, "author_id": "1111034177091190784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187693155551993856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "id": "1187693155551993856", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "author_id": "149721521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187693087264395264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187691382866997248"}], "id": "1187693087264395264", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.5241, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina St"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laredcincoradio", "id": "1158856942456049666"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "UnDiaComoHoy"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laredcincoradio: #UnDiaComoHoy pero de 1938 se suicida, ahog\u00e1ndose en Mar del Plata, Argentina, la poetisa de origen suizo Alfonsina St\u2026", "author_id": "1018623230599282688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187692977919090689"], "id": "1187692977919090689", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.6037, "type": "Place", "normalized_text": "Golfo de Leyte"}, {"start": 251, "end": 259, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Filipinas"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.3718, "type": "Other", "normalized_text": "Jima"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Okinawa"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ao todo, mais de 5 mil pilotos kamikazes morreram no Golfo de Leyte, resultando no naufr\u00e1gio de 34 navios e na morte de 3 mil soldados norte-americanos e brit\u00e2nicos. Apesar da t\u00e1tica suicida dos japoneses, isso n impediu q os Aliados conquistassem as Filipinas, Iwo Jima e Okinawa", "author_id": "159599787"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187692801775022080"], "id": "1187692801775022080", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "mc gi"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7963, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pra que falar para quem n\u00e3o quer ouvir, eu tenho \u00e9 d\u00f3 do mc gi ,talvez \u00e9 jovem que n\u00e3o conhece a Deus ,e os ataques se ele ficar com a mente focada neles,vai querer suicida,tenho meus repentes e transtorno de personalidade ,ent\u00e3o n\u00e3o sou digno de julga,bom dia.", "author_id": "381750054"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/9Giz8jtCI5", "expanded_url": "https://twitter.com/MercalOficial/status/1187692783630336000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Giz8jtCI5", "media_key": "3_1187441367229841412"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.5339, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.8593, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "25Oct"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187692783630336000"], "id": "1187692783630336000", "created_at": "2019-10-25T11:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "#25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a causa de sus problemas de salud f\u00edsicos y mentales. Considerada la gran escritora feminista, leg\u00f3 creaciones como \u00a1Adi\u00f3s!, Alma desnuda, La caricia perdida. https://t.co/9Giz8jtCI5", "author_id": "612584462"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187692420391145472"], "id": "1187692420391145472", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "Brit\u00e2nica"}, {"start": 42, "end": 59, "probability": 0.8334, "type": "Other", "normalized_text": "De F\u00e9rias com o Ex"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney Act"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:28:33.000Z", "geo": {"place_id": "ad8a3318a4317a03"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "E pensar que antes da vers\u00e3o Brit\u00e2nica de De F\u00e9rias com o Ex ser cancelada por causa do participante que se suicidou, a Courtney Act tamb\u00e9m estava sempre nas listas de cotadas. \ud83d\ude14", "author_id": "139136882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187692404029231104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187646704495017984"}], "id": "1187692404029231104", "created_at": "2019-10-25T11:28:30.000Z", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@meiermq @Dmaugoca @AlanGarciaPeru Para la cerda ambos presuntamente robaron despilfarraron, eso los hace iguales verdad?\nLos hace dignos?\nLos hace profesionales?\nMejor calladita, el suicida era korrupto, s\u00ed o s\u00ed y el mundo lo sab\u00eda.", "in_reply_to_user_id": "281769300", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "Dmaugoca", "id": "2877557913"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "870449053787721730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187692341072748545"], "id": "1187692341072748545", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6656, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:28:15.000Z", "geo": {"place_id": "d42f80e40fa33567"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O bicho t\u00e1 soltooo, o pai matou a filha de 4 anos a facada e depois se matou mano Deus do c\u00e9u \ud83d\ude25\ud83d\ude25", "author_id": "332423180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187692021231902720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187692021231902720", "created_at": "2019-10-25T11:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "201021080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/jdbrlT0N0G", "expanded_url": "https://twitter.com/lau_peronia2022/status/1187495833752735744", "display_url": "twitter.com/lau_peronia202\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187691819485794305"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187495833752735744"}], "id": "1187691819485794305", "created_at": "2019-10-25T11:26:10.000Z", "geo": {"place_id": "5a31f78df98634d6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Buenooooooooo!!!!!!que suerte que buen comienzo del d\u00eda,,,,se suicida la bostafini,,,,,,, tengo algunos cactus si quiere se lo ponemos sobre su tumba,,,, https://t.co/jdbrlT0N0G", "author_id": "948323741695725570"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187691496226603008"], "id": "1187691496226603008", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8773, "type": "Person", "normalized_text": "Rial"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6717, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Rial dice que si Macri va a balotaje...deja de hacer el programa.\nHebe dice que si pierde Cristina se suicida...", "author_id": "1183887814292844544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/M3Ua2xAm0X", "expanded_url": "https://youtu.be/eU1Hpc_iqL8", "display_url": "youtu.be/eU1Hpc_iqL8"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 106, "end": 121, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 195, "end": 212, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnDiaComoHoy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187691382866997248"], "id": "1187691382866997248", "created_at": "2019-10-25T11:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "#UnDiaComoHoy pero de 1938 se suicida, ahog\u00e1ndose en Mar del Plata, Argentina, la poetisa de origen suizo Alfonsina Storni, al enterarse que padece c\u00e1ncer. Se inmortaliza a trav\u00e9s de la canci\u00f3n \"Alfonsina y el mar\". Nace el 29 mayo de 1892. https://t.co/M3Ua2xAm0X", "author_id": "1158856942456049666"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187691331927175175"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187687220746117121"}], "id": "1187691331927175175", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Mar Del Plata"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avisosfunebres: 25/10/1938: a los 46 a\u00f1os se suicida en Mar Del Plata la poetisa suiza ,Alfonsina Storni. Fiel representante del modern\u2026", "author_id": "763244614396489728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187691263623094272"], "id": "1187691263623094272", "created_at": "2019-10-25T11:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estoy haciendo algo sumamente suicida para m\u00ed econom\u00eda personal, por qu\u00e9?! No hay por qu\u00e9.\n\nPero pr\u00f3ximamente les mostrar\u00e9...", "author_id": "109967875"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/29qyxZvzt5", "expanded_url": "https://youtu.be/9Vw4jqAcbCc", "display_url": "youtu.be/9Vw4jqAcbCc"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "Blues Suicida"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 74, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187691038942597121"], "id": "1187691038942597121", "created_at": "2019-10-25T11:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "YUGULAR \"Blues Suicida\" (V\u00eddeo-lyric) https://t.co/29qyxZvzt5 v\u00eda @YouTube", "author_id": "1387657477"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187690914782810112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187689814075887617"}], "id": "1187690914782810112", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9437, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "__tu_madre_", "id": "1260908588819759104"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "trxyecomics", "id": "1093616202868506625"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "Alex01Santana", "id": "1082958544381640705"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@__tu_madre_ @orangxsuice @trxyecomics @Alex01Santana @SaraMirandaaaa ...se n\u00e3o fosse Portugal seria outro pa\u00eds qualquer muito provavelmente. \nN\u00e3o podemos agora acusar uns aos outros sendo que claramente hoje em dia seria completamente anti \u00e9tico e inumano, obviamente porque sim eles para al\u00e9m de explorararem os nativos levaram pragas que os matou", "in_reply_to_user_id": "754851196729524225", "author_id": "754851196729524225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187690851423707136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187687220746117121"}], "id": "1187690851423707136", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Mar Del Plata"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avisosfunebres: 25/10/1938: a los 46 a\u00f1os se suicida en Mar Del Plata la poetisa suiza ,Alfonsina Storni. Fiel representante del modern\u2026", "author_id": "73722563"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/lhs0sriEQD", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/pai-mata-filha-de-4-anos-a-facadas-e-se-suicida-em-aparecida-de-goiania/", "display_url": "canalgama.com.br/pai-mata-filha\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/EVAkgCB2fo", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1187471165918347266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EVAkgCB2fo", "media_key": "3_1187471159278702594"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CanalGama", "id": "1450966230811258883"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187690646817181696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187471165918347266"}], "id": "1187690646817181696", "created_at": "2019-10-25T11:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CanalGama: Pai mata filha de 4 anos a facadas e se suicida, em Aparecida de Goi\u00e2nia\nhttps://t.co/lhs0sriEQD https://t.co/EVAkgCB2fo", "author_id": "37975874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187690584158461953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187690584158461953", "created_at": "2019-10-25T11:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "177649460"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187690461688762368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187690461688762368", "created_at": "2019-10-25T11:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "475585457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187690399013330944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187327768763068416"}], "id": "1187690399013330944", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinaloahoy: FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/\u2026", "author_id": "1114707324"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187689739203350528"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187214686107791360"}], "id": "1187689739203350528", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 190, "probability": 0.8976, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@RenattoBautista Cuanta arrogancia, soberbia y pedanter\u00eda en un tweet. Que manera descarada de presentarse de un vil. Quiere usted llamar la atenci\u00f3n por visitar al suicida a embajada Uruguay, y ahora por atiborrarse de t\u00edtulos.\nLa instrucci\u00f3n no te da sabidur\u00eda.", "in_reply_to_user_id": "283279534", "author_id": "529127693"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187689738779709441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "id": "1187689738779709441", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "144415100"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187689726859448320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187688858714066944"}], "id": "1187689726859448320", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bracesco22", "id": "1149047330315878400"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@bracesco22 Igual las encuestas no vieron la enorme diferencia en las paso. Podrian no ver algo ahora. Igual Argentina esta en modo suicida. Tendran la crisis que tanto desean", "in_reply_to_user_id": "1149047330315878400", "author_id": "1167080359126806529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187688907963600896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187687698347237377"}], "id": "1187688907963600896", "created_at": "2019-10-25T11:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Thomaso2015 Claro... se suicida para ir al purgatorio y no al infierno... se saben todas las trampas para zafar de su castigo...", "in_reply_to_user_id": "4431937228", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Thomaso2015", "id": "4431937228"}]}, "author_id": "1183894232676872192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187688825524576264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187541865689694209"}], "id": "1187688825524576264", "created_at": "2019-10-25T11:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Soy_Aprista Pero no como un ex presidente corrupto, ladr\u00f3n, cobarde y suicida, alias \"loncherita\"", "in_reply_to_user_id": "57545700", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}]}, "author_id": "12005842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187688626311880715"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "id": "1187688626311880715", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:13:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "author_id": "1327811809"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187688575632105472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187687653094887424"}], "id": "1187688575632105472", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4702, "type": "Person", "normalized_text": "Didi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hatersnadinha", "id": "435863471"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hatersnadinha Eu to s\u00f3 o Didi suicida", "in_reply_to_user_id": "435863471", "author_id": "22094974"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187688436104220672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187687220746117121"}], "id": "1187688436104220672", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Mar Del Plata"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "avisosfunebres", "id": "2499163662"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:12:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avisosfunebres: 25/10/1938: a los 46 a\u00f1os se suicida en Mar Del Plata la poetisa suiza ,Alfonsina Storni. Fiel representante del modern\u2026", "author_id": "187535831"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187688436054069248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "id": "1187688436054069248", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026", "author_id": "2771104492"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187688337429147650"], "id": "1187688337429147650", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8928, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9241, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Serio eu n\u00e3o acredito que a internet est\u00e1 realmente colocando em pauta se Portugal invadiu, roubou, estuprou, matou, explorou, escravizou... ou n\u00e3o no Brasil, isso n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de achar ou n\u00e3o achar. Isso \u00e9 hist\u00f3ria. Fato. Indubit\u00e1vel.", "author_id": "926280439"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5LMnQoJWeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1187688031790256129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LMnQoJWeZ", "media_key": "3_1187688027394584578"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.3029, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}, {"start": 218, "end": 235, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel Ram\u00edrez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187688031790256129"], "id": "1187688031790256129", "created_at": "2019-10-25T11:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 7, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "text": "25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo de 1892), escritora vinculada con el modernismo. Recordada durante generaciones por la canci\u00f3n \"Alfonsina y el mar\", del gran m\u00fasico argentino Ariel Ram\u00edrez. https://t.co/5LMnQoJWeZ", "author_id": "730809130189983744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187687940140535808"], "id": "1187687940140535808", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:10:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Enquanto isso no Brasil se tem: inven\u00e7\u00e3o do foro de S\u00e3o Paulo; queimadas que ningu\u00e9m investiga (h\u00e1 anos inclusive); time de futebol(Flamengo) que por descaso matou crian\u00e7as e parece que esqueceram; presidente que s\u00f3 fala besteira; vazamento de \u00f3leo que n\u00e3o descobrem os culpados.", "author_id": "821339788615753729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/a4I17Dv9fO", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboMaestracci/status/1187497467157401603", "display_url": "twitter.com/GaboMaestracci\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187687771659526145"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187497467157401603"}], "id": "1187687771659526145", "created_at": "2019-10-25T11:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este se lo toma muy light, cuando sales a una protesta con toque de queda a confrontar a los militares chilenos cualquier cosa puede pasar. Este dinosaurio es un suicida. https://t.co/a4I17Dv9fO", "author_id": "1318950248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187687349934682113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528350497234945"}], "id": "1187687349934682113", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.826, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_zombiegirl_", "id": "251929880"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:08:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_zombiegirl_: Cuando alguien se suicida en el Costanera Center ponen una carpa que tapa el cuerpo y la gente sigue comprando. Cuando es\u2026", "author_id": "298795415"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187687232158732288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187633814580973570"}], "id": "1187687232158732288", "created_at": "2019-10-25T11:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CoutoUbaldo puts o alem\u00e3o quase se matou \ud83d\udc4d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "1147935695648034816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CoutoUbaldo", "id": "1147935695648034816"}]}, "author_id": "171554171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/olW2S0g4EJ", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1187687220746117121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/olW2S0g4EJ", "media_key": "3_1187687214379159552"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Mar Del Plata"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187687220746117121"], "id": "1187687220746117121", "created_at": "2019-10-25T11:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "25/10/1938: a los 46 a\u00f1os se suicida en Mar Del Plata la poetisa suiza ,Alfonsina Storni. Fiel representante del modernismo del siglo XX, su pluma feministas marc\u00f3 la literatura latinoamericana. https://t.co/olW2S0g4EJ", "author_id": "2499163662"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187687128123228160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187679246753370113"}], "id": "1187687128123228160", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Gandhi"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VEJA Se delatarem que o Lula crucificou Cristo, matou Gandhi ou assassinou John Lennon, a Veja publica.", "in_reply_to_user_id": "17715048", "author_id": "1122589226716020768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/EdRhmggunF", "expanded_url": "https://twitter.com/jmdelalamo/status/1187681872098287617", "display_url": "twitter.com/jmdelalamo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187687092022890497"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187681872098287617"}], "id": "1187687092022890497", "created_at": "2019-10-25T11:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "De verdad es que esta pulsi\u00f3n suicida por parte de la pareja dirigente de Podemos con uno de los temas m\u00e1s preocupantes de la desigualdad en Espa\u00f1a, el acceso a la vivienda, es inexplicable. Para qu\u00e9 te metes... https://t.co/EdRhmggunF", "author_id": "967072660969656320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187687049014448128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187684286603976706"}], "id": "1187687049014448128", "created_at": "2019-10-25T11:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Acoutinhobauer: Quanto mais se mexer, \u00e9 not\u00f3rio que houve uma queima de arquivo! Por\u00e9m, a esquerda nunca fez Quest de manifestar, quem\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Acoutinhobauer", "id": "91120037"}]}, "author_id": "974769772654145536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XdYZiFqfli", "expanded_url": "https://twitter.com/emiliocruro/status/1187686893657477120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XdYZiFqfli", "media_key": "3_1187686874191667202"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187686893657477120"], "id": "1187686893657477120", "created_at": "2019-10-25T11:06:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La coneja suicida se ha cantao el final del popurr\u00ed de los prisioneros y ha conseguio la Libertad https://t.co/XdYZiFqfli", "author_id": "366844911"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1187686759364268033"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187672779782578176"}], "id": "1187686759364268033", "created_at": "2019-10-25T11:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@franceguyane Il y a un an d\u00e9j\u00e0 Mme Houvenaghel s'y suicida, au p\u00f4le psychiatrique...\nDe plus \u00e0 Wapa, on enferme les patients \u00e0 clef la nuit...", "in_reply_to_user_id": "84144260", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "franceguyane", "id": "84144260"}]}, "author_id": "299839665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187686572470296576"], "id": "1187686572470296576", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9122, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 62, "end": 77, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 111, "username": "DatosFavoritos", "id": "624949694"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "efemerides"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2022 HOY en el a\u00f1o 1938 - Se suicida en Mar del Plata la poetisa Alfonsina Storni. #efemerides V\u00eda @DatosFavoritos", "author_id": "624949694"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187686518644756481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187686518644756481", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "3246098701"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187686448872460294"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "id": "1187686448872460294", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026", "author_id": "42132248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187686370510282752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "id": "1187686370510282752", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026", "author_id": "785904018333630464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187686303623725059"], "id": "1187686303623725059", "created_at": "2019-10-25T11:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Narcisista\nAnti-social\nTodas estas coisas que elu diz, me deixam louca\nMasoquista\nSuicida\nTodas estas coisas me deixam homicida", "author_id": "1015582863197114369"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187685908797108231"], "id": "1187685908797108231", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7951, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:02:41.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez e mano \u00e9 muito bom sim", "author_id": "1024901803857588224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/XllMTA05d2", "expanded_url": "https://twitter.com/LadyWhiitethorn/status/1187685743180812288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XllMTA05d2", "media_key": "3_1187685717004226563"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6014, "type": "Organization", "normalized_text": "bookstan"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187685743180812288"], "id": "1187685743180812288", "created_at": "2019-10-25T11:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "text": "Se vc acha q bookstan de hj em dia briga demais olhem a do s\u00e9culo 19 KKKKKKKKK ENFORCARAM UM BONECO DA AUTORA EM PRA\u00c7A P\u00daBLICA PQ ELA MATOU O PERSONAGEM FAVORITO DELES https://t.co/XllMTA05d2", "author_id": "821478053092196352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187685691381207041"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187676609886806022"}], "id": "1187685691381207041", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6475, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6407, "type": "Person", "normalized_text": "Noblat"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@BlogdoNoblat @VEJA Eu acho \u00e9 pouco!! O ex PR foi quem matou Get\u00falio! Conta isso pra Veja, Noblat! Bem rid\u00edculo vc se prestar a isso!! Apagaram o Celso, mas tentaram comprar o chantagista?? Pq n\u00e3o mandaram matar o chantagista? Se foram capazes de matar um companheiro!!??", "in_reply_to_user_id": "16794066", "author_id": "1117496734849085441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187685336236920832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187624869653032960"}], "id": "1187685336236920832", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "Cas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_Winchester_99", "id": "929136991295475713"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:00:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Winchester_99: Es que no entiendo c\u00f3mo Dean pas\u00f3 de estar re suicida porque Cas estaba muerto a dEJAR QUE CAS ACEPTE QUE \u00c9L EST\u00c1 MUERT\u2026", "author_id": "933195127"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187685155143667712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187685155143667712", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "author_id": "802939155659522048"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1187684965493854208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187494543295315968"}], "id": "1187684965493854208", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30ce\u30fc\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u8cab\u304f\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u4f1d\u3048\u308b\u3053\u3068\u3092\u8f9e\u3081\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5185\u85e4\u304c\u7121\u8a00\u3092\u8cab\u304f\u306e\u306f\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u306e\u53e3\u304b\u3089\u51fa\u308b\u3067\u3042\u308d\u3046\u3042\u308b\u300c\u30ad\u30fc\u30ef\u30fc\u30c9\u300d\u3092\u5f85\u3063\u3066\u3044\u308b\u306e\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u305d\u306e\u30ad\u30fc\u30ef\u30fc\u30c9\u3068\u306f\u2026\nhttps://t.co/3tjmj\u2026", "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/MDnGFIElaP", "expanded_url": "https://twitter.com/SandroFazzari/status/1187684960418836481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDnGFIElaP", "media_key": "3_1187684951468265473"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/MDnGFIElaP", "expanded_url": "https://twitter.com/SandroFazzari/status/1187684960418836481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDnGFIElaP", "media_key": "3_1187684954563579905"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 106, "end": 121, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 195, "end": 212, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187684960418836481"], "id": "1187684960418836481", "created_at": "2019-10-25T10:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Un 25 de octubre de 1938.- Se suicida, ahog\u00e1ndose en Mar del Plata, Argentina, la poetisa de origen suizo Alfonsina Storni, al enterarse que padece c\u00e1ncer. Se inmortaliza a trav\u00e9s de la canci\u00f3n \"Alfonsina y el mar\". Nace el 29 mayo de 1892.. sf https://t.co/MDnGFIElaP", "author_id": "1017967696934252544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187684678955761664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187684278093660161"}], "id": "1187684678955761664", "created_at": "2019-10-25T10:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Enerio_Dima @Logan_Rkyle a ver, si eres igual de suicida que yo puedes adaptar el flux y en vez de hacerlo normal, hacerlo en punto arroz y con esos cambios de color\nlo bueno del flux es que como es un patr\u00f3n tan b\u00e1sico, lo puedes modificar como te de la gana y que quede bien", "in_reply_to_user_id": "4187913657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Enerio_Dima", "id": "4187913657"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Logan_Rkyle", "id": "4396619374"}]}, "author_id": "203545214"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/xggFy4MKZG", "expanded_url": "https://twitter.com/DrLeaRuiz/status/1187683854703906817", "display_url": "twitter.com/DrLeaRuiz/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187684414861524993"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187683854703906817"}], "id": "1187684414861524993", "created_at": "2019-10-25T10:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Y as\u00ed lo destina el 70% del electorado.\nEl argento es suicida https://t.co/xggFy4MKZG", "author_id": "907270429169078272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/o1j7gEVKrV", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1187677342283554822", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.397, "type": "Person", "normalized_text": "Danie"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187684286603976706"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187677342283554822"}], "id": "1187684286603976706", "created_at": "2019-10-25T10:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Quanto mais se mexer, \u00e9 not\u00f3rio que houve uma queima de arquivo! Por\u00e9m, a esquerda nunca fez Quest de manifestar, quem matou o Celso Danie, muito estranho isso hein!! https://t.co/o1j7gEVKrV", "author_id": "91120037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187684101245063168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "id": "1187684101245063168", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026", "author_id": "1045031249113493504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Ac4UMetNmY", "expanded_url": "http://rviv.ly/bt40Mm", "display_url": "rviv.ly/bt40Mm", "unwound_url": "https://poscultura.com/poscultura/las-hermanas-del-desorden-la-musa-suicida/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5008, "type": "Person", "normalized_text": "Musa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187684064058396672"], "id": "1187684064058396672", "created_at": "2019-10-25T10:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Las Hermanas del desorden: La Musa suicida https://t.co/Ac4UMetNmY", "author_id": "985981055642431488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187684041442639874"], "id": "1187684041442639874", "created_at": "2019-10-25T10:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Perd\u00ed a la nena pero gan\u00e9 la vida \n\nSent\u00ed la satisfacci\u00f3n enseguida\n\nSe me esfumo el instinto suicida \n\nAhora solo me enfoco en la m\u00eda", "author_id": "2538788988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187683747585548290"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187683356248608769"}], "id": "1187683747585548290", "created_at": "2019-10-25T10:54:06.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Iglesia y ej\u00e9rcito. No culpen al pueblo chileno por la decisi\u00f3n de un DICTADOR de no bancar una MISI\u00d3N SUICIDA impuesta por otro DICTADOR", "in_reply_to_user_id": "2303431560", "author_id": "2303431560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187683624985997316"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187683624985997316", "created_at": "2019-10-25T10:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "377071122"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/d6lk1A77cS", "expanded_url": "https://www.corriere.it/caffe-gramellini/19_ottobre_25/memoria-ft-651fb574-f697-11e9-852d-8d5c113e41ca.shtml", "display_url": "corriere.it/caffe-gramelli\u2026"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 132, "username": "googlenews", "id": "33584794"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187683441095127041"], "id": "1187683441095127041", "created_at": "2019-10-25T10:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Corriere della Sera: Gramellini | In memoria di F.T., suicida per una truffa a Cosenza.\nhttps://t.co/d6lk1A77cS\n\ntramite @GoogleNews", "author_id": "54933519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/9c7uF1L4mf", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1510856152/posts/10220751090556382/", "display_url": "facebook.com/1510856152/pos\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187682974206005248"], "id": "1187682974206005248", "created_at": "2019-10-25T10:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ouvi um testemunho ontem no trabalho que este post veio bater em cima. A pessoa com depress\u00e3o \"o suicida\" ele dissimula sua vontade de morrer, ele tamb\u00e9m sorri e faz planos. A frase que ouvi: \"ele estava sorrindo,... https://t.co/9c7uF1L4mf", "author_id": "932488514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187682673487167488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187569881912397828"}], "id": "1187682673487167488", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosVerareal", "id": "192378571"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@CarlosVerareal Dios le oiga don Carlos. No entiendo como la gente se suicida colectivamente con el Socialismo del siglo XXI.", "in_reply_to_user_id": "192378571", "author_id": "1018640735007137793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187682456272621570"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187623938987347968"}], "id": "1187682456272621570", "created_at": "2019-10-25T10:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dlacalle @jmdelalamo Abrir un negocio en este pa\u00eds de sanguijuelas es suicida.", "in_reply_to_user_id": "29270179", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dlacalle", "id": "29270179"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "jmdelalamo", "id": "161082845"}]}, "author_id": "268083963"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187682280308903938"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187407584271179776"}], "id": "1187682280308903938", "created_at": "2019-10-25T10:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tulioramirezc Exelente punteria\ud83c\udfaf Profe...Estamos ante un cambio de mentalidad(suicida)colectiva a nivel mundial donde los VALORES CIVILIZANTES no cuentan y el valor de defenderlas estan menguados...y los tiranos lo saben", "in_reply_to_user_id": "111740322", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tulioramirezc", "id": "111740322"}]}, "author_id": "1118923823892639744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/vbo61Yhp1V", "expanded_url": "https://ift.tt/32MicST", "display_url": "ift.tt/32MicST"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "smiba_medicina", "id": "3092512882"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187682124716892164"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187680621885378560"}], "id": "1187682124716892164", "created_at": "2019-10-25T10:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @smiba_medicina: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/vbo61Yhp1V smibamedicina", "author_id": "330469699"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187682082946015233"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187679673960075264"}], "id": "1187682082946015233", "created_at": "2019-10-25T10:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@monicabergamo Se matou que coisa t\u00e3o boa j\u00e1 foi tarde", "in_reply_to_user_id": "58951368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "360796510"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187681477296869376"], "id": "1187681477296869376", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8523, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.3113, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.2902, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:45:04.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Perdi o sono ontem e vi Esquadr\u00e3o Suicida de novo, e chorei novamente quando penso que o coringa morreu e ele volta no final pra salvar a Arlequina", "author_id": "2937066429"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187681163298660352"], "id": "1187681163298660352", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bom dia aos direitistas! Joice se suicidou politicamente.", "author_id": "429859349"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/vbo61Yhp1V", "expanded_url": "https://ift.tt/32MicST", "display_url": "ift.tt/32MicST"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187680621885378560"], "id": "1187680621885378560", "created_at": "2019-10-25T10:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/vbo61Yhp1V smibamedicina", "author_id": "3092512882"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187680168447561730"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187524815185428480"}], "id": "1187680168447561730", "created_at": "2019-10-25T10:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@HistoriaNoPaint @Baekissus Adorei  kskkkskks\nApesar de achar que ele foi assassinado, pois se \"suicidou\" c um tiro no peito, algo dif\u00edcil pelo o tamanho das armas na \u00e9poca, al\u00e9m de ter uma perfura\u00e7\u00e3o de bala na sua janela", "in_reply_to_user_id": "2822845639", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Baekissus", "id": "3026871171"}]}, "author_id": "1559099736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187679641034743812"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187566142073782272"}], "id": "1187679641034743812", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 70, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzMariaChavez1", "id": "305259965"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 71, "tag": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuzMariaChavez1: \u00a1Muy lamentable! Tambi\u00e9n la #4tNarcoTransformaci\u00f3n est\u00e1 cobrando vidas de sus propias filas: 10 meses sin pagar su sue\u2026", "author_id": "534762176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/cVB2RYZsLk", "expanded_url": "https://twitter.com/ribaniez1/status/1187565768772345858", "display_url": "twitter.com/ribaniez1/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Lacalle"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187679047364599808"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187565768772345858"}], "id": "1187679047364599808", "created_at": "2019-10-25T10:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Entonces a partir del lunes es inevitable pensar en Luis Lacalle, no apoyarlo es suicida https://t.co/cVB2RYZsLk", "author_id": "1149077777712373766"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187678765108879361"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187676761590550529"}], "id": "1187678765108879361", "created_at": "2019-10-25T10:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Corsamp1946 @_foreversissi_ @Angie95485992 @carlo_titta @sobriaconvodka @matteosalvinimi Be' questo \u00e8 morto male,col figlio suicida,( con sissimerda eran cugini primi) e  lei pugnalata\nSchifosi oppressori", "in_reply_to_user_id": "3402703143", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Corsamp1946", "id": "3402703143"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "_foreversissi_", "id": "3238616279"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Angie95485992", "id": "1169164926151213057"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "carlo_titta", "id": "1159655012"}, {"start": 73, "end": 89, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "author_id": "1166711128824647681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187678357686837248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187678357686837248", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "author_id": "1541871037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187677335924957185"], "id": "1187677335924957185", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5623, "type": "Person", "normalized_text": "Marianne"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "Marianne"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "madre m\u00eda que se suicida delante de ella #Marianne", "author_id": "229907782"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187677245680291841"], "id": "1187677245680291841", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.3437, "type": "Person", "normalized_text": "Criminoso"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.795, "type": "Person", "normalized_text": "Esposa"}, {"start": 141, "end": 150, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Weber"}, {"start": 161, "end": 173, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Lewandowski"}, {"start": 191, "end": 203, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 216, "end": 228, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Celso de Melo"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.8887, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Atceu em Rf. O Criminoso matou a Esposa em 2017. Foi solto em setembro pr esperar conclus\u00e3o do processo. Matou + 1 agora. Se fosse sua filha Rosa Weber, s/filha Marco Aur\u00e9lio, s/Lewandowski, Gilmar Mendes, Toffoli e Celso de Melo, vcs manteriam ou n Pris\u00e3o em 2a inst\u00e2ncia. STF???", "author_id": "1111083659996659712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187676899046240256"], "id": "1187676899046240256", "created_at": "2019-10-25T10:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MDs Eu sou incrivelmente feia fui tirar umas fotos minha auto-estima se suicidou", "author_id": "959964145692151810"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187676524381704193"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187659493754261504"}], "id": "1187676524381704193", "created_at": "2019-10-25T10:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RobertoSavino10 Non dirlo altrimenti si suicida \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31frenaaa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 solo ai \ud83e\udd8c\ud83e\udd8c\ud83e\udd8c\ud83e\udd8c prescritti si pu\u00f2 dire \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "1834444339", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RobertoSavino10", "id": "1834444339"}]}, "author_id": "4632373762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187676441451880449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187676441451880449", "created_at": "2019-10-25T10:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1526761249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/dO2MH2ASsW", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1187431540176949255", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eddy54731427", "id": "1042673299568947200"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187676282538082304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187573542755426304"}], "id": "1187676282538082304", "created_at": "2019-10-25T10:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eddy54731427: El APRA NUNCA MUERE, SOLO SE SUICIDA https://t.co/dO2MH2ASsW", "author_id": "1425522733"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187676152615391232"], "id": "1187676152615391232", "created_at": "2019-10-25T10:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quando um adolescente de longe se suicida oq a gente sente \u00e9 diferente de quando esse adolescente era do nosso conv\u00edvio... t\u00e3o triste perder algu\u00e9m p depress\u00e3o.", "author_id": "3885277215"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187676099498696704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187624869653032960"}], "id": "1187676099498696704", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "Cas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_Winchester_99", "id": "929136991295475713"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:23:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Winchester_99: Es que no entiendo c\u00f3mo Dean pas\u00f3 de estar re suicida porque Cas estaba muerto a dEJAR QUE CAS ACEPTE QUE \u00c9L EST\u00c1 MUERT\u2026", "author_id": "3866673629"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187675821286318080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187675821286318080", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "author_id": "761025393281208320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187674634298241024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187566142073782272"}], "id": "1187674634298241024", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 70, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzMariaChavez1", "id": "305259965"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 71, "tag": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuzMariaChavez1: \u00a1Muy lamentable! Tambi\u00e9n la #4tNarcoTransformaci\u00f3n est\u00e1 cobrando vidas de sus propias filas: 10 meses sin pagar su sue\u2026", "author_id": "626694101"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187673597315375104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187468737907027969"}], "id": "1187673597315375104", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "churiond", "id": "142127946"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AlinaDuarte_", "id": "53239056"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @churiond: @AlinaDuarte_ Te invito a Venezuela aqu\u00ed no hace falta toque de queda, sencillamente es suicida salir de noche...", "author_id": "69607691"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/B79z7Zzvec", "expanded_url": "https://twitter.com/jpintocoelho60/status/1187490770795806721", "display_url": "twitter.com/jpintocoelho60\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187673410815614977"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187490770795806721"}], "id": "1187673410815614977", "created_at": "2019-10-25T10:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "E se fosses para a gloriosa puta que te pariu?\nAo ponto que cheg\u00e1mos para um gajo que matou milhares ser significado... https://t.co/B79z7Zzvec", "author_id": "4027512622"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ZSkZaeMRLv", "expanded_url": "https://twitter.com/UNADenred/status/1187673287708565504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZSkZaeMRLv", "media_key": "3_1187673274974650368"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 98, "username": "PlataformFERMAD", "id": "721006366450651137"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "RedAipis", "id": "3092308185"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 225, "tag": "adicciones"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187673287708565504"], "id": "1187673287708565504", "created_at": "2019-10-25T10:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Hoy asistimos al encuentro \"La conducta suicida: una aproximaci\u00f3n\" organizado por @PlataformFERMAD y @Redaipis para acercarnos a la prevenci\u00f3n de un tema que no podemos obviar cuando trabajamos en el \u00e1mbito de las #adicciones https://t.co/ZSkZaeMRLv", "author_id": "1011014749"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187673105549930496"], "id": "1187673105549930496", "created_at": "2019-10-25T10:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida.", "author_id": "2277170705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187672347676991490"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187671961956159489"}], "id": "1187672347676991490", "created_at": "2019-10-25T10:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nat_Lopez Pues nos gust\u00f3 tambi\u00e9n la interpretaci\u00f3n de el escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b", "in_reply_to_user_id": "27777824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nat_Lopez", "id": "27777824"}]}, "author_id": "963747983371259904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187672011105095680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187671526079959041"}], "id": "1187672011105095680", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.5885, "type": "Person", "normalized_text": "To\u00f1o Sanch\u00eds"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.6404, "type": "Person", "normalized_text": "Muro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cristy2parte", "id": "787084792143773696"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "paty_bastida", "id": "841597377257623553"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "basterrada", "id": "849013448004554752"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cristy2parte @paty_bastida @basterrada Bueno que es como To\u00f1o Sanch\u00eds lo digo yo para q os hag\u00e1is una idea, es un trepa pero almenos To\u00f1o de manager serv\u00eda, el Muro termina pronto con todo el mundo porque los suicida, los enfrenta a quien sea y como salen perdiendo dejan de aparecer por tv, los quema vamos", "in_reply_to_user_id": "787084792143773696", "author_id": "841397102982922240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187671895262580737"], "id": "1187671895262580737", "created_at": "2019-10-25T10:07:00.000Z", "geo": {"place_id": "cac6b24dc2c4232b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tengo un conejo suicida no se porque carajo no para de darse cabezazos contra la jaula", "author_id": "366844911"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187671364485947392"], "id": "1187671364485947392", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.5291, "type": "Person", "normalized_text": "Mariluz"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "que tenso a parada da mina de Mariluz q se suicidou...\ndepress\u00e3o \u00e9 uma coisa q n\u00e3o se brinca.\ntomem conta da sa\u00fade de vcs pessoal\nat\u00e9 a pr\u00f3xima", "author_id": "4625553856"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187671252217057281"], "id": "1187671252217057281", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "DARBY ALLIN"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9222, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "AEWDynamite"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "LOPE SUICIDA DE DARBY ALLIN !! #AEWDynamite", "author_id": "301070162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/0aflDvBQ3q", "expanded_url": "https://www.facebook.com/catherinebad77/posts/2542314532529066", "display_url": "facebook.com/catherinebad77\u2026"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1187670413133975552"], "id": "1187670413133975552", "created_at": "2019-10-25T10:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Une pi\u00e8ce originale qui nous plonge au c\u0153ur m\u00eame de la cr\u00e9ation artistique, \u00e0 travers un \u00e9pisode de la vie du peintre Mark Rothko qui se suicida en 1970. \" https://t.co/0aflDvBQ3q", "author_id": "379780428"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187669741202280449"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187662695874682881"}], "id": "1187669741202280449", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8298, "type": "Other", "normalized_text": "Robot"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rod1cat", "id": "293575005"}]}, "created_at": "2019-10-25T09:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rod1cat Creo que la soluci\u00f3n es que haya un Robot. Imagino el mal d\u00eda del suicida y el da\u00f1o colateral en conductor y pasajeros.", "in_reply_to_user_id": "293575005", "author_id": "3435243928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187669721941983232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187669512973438977"}], "id": "1187669721941983232", "created_at": "2019-10-25T09:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E a\u00ed meu pai morre de desgosto pq a filha \"mais inteligente e \u00faltima esperan\u00e7a\" acabou com a pr\u00f3pria vida", "in_reply_to_user_id": "1002042704283521024", "author_id": "1002042704283521024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187669599669669889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "id": "1187669599669669889", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "created_at": "2019-10-25T09:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026", "author_id": "292368422"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187669155203473408"], "id": "1187669155203473408", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3757, "type": "Person", "normalized_text": "Simba"}]}, "created_at": "2019-10-25T09:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Simba quase se matou agora de manh\u00e3, mas tudo ok segue vivo \nTive um mini infarto", "author_id": "1072291498371231744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187669127437176832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187669127437176832", "created_at": "2019-10-25T09:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "2285069687"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/X4uTSTQ1bJ", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/10/23/finti-corsi-sanita-disperato-si-suicida_351ab02b-1fbe-4654-a98b-e6dac1c6c701.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/topnews/2019/10/23/finti-corsi-sanita-disperato-si-suicida_351ab02b-1fbe-4654-a98b-e6dac1c6c701.html"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187668681779830785"], "id": "1187668681779830785", "created_at": "2019-10-25T09:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ecco, \u00e8 a questi disgraziati truffatore che Salvini dovrebbe rivolgere la sua grande indignazione. \nFinti corsi sanit\u00e0, disperato si suicida - Ultima Ora - ANSA https://t.co/X4uTSTQ1bJ", "author_id": "185545349"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/6SfWUn43xu", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/motor/actualidad/20190903/463695598517/puertas-coche-originales-ala-gaviota-tijera-suicida.html", "display_url": "lavanguardia.com/motor/actualid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/motor/actualidad/20190903/463695598517/puertas-coche-originales-ala-gaviota-tijera-suicida.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187667651348303873"], "id": "1187667651348303873", "created_at": "2019-10-25T09:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfConoc\u00edas todos estos tipos de aperturas? Algunos son de pel\u00edcula. \ud83d\ude31 https://t.co/6SfWUn43xu", "author_id": "2811241448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/v991fIjNLT", "expanded_url": "https://twitter.com/PeKa2016/status/1187667482452070400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v991fIjNLT", "media_key": "3_1187667476106141697"}], "annotations": [{"start": 255, "end": 259, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "SeVan"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoYCristina"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 253, "tag": "HabraConsecuencias"}, {"start": 254, "end": 260, "tag": "SeVan"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "AlbertoYCristina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187667482452070400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187666962270294021"}], "id": "1187667482452070400", "created_at": "2019-10-25T09:49:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u27a1porque que haya llegado a la presidencia un homunculo de tan larga trayectoria familiar delincuencial s\u00f3lo se explica por la profunda ignorancia suicida de esta naci\u00f3n.\nEspero que hayamos aprendido esta enorme lecci\u00f3n de la Historia\n#HabraConsecuencias\n#SeVan\n#AlbertoYCristina https://t.co/v991fIjNLT", "in_reply_to_user_id": "3394518712", "author_id": "3394518712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187666018224746496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187666018224746496", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-25T09:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "765908003384127488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187665969377886209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187569543239098370"}], "id": "1187665969377886209", "created_at": "2019-10-25T09:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santicastro612: De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Santicastro612", "id": "963994579732258816"}]}, "author_id": "749516756"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187664867106443264"], "id": "1187664867106443264", "created_at": "2019-10-25T09:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "acho que algu\u00e9m se matou no metr\u00f4 da central \ud83d\ude14 muito triste isso", "author_id": "758407893402128384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187664808524550144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187542210109214720"}], "id": "1187664808524550144", "created_at": "2019-10-25T09:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @odinsasgard: @liarsperk fica melhor ainda quando tem o contexto inteiro dele falando q ele nao e tipo de cara q se declara assim pra um\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "liarsperk", "id": "1535674914946039810"}]}, "author_id": "1152420878837321728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187663300097654784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528874537684997"}], "id": "1187663300097654784", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "created_at": "2019-10-25T09:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milasthetc: vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?", "author_id": "893518940"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187663163782848512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187663163782848512", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-25T09:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1114541614200971264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187662538160386048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528874537684997"}], "id": "1187662538160386048", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "created_at": "2019-10-25T09:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milasthetc: vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?", "author_id": "391681283"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/2RScVS4GMg", "expanded_url": "https://twitter.com/FabioMarcal/status/1187662118616743938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2RScVS4GMg", "media_key": "3_1187662104804954115"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8593, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.3256, "type": "Place", "normalized_text": "Cisplatina"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.8171, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguai"}, {"start": 170, "end": 182, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Picasso"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.7506, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 240, "end": 256, "probability": 0.752, "type": "Other", "normalized_text": "2\u00aa Guerra Mundial"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187662118616743938"], "id": "1187662118616743938", "created_at": "2019-10-25T09:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Bom dia! Fatos relevantes nesta data:\n1825 \u2013 Brasil e Argentina entram em guerra pela posse da antiga Prov\u00edncia Cisplatina (hoje Uruguai);\n1881 \u2013 nasce o pintor espanhol Pablo Picasso;\n1944 \u2013 Jap\u00e3o realiza o 1\u00aa ataque kamikaze (suicida) na 2\u00aa Guerra Mundial; https://t.co/2RScVS4GMg", "author_id": "70747217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187660859901960193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187081286160146446"}], "id": "1187660859901960193", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelo_tkd_12", "id": "999910690398781440"}]}, "created_at": "2019-10-25T09:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marcelo_tkd_12: j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. p\u2026", "author_id": "739139118899339264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/zUYOxI6GOA", "expanded_url": "http://bit.ly/Toxina_LdrB", "display_url": "bit.ly/Toxina_LdrB"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/jZGx3p1wIY", "expanded_url": "https://twitter.com/sysmex_espana/status/1187660083351699461/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jZGx3p1wIY", "media_key": "3_1187660080747032578"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 192, "probability": 0.6987, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncercolorrectal"}, {"start": 195, "end": 206, "probability": 0.7431, "type": "Other", "normalized_text": "c\u00e1ncerdemama"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 36, "username": "CanalUGR", "id": "144804999"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "c\u00e1ncer"}, {"start": 175, "end": 193, "tag": "c\u00e1ncercolorrectal"}, {"start": 194, "end": 207, "tag": "c\u00e1ncerdemama"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187660083351699461"], "id": "1187660083351699461", "created_at": "2019-10-25T09:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un equipo cient\u00edfico de la @CanalUGR ha desarrollado un sistema de terapia g\u00e9nica para el #c\u00e1ncer capaz de frenar el crecimiento de c\u00e9lulas tumorales: https://t.co/zUYOxI6GOA #c\u00e1ncercolorrectal #c\u00e1ncerdemama https://t.co/jZGx3p1wIY", "author_id": "4352442933"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187659007634432000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528874537684997"}], "id": "1187659007634432000", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "created_at": "2019-10-25T09:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milasthetc: vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?", "author_id": "816097538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/FF7h9y0QiG", "expanded_url": "https://twitter.com/cubismofriki/status/1187635756757585920", "display_url": "twitter.com/cubismofriki/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mister_Air", "id": "296266630"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187658881343873024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187658497158270981"}], "id": "1187658881343873024", "created_at": "2019-10-25T09:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mister_Air: Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude10 https://t.co/FF7h9y0QiG", "author_id": "1032618086002814976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187658685293694977"], "id": "1187658685293694977", "created_at": "2019-10-25T09:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estoy a favor de esas campa\u00f1as para la prevenci\u00f3n del suicidio, lamentablemente el suicida no avisa, aparte de que no existe un perfil del como luce un suicida. \nHemos visto a personas felices hacerlo, personas que pensamos que lo tienen todo. \nCada quien tiene sus demonios.", "author_id": "99641309"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/FF7h9y0QiG", "expanded_url": "https://twitter.com/cubismofriki/status/1187635756757585920", "display_url": "twitter.com/cubismofriki/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187658497158270981"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187635756757585920"}], "id": "1187658497158270981", "created_at": "2019-10-25T09:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude10 https://t.co/FF7h9y0QiG", "author_id": "296266630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187657317648605184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187657317648605184", "created_at": "2019-10-25T09:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "987371563329572865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/awKMXrbrqI", "expanded_url": "https://notiziedi.it/gramellini-in-memoria-di-f-t-suicida-per-una-truffa-a-cosenza/", "display_url": "notiziedi.it/gramellini-in-\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187656264949456896"], "id": "1187656264949456896", "created_at": "2019-10-25T09:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gramellini | In memoria di F.T., suicida per una truffa a\u00a0Cosenza https://t.co/awKMXrbrqI", "author_id": "1118432292131753984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187655852506963968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187424765977513987"}], "id": "1187655852506963968", "created_at": "2019-10-25T09:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kikanovais03 Suicida te bro", "in_reply_to_user_id": "703921211013767168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kikanovais03", "id": "703921211013767168"}]}, "author_id": "948370540112293888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187653921214533633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187653921214533633", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-25T08:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "169707822"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/OA0Zsu8uw6", "expanded_url": "https://ilmanifesto.it/truffato-con-un-corso-finto-un-disoccupato-si-suicida/?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1571898565", "display_url": "ilmanifesto.it/truffato-con-u\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187653659821334529"], "id": "1187653659821334529", "created_at": "2019-10-25T08:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Truffato con un corso finto, un disoccupato si suicida | il manifesto https://t.co/OA0Zsu8uw6", "author_id": "416471946"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187653195553738758"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187653195553738758", "created_at": "2019-10-25T08:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "169707822"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/X3bxRrUq1G", "expanded_url": "https://www.ottopagine.it/na/cronaca/197699/napoli-agente-di-polizia-municipale-si-suicida.shtml?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=ottopagine", "display_url": "ottopagine.it/na/cronaca/197\u2026"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 55, "tag": "Napoli"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187652027385446400"], "id": "1187652027385446400", "created_at": "2019-10-25T08:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Napoli: agente di polizia municipale si suicida #Napoli https://t.co/X3bxRrUq1G", "author_id": "87243594"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187651691832848385"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187645338297012224"}], "id": "1187651691832848385", "created_at": "2019-10-25T08:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@jordiborras @AssumptaBolta \"Dadme una metralleta y acababa con el problema\u201d\"\nDoncs si, a veure si es suicida", "in_reply_to_user_id": "13553912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jordiborras", "id": "13553912"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AssumptaBolta", "id": "1385116110"}]}, "author_id": "1552966160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187651439058964481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187651439058964481", "created_at": "2019-10-25T08:45:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "184211876"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187651344263462914"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187650796667703296"}], "id": "1187651344263462914", "created_at": "2019-10-25T08:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si fuera un suicida acad\u00e9mico pondr\u00eda esa cuenta en clase hasta que me echen", "in_reply_to_user_id": "1186686640464551937", "author_id": "1186686640464551937"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187650943875198976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187081286160146446"}], "id": "1187650943875198976", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelo_tkd_12", "id": "999910690398781440"}]}, "created_at": "2019-10-25T08:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marcelo_tkd_12: j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. p\u2026", "author_id": "4186771475"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187650294580203521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187650294580203521", "created_at": "2019-10-25T08:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1064727248861835264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187649461528547328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187648141501304832"}], "id": "1187649461528547328", "created_at": "2019-10-25T08:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dennis_9726 Alv suicida depresion-man", "in_reply_to_user_id": "325113699", "author_id": "1059652661899915264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187649360110243840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187624869653032960"}], "id": "1187649360110243840", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "Cas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_Winchester_99", "id": "929136991295475713"}]}, "created_at": "2019-10-25T08:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Winchester_99: Es que no entiendo c\u00f3mo Dean pas\u00f3 de estar re suicida porque Cas estaba muerto a dEJAR QUE CAS ACEPTE QUE \u00c9L EST\u00c1 MUERT\u2026", "author_id": "2963954133"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187648334934298624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187648334934298624", "created_at": "2019-10-25T08:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1105696252870778885"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/HDKchHFbgB", "expanded_url": "https://twitter.com/liaaa57/status/1187648147016880128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HDKchHFbgB", "media_key": "3_1187648140339535872"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187648147016880128"], "id": "1187648147016880128", "created_at": "2019-10-25T08:32:38.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu assistindo  esse filme, muito brabo, ela se vingou de quem matou o marido e a filha...\nJ\u00e1  q a justi\u00e7a  n\u00e3o  fez justi\u00e7a, ela fez com as pr\u00f3prias  m\u00e3os!!! https://t.co/HDKchHFbgB", "author_id": "1172010855866744832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187647578369863680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187081286160146446"}], "id": "1187647578369863680", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelo_tkd_12", "id": "999910690398781440"}]}, "created_at": "2019-10-25T08:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marcelo_tkd_12: j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. p\u2026", "author_id": "3009001906"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187647292196708352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187081286160146446"}], "id": "1187647292196708352", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelo_tkd_12", "id": "999910690398781440"}]}, "created_at": "2019-10-25T08:29:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marcelo_tkd_12: j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. p\u2026", "author_id": "1180645899543994369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/V1o0MnVFv4", "expanded_url": "https://www.futurapress.it/2019/10/25/si-suicida-gettandosi-nel-fiume-mentre-infuria-il-maltempo/", "display_url": "futurapress.it/2019/10/25/si-\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/QZoz8g7tof", "expanded_url": "https://twitter.com/PressFutura/status/1187647158138429440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZoz8g7tof", "media_key": "3_1187647156510953472"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "FuturaPress"}, {"start": 16, "end": 24, "tag": "suicida"}, {"start": 40, "end": 46, "tag": "fiume"}, {"start": 65, "end": 74, "tag": "maltempo"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187647158138429440"], "id": "1187647158138429440", "created_at": "2019-10-25T08:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#FuturaPress Si #suicida gettandosi nel #fiume mentre infuria il #maltempo https://t.co/V1o0MnVFv4 https://t.co/QZoz8g7tof", "author_id": "1096093592731467777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187646687826907139"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187467745111105538"}], "id": "1187646687826907139", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-10-25T08:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Or\u2026", "author_id": "1307509950"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187645703352410112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187643204591652864"}], "id": "1187645703352410112", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 81, "probability": 0.759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida da Vida"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5655, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "diogogc_", "id": "2422300385"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "PicaretaO", "id": "1037721989862096896"}]}, "created_at": "2019-10-25T08:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@diogogc_ @PicaretaO Isto faz-me cada vez mais lembrar o Esquadr\u00e3o Suicida da Vida de Brian... quando estiverem a levar os caixotes com os despojos do est\u00e1dio, h\u00e3o-de dizer: \u00abThat showed 'em, huh?\u00bb", "in_reply_to_user_id": "2422300385", "author_id": "1715211103"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187645360753299458"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187631316067639296"}], "id": "1187645360753299458", "created_at": "2019-10-25T08:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@agorarai @paoloigna1 @rugge75 Questo governo calato da Bruxelles, usa le stesse strategie degli usurai: prendere tutto \u00e8 sfinire il malcapitato rischiando di farlo morire suicida. \u00c8 la metafora di questa fantomatica Ue e di questo governo nato male e con l'obiettivo di finire peggio.", "in_reply_to_user_id": "317769975", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "agorarai", "id": "317769975"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "paoloigna1", "id": "1341462944"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "rugge75", "id": "986813180"}]}, "author_id": "526896427"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187644878274121728"], "id": "1187644878274121728", "created_at": "2019-10-25T08:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "9 meses se completam hj de uma irresponsabilide que matou mais dr 252 pessoas . Entree essas pessoas tinha minha melhor amiga . Eu nao consigo seguir se nao fazer nada , a n ser lutar por ela e pra que isso n seja esquecido JAMAIS.", "author_id": "1029065828950528000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187643857766273025"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187395054421327873"}], "id": "1187643857766273025", "created_at": "2019-10-25T08:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@delpor1 @MartinVizcarraC Y cuando se suicida para acabar con toda la corrupcion ?", "in_reply_to_user_id": "124608173", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "923565194336526337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187643654963380224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187639168781950977"}], "id": "1187643654963380224", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9257, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dmetriaspickle", "id": "1066526319788339201"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "z_montecz", "id": "4186771475"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "trxyeheart", "id": "1185282041388175361"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "Alex01Santana", "id": "1082958544381640705"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "created_at": "2019-10-25T08:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@dmetriaspickle @z_montecz @IDid3v3rYthing @trxyeheart @Alex01Santana @SaraMirandaaaa Ora, deixa ver se entendo: Uns colonizam o Brasil, diz que mataram (as cr\u00f3nicas das viagens ao Brasil n\u00e3o mencionam mortes e sim trocas), se quem l\u00e1 ficou matou, isso j\u00e1 pouco tem a ver com os ascendentes dos actuais portugueses e sim com os dos actuais Brasileiros - Seus \"av\u00f3s\".", "in_reply_to_user_id": "1066526319788339201", "author_id": "1446168001"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187643034118377474"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187405747828805632"}], "id": "1187643034118377474", "created_at": "2019-10-25T08:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmaribg: ODGOVORNI STE za ono sto objavljujete u svojim medijima - svakim senzacionalistickim, tabloidnim naslovom/tekstom/prilogom za\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}]}, "author_id": "898647113323741189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/49HTMoxFq3", "expanded_url": "http://www.ifattidinapoli.it/art_napoli_agente_della_polizia_municipale_si_suicida_a_santa_lucia.html", "display_url": "ifattidinapoli.it/art_napoli_age\u2026"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "fattidinapoli", "id": "537025828"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187642940866416640"], "id": "1187642940866416640", "created_at": "2019-10-25T08:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Napoli: Agente della Polizia Municipale si suicida a Santa Lucia - https://t.co/49HTMoxFq3 di @fattidinapoli", "author_id": "537025828"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187642931546673153"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187538848600989698"}], "id": "1187642931546673153", "created_at": "2019-10-25T08:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ELCARA333 Antes de ir presa....vieja corrupta hdp. Tu hija la ladrona tambi\u00e9n se suicida? Soretes kk", "in_reply_to_user_id": "4157482947", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}]}, "author_id": "1142397778355789826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/VOaAL7P7HK", "expanded_url": "http://rs.businesscommunity.it/snap.php?u=https%3A%2F%2Fnews.google.com%2F__i%2Frss%2Frd%2Farticles%2FCBMibGh0dHBzOi8vd3d3LmNvcnJpZXJlLml0L2NhZmZlLWdyYW1lbGxpbmkvMTlfb3R0b2JyZV8yNS9tZW1vcmlhLWZ0LTY1MWZiNTc0LWY2OTctMTFlOS04NTJkLThkNWMxMTNlNDFjYS5zaHRtbNIBAA%3Foc%3D5&i=https://images2.corriereobjects.it/caffe-gramellini/image/gramellini-share.png&t=Gramellini+%7C+In+memoria+di+F.T.%2C+suicida+per+una+truffa+a+Cosenza", "display_url": "rs.businesscommunity.it/snap.php?u=htt\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187642529660968960"], "id": "1187642529660968960", "created_at": "2019-10-25T08:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gramellini | In memoria di F.T., suicida per una truffa a Cosenza https://t.co/VOaAL7P7HK", "author_id": "239736419"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187641148468166656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187641148468166656", "created_at": "2019-10-25T08:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "602766306"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187640772142743552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187081286160146446"}], "id": "1187640772142743552", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcelo_tkd_12", "id": "999910690398781440"}]}, "created_at": "2019-10-25T08:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marcelo_tkd_12: j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. p\u2026", "author_id": "963487450655023104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187640547151888385"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187640347230384130"}], "id": "1187640547151888385", "created_at": "2019-10-25T08:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@kalimalol @cueiomecanico @gdsoverrated ela n\u00e3o t\u00e1 se enforcando CARA MEU DESENHO VIROU UM DESENHO SUICIDA DIABO fiquei triste", "in_reply_to_user_id": "80420719", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "cueiomecanico", "id": "1747037401"}]}, "author_id": "307715982"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/DP6LMGLcnH", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2019/10/24/carta-abierta-del-juez-baltasar-garzon-a-sebastian-pinera/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2019/10/24/car\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187638541263790082"], "id": "1187638541263790082", "created_at": "2019-10-25T07:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ahora es cuando el Pi\u00f1era o se suicida o se lo llevan en cana a cadena perpetua. Felicidaaaah :D https://t.co/DP6LMGLcnH", "author_id": "368423327"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/6D56MhOvLc", "expanded_url": "http://www.rtve.es/alacarta/audios/longitud-de-onda/longitud-onda-suicidio-no-se-trata-silencio-14-10-19/5409550/", "display_url": "rtve.es/alacarta/audio\u2026"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 227, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "LDOnda"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 243, "username": "radioclasica", "id": "57777139"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 228, "tag": "LDOnda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187636210539421696"], "id": "1187636210539421696", "created_at": "2019-10-25T07:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Minuto 22:50: \"los pa\u00edses n\u00f3rdicos tienen una tasa de suicidio relativamente baja\". A ver si acabamos con el mito de que en los pa\u00edses n\u00f3rdicos, a pesar de tener una sociedad modelo, se suicida todo el mundo. Es mentira. #LDOnda  @radioclasica https://t.co/6D56MhOvLc", "author_id": "198448864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187636183926480896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187630528519909376"}], "id": "1187636183926480896", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 54, "end": 69, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Mar de Plata"}]}, "created_at": "2019-10-25T07:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MaiteMolinaN: 25 octubre 1938, la poeta argentina Alfonsina Storni se suicida ahog\u00e1ndose en Mar de Plata tras una vida con una infancia\u2026", "author_id": "2992865967"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187634099235774465"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187631581072121856"}], "id": "1187634099235774465", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3765, "type": "Person", "normalized_text": "rowena"}]}, "created_at": "2019-10-25T07:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_RainbowdelRey Te entendo, estou bem cansada tamb\u00e9m... tipo sam matou a rowena depois de prometer q n\u00e3o faria, ela q come\u00e7ou o epis\u00f3dio super confiante e terminou pedindo pra ele fazer, ela basicamente sugou as almas dos fantasmas, tirou o feiti\u00e7o e se matou pulando no inferno depois dele dar +", "in_reply_to_user_id": "421245020", "author_id": "1077033371304382464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/jf1GupDsSE", "expanded_url": "https://ctxt.es/es/20191016/Politica/29056/guardia-civil-tasa-de-suicidios-acoso-laboral-policia-brezo-criado.htm", "display_url": "ctxt.es/es/20191016/Po\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "GC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187633675011313664"], "id": "1187633675011313664", "created_at": "2019-10-25T07:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "Cada 26 d\u00edas un guardia civil se suicida. La tasa de suicidios en la GC duplica la de la poblaci\u00f3n general.\n\nhttps://t.co/jf1GupDsSE", "author_id": "5627312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187633232638033920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187587187702976512"}], "id": "1187633232638033920", "created_at": "2019-10-25T07:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paulavernimmen: Quiz\u00e1 un factor com\u00fan entre las personas que intentan suicidarse o se suicidan es que aproximadamente un 80% consult\u00f3 a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulavernimmen", "id": "176935711"}]}, "author_id": "222302988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187633134998872065"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187461748992831488"}], "id": "1187633134998872065", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "6b47e7642cda4fb", "id": "2946794747"}]}, "created_at": "2019-10-25T07:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@29liberta @6b47e7642cda4fb La voz de Franco era de un eunuco .A la collares arrimarse,ser\u00eda suicida (por fe\u00edsima y por qu\u00e9 el chaparro )lo fusila ,por su honor claro.\nY lo de adoptada,siempre se dijo.\nSi era sobrina o robada \u00bf?", "in_reply_to_user_id": "251603994", "author_id": "94394085"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187632421702897665"], "id": "1187632421702897665", "created_at": "2019-10-25T07:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "porq estoy despierto a esta hora hola linea de ayuda suicida soy yo otra vez", "author_id": "1106749865248346112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187631655403622400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187631655403622400", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-25T07:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "1137474010919448576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187631480396226560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187499411926110209"}], "id": "1187631480396226560", "created_at": "2019-10-25T07:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@yulicosso Si no le das bola se te suicida el flaco", "in_reply_to_user_id": "1057054136020201472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yulicosso", "id": "1057054136020201472"}]}, "author_id": "1039918482262040577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/xuAItz0cCN", "expanded_url": "https://www.21noticias.com/2019/10/copgalicia-cincuenta-psicologas-los-se-forman-en-la-intervencion-en-personas-con-conducta-suicida/", "display_url": "21noticias.com/2019/10/copgal\u2026"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/tI9AAsNvU1", "expanded_url": "https://twitter.com/21NoticiasCom/status/1187631120634073088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tI9AAsNvU1", "media_key": "3_1187631116565520384"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "copgalicia", "id": "1098979897"}, {"start": 125, "end": 141, "username": "UniversidadeUSC", "id": "2294164837"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187631120634073088"], "id": "1187631120634073088", "created_at": "2019-10-25T07:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@copgalicia. Cincuenta psic\u00f3logas/los se forman en la intervenci\u00f3n en personas con conducta suicida\nhttps://t.co/xuAItz0cCN\n\n@UniversidadeUSC https://t.co/tI9AAsNvU1", "in_reply_to_user_id": "1098979897", "author_id": "1706649906"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187630949598728192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "id": "1187630949598728192", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "created_at": "2019-10-25T07:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026", "author_id": "952351818188701696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2UOAF9XOjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MaiteMolinaN/status/1187630528519909376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2UOAF9XOjZ", "media_key": "3_1187630517912510464"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Mar de Plata"}, {"start": 255, "end": 263, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 280, "tag": "memoriamujeres"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187630528519909376"], "id": "1187630528519909376", "created_at": "2019-10-25T07:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "25 octubre 1938, la poeta argentina Alfonsina Storni se suicida ahog\u00e1ndose en Mar de Plata tras una vida con una infancia dura y constantes enfermedades\nDefendi\u00f3 el sufragio femenino y la educacion sexual en escuelas\n1ra mujer en comunidad d escritores d Argentina\n#memoriamujeres https://t.co/2UOAF9XOjZ", "author_id": "309572236"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187630256737390592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187517486918524928"}], "id": "1187630256737390592", "created_at": "2019-10-25T07:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fer_fsdbz: Contradit\u00f3rio, eu vivo bem mas sou suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fer_fsdbz", "id": "2148891801"}]}, "author_id": "1072085950392610821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/h1CBEeshGe", "expanded_url": "https://cnet.co/361ycCC", "display_url": "cnet.co/361ycCC"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5603, "type": "Organization", "normalized_text": "Mazda MX-30 EV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187630111190933504"], "id": "1187630111190933504", "created_at": "2019-10-25T07:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El Mazda MX-30 EV tiene puertas suicida y corcho en su interior [fotos]\n                                     \n                                            https://t.co/h1CBEeshGe", "author_id": "90247526"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187628817600405504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187557888832802817"}], "id": "1187628817600405504", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ELU2509", "id": "308139797"}]}, "created_at": "2019-10-25T07:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ELU2509 Vamoooooooos Macri!!!! Hay que ganar!!! Se suicida la vieja sapa!!! \ud83e\udd1e\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e", "in_reply_to_user_id": "308139797", "author_id": "1033179977372651520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187626579075092480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187624869653032960"}], "id": "1187626579075092480", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "Cas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_Winchester_99", "id": "929136991295475713"}]}, "created_at": "2019-10-25T07:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Winchester_99: Es que no entiendo c\u00f3mo Dean pas\u00f3 de estar re suicida porque Cas estaba muerto a dEJAR QUE CAS ACEPTE QUE \u00c9L EST\u00c1 MUERT\u2026", "author_id": "1149582799797702656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/bfj8x2WFC2", "expanded_url": "https://www.corriere.it/caffe-gramellini/19_ottobre_25/memoria-ft-651fb574-f697-11e9-852d-8d5c113e41ca.shtml", "display_url": "corriere.it/caffe-gramelli\u2026"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 132, "username": "googlenews", "id": "33584794"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187626177931943936"], "id": "1187626177931943936", "created_at": "2019-10-25T07:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Corriere della Sera: Gramellini | In memoria di F.T., suicida per una truffa a Cosenza.\nhttps://t.co/bfj8x2WFC2\n\ntramite @GoogleNews", "author_id": "2360365059"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/mhtp0Nd3fD", "expanded_url": "https://www.ecovicentino.it/sport/europa-league-roma-furiosa-la-lazio-si-suicida-ancora/", "display_url": "ecovicentino.it/sport/europa-l\u2026"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 64, "tag": "Sport"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187625674233831424"], "id": "1187625674233831424", "created_at": "2019-10-25T07:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Europa League: Roma furiosa, la Lazio si suicida ancora - #Sport\n\nhttps://t.co/mhtp0Nd3fD", "author_id": "761840121926787072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/x6eZyu2SFI", "expanded_url": "https://ift.tt/2BH2NHD", "display_url": "ift.tt/2BH2NHD"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5603, "type": "Organization", "normalized_text": "Mazda MX-30 EV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187625297979625472"], "id": "1187625297979625472", "created_at": "2019-10-25T07:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El Mazda MX-30 EV tiene puertas suicida y corcho en su interior [fotos]\n                                     \n                                            https://t.co/x6eZyu2SFI", "author_id": "246858388"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187624869653032960"], "id": "1187624869653032960", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "Cas"}]}, "created_at": "2019-10-25T07:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Es que no entiendo c\u00f3mo Dean pas\u00f3 de estar re suicida porque Cas estaba muerto a dEJAR QUE CAS ACEPTE QUE \u00c9L EST\u00c1 MUERTO PARA DEAN. REALMENTE, LOS ODIO.", "author_id": "929136991295475713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187624848887046144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187624847414874113"}], "id": "1187624848887046144", "created_at": "2019-10-25T07:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hay que tener m\u00e1s rabia que un bandido,\nm\u00e1s horror que un suicida\ny m\u00e1s furia que el mar,\nser \nm\u00e1s fr\u00edo y m\u00e1s pac\u00edfico que el hielo\npara tenerte cerca y no apurarte\ncomo un sorbo de agua.\nSe conmemora en piedras el olvido,\nes demasiado el tiempo para el que ama.", "in_reply_to_user_id": "1090189743151857665", "author_id": "1090189743151857665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187623463760076800"], "id": "1187623463760076800", "created_at": "2019-10-25T06:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Uma personagem se matou pelo futuro \n\nA outra me vai l\u00e1 e mata outras pessoas pelo futuro, e eu consigo concordar com ambas ):( que jogo boys que jogo ):(", "author_id": "2805601664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187623452489981952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187294544662028288"}], "id": "1187623452489981952", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adlerwappen", "id": "749732725469437953"}]}, "created_at": "2019-10-25T06:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@adlerwappen No pero si pierde Cristina se suicida, tectuales palabras. Ojala cumpla!!!", "in_reply_to_user_id": "749732725469437953", "author_id": "2780462625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/IF2qs0aDNG", "expanded_url": "http://Prokhab.ru", "display_url": "Prokhab.ru", "status": 200, "title": "\u0421\u0430\u0439\u0442 \u0425\u0430\u0431\u0430\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430 - \u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0439, \u0430\u0444\u0438\u0448\u0430, \u0422\u0412 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430, \u043f\u043e\u0433\u043e\u0434\u0430 - Prokhab.ru", "description": "\u0421\u0430\u0439\u0442 \u0425\u0430\u0431\u0430\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430: \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438, \u043a\u0443\u0440\u0441 \u0432\u0430\u043b\u044e\u0442, \u0431\u0430\u043d\u043a\u0438. \u0414\u043e\u0441\u043a\u0430 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0439, \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0436\u0430, \u043a\u0432\u0430\u0440\u0442\u0438\u0440\u044b, \u0434\u043e\u043c\u0430, \u0437\u0435\u043c\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u043a\u0438, \u0430\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438, \u0441\u043e\u0442\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u044b, \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435. \u0414\u043e\u0441\u0443\u0433: \u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u043c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0438, \u043a\u0438\u043d\u043e, \u0442\u0432-\u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430, \u0442\u0435\u0430\u0442\u0440, \u0440\u0435\u0441\u0442\u043e\u0440\u0430\u043d\u044b \u0438 \u043a\u0430\u0444\u0435, \u043a\u043b\u0443\u0431\u044b. \u041f\u043e\u0433\u043e\u0434\u0430.", "unwound_url": "https://prokhab.ru/"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/tSz8okbJpt", "expanded_url": "https://prokhab.ru/news/incident/zhitel-khabkraja-zapisal-video-dla-svoih-rodnyh-pered-sovershenijem-suicida-7279.html", "display_url": "prokhab.ru/news/incident/\u2026"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1187623451525292032"], "id": "1187623451525292032", "created_at": "2019-10-25T06:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u0416\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u0425\u0430\u0431\u043a\u0440\u0430\u044f \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u0434\u043b\u044f \u0441\u0432\u043e\u0438\u0445 \u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 | \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 - https://t.co/IF2qs0aDNG https://t.co/tSz8okbJpt", "author_id": "883827121138921472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187621820628750337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187468737907027969"}], "id": "1187621820628750337", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "churiond", "id": "142127946"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AlinaDuarte_", "id": "53239056"}]}, "created_at": "2019-10-25T06:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @churiond: @AlinaDuarte_ Te invito a Venezuela aqu\u00ed no hace falta toque de queda, sencillamente es suicida salir de noche...", "author_id": "4156808247"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/Hz5CAvNmN4", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12615", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12615"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1187621434761175040"], "id": "1187621434761175040", "created_at": "2019-10-25T06:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30ce\u30fc\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u8cab\u304f\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u4f1d\u3048\u308b\u3053\u3068\u3092\u8f9e\u3081\u305f\u7406\u7531 https://t.co/Hz5CAvNmN4", "author_id": "578529652"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187621271166738432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187620814847381504"}], "id": "1187621271166738432", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.479, "type": "Person", "normalized_text": "joji"}]}, "created_at": "2019-10-25T06:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Goblynthesad o joji ainda vai mata algu\u00e9m indiretamente se n ja matou", "in_reply_to_user_id": "2287703751", "author_id": "861459235"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187620985610129408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187620460948795393"}], "id": "1187620985610129408", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "ADR"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4759, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.891, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-10-25T06:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @osogordopalermo: @MissMazurr @Apaparaway Cuando llegue a 211,11 y el ADR de $GGAL llegue al 0,50us medio twitter se suicida y el gordo\u2026", "author_id": "791485096603881472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/obFG3MOGXO", "expanded_url": "http://www.cnet.com/es/imagenes/el-mazda-mx-30-ev-tiene-puertas-suicida-e-interior-de-corcho-fotos/#ftag=ESPdf5230a", "display_url": "cnet.com/es/imagenes/el\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5538, "type": "Organization", "normalized_text": "Mazda MX-30 EV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187620894543269890"], "id": "1187620894543269890", "created_at": "2019-10-25T06:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El Mazda MX-30 EV tiene puertas suicida y corcho en su interior\u00a0[fotos] https://t.co/obFG3MOGXO", "author_id": "3424776514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187620460948795393"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187263284908625921"}], "id": "1187620460948795393", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.378, "type": "Other", "normalized_text": "ADR"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4974, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9055, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "Apaparaway", "id": "3663825256"}], "cashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "GGAL"}]}, "created_at": "2019-10-25T06:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@MissMazurr @Apaparaway Cuando llegue a 211,11 y el ADR de $GGAL llegue al 0,50us medio twitter se suicida y el gordo kavanagh festeja haciendo tiroleza hasta el edificio Alas", "in_reply_to_user_id": "1130320095719448576", "author_id": "791485096603881472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187620443504758784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187434662924292096"}], "id": "1187620443504758784", "created_at": "2019-10-25T06:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FesbakGamer: Pues anda tengo que borrar el v\u00eddeo por poner suicida de t\u00edtulo, me encanta la libertad de expresi\u00f3n.\nEs la polla!", "author_id": "1012769614865068032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187620425595080705"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187620294665625600"}], "id": "1187620425595080705", "created_at": "2019-10-25T06:42:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Desde entao sigo na duvida se ele tava pegando amora ou se ele matou alguem", "in_reply_to_user_id": "1616845939", "author_id": "1616845939"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187619896332562434"], "id": "1187619896332562434", "created_at": "2019-10-25T06:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cu\u00e1ndo me quer\u00eda matar no ten\u00eda puta escopeta, no ten\u00eda carta suicida no ten\u00eda m\u00e1s que una libreta, la us\u00e9 c\u00f3mo salvavidas, c\u00f3mo barco, c\u00f3mo aleta y al final no me mat\u00e9 mas que por llegar a mis metas.", "author_id": "4808369292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187619487820013568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187602038428852224"}], "id": "1187619487820013568", "created_at": "2019-10-25T06:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JennerMycall: @RenattoBautista Oe de qu\u00e9 sirve todo eso si tu universidad ni se licencia y solo sirve para lavar el nombre del suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "author_id": "68015758"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xrvYZpxawC", "expanded_url": "https://clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tabu-del-suicidio-y-el-desprecio-al.html?spref=tw", "display_url": "clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tab\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187618456260231171"], "id": "1187618456260231171", "created_at": "2019-10-25T06:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soledad compatida: El tab\u00fa del suicidio y el desprecio al suicida https://t.co/xrvYZpxawC", "author_id": "1148683039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187617933960318976"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187458748975079426"}], "id": "1187617933960318976", "created_at": "2019-10-25T06:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@jschaulsohn @aluksicc \"Todo lo que se ha logrado en \u00e9ste tiempo\". Justamente lo que hemos logrado , nos tiene entre los 15 pa\u00edses m\u00e1s desiguales del mundo, y un sistema de pensiones que suicida a los adultos mayores. Hay cosas buenas, pero a un costo muy alto.", "in_reply_to_user_id": "20594284", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "3019231695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187617915849334784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187564599643721730"}], "id": "1187617915849334784", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6596, "type": "Other", "normalized_text": "COSEP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 110, "end": 120, "username": "UnidadNic", "id": "1047971926491242497"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-10-25T06:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Las propuestas de reformas electorales de la @AlianzaCivicaNi, el COSEP y la @UnidadNic se \u201cencarrilan en\u2026", "author_id": "993609081343668224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187617867333808128"], "id": "1187617867333808128", "created_at": "2019-10-25T06:32:19.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "sabe mano, eu t\u00f4 tentando ser forte mesmo gente, muito forte e tentando tirar essa minha mente suicida de mim mas sabe e horr\u00edvel", "author_id": "3301748470"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/JEvPNowqWg", "expanded_url": "http://visao.sapo.pt/actualidade/sociedade/2017-07-19-Quando-ha-um-aluno-que-vem-a-escola-de-manha-e-de-tarde-se-suicida-o-mundo-fica-do-avesso", "display_url": "visao.sapo.pt/actualidade/so\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187617224816824320"], "id": "1187617224816824320", "created_at": "2019-10-25T06:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Quando h\u00e1 um aluno que vem \u00e0 escola de manh\u00e3 e de tarde se suicida, o mundo fica do avesso\" https://t.co/JEvPNowqWg", "author_id": "467452360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187615403171897344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187614670422716416"}], "id": "1187615403171897344", "created_at": "2019-10-25T06:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nautilus1917 @PierreDoyAlguna @galifornian @jandrico78 @rincon_david @Jacobo_CF @perezreverte \u00bf No ve que esa deriva, aparte de hacernos involucionar econ\u00f3mica y culturalmente adem\u00e1s ser\u00eda suicida como especie ? Y usted que se previa de conocer la historia deber\u00eda saberlo, ya ha ocurrido en otras ocasiones, y nunca ha sido bueno ni para unos ni para otros", "in_reply_to_user_id": "2640552075", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Nautilus1917", "id": "919663215356907520"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "galifornian", "id": "708756559422029824"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "jandrico78", "id": "250358910"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "rincon_david", "id": "217100497"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "Jacobo_CF", "id": "466646470"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "perezreverte", "id": "111933542"}]}, "author_id": "2640552075"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187615399036080128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186668913444057088"}], "id": "1187615399036080128", "created_at": "2019-10-25T06:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_Oshorty: El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me qui\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Oshorty", "id": "1128367993426186243"}]}, "author_id": "1571655854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187615016398311424"], "id": "1187615016398311424", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.3732, "type": "Other", "normalized_text": "Belen"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.4079, "type": "Other", "normalized_text": "Lu"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Alaska"}]}, "created_at": "2019-10-25T06:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Tema de conversaci\u00f3n con la Belen y la Lu a las 12:20 \u201cla gente en Alaska se suicida\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "328240419"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187614953404092416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187463142449664005"}], "id": "1187614953404092416", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6197, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 285, "end": 287, "probability": 0.4494, "type": "Organization", "normalized_text": "FBT"}, {"start": 300, "end": 302, "probability": 0.4875, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Antanu7", "id": "1516123226513969157"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Gregorio_Goyo", "id": "426145972"}]}, "created_at": "2019-10-25T06:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AntAnU7 @Gregorio_Goyo Soy cr\u00edtico de Santos, pero me parece poco inteligente que culpes a una Constituci\u00f3n por la pobreza en la d\u00e9cada del 80, tu poco conocimiento de la realidad te impide ver que quien ejecuta las pol\u00edticas de gobierno el el Poder Ejecutivo y entre 80 al 90 estuvo FBT el suicida AGP", "in_reply_to_user_id": "2254784888", "author_id": "1222072190"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187613756429426690"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187612592346406913"}], "id": "1187613756429426690", "created_at": "2019-10-25T06:15:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pjmswtt esquadr\u00e3o suicida kkkk", "in_reply_to_user_id": "1049009259055333376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pjmswtt", "id": "1268015909106593798"}]}, "author_id": "1074036780616306688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187613264269758464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187395619905667072"}], "id": "1187613264269758464", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.3909, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruz"}]}, "created_at": "2019-10-25T06:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DiegoAr76738846: La Sexta palabra en la Cruz:\n\"TODO ESTA CONSUMADO\"\n\nEsos centrales dar\u00e1n al menos un penal y alguno saldr\u00e1 expulsado.\u2026", "author_id": "1058974711923830785"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187613109562855424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187564599643721730"}], "id": "1187613109562855424", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6596, "type": "Other", "normalized_text": "COSEP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 110, "end": 120, "username": "UnidadNic", "id": "1047971926491242497"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-10-25T06:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Las propuestas de reformas electorales de la @AlianzaCivicaNi, el COSEP y la @UnidadNic se \u201cencarrilan en\u2026", "author_id": "994489797992484864"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1187612882294509569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187494140268941312"}], "id": "1187612882294509569", "created_at": "2019-10-25T06:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FatimBlog: Le livre \"Chouchou ne veut pas se brosser les dents\" m'a rappel\u00e9 Waxallah (ma fille de 4 ans) qui pendant longtemps faisant\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FatimBlog", "id": "925026957745709058"}]}, "author_id": "383791535"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187612418324783104"], "id": "1187612418324783104", "created_at": "2019-10-25T06:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esta para trabajar en ayuda al suicida este", "author_id": "226596792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187612332454809603"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187569543239098370"}], "id": "1187612332454809603", "created_at": "2019-10-25T06:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santicastro612: De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Santicastro612", "id": "963994579732258816"}]}, "author_id": "2881602905"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187611650448384000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187611650448384000", "created_at": "2019-10-25T06:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "1054804664724742144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187611557221539840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "id": "1187611557221539840", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "created_at": "2019-10-25T06:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026", "author_id": "1848288914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/zEhIACoKTa", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12615", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12615"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1187611237225418753"], "id": "1187611237225418753", "created_at": "2019-10-25T06:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30ce\u30fc\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u8cab\u304f\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u4f1d\u3048\u308b\u3053\u3068\u3092\u8f9e\u3081\u305f\u7406\u7531 https://t.co/zEhIACoKTa", "author_id": "707136262155608064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187611013887287303"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187610799579320320"}], "id": "1187611013887287303", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3825, "type": "Person", "normalized_text": "ketchup"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Corazz4", "id": "2825277521"}]}, "created_at": "2019-10-25T06:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Corazz4 isso soou grosso sem quere dsclp s\u00f3 queria fala q o ketchup se suicidou", "in_reply_to_user_id": "710963525880057856", "author_id": "710963525880057856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187610799579320320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187610629043118081"}], "id": "1187610799579320320", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "luana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Corazz4", "id": "2825277521"}]}, "created_at": "2019-10-25T06:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Corazz4 *luana contando sobre seus gado*\n\n*ketchup n aguenta tamanha indecis\u00e3o e se suicida*", "in_reply_to_user_id": "710963525880057856", "author_id": "710963525880057856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/o6AI5ZV7kJ", "expanded_url": "https://www.corriere.it/caffe-gramellini/19_ottobre_25/memoria-ft-651fb574-f697-11e9-852d-8d5c113e41ca.shtml", "display_url": "corriere.it/caffe-gramelli\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 95, "tag": "merito"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187609752945201152"], "id": "1187609752945201152", "created_at": "2019-10-25T06:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "In memoria di F.T., suicida per una truffa a Cosenza. E poi c\u2019\u00e8 chi parla con enfasi di #merito alle convention di partito \ud83d\ude22\ud83c\udf39 https://t.co/o6AI5ZV7kJ", "author_id": "2907503735"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187609665145917440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "id": "1187609665145917440", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "created_at": "2019-10-25T05:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026", "author_id": "3193276859"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187607685098823680"], "id": "1187607685098823680", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8946, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-25T05:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Revi metade de Esquadr\u00e3o Suicida. Dessa vez foi um achei um pouco melhor, s\u00f3 meio merda", "author_id": "206305018"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187607161356083200"], "id": "1187607161356083200", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7013, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan"}]}, "created_at": "2019-10-25T05:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tava vendo esquadr\u00e3o suicida com o Nathan, do nada ele vai l\u00e1 e dorme kkkkkkkkkkk\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "1023421233562636288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187607081769193472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187595236643655680"}], "id": "1187607081769193472", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9402, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sonorensenlinea", "id": "245432915"}]}, "created_at": "2019-10-25T05:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sonorensenlinea: Dura pero triste realidad, est\u00e1 viene@sobre todos los habitantes de Mexico al paso que vamos, parece que es la pol\u00edtic\u2026", "author_id": "290858464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187606892962570241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187023540043898881"}], "id": "1187606892962570241", "created_at": "2019-10-25T05:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sentenashi: Para este se\u00f1or que se haya reducido casi a la mitad el embarazo adolescente es suicida... Se\u00f1or son derechos y autonom\u00eda!\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sentenashi", "id": "301710389"}]}, "author_id": "1139614393841455105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jcAqjNUPOB", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1187606417777278976"], "id": "1187606417777278976", "created_at": "2019-10-25T05:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/jcAqjNUPOB", "author_id": "918635318315663360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187605516702363649"], "id": "1187605516702363649", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8727, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 223, "end": 234, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}]}, "created_at": "2019-10-25T05:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No s\u00e9 por qu\u00e9 se me ocurri\u00f3 poner Escuadr\u00f3n Suicida. 10 minutos la aguant\u00e9 y la conclusi\u00f3n que saqu\u00e9 es como nadie le hizo una denuncia penal al hijo de mil puta que hace de el guason? Es una falta de respeto al guason y a Heath Ledger", "author_id": "441432831"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/3BPVyNh1Lt", "expanded_url": "http://Corriere.it", "display_url": "Corriere.it"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Is3rA1XWe0", "expanded_url": "https://www.corriere.it/caffe-gramellini/19_ottobre_25/memoria-ft-651fb574-f697-11e9-852d-8d5c113e41ca.shtml", "display_url": "corriere.it/caffe-gramelli\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187604220477952000"], "id": "1187604220477952000", "created_at": "2019-10-25T05:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gramellini | In memoria di F.T., suicida per una truffa a Cosenza - https://t.co/3BPVyNh1Lt https://t.co/Is3rA1XWe0", "author_id": "311074404"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187603996099448832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187603819653414912"}], "id": "1187603996099448832", "created_at": "2019-10-25T05:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sadnrssx escuadron suicida", "in_reply_to_user_id": "1128713975582089217", "author_id": "1079477244152696833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187603548760150018"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187603548760150018", "created_at": "2019-10-25T05:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "3307636097"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187603474168647680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528350497234945"}], "id": "1187603474168647680", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.826, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_zombiegirl_", "id": "251929880"}]}, "created_at": "2019-10-25T05:35:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_zombiegirl_: Cuando alguien se suicida en el Costanera Center ponen una carpa que tapa el cuerpo y la gente sigue comprando. Cuando es\u2026", "author_id": "472281957"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187603466035892224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187205401445654528"}], "id": "1187603466035892224", "created_at": "2019-10-25T05:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gonatividade: Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GoNatividade", "id": "1573664114492297219"}]}, "author_id": "746484442403901440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187603272414183424"], "id": "1187603272414183424", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "jorginho"}]}, "created_at": "2019-10-25T05:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "esse povo se matou pra essa prova e meu jorginho saiu com mais que metade deles putz lend\u00e1rio", "author_id": "880790130"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187603161391009792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186692604584484865"}], "id": "1187603161391009792", "created_at": "2019-10-25T05:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ClubdeCinefilos: #EscenasM\u00edticas #Escuadr\u00f3nSuicida Una de las pel\u00edculas m\u00e1s masacradas por la cr\u00edtica en los \u00faltimos a\u00f1os, que vaticina\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ClubdeCinefilos", "id": "738452197"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "EscenasM\u00edticas"}, {"start": 37, "end": 54, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "author_id": "738452197"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187602733823594501"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186667407634567170"}], "id": "1187602733823594501", "created_at": "2019-10-25T05:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ManuMart46: Os acord\u00e1is hace 3 a\u00f1os cuando se estren\u00f3 escuadr\u00f3n suicida y muchos \"true fans\" de los c\u00f3mics se re\u00edan de cu\u00e1ntas t\u00edas se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ManuMart46", "id": "1663358436"}]}, "author_id": "834849063480729600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187602622200631296"], "id": "1187602622200631296", "created_at": "2019-10-25T05:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sabe aquele momento em que vc j\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 mais suportando e nem como li dar com a situa\u00e7\u00e3o? Ent\u00e3o eu estou nesse momento, perdido sem aonde ir e nem onde ficar, pensamentos suicida,triste, angustiado, chorando a todo momento. \u00c9 assim que eu ando me sentindo \ud83d\ude14", "author_id": "1065711966944223234"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187602416885260294"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187590866061398017"}], "id": "1187602416885260294", "created_at": "2019-10-25T05:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @softbunnyroll: Ustedes: no ven que no llevan una vida sana? Se est\u00e1n MATANDO ustedes solos, no promuevan su obesidad Aqu\u00ed\n\nAlso ustedes\u2026", "author_id": "885939128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187602360425730048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186777593997090816"}], "id": "1187602360425730048", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CiudadMatador", "id": "2155438454"}]}, "created_at": "2019-10-25T05:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CiudadMatador: Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llora\u2026", "author_id": "2612592206"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187602038428852224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187214686107791360"}], "id": "1187602038428852224", "created_at": "2019-10-25T05:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "text": "@RenattoBautista Oe de qu\u00e9 sirve todo eso si tu universidad ni se licencia y solo sirve para lavar el nombre del suicida?", "in_reply_to_user_id": "283279534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "author_id": "625235615"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187601919931498496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "id": "1187601919931498496", "created_at": "2019-10-25T05:28:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "author_id": "951224437"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/17S80jwSu4", "expanded_url": "https://www.corriere.it/caffe-gramellini/19_ottobre_25/memoria-ft-651fb574-f697-11e9-852d-8d5c113e41ca.shtml", "display_url": "corriere.it/caffe-gramelli\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187601818345508864"], "id": "1187601818345508864", "created_at": "2019-10-25T05:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gramellini | In memoria di F.T., suicida per una truffa a Cosenza - Corriere.itBravissimo Gramellini, \u00e8 uno dei fatti pi\u00f9 gravi e rappresentativi della tragedia di chi \u00e8 senza lavoro. La quantit\u00e0 di soggetti che speculano sui disperati. Lo Stato?? https://t.co/17S80jwSu4", "author_id": "844194693562941440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/AGzEEmzcfu", "expanded_url": "https://t.co/AGzEEmzcfu", "display_url": "t.co/AGzEEmzcfu"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187601617639690240"], "id": "1187601617639690240", "created_at": "2019-10-25T05:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "CW: Suicida Thoughts\n\nI was suicidal for a long time after a lot of bad hit me in life and I lost my closest family. I even planned ways to go quietly, but I'm glad I didn't. I now have nieces, amazing friends and a good relationship with my mother that I never had before. \ud83e\udd70 https://t.co/AGzEEmzcfu", "author_id": "19449747"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1187601387636568064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187494140268941312"}], "id": "1187601387636568064", "created_at": "2019-10-25T05:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FatimBlog: Le livre \"Chouchou ne veut pas se brosser les dents\" m'a rappel\u00e9 Waxallah (ma fille de 4 ans) qui pendant longtemps faisant\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FatimBlog", "id": "925026957745709058"}]}, "author_id": "96353795"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187600648537292800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187600648537292800", "created_at": "2019-10-25T05:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "1447820251"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1187600554354237440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187393676433154048"}], "id": "1187600554354237440", "created_at": "2019-10-25T05:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mariabohigassal: \"I malgrat tot, som feli\u00e7os. Que su\u00efcida que pot ser la felicitat.\" Kafka, 'El castell', traducci\u00f3 de Joan Ferrarons.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariabohigassal", "id": "409094638"}]}, "author_id": "235622747"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187600528387334144"], "id": "1187600528387334144", "created_at": "2019-10-25T05:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se n\u00e3o me matou me fez forte \u2764\ufe0f\ud83e\udd1e\ud83c\udfff", "author_id": "1098408127031140354"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187600320274358272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187534400826888192"}], "id": "1187600320274358272", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.99, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eriveltonroch11", "id": "1039225065915772928"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}, {"start": 33, "end": 37, "username": "stf", "id": "1240185984"}]}, "created_at": "2019-10-25T05:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eriveltonroch11 @mariadorosario @stf A popula\u00e7\u00e3o jamais vai perdoar voc\u00eas por apoiar esse absurdo !\n\nA Esquerda Se matou pra soltar o Lula que queria ficar preso !!", "in_reply_to_user_id": "1039225065915772928", "author_id": "137236625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187599563517054976"], "id": "1187599563517054976", "created_at": "2019-10-25T05:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Le dije a mi pap\u00e1 que comprar\u00eda una bici y me dijo que es un acto suicida, que no lo haga.\n\nLo quiero mucho, pero es de los que dice que los ciclistas \u201cse le atraviesan y estorban\u201d.", "author_id": "158951164"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/LcsvZgT2Yb", "expanded_url": "https://www.corriere.it/caffe-gramellini/19_ottobre_25/memoria-ft-651fb574-f697-11e9-852d-8d5c113e41ca.shtml", "display_url": "corriere.it/caffe-gramelli\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MaxGramel", "id": "2160446971"}, {"start": 85, "end": 94, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "caff\u00e8amaro"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187599298948677632"], "id": "1187599298948677632", "created_at": "2019-10-25T05:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MaxGramel lini #caff\u00e8amaro | In memoria di F.T., suicida per una truffa a Cosenza - @Corriere.it https://t.co/LcsvZgT2Yb", "in_reply_to_user_id": "2160446971", "author_id": "29236274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187599277557727232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187599277557727232", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-25T05:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "199849223"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187599214525763584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187535338656456707"}], "id": "1187599214525763584", "created_at": "2019-10-25T05:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@hprob @inter1414 @vicentvancrazy @jairbolsonaro O @STF_oficial n\u00e3o quer nem saber se s\u00e3o ped\u00f3filos, assassinos de mulher, assassino de crian\u00e7a, o importante \u00e9 liberar bandidos, a senhora que matou o filho de 6 anos, cortou org\u00e3os sexuais, torturou, picou, essa ser\u00e1 solta, ela \u00e9 petista.", "in_reply_to_user_id": "67776389", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "HProb", "id": "1321513787061665793"}, {"start": 7, "end": 17, "username": "inter1414", "id": "2601848468"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "vicentvancrazy", "id": "64555891"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "author_id": "793643737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187599198960734208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187599198960734208", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-25T05:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "623613973"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187598883389616128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187590866061398017"}], "id": "1187598883389616128", "created_at": "2019-10-25T05:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @softbunnyroll: Ustedes: no ven que no llevan una vida sana? Se est\u00e1n MATANDO ustedes solos, no promuevan su obesidad Aqu\u00ed\n\nAlso ustedes\u2026", "author_id": "194758887"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187598560281448448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430461078786048"}], "id": "1187598560281448448", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4815, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rick_decard", "id": "4837311105"}], "cashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "GGAL"}]}, "created_at": "2019-10-25T05:15:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rick_decard: $GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que\u2026", "author_id": "872043428"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187598208974737408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187598208974737408", "created_at": "2019-10-25T05:14:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "888129795812241409"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187597911355543553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187597911355543553", "created_at": "2019-10-25T05:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "952578615480373249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187597726722265089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "id": "1187597726722265089", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "created_at": "2019-10-25T05:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026", "author_id": "127718306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0ngUcjAYF6", "expanded_url": "http://VitamineVaganti.com", "display_url": "VitamineVaganti.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580205590848057344/Zg0XHlNK?format=jpg&name=orig", "width": 200, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580205590848057344/Zg0XHlNK?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "(senza titolo)", "description": "\"Alle giovani dico sempre di non abbassare la guardia, non si sa mai\". Miriam Mafai", "unwound_url": "http://VitamineVaganti.com"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/aqVGrsijsq", "expanded_url": "https://vitaminevaganti.com/2019/10/19/alfonsina-storni/", "display_url": "vitaminevaganti.com/2019/10/19/alf\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bA356dsGoL", "expanded_url": "https://twitter.com/women_toponymy/status/1187597400829022208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bA356dsGoL", "media_key": "3_1187597394634051584"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187597400829022208"], "id": "1187597400829022208", "created_at": "2019-10-25T05:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/0ngUcjAYF6\n19 ottobre 2019 Nr.32 Leggere e scrivere\n\"ALFONSINA STORNI\"\nIl 25 ottobre 1938 Alfonsina Storni, dopo avere inutilmente tentato di procurarsi una pistola, si suicida, gettandosi in mare, davanti alla spiaggi..\nClaudia Speziali, qui: https://t.co/aqVGrsijsq https://t.co/bA356dsGoL", "author_id": "576478849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187597363533307905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187597363533307905", "created_at": "2019-10-25T05:10:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "991448782192525312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_DAGOSPIA_", "id": "70971449"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187597224827609089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187284566731608064"}], "id": "1187597224827609089", "created_at": "2019-10-25T05:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DAGOSPIA_: IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https:/\u2026", "author_id": "1033488919"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/2eRCrDia1i", "expanded_url": "https://twitter.com/edsoonp/status/1187048980787728384", "display_url": "twitter.com/edsoonp/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3969, "type": "Other", "normalized_text": "Neusa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187597099099185153"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187048980787728384"}], "id": "1187597099099185153", "created_at": "2019-10-25T05:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se sair a not\u00edcia de que a professora Neusa matou uma aluna, a aluna sou eu pois estava no celular durante a monitoria pra responder esse garoto https://t.co/2eRCrDia1i", "author_id": "2962077225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187596812452057088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187465912602857472"}], "id": "1187596812452057088", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.6255, "type": "Person", "normalized_text": "will"}]}, "created_at": "2019-10-25T05:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@wolfharduda E se n for morte, e s matar? Tipo ele vai matar algu\u00e9m. Pq todo mundo na fila j\u00e1 matou algu\u00e9m ( eleven e o bixo ) e tamb\u00e9m tem poderes de alguma forma. E se o will aprender a usar as habilidades de conex\u00e3o q ele tem com o upside down pra decer o cacete\nSO NAO QUERO MEU BB MORTO", "in_reply_to_user_id": "1076104801497350144", "author_id": "1103511288959901696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187596720269594624"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187596575918436353"}], "id": "1187596720269594624", "created_at": "2019-10-25T05:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aos 11 ele foi diagnosticado com depress\u00e3o bipolar e tentou se matar diversas vezes, at\u00e9 que entrou em tratamento e foi bem. \nCom 15 ele se matou, e deixou uma carta, com 6 motivos pra viver e 6 motivos pra morrer. Mas os pra morrer foram mais fortes e se despediu dos pais..", "in_reply_to_user_id": "4287866789", "author_id": "4287866789"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/onVBQXoixQ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/denunc\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8987, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 239, "end": 251, "probability": 0.8951, "type": "Other", "normalized_text": "La Silla Rota"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187595236643655680"], "id": "1187595236643655680", "created_at": "2019-10-25T05:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dura pero triste realidad, est\u00e1 viene@sobre todos los habitantes de Mexico al paso que vamos, parece que es la pol\u00edtica del actual gobierno, empobrecer a todos!\n\nDenuncia que la 4T lo orill\u00f3 a la \"pobreza extrema\" y se suicida en Sonora | La Silla Rota https://t.co/onVBQXoixQ", "author_id": "245432915"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187594849748426753"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187569589649104896"}], "id": "1187594849748426753", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariofreyre2", "id": "1100280481990537217"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-10-25T05:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mariofreyre2 @todonoticias Y quien los enarbola???? ...esos son los estandartes de Macri y sus PRO-Cambiemos ...hoy solo se trara de supervivencia y no soy suicida se perfectamente que el fin de un oligarca es aniquilarme  \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f por eso voy con T\ud83c\udf1eD\ud83c\udf1eS", "in_reply_to_user_id": "1100280481990537217", "author_id": "2582966955"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187594380166815744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187312953772724227"}], "id": "1187594380166815744", "created_at": "2019-10-25T04:58:59.000Z", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@YUMEGAZE me sentia assim em rela\u00e7\u00e3o a uma guria da\u00ed um dia ela se suicidou e fiquei me culpando um monte", "in_reply_to_user_id": "1088277760664047617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "YUMEGAZE", "id": "1283791243328327681"}]}, "author_id": "114837979"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187594237652733952"], "id": "1187594237652733952", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "SI"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Gente, to em choque que um aluno de SI se matou. Que triste :(", "author_id": "68814026"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187593896416681984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187569543239098370"}], "id": "1187593896416681984", "created_at": "2019-10-25T04:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santicastro612: De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Santicastro612", "id": "963994579732258816"}]}, "author_id": "2848456205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/ZCzCU3k0YC", "expanded_url": "https://twitter.com/milasthetc/status/1187528874537684997", "display_url": "twitter.com/milasthetc/sta\u2026"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1187593736836042752"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187528874537684997"}], "id": "1187593736836042752", "created_at": "2019-10-25T04:56:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se matou https://t.co/ZCzCU3k0YC", "author_id": "1008767895525117952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187592758057242624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "id": "1187592758057242624", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026", "author_id": "1086103278"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187592465244659713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187590866061398017"}], "id": "1187592465244659713", "created_at": "2019-10-25T04:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @softbunnyroll: Ustedes: no ven que no llevan una vida sana? Se est\u00e1n MATANDO ustedes solos, no promuevan su obesidad Aqu\u00ed\n\nAlso ustedes\u2026", "author_id": "839257942188822528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187592181479038978"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187592181479038978", "created_at": "2019-10-25T04:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "438619853"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187591899529601024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187412312451366913"}], "id": "1187591899529601024", "created_at": "2019-10-25T04:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FightersMagz @TonyFergusonXT No mamen hab\u00eda olvidado que ahora son unos dulces ponis rosados, que se sienten ofendidos por el viento. Jjones se refie a que enfrentarlo es suicida, ya ven como si est\u00e1n bien mecos mis delicados unicornios, \ud83d\udc12\ud83d\udca9", "in_reply_to_user_id": "902879720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FightersMagz", "id": "902879720"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "TonyFergusonXT", "id": "265104007"}]}, "author_id": "187781656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/wq1qxDwYwM", "expanded_url": "https://twitter.com/worldforkim/status/1187590190459772928", "display_url": "twitter.com/worldforkim/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6182, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187591727173001217"], "id": "1187591727173001217", "created_at": "2019-10-25T04:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00c3O TO BEM .... Ele sarrando pqp a\u00ed olha .... A voz Jackson se me matou .... https://t.co/wq1qxDwYwM", "author_id": "905932302240370694"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1187591049096695808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187393676433154048"}], "id": "1187591049096695808", "created_at": "2019-10-25T04:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mariabohigassal: \"I malgrat tot, som feli\u00e7os. Que su\u00efcida que pot ser la felicitat.\" Kafka, 'El castell', traducci\u00f3 de Joan Ferrarons.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariabohigassal", "id": "409094638"}]}, "author_id": "748497211630174208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187590899750055936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187430937040171009"}], "id": "1187590899750055936", "created_at": "2019-10-25T04:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wwwmlna: denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email b\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wwwmlna", "id": "2484809081"}]}, "author_id": "1055851755563610113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/FJujOrbnoY", "expanded_url": "https://t.co/FJujOrbnoY", "display_url": "t.co/FJujOrbnoY"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187590866061398017"], "id": "1187590866061398017", "created_at": "2019-10-25T04:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Ustedes: no ven que no llevan una vida sana? Se est\u00e1n MATANDO ustedes solos, no promuevan su obesidad Aqu\u00ed\n\nAlso ustedes cuando se suicida debido al agotamiento de su salud mental gracias a los comentarios: Como va a ser \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a tenemos que apoyarnos, amense como son\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/FJujOrbnoY", "author_id": "1013621428145487873"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187590855625981953"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187553151827640320"}], "id": "1187590855625981953", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5859, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@JesjadeRhcp17 Hay decisiones como \u00e9sta de Ver\u00f3nica, que no tienen explicaci\u00f3n que valga, sobre todo en estos momentos. Lamento esa alianza suicida. Repito, no hay explicaci\u00f3n. Y no es exclusi\u00f3n, por favor.", "in_reply_to_user_id": "1297578936", "author_id": "1246378142"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187590809819975681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187590809819975681", "created_at": "2019-10-25T04:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "888143454777356289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicolaMorra63", "id": "1314728936"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187590572082683909"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187069682249015296"}], "id": "1187590572082683909", "created_at": "2019-10-25T04:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NicolaMorra63: Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "2440006318"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187590220432203781"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187589404422000640"}], "id": "1187590220432203781", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.8379, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FacuMontoya95", "id": "167850975"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FacuMontoya95 JAJAJAJAJAJAJ que estupido lpm tkm tanto ami, segui con tus tuits suicida que me aparcen todos los dias en mis notificaciones de twitter \u2665\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "167850975", "author_id": "833862462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187589778956533760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186838620730220544"}], "id": "1187589778956533760", "created_at": "2019-10-25T04:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RafelitoRojo: #YoTeEntregar\u00eda mi sinceridad y mis disculpas, la certeza de que no quiero da\u00f1arte, quiero amarte siempre. Si es suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafelitoRojo", "id": "1128122680471896064"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "YoTeEntregar\u00eda"}]}, "author_id": "1128766522762125314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187589329360691200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187535764005048327"}], "id": "1187589329360691200", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "TeAterraQue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafelitoRojo", "id": "1128122680471896064"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "TeAterraQue"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RafelitoRojo: #TeAterraQue  ya no te ame, que no te extra\u00f1e, que no te quiera. Tranquila, siempre lo har\u00e9, no tengo conducta suicida co\u2026", "author_id": "1128766522762125314"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187589246628089856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187589246628089856", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "83459554"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187588980382019584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187164981445435392"}], "id": "1187588980382019584", "created_at": "2019-10-25T04:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ElDiabloRoboc A mi no me ofende. Es m\u00e1s, lo comprendo. De cierta manera proyecta la sumisi\u00f3n al reverso ideol\u00f3gico. Presos de un fanatismo a la vez asesino y suicida.", "in_reply_to_user_id": "2596362229", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElDiabloRoboc", "id": "2596362229"}]}, "author_id": "43921450"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187588898471329794"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187537796849909760"}], "id": "1187588898471329794", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4863, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Calla perra ingrendro de la rata suicida alan", "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "883341010289344512"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187588697442660352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187579586055417856"}], "id": "1187588697442660352", "created_at": "2019-10-25T04:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@diariocorreo Solita se suicida con su alianza.", "in_reply_to_user_id": "85840608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "author_id": "2872355701"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187588483193262080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186863326740938752"}], "id": "1187588483193262080", "created_at": "2019-10-25T04:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pairsonnalitesF: Stigmabase | IT \u2014 Infermiere suicida era stato vittima di omofobia: Infermiere suicida era stato vittima di omofobia -\u2026", "author_id": "184454249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187588339718860801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "id": "1187588339718860801", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026", "author_id": "1031760984568942600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187588332626337792"], "id": "1187588332626337792", "created_at": "2019-10-25T04:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando eu t\u00f4 no trabalho eu fico oito horas da minha vida tranquila e feliz\nSaio do trabalho e fico nervosa, triste e quase suicida", "author_id": "67450264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187588235268120576"], "id": "1187588235268120576", "created_at": "2019-10-25T04:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e1 tudo voltando\na dor, os pensamentos suicida\ncomo se eu fosse um peso\nAchei que estava tudo bem, mas n\u00e3o, ainda t\u00e1 tudo aqui", "author_id": "721115624378875904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187587656366067712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187455628949819392"}], "id": "1187587656366067712", "created_at": "2019-10-25T04:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FRASES_RAP_NAC: Acho que nossa cultura \u00e9 suicida ou sera que \u00e9 so impress\u00e3o? Jogamos fora nosso tempo e sa\u00fade mental, sempre na busca d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FRASES_RAP_NAC", "id": "880758555057561600"}]}, "author_id": "1056685511656566787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187587627152576512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187587627152576512", "created_at": "2019-10-25T04:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "40934599"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187587378627731460"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187587378627731460", "created_at": "2019-10-25T04:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "351371631"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187587308612141057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187195685508132865"}], "id": "1187587308612141057", "created_at": "2019-10-25T04:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salomes32455: @RudyRiveraB Sabe q ese accionar ti me un solo calificativo \"delito\" y ella no sabe q hacer para hacer creer q ese inform\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}]}, "author_id": "1035512232757682176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187587187702976512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187586306555015169"}], "id": "1187587187702976512", "created_at": "2019-10-25T04:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Quiz\u00e1 un factor com\u00fan entre las personas que intentan suicidarse o se suicidan es que aproximadamente un 80% consult\u00f3 a un m\u00e9dico. Es de suma importancia que estemos preparados para detectar riesgo suicida en nuestros pacientes.", "in_reply_to_user_id": "176935711", "author_id": "176935711"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187587081305903104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187566142073782272"}], "id": "1187587081305903104", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 70, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzMariaChavez1", "id": "305259965"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 71, "tag": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuzMariaChavez1: \u00a1Muy lamentable! Tambi\u00e9n la #4tNarcoTransformaci\u00f3n est\u00e1 cobrando vidas de sus propias filas: 10 meses sin pagar su sue\u2026", "author_id": "933364518"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/OWbr2ZFFev", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3yBgKc4Jsul3xOrcGChoIz?si=K8BP7_tURtqP6xftq5JuKw", "display_url": "open.spotify.com/track/3yBgKc4J\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 90, "username": "elanadaras", "id": "960238718572523520"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187586919259148288"], "id": "1187586919259148288", "created_at": "2019-10-25T04:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MEU DEUS...QUE HINOOO\nTO APAIXONADAAAA\nME MATOU SEM UM PINGO DE MISERIC\u00d3RDIA!\n\n@elanadaras caralho! Felizmente sempre acreditei na pessoa certa!\nespero que me aceite no seu fandom pq daq n\u00e3o saio nem se tu quiser hahahahah zoa \u2764\u2764 https://t.co/OWbr2ZFFev", "author_id": "157491453"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187586598713643008"], "id": "1187586598713643008", "created_at": "2019-10-25T04:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "odio sentirme tan mal antes de los parciales es casi autom\u00e1tico el modo suicida", "author_id": "958422525989486592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187586596029095936"], "id": "1187586596029095936", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9407, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Solo uso twitter cuando ando en modo t\u00f3xica/suicida, y cuando estoy feliz ni me acuerdo de esta app.", "author_id": "153646256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187586128376819713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187368128914829312"}], "id": "1187586128376819713", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con O\u2026", "author_id": "1002984054092808192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187586089688526849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "id": "1187586089688526849", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026", "author_id": "2329378509"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187585784100077569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "id": "1187585784100077569", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "author_id": "823528285141405697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/bOwsYCPU2J", "expanded_url": "https://cabanadoleitor.com.br/jared-leto-tentou-sabotar-o-coringa-de-joaquin-phoenix/", "display_url": "cabanadoleitor.com.br/jared-leto-ten\u2026"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/2UFeGLFilJ", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialPos/status/1187585753540415488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2UFeGLFilJ", "media_key": "3_1187585743641821184"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8838, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.948, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 44, "tag": "Coringa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187585753540415488"], "id": "1187585753540415488", "created_at": "2019-10-25T04:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vendo o sucesso que o novo filme do #Coringa estava gerando, Jared Leto (Coringa do \"Esquadr\u00e3o Suic\u00edda\") tenta sabotar filme de Joaquin Phoenix, confira mais em:\nhttps://t.co/bOwsYCPU2J https://t.co/2UFeGLFilJ", "author_id": "1186706133454594053"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187585692060258304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "id": "1187585692060258304", "created_at": "2019-10-25T04:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "author_id": "823528285141405697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187585684275630080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187584626400694272"}], "id": "1187585684275630080", "created_at": "2019-10-25T04:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Andreulises__ @LiamOrtiiz Ando cuantos a\u00f1os tienes amigo, eres muy suicida que pedo", "in_reply_to_user_id": "798647412692844544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Andreulises__", "id": "798647412692844544"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "LiamOrtiiz", "id": "1026957387066953728"}]}, "author_id": "1012116093366829057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187585674767155200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528874537684997"}], "id": "1187585674767155200", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milasthetc: vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?", "author_id": "193024605"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187585652604452864"], "id": "1187585652604452864", "created_at": "2019-10-25T04:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "resumo da faculdade\n\n- n\u00e3o me alimento direito\n- viro noites estudando\n- dias que durmo 1-4h\n- mais de 15h de estudo num dia \u00e9 algo comum\n- ou\u00e7o de professor que devia desistir, que tenho desenvolvimento med\u00edocre\n- gatilho de idea\u00e7\u00e3o suicida \n- n\u00e3o consigo pagar a mensalidade", "author_id": "803281015"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187584887433256961"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187584393843331072"}], "id": "1187584887433256961", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "JACKSON"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "WANG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JacksonWang852", "id": "1033152632527892480"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JacksonWang852 SIN DUDA JACKSON ES UN SEXY BAD BOY!!\nME GUSTO QUE EL VIDEO FUERA EN B/N, PUDE ADMIRAR LA BELLEZA DE WANG, EL MV FUE ALGO TIPO SUICIDA Y PELIGROSO, SU INTELECTUAL RAP Y SU VOCAL LO HICIERON A\u00daN M\u00c1S PERFECTO.\nESPERABA MUCHO ESTE \u00c1LBUM. LOS DOS RAPEROS DEMOSTRARON SU TALENTO. \u2728", "in_reply_to_user_id": "1033152632527892480", "author_id": "1092476801249566720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187584811155841026"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "id": "1187584811155841026", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026", "author_id": "3422381320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187584671623852033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1094024795925159937"}], "id": "1187584671623852033", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arlenemusume", "id": "118116666"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arlenemusume: Puede ser de utilidad\nL\u00ednea prevenci\u00f3n del suicidio de Salud Responde 6003607777 opci\u00f3n 2 \n\nNi\u00f1os y adolescentes (que suf\u2026", "author_id": "1401010747"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187584592418660352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187583499253026816"}], "id": "1187584592418660352", "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 247, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "JONGIN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AyegoPrincess", "id": "74803683"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AyegoPrincess FALEI SIM!!! L\u00c1 NO PV! olha s\u00f3 eu vou ter que jogar sua fic aqui  e panfletar at\u00e9 o sj dar disband ( o q nunca vai acontecer) E OLHA SUA... MAS EU TAVA FALANDO Q  FOI POR WM Q A GENTE TA SE FALANDO HJ ENTAO AQUIETA E DEIXA MEU JONGIN QUE VC MATOU EM PAZ OK? OK!", "in_reply_to_user_id": "74803683", "author_id": "122498348"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187584474588028928"], "id": "1187584474588028928", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9478, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "el otro dia me hablo una MODELO FITNESS a insta, saben que hice? la ignore, porque me imagino si me ve en persona, se suicida", "author_id": "241633440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187584366362402816"], "id": "1187584366362402816", "created_at": "2019-10-25T04:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser feliz me dur\u00f3 una semana. (igual lo disfrut\u00e9) *se suicida*", "author_id": "196369213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187584184598052865"], "id": "1187584184598052865", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.221, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 107, "end": 122, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "Horacio Zeballos"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Arce"}, {"start": 154, "end": 165, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "Marisa Glave"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Indira Huilca"}, {"start": 224, "end": 239, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Veronika Mendoza"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.377, "type": "Person", "normalized_text": "Cerron"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}, {"start": 167, "end": 179, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}, {"start": 194, "end": 207, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 2}, "text": "TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeballos\nRichard Arce @RichardArcePeru\nMarisa Glave @MarisaGlave\nIndira Huilca @IndiraHuilca\n\nCon la alianza Veronika Mendoza-Cerron, la izquierda se suicida. \ud83d\ude11", "author_id": "3078067443"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187584169129500678"], "id": "1187584169129500678", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.7909, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "heroi"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se atirasse no rio ou entao de uma cascata mas bancar o heroi suicida", "author_id": "1162849198871646209"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187583669101387776"], "id": "1187583669101387776", "created_at": "2019-10-25T04:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu t\u00f4 assistindo investiga\u00e7\u00e3o criminal e chegou em um ep chamado: 'serial killer de animais'\n\ne \u00e9 basicamente sobre uma mulher matou mais de 30 mil animais. ela se passava de protetora e adotava c\u00e3es e gatos abandonados e matava todos eles. ela dizia que doava e jogava no lixo..", "author_id": "141691211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QKSxzML6mU", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "thonydiaz", "id": "1268748680494034944"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187583668421828608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187444920665034752"}], "id": "1187583668421828608", "created_at": "2019-10-25T04:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thonydiaz: El medio original la elimin\u00f3, pero en este portal la retomaron. https://t.co/QKSxzML6mU\nCC @FelipeCalderon", "author_id": "1091315652818800640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187583626147438592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187581137469792256"}], "id": "1187583626147438592", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 207, "end": 228, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Las tasas de suicidio de los j\u00f3venes son ahora las m\u00e1s altas de este siglo;  entre las personas de 10 a 24 a\u00f1os, la tasa aument\u00f3 un 56% entre 2007 y 2017.\nEn EE.UU. hay m\u00e1s suicidios ahora que despu\u00e9s de la Segunda Guerra Mundial y cada d\u00eda se suicida un m\u00e9dico.", "in_reply_to_user_id": "176935711", "author_id": "176935711"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187583615388934146"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187362401991221248"}], "id": "1187583615388934146", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.8028, "type": "Other", "normalized_text": "Super Deslacrado"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.4718, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3925, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "WillCD5", "id": "1118841023915020288"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WillCD5: Este es un trabajo para Super Deslacrado (Chavarry).\nOh verdad ya no esta siendo blindado, ni modo Lucianita mosca muerta Le\u00f3n\u2026", "author_id": "37458074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187583400179372032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187583400179372032", "created_at": "2019-10-25T04:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "1491575228"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Kp2SpxiDzL", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1187529991157944320", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Paulo"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.3767, "type": "Place", "normalized_text": "Campinas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187583243190706176"], "id": "1187583243190706176", "created_at": "2019-10-25T04:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Luiz Paulo suicida traficante de Campinas cheirando todas coca\u00edna dispon\u00edvel em Sales KKKKKKKKKKK https://t.co/Kp2SpxiDzL", "author_id": "1110305155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187583178669776896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187451939476377608"}], "id": "1187583178669776896", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 147, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "300YCYcle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_ignaciomolina", "id": "1712368296"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "sdemaya", "id": "252677934"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 148, "tag": "300YCYcle"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_ignaciomolina @sdemaya Pronto o tarde pagaremos su pol\u00edtica japonesa. Es tan injusto que se alabe una pol\u00edtica financiera tan suicida.\n\n#300YCYcle", "in_reply_to_user_id": "1712368296", "author_id": "494018637"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/3yM66K6wmt", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/10/24/maestra-suicida-deja-2-hijos-en-la-orfandad-sospechan-que-padecia-una-enfermedad/", "display_url": "venoticia.com/2019/10/24/mae\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/MGNHdXd8Le", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1187582910687318016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MGNHdXd8Le", "media_key": "3_1187582909152186368"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "Maestra suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187582910687318016"], "id": "1187582910687318016", "created_at": "2019-10-25T04:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Maestra suicida deja 2 hijos en la orfandad | Sospechan que padec\u00eda una\u00a0enfermedad https://t.co/3yM66K6wmt https://t.co/MGNHdXd8Le", "author_id": "1001671838072786945"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187582820694351872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187537796849909760"}], "id": "1187582820694351872", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6004, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Puro zombi en el APRA y uno que otro suicida.....", "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "1044577931962408960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187582807217975297"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187435606542082050"}], "id": "1187582807217975297", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 158, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Raul"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR @MilagrosLeivaG que pena q los \"jovenes apristas\" sigan los pasos chuecos de su falso-lider-suicida. \nQue pena por el Apra real, el de Victor Raul.", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "90593809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/wNwX4IS76q", "expanded_url": "https://twitter.com/LuchaGifs/status/1187547450942341120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wNwX4IS76q", "media_key": "16_1187547364896247808"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9464, "type": "Other", "normalized_text": "Dragon Suicida"}, {"start": 40, "end": 59, "probability": 0.8804, "type": "Other", "normalized_text": "Vengador Radioactivo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LuchaGifs", "id": "812792550071402496"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187582689219465216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187547450942341120"}], "id": "1187582689219465216", "created_at": "2019-10-25T04:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuchaGifs: Dragon Suicida takes out Vengador Radioactivo &amp; then uses his back for a base! https://t.co/wNwX4IS76q", "author_id": "617667542"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/03PLz472Rw", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1187524815185428480", "display_url": "twitter.com/HistoriaNoPain\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "getulio vargas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187582619183210496"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187524815185428480"}], "id": "1187582619183210496", "created_at": "2019-10-25T04:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"getulio vargas se suicidou\"\n\nessa eu nao engulo kkk https://t.co/03PLz472Rw", "author_id": "4852400321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/bftJjIyKGF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002140862224/posts/2616265435121460/", "display_url": "facebook.com/10000214086222\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100002140862224/posts/2616265435121460/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187582570889961472"], "id": "1187582570889961472", "created_at": "2019-10-25T04:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Nunca me sent\u00ed solo. He estado en una habitaci\u00f3n, me he sentido suicida. Estuve deprimido, me he sentido horrible m\u00e1s all\u00e1 de lo descriptible, pero nunca pens\u00e9 que una persona pod\u00eda entrar a una habitaci\u00f3n y... https://t.co/bftJjIyKGF", "author_id": "3312062262"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187582139451105280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1187582139451105280", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "2856056140"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187581963592491008"], "id": "1187581963592491008", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Karol Dance"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Qu\u00e9 har\u00edan si Karol Dance se suicida con tanto odio que le lanzan? Hablan de \"no al bullying en los colegios\" y ustedes, pelotuos hediondos, son peores \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "212704297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187581382538780673"], "id": "1187581382538780673", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4278, "type": "Other", "normalized_text": "shonda"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se um dia eu encontrar a shonda vou matar ela que nem ela matou o burke", "author_id": "3289125204"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187581293854199808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187580632173408256"}], "id": "1187581293854199808", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Lil peep"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pongan una linda canci\u00f3n del suicida de Lil peep mientras leen esto. Asi que por eso me he tomado un peque\u00f1o descanso. En estos dias planeo despejar mi mente de esa linda peversisad. Es como estar en un pozo sin fin, nunca estas satisfecho y siempre quieres m\u00e1s.", "in_reply_to_user_id": "1077703363884662784", "author_id": "1077703363884662784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187580648917274625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "id": "1187580648917274625", "created_at": "2019-10-25T04:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "author_id": "102442905"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187580167536951296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187578906779537408"}], "id": "1187580167536951296", "created_at": "2019-10-25T04:02:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aline26357519: Engra\u00e7ado todo mundo falando que \u00e9 manipulado , mais que garante que ele vai fica at\u00e9 o final ,cara agente se matou para\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Aline26357519", "id": "1081994946167668738"}]}, "author_id": "3081749316"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187580066231914496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187577572533719040"}], "id": "1187580066231914496", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 77, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Sandoval"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.7876, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "just_reeden", "id": "14745826"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@just_reeden pode ser tb, pensei que pode ser filho ou irm\u00e3o da Paula Sandoval aquela se suicidou, ou filho do cara que prometeu se vingar do Miguel pode ter sabotando os pneus e sequestrado a filha dele.", "in_reply_to_user_id": "14745826", "author_id": "297091761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/beFAVsjRP8", "expanded_url": "https://twitter.com/CiroGomezL/status/1187573700603854848", "display_url": "twitter.com/CiroGomezL/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5048, "type": "Person", "normalized_text": "Morenaco"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9149, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187579780465512448"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187573700603854848"}], "id": "1187579780465512448", "created_at": "2019-10-25T04:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Morenaco.  y camaleon. electoral. tenia.  que. ser...  la Cd de Mexico se. suicidA. con los desgobiernos. de la. T. de. 4ta. https://t.co/beFAVsjRP8", "author_id": "1001243874977894400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187579691651207168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528350497234945"}], "id": "1187579691651207168", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.826, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_zombiegirl_", "id": "251929880"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_zombiegirl_: Cuando alguien se suicida en el Costanera Center ponen una carpa que tapa el cuerpo y la gente sigue comprando. Cuando es\u2026", "author_id": "4853218252"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/dEKmgUZ66A", "expanded_url": "https://twitter.com/tmdqa/status/1186970538985566208", "display_url": "twitter.com/tmdqa/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187579688438378496"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186970538985566208"}], "id": "1187579688438378496", "created_at": "2019-10-25T04:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vo me suicida https://t.co/dEKmgUZ66A", "author_id": "854833873980715012"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187579256240558086"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187578906779537408"}], "id": "1187579256240558086", "created_at": "2019-10-25T03:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aline26357519: Engra\u00e7ado todo mundo falando que \u00e9 manipulado , mais que garante que ele vai fica at\u00e9 o final ,cara agente se matou para\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Aline26357519", "id": "1081994946167668738"}]}, "author_id": "937863502697500672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187578986248978432"], "id": "1187578986248978432", "created_at": "2019-10-25T03:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "author_id": "2509082442"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187578906779537408"], "id": "1187578906779537408", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.4321, "type": "Person", "normalized_text": "aleia"}, {"start": 210, "end": 227, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "EliminacaoAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 228, "tag": "EliminacaoAFazenda"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Engra\u00e7ado todo mundo falando que \u00e9 manipulado , mais que garante que ele vai fica at\u00e9 o final ,cara agente se matou para salva o Rodrigo a\u00ed vem uns povinhos a\u00ed que n\u00e3o se conforma  com a  vit\u00f3ria aleia kkkkkk\n#EliminacaoAFazenda", "author_id": "1081994946167668738"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187578808939044864"], "id": "1187578808939044864", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5033, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}, {"start": 146, "end": 163, "probability": 0.8555, "type": "Other", "normalized_text": "EliminacaoAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 164, "tag": "EliminacaoAFazenda"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente parem bola pra frente o grupo SOL precisa da gente e a diferen\u00e7a n\u00e3o foi grande a equipe lua se matou de votar pensem nisso d\u00e1 pr\u00f3xima vez #EliminacaoAFazenda", "author_id": "822300454902075393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187578578898165761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "id": "1187578578898165761", "created_at": "2019-10-25T03:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026", "author_id": "932833310375628800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187578408940818433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "id": "1187578408940818433", "created_at": "2019-10-25T03:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "245431252"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187578368457347073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187564599643721730"}], "id": "1187578368457347073", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6596, "type": "Other", "normalized_text": "COSEP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "confidencial_ni", "id": "115133899"}, {"start": 78, "end": 94, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 110, "end": 120, "username": "UnidadNic", "id": "1047971926491242497"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confidencial_ni: #Pol\u00edtica | Las propuestas de reformas electorales de la @AlianzaCivicaNi, el COSEP y la @UnidadNic se \u201cencarrilan en\u2026", "author_id": "64219801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187578229059571718"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187566142073782272"}], "id": "1187578229059571718", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 70, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzMariaChavez1", "id": "305259965"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 71, "tag": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuzMariaChavez1: \u00a1Muy lamentable! Tambi\u00e9n la #4tNarcoTransformaci\u00f3n est\u00e1 cobrando vidas de sus propias filas: 10 meses sin pagar su sue\u2026", "author_id": "145466994"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187578080736563200"], "id": "1187578080736563200", "created_at": "2019-10-25T03:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Punk Suicida Punk Suicida Punk Suicida Punk Suicida Punk Suicida Punk Suicida Punk Suicida Punk Suicida Punk Suicida Punk Suicida", "author_id": "14828274"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187577864557924352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187576011845722113"}], "id": "1187577864557924352", "created_at": "2019-10-25T03:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@L_Vizoki Acho del\u00edcia? sim. Gostoso? Pra caralho.  Mesmo sendo o pior suporte da hist\u00f3ria e o tanque mais suicida da hist\u00f3ria kkkk\ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\u270c\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "268633752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "L_Vizoki", "id": "268633752"}]}, "author_id": "58064620"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3287, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Instagr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187577795674812417"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187376756229099524"}], "id": "1187577795674812417", "created_at": "2019-10-25T03:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagr\u2026", "author_id": "99114044"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187577772979433474"], "id": "1187577772979433474", "created_at": "2019-10-25T03:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fazer ch\u00e1 pra tirar o pensamento suicida", "author_id": "706931188808679425"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187577585674399744"], "id": "1187577585674399744", "created_at": "2019-10-25T03:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Chega\nBem devagar\nCalma\nS\u00f3 me beija\nCala\nMinha boca\nMe leva\nDesse lugar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "author_id": "4864015252"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187577558520516608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187494332506562560"}], "id": "1187577558520516608", "created_at": "2019-10-25T03:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @medico_forense: Estas lesiones son mortales y siempre es preceptiva la autopsia judicial (muerte violenta). Otra cosa es la etiolog\u00eda m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "medico_forense", "id": "782631760349700097"}]}, "author_id": "269228284"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187577037113954306"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187196164795445250"}], "id": "1187577037113954306", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "Olenka"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.6013, "type": "Person", "normalized_text": "Anabelle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OleFernandini", "id": "754902864145817600"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OleFernandini @ExpresoPeru Olenka, en qu\u00e9 parte de la resoluci\u00f3n final figura el nombre del suicida? Lo que muestra Anabelle es un documento dando cuenta s\u00f3lo del proceso.. instruyeme pf.", "in_reply_to_user_id": "754902864145817600", "author_id": "139135491"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187576810462162945"], "id": "1187576810462162945", "created_at": "2019-10-25T03:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "percebi q meu pensamento suicida ta voltando mas a coisa \u00e9, nada ta acontecendo na minha vida pra isso voltar", "author_id": "840311029246636032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187576740647972864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185636964311228418"}], "id": "1187576740647972864", "created_at": "2019-10-25T03:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PCdeChile @gteillier @danieljadue Pens\u00e9 que era el afiche de \"escuadr\u00f3n suicida\"...", "in_reply_to_user_id": "1104021420", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PCdeChile", "id": "1104021420"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "gteillier", "id": "147701898"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}]}, "author_id": "1061831932504391680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/p3OUIov9c1", "expanded_url": "https://twitter.com/CigsAfterSexx/status/1187406938943959040", "display_url": "twitter.com/CigsAfterSexx/\u2026"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 175, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Gritona"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "salvaje"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6548, "type": "Other", "normalized_text": "Brutal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187576736801705984"], "id": "1187576736801705984", "created_at": "2019-10-25T03:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esta es la banda sonora del momento \u2661\nEs una preciosidad de \u00e1lbum y ma\u00f1ana sale el macro de jinjer \ud83d\ude0d\u2764\nHoy estoy emo-sad-suicida-deprimente y ma\u00f1ana andar\u00e9 de pateaculos-Gritona-salvaje-Brutal \nAs\u00ed de bipolar es mi mood \ud83d\ude2c\ud83e\udd2d https://t.co/p3OUIov9c1", "author_id": "1139593846109511680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/3Z289X7PQ6", "expanded_url": "https://pcb.org.br/portal2/24162/chile-uma-nova-revolucao-dos-centavos/", "display_url": "pcb.org.br/portal2/24162/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187575935635251200"], "id": "1187575935635251200", "created_at": "2019-10-25T03:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chile grisalho, suicida, explorado e espoliado: idosos que n\u00e3o querem se aposentar porque a mis\u00e9ria os espera e jovens sem futuro com ou sem diploma de ensino superior.\n\nhttps://t.co/3Z289X7PQ6", "author_id": "57573529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187575872414507008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "id": "1187575872414507008", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.7568, "type": "Person", "normalized_text": "Orfilio Sag\u00e1stegui"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.2805, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Mi t\u00edo fue Orfilio Sag\u00e1stegui hist\u00f3rico Secretario de Disciplina del Apra, del Apra de verdad, algo me ense\u00f1\u00f3! Ahora hay un grupete de bribones acusados y procesados por corrupci\u00f3n! La comparaci\u00f3n te hace flaco favor! El partido desaparecer\u00e1 junto a la memoria del suicida lider!", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "56734697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/3mtqVwHqFe", "expanded_url": "https://twitter.com/sraianes/status/1187575226340691968", "display_url": "twitter.com/sraianes/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187575606164283392"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187575226340691968"}], "id": "1187575606164283392", "created_at": "2019-10-25T03:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o qnts vzs a gente quase se matou, se xingou e jurou nunca mais se falar.\nMas vzs tbm n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o que essa garota \u00e9 a pessoa que mais esteve do meu lado SEMPRE. Independente de qlqr coisa. Toda torta, toda errada, mas smp torcendo por mim!\nMe ama, te amo \ud83d\udc9b https://t.co/3mtqVwHqFe", "author_id": "324150257"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187575507380035586"], "id": "1187575507380035586", "created_at": "2019-10-25T03:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Quase 1 da manh\u00e3 e eu discutindo pol\u00edtica c meu namorado (no in\u00edcio a gente quase se matou mas agr t\u00e1 tudo bem uma conversa civilizada) \nAmo vc t\u00e1?", "author_id": "950841663861198850"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187575444998184966"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187566142073782272"}], "id": "1187575444998184966", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 70, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzMariaChavez1", "id": "305259965"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 71, "tag": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuzMariaChavez1: \u00a1Muy lamentable! Tambi\u00e9n la #4tNarcoTransformaci\u00f3n est\u00e1 cobrando vidas de sus propias filas: 10 meses sin pagar su sue\u2026", "author_id": "2811554499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/SvzXjuH9am", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.6412, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "ContrapesoC", "id": "1044265929742397440"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187575412135792642"], "id": "1187575412135792642", "created_at": "2019-10-25T03:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Negligencia de 4a...                Periodista se suicida por culpa de la 4T https://t.co/SvzXjuH9am v\u00eda @contrapesoC", "author_id": "2811554499"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187575398223220737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187569313085042688"}], "id": "1187575398223220737", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4141, "type": "Other", "normalized_text": "Lynn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "whvtswrong", "id": "394334537"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @whvtswrong: Lynn atropelou o cvlt e ainda deu r\u00e9 pra ver se matou", "author_id": "2198228556"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187574992004878336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187077636935311360"}], "id": "1187574992004878336", "created_at": "2019-10-25T03:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pietro28254386: Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai ba\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Pietro28254386", "id": "880787536049844227"}]}, "author_id": "2388884834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/H5qgBcOQ1i", "expanded_url": "http://bit.ly/2hAoqOd", "display_url": "bit.ly/2hAoqOd"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/hrMrkz5jDG", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1187574649275764737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hrMrkz5jDG", "media_key": "3_1187574647056949249"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187574649275764737"], "id": "1187574649275764737", "created_at": "2019-10-25T03:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[VIDEO] Conductor de un autobus salva a una suicida. https://t.co/H5qgBcOQ1i https://t.co/hrMrkz5jDG", "author_id": "1849064682"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187574378831200262"], "id": "1187574378831200262", "created_at": "2019-10-25T03:39:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Falaram pra ela:\n\"Mata sua dor\"\n\nEnt\u00e3o ela foi e se suicidou", "author_id": "1155911765840060419"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187574352960774147"], "id": "1187574352960774147", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "annalise"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "michaela"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.6897, "type": "Person", "normalized_text": "michaela"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ow mas e se a annalise \u00e9 realmente m\u00e3e da michaela e a michaela matou ela num surto?", "author_id": "1145357641872547841"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187574343364202497"], "id": "1187574343364202497", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.7717, "type": "Person", "normalized_text": "\u00e2ngelo"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tava aqui pensando, o \u00e2ngelo se matou, meu deus, fiquei chateada e ao mesmo tempo em choque, ele sempre foi um menino contagiante, sempre sorrindo e de bem com a vida, ningu\u00e9m nunca imaginou q por tr\u00e1s daquele sorriso, havia uma doen\u00e7a terrivel chamada depress\u00e3o...", "author_id": "331354556"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187574342022029313"], "id": "1187574342022029313", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 132, "end": 149, "probability": 0.8381, "type": "Other", "normalized_text": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 150, "tag": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Diego vai ficar revoltado com quem ganha menos que ganha mais na prova kkkkkk trouxa se matou pelo grupo pra uma fracassada ganhar #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda", "author_id": "2320993594"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187573826005147648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187566142073782272"}], "id": "1187573826005147648", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 70, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzMariaChavez1", "id": "305259965"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 71, "tag": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuzMariaChavez1: \u00a1Muy lamentable! Tambi\u00e9n la #4tNarcoTransformaci\u00f3n est\u00e1 cobrando vidas de sus propias filas: 10 meses sin pagar su sue\u2026", "author_id": "92828728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187573809311813632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187413052947423232"}], "id": "1187573809311813632", "created_at": "2019-10-25T03:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@caue_tuga CBJ n\u00e3o era lixo sonoro. O guitarrista que se matou, por sinal, era bastante elogiado pela cr\u00edtica. Chor\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o era mau vocalista. O que me irritava no CBJ eram as letras imbecis, mistura de livro de autoajuda com para-choque de caminh\u00e3o e a latente ignor\u00e2ncia do Chor\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "132012673", "author_id": "1010704366628687874"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/dO2MH2ASsW", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1187431540176949255", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187573542755426304"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187431540176949255"}], "id": "1187573542755426304", "created_at": "2019-10-25T03:36:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "El APRA NUNCA MUERE, SOLO SE SUICIDA https://t.co/dO2MH2ASsW", "author_id": "1042673299568947200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187573502850863104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187572725587611649"}], "id": "1187573502850863104", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "smchila", "id": "829101240701288449"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@smchila Eu acho \u00e9 bom, quem vai dar o sangue  tipo Diego e lucas v\u00e3o sair chupando prego, receba torcida do diego que se matou votando.", "in_reply_to_user_id": "829101240701288449", "author_id": "957766916801728512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187573464334569472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187566142073782272"}], "id": "1187573464334569472", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 70, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuzMariaChavez1", "id": "305259965"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 71, "tag": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuzMariaChavez1: \u00a1Muy lamentable! Tambi\u00e9n la #4tNarcoTransformaci\u00f3n est\u00e1 cobrando vidas de sus propias filas: 10 meses sin pagar su sue\u2026", "author_id": "129056866"}], "includes": {"users": [{"username": "2S7VEN_", "name": "my name is not Johnny", "id": "1185368105381482496", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 45, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NormanAlbertoM2", "name": "Norman Alberto Mu\u00f1oz Ant\u00f3n", "id": "994489797992484864", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 198, "tweet_count": 49639, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "confidencial_ni", "name": "Confidencial Nicaragua", "id": "115133899", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 183191, "following_count": 388, "tweet_count": 130761, "listed_count": 616}, "verified": true}, {"username": "carhuamiz17", "name": "Miguel zegarra #SI A LA ASAMBLEA CONSTITUYENTE", "id": "3397724818", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 658, "tweet_count": 43575, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "patriciagamarra", "name": "Patricia Gamarra", "id": "87264094", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "verified": false}, {"username": "ElNicolini", "name": "dani", "id": "783390839020089345", "location": "Porto Velho, RO", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 659, "tweet_count": 10638, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "overbonews", "name": "O Verbo", "id": "55708705", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7144, "following_count": 22, "tweet_count": 24538, "listed_count": 100}, "verified": false}, {"username": "CitasFavoritas", "name": "MisCitasFavoritas\u2122", "id": "336882993", "location": "En la nube \u2601", "public_metrics": {"followers_count": 34506, "following_count": 1226, "tweet_count": 259462, "listed_count": 157}, "verified": false}, {"username": "DatosFavoritos", "name": "MisDatosFavoritos\u2122", "id": "624949694", "location": "En la nube \u2601", "public_metrics": {"followers_count": 34340, "following_count": 6550, "tweet_count": 211247, "listed_count": 96}, "verified": false}, {"username": "Thain59719219", "name": "Thatha\ud83d\udc96", "id": "1145068577965449216", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 368, "tweet_count": 2901, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GabrielMoura107", "name": "eae moura \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "791312350003531776", "location": "01.06\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 824, "tweet_count": 20931, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "puppetmuggs", "name": "puppetmuggs", "id": "1037891995824521216", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 0, "tweet_count": 1063, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "colmenarezjuve1", "name": "patricia colmenarez", "id": "991693991329587200", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1231, "tweet_count": 5878, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MercalOficial", "name": "Mercal Oficial", "id": "612584462", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 194921, "following_count": 16550, "tweet_count": 153284, "listed_count": 322}, "verified": true}, {"username": "AmorPorBarinas", "name": "AmorPorBarinas", "id": "146552461", "location": "BARINAS-VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 5033, "following_count": 455, "tweet_count": 37181, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "Jehanramirez3", "name": "Jehan Carlos Ram\u00edrez S", "id": "1095049168710746113", "location": "Barinas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 98, "tweet_count": 2998, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "barinasmercali", "name": "Yoseph Gallardo", "id": "1528105753", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 93, "tweet_count": 1599, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hugorduartej", "name": "Hugo R. Duarte J.", "id": "200581283", "location": "Aqui mismo donde estoy !", "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 4993, "tweet_count": 152747, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "tovarr", "name": "Gustavo Tovar", "id": "49856215", "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "verified": true}, {"username": "Rosalin04658977", "name": "Rosalina Santos", "id": "1055796462850920448", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 498, "tweet_count": 34006, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TiaoMarreta13", "name": "tiao marreta", "id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 509084, "following_count": 6294, "tweet_count": 585255, "listed_count": 1086}, "verified": false}, {"username": "Psicovivir", "name": "Alberto Barradas", "id": "85745429", "location": "en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "verified": true}, {"username": "tom_ratm_237", "name": "Tom \ud83e\udd87", "id": "26674070", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 5002, "tweet_count": 224208, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "JeldresNorma", "name": "norma jeldres", "id": "1103380302137831424", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 343, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "julianjz", "name": "Juli\u00e1n Juli\u00e1 Zevallos", "id": "95435519", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 2875, "tweet_count": 13082, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "eddy54731427", "name": "eddy", "id": "1042673299568947200", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 246, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iamjosam_", "name": "J\u03c3sam", "id": "2222246585", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 95, "tweet_count": 14551, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "hidalgosantos", "name": "hidalgo santos", "id": "50619689", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 221, "tweet_count": 936, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "monicabergamo", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "id": "58951368", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1828139, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "verified": true}, {"username": "LeonelaPaneque", "name": "Leonela Margarita Paneque Rosales", "id": "1126232271822970886", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 24, "tweet_count": 6395, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RafelitoRojo", "name": "Rafelito Rojo", "id": "1128122680471896064", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 14042, "following_count": 10753, "tweet_count": 134896, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "EdithG_7", "name": "Edith G.", "id": "1084979544166223873", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 2329, "tweet_count": 66987, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AlanDav13152183", "name": "Mr. TRIGGER", "id": "1111322459788247043", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 870, "tweet_count": 15331, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RenatoPHD", "name": "Renato Bandeira,MsC, PhD, \ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "47220541", "location": "Ananindeua, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 864, "tweet_count": 11079, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EuSouMBC", "name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "id": "852352465525776384", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200712, "following_count": 257, "tweet_count": 11441, "listed_count": 356}, "verified": false}, {"username": "KiosquitoMerval", "name": "KiosquitoMerval", "id": "1153797800578228224", "location": "unknown", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 213, "tweet_count": 3482, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "rick_decard", "name": "Rick Decard", "id": "4837311105", "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 20749, "following_count": 25, "tweet_count": 102669, "listed_count": 361}, "verified": false}, {"username": "ALONDRANIMUE", "name": "Regina", "id": "251613265", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 45, "tweet_count": 1924, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "garotoexemplar_", "name": "Jean C\u00e9sar PERFIL RESERVA.", "id": "139136882", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 1376, "tweet_count": 72709, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "manesbower", "name": "be\u00e5", "id": "255267449", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1303, "tweet_count": 44284, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "jadsonlv", "name": "jadson \u24df", "id": "80421838", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 355, "tweet_count": 72718, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Geraldl31561742", "name": "Gerald lopez", "id": "1184986737031962624", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 130, "tweet_count": 926, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guima_pedrob", "name": "\u0434\u0432\u0430\u0434\u0446\u044f\u0442\u044c \u043f'\u044f\u0442\u0430 \u043d\u0456\u0447 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "876662130992402436", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 629, "tweet_count": 9127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VenezuelaLibr18", "name": "KEYBOARD WARRIOR", "id": "1066195591", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 321, "tweet_count": 23734, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "douglirodil", "name": "La jugada de ST....", "id": "382451022", "location": "FT", "public_metrics": {"followers_count": 122272, "following_count": 237, "tweet_count": 18717, "listed_count": 650}, "verified": false}, {"username": "joselius7", "name": "Jos\u00e9 Luis Avil\u00e9s Gar", "id": "235835061", "location": "Chinandega, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 99, "tweet_count": 85207, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ricardoocunha", "name": "RicardoCunha\u0701\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "93838253", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 248, "tweet_count": 8607, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "katiaandrade", "name": "K\u00e1tia Andrade", "id": "24433652", "location": "Patos de Minas - MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 2778, "tweet_count": 64819, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "profesormuller", "name": "@traductormuller", "id": "28209045", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 2029, "tweet_count": 48959, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "VozdeAmerica", "name": "Voz de Am\u00e9rica", "id": "21104432", "location": "Washington, D.C. - EE.UU.", "public_metrics": {"followers_count": 291283, "following_count": 1105, "tweet_count": 280297, "listed_count": 1619}, "verified": true}, {"username": "malhabladohp", "name": "EL HUEVO FEROZ", "id": "113276044", "location": "en medio de lajingles", "public_metrics": {"followers_count": 7865, "following_count": 4508, "tweet_count": 176654, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "paulavernimmen", "name": "Paula Vernimmen", "id": "176935711", "location": "12 Grimmauld Place", "public_metrics": {"followers_count": 6030, "following_count": 3139, "tweet_count": 23233, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "BenedictoCelso", "name": "Benedicto Celso V\u00e9liz Sol\u00f3rzano", "id": "1106052467584839681", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 52, "tweet_count": 3539, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "silviareginabe6", "name": "Silvia", "id": "1083738901951463424", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2618, "tweet_count": 97253, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JosCarl31856423", "name": "Jos\u00e9 Carlos Pereira da Silva", "id": "1111083659996659712", "public_metrics": {"followers_count": 5144, "following_count": 5398, "tweet_count": 34758, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "the_avefenix", "name": "NI UN PASO ATR\u00c1S.", "id": "1073258558811226113", "location": "Panama City Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1078, "tweet_count": 29527, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "jaal502", "name": "Jos\u00e9 Alvarado", "id": "62949032", "location": "\u00dcT: 10.489819,-66.860316", "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 2718, "tweet_count": 63223, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "vampa_exe", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd9e\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "899637858331504640", "location": ":c", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 388, "tweet_count": 32600, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Marcelo_tkd_12", "name": "Marcelo", "id": "999910690398781440", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 258, "tweet_count": 5764, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Andreadlalba", "name": "Andrea Del Alba", "id": "84753673", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1096, "tweet_count": 11078, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "williamzepol", "name": "william e lopez", "id": "468885249", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 2003, "tweet_count": 76977, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "diegokatokim", "name": "DIEGO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff9", "id": "2607017763", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1829, "tweet_count": 8757, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "VEJA", "name": "VEJA", "id": "17715048", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8979135, "following_count": 26, "tweet_count": 360221, "listed_count": 17935}, "verified": true}, {"username": "Ievndro", "name": "leandro", "id": "141027828", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 48, "tweet_count": 24797, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "leone52641", "name": "leone5464", "id": "1055863542023360512", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 682, "tweet_count": 490632, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "magicaGrmente22", "name": "Supergirl", "id": "3090019191", "public_metrics": {"followers_count": 8579, "following_count": 9263, "tweet_count": 226425, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "pau_abraham_", "name": "P\u0105u \ud83d\udee1\u2694", "id": "210259827", "location": "Dolores", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1480, "tweet_count": 18563, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dvkrjj", "name": "Matheus \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "915176991137165313", "location": "Hogwarts, Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 5650, "following_count": 5556, "tweet_count": 72589, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "herrlights", "name": "cristian", "id": "839251180584853504", "location": "dua lipa \u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 70777, "following_count": 58527, "tweet_count": 83162, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "gustaborj", "name": "gustavo", "id": "935700002554474496", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 97, "tweet_count": 3196, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "conchitadiez", "name": "Mar\u00eda Concepci\u00f3n Rmz", "id": "345096315", "location": "Ciudad Valles, San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 4048, "following_count": 944, "tweet_count": 79950, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "MagdaGraciasFCH", "name": "Magda #M\u00e9xicoLibre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "85204365", "public_metrics": {"followers_count": 24018, "following_count": 6426, "tweet_count": 541935, "listed_count": 198}, "verified": false}, {"username": "rafasolanoperez", "name": "\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd9\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde2 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "109701514", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 8346, "following_count": 2489, "tweet_count": 36153, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "enialahcene", "name": "enia", "id": "462268398", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 569, "tweet_count": 13599, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ashnotlynxx", "name": "ash", "id": "1021725821776670720", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1152, "tweet_count": 19293, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "LadyWhiitethorn", "name": "Evalin Greenleaf", "id": "821478053092196352", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1816, "tweet_count": 22861, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "JeanC_Mejias", "name": "Jean Carlos Mej\u00edas", "id": "1093915385320165377", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 3018, "tweet_count": 14632, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Geraldo96722410", "name": "Geraldo Jr", "id": "726850769186598912", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 267, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bianlarrea2", "name": "Bianca", "id": "1062440740452790274", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 413, "tweet_count": 10064, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SoyunChris", "name": "Soy un Chris \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "78798396", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1200, "tweet_count": 28608, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "SoniaCo86818065", "name": "Sonia Costa", "id": "1171842555413245952", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 93, "tweet_count": 4198, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gerardo67526593", "name": "Gerardo M", "id": "884621699819360256", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 109, "tweet_count": 48234, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FerBetancourt9", "name": "Fernanda \ud83d\udc99", "id": "1223168594", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 159901, "following_count": 5205, "tweet_count": 31025, "listed_count": 394}, "verified": false}, {"username": "louuuuuren", "name": "@", "id": "908839271825641473", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 2090, "tweet_count": 18185, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcusvisn", "name": "Marcus Vinicius", "id": "70824146", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39006, "following_count": 195, "tweet_count": 62425, "listed_count": 561}, "verified": false}, {"username": "vikolmos", "name": "informacion real de vicky olmos", "id": "193530848", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 355, "tweet_count": 15726, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "avisosfunebres", "name": "Avisos F\u00fanebres", "id": "2499163662", "location": "INSTAGRAM @AvisosF\u00fanebres ", "public_metrics": {"followers_count": 10248, "following_count": 10167, "tweet_count": 29626, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "dinopatagon", "name": "Dinopatagon", "id": "1164156646827974656", "public_metrics": {"followers_count": 4835, "following_count": 4493, "tweet_count": 219058, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ElCara333", "name": "EL CARA (Macrista de Macri )", "id": "4157482947", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "public_metrics": {"followers_count": 44569, "following_count": 21950, "tweet_count": 183500, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "Canal12web", "name": "Canal 12", "id": "2830536083", "public_metrics": {"followers_count": 14022, "following_count": 878, "tweet_count": 113109, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "indinhona", "name": "Indinho #Vote13", "id": "178350381", "public_metrics": {"followers_count": 8092, "following_count": 7801, "tweet_count": 42584, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "lolalow6", "name": "Lola Lou Delirante Comunista", "id": "724295922805551104", "public_metrics": {"followers_count": 6308, "following_count": 4973, "tweet_count": 17036, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "AgusMachi1", "name": "Agustin Machi", "id": "1111034177091190784", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1482, "tweet_count": 15487, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LucasMiguez22", "name": "\u2022 L U C A S \u2022 \ud83d\udc3a", "id": "1186695062", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4394, "following_count": 3459, "tweet_count": 73028, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "CristinaSama", "name": "Cristina", "id": "149721521", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1526, "tweet_count": 6729, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "adriancatti", "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "id": "730809130189983744", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44724, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Enrique27405155", "name": "Enrique", "id": "1018623230599282688", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 177, "tweet_count": 7889, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laredcincoradio", "name": "Cinco Radio Oficial", "id": "1158856942456049666", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 172367, "following_count": 294, "tweet_count": 90900, "listed_count": 237}, "verified": false}, {"username": "alziramiranda", "name": "Alzira  Miranda", "id": "159599787", "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 165200, "following_count": 1768, "tweet_count": 77628, "listed_count": 62}, "verified": false}, {"username": "rodsantos2010", "name": "Rodrigo Rodrigues dos Santos", "id": "381750054", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 104, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "meiermq", "name": "martha meier m.q", "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "verified": false}, {"username": "magrinhasereia", "name": "lari reis \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "332423180", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1956, "following_count": 1945, "tweet_count": 69444, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "loboli", "name": "Liliana Lobo", "id": "201021080", "location": "Maracaibo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1008, "tweet_count": 1262, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Nory64258533", "name": "Nory", "id": "948323741695725570", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 972, "tweet_count": 7189, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lau_peronia2022", "name": "Lau \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "135030006", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 11483, "following_count": 8723, "tweet_count": 144990, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Lacecilei1", "name": "lacecilei\ud83c\udf3a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2728", "id": "1183887814292844544", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 2254, "tweet_count": 10652, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hiperborearadio", "name": "Hiperborea RADIO", "id": "763244614396489728", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 272, "tweet_count": 6737, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "R0bb13G0rd0n", "name": "\ud83c\udd81obbie \ud83c\udd76ordon", "id": "109967875", "location": "Peronist\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 264, "tweet_count": 15849, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "sospechososvk", "name": "juan antonio casta\u00f1o", "id": "1387657477", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 410, "tweet_count": 10198, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Cleder18", "name": "St.CPVS\u2649", "id": "754851196729524225", "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 225, "tweet_count": 2715, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "albicelesteVzla", "name": "Gatodependiente Girl \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude3b\ud83d\udc08", "id": "73722563", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 4087, "tweet_count": 124513, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LuizGama", "name": "Luiz Gama", "id": "37975874", "location": "GOI\u00c2NIA", "public_metrics": {"followers_count": 12959, "following_count": 6424, "tweet_count": 194626, "listed_count": 201}, "verified": false}, {"username": "BrazilUrgente", "name": "Brazil Urgente", "id": "107124119", "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 8977, "following_count": 7403, "tweet_count": 248464, "listed_count": 130}, "verified": false}, {"username": "corinasilv", "name": "Corina Silva", "id": "177649460", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 518, "tweet_count": 5045, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lreyesc1", "name": "lisset reyes", "id": "475585457", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1185, "tweet_count": 62288, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sinaloahoy", "name": "sinaloahoy.com.mx", "id": "1114707324", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169330, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "McMichirro", "name": "MiXTirRo", "id": "529127693", "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3347, "tweet_count": 42039, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista", "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "fabioalves01", "name": "F\u00e1bio Alves", "id": "144415100", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 919, "tweet_count": 1432, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "leonardo_stoppa", "name": "Leonardo Stoppa", "id": "2390796442", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "verified": false}, {"username": "Silviru2", "name": "Silviru", "id": "1167080359126806529", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1893, "tweet_count": 42647, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KarmaSapiens", "name": "Sapiens Karma", "id": "1183894232676872192", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 417, "tweet_count": 6349, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jecko5", "name": "Ant", "id": "12005842", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1066, "tweet_count": 20461, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Soy_Aprista", "name": "Soy Aprista", "id": "57545700", "location": "https://www.facebook.com/pages", "public_metrics": {"followers_count": 10418, "following_count": 1634, "tweet_count": 60285, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "xgallemi", "name": "Xavi Gallem\u00ed", "id": "1327811809", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 466, "tweet_count": 4902, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "yaizella", "name": "Gabriela", "id": "22094974", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 503, "tweet_count": 41820, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "hatersnadinha", "name": "Alice rainha \u2b50\u2b50", "id": "435863471", "location": "mineira na Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 573, "tweet_count": 65751, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LUISSOL66", "name": "LUISSOL66", "id": "187535831", "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 421, "tweet_count": 84135, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "gladysgulino", "name": "Gladys Gulino", "id": "2771104492", "public_metrics": {"followers_count": 5655, "following_count": 4198, "tweet_count": 482906, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "larisssinhacam", "name": "lari", "id": "926280439", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 698, "tweet_count": 28604, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jota_mcj", "name": "Jorge MCJ", "id": "821339788615753729", "location": "Salvador, Br\u00e9sil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 220, "tweet_count": 6088, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LilaChavista4F", "name": "Srta-Lila", "id": "1318950248", "location": "Rep\u00fablica Bolivariana de Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 793, "tweet_count": 28981, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "GaboMaestracci", "name": "Gabo Maestracci", "id": "48347402", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5418, "following_count": 996, "tweet_count": 50674, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "Hija_De_Satanas", "name": "Soa Patipelada \ud83e\uddcb\ud83d\udc08\ud83d\udc08 \ud83d\udc31", "id": "298795415", "location": "Chilezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 2407, "tweet_count": 46050, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "_zombiegirl_", "name": "CaritoMiau \ud83d\udc31\ud83c\udf19\ud83c\udf0c", "id": "251929880", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 367, "tweet_count": 1317, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "cavemem", "name": "marcos", "id": "171554171", "location": "S\u00e3o Roque , portugal ", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 567, "tweet_count": 14414, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soldadoanonim20", "name": "soldadoanonimo1987", "id": "1122589226716020768", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 121, "tweet_count": 3551, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cavemanvs", "name": "Caveman", "id": "967072660969656320", "location": "United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 241, "tweet_count": 20208, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jmdelalamo", "name": "Juanma del \u00c1lamo", "id": "161082845", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 71416, "following_count": 2230, "tweet_count": 198395, "listed_count": 550}, "verified": true}, {"username": "WernerHermannJr", "name": "Werner Hermann Meyer Jr.:", "id": "974769772654145536", "location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 188, "tweet_count": 23610, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Acoutinhobauer", "name": "A Coutinho \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "91120037", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 2374, "tweet_count": 6664, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "emiliocruro", "name": "EmilioCR", "id": "366844911", "location": "And\u00fajar-Andalucia-la humanidad", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 662, "tweet_count": 70977, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Makaveli1972", "name": "The Smoking Man \ud83c\uddec\ud83c\uddeb", "id": "299839665", "location": "Guyane Fran\u00e7aise", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 456, "tweet_count": 22041, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "franceguyane", "name": "France-Guyane", "id": "84144260", "location": "Guyane Fran\u00e7aise", "public_metrics": {"followers_count": 18326, "following_count": 591, "tweet_count": 36340, "listed_count": 286}, "verified": false}, {"username": "lamarickloman", "name": "Hagamos un M\u00e9xico de primer mundo", "id": "3246098701", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1419, "tweet_count": 98095, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fokito", "name": "Juan", "id": "42132248", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 337, "tweet_count": 80255, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "descuajeringado", "name": "dami\u00e1n! \ud83d\udcda\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "3078067443", "location": "peruano pe' causa", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 255, "tweet_count": 30470, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "latisha_tapia", "name": "Laurita", "id": "785904018333630464", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 4313, "tweet_count": 17523, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TricksterGay", "name": "Gomu Gomu no Gay \ud83e\udd81", "id": "1015582863197114369", "location": "Frio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 284, "tweet_count": 41722, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ONunexx", "name": "ONunexx", "id": "1024901803857588224", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 81, "tweet_count": 15475, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ftstelles", "name": "Francisco Telles", "id": "1117496734849085441", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 65, "tweet_count": 2156, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat", "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182814, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "verified": true}, {"username": "doblvspn", "name": "dobby \u2661 \ud83c\udf83", "id": "933195127", "location": "17-03-17 || 10-11-17 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1406, "tweet_count": 114398, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "_Winchester_99", "name": "Moose", "id": "929136991295475713", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 473, "tweet_count": 38866, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Guillervare", "name": "Guillermo varela", "id": "802939155659522048", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 459, "tweet_count": 1919, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "SandroFazzari", "name": "Sandro Fazzari..", "id": "1017967696934252544", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 4988, "tweet_count": 8635, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_crismelgosa", "name": "\ud83c\udf3bCapitana Bizcochito\ud83c\udf3b | The Unquiet Bum", "id": "203545214", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1192, "tweet_count": 66136, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "Enerio_Dima", "name": "Colina Flamenca \ud83d\udc83", "id": "4187913657", "public_metrics": {"followers_count": 5590, "following_count": 781, "tweet_count": 86816, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "Ali_FanAlan", "name": "Alicia Fan.", "id": "907270429169078272", "location": "BA, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 408, "tweet_count": 19490, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DrLeaRuiz", "name": "Lea Ruiz", "id": "1019944212786184192", "location": "Villa Regina. R\u00edo Negro.", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 3756, "tweet_count": 19886, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PepeCha12795136", "name": "Pepe Charly Pastor", "id": "1045031249113493504", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 572, "tweet_count": 13443, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PosculturaMag", "name": "Poscultura", "id": "985981055642431488", "location": "Alicante", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 813, "tweet_count": 4568, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "yourthnene", "name": "SP00KY NN\ud83c\udf83", "id": "2538788988", "location": "sadtelite", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 878, "tweet_count": 25870, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TomySuhevic", "name": "\ud83e\udd21", "id": "2303431560", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 308, "tweet_count": 6124, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "davidacb38", "name": "David Camacho", "id": "377071122", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 157, "tweet_count": 23071, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "enricodsop", "name": "Enrico Invernizzi", "id": "54933519", "location": "Casale Monferrato, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 477, "tweet_count": 979, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "reilha1", "name": "Reilha Araujo", "id": "932488514", "location": "Itapaci-Goi\u00e1s/BR", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 6, "tweet_count": 2103, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SpecialFernando", "name": "fernando escritor", "id": "1018640735007137793", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 165, "tweet_count": 8973, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosVerareal", "name": "Carlos Vera", "id": "192378571", "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 719241, "following_count": 2929, "tweet_count": 280931, "listed_count": 1280}, "verified": true}, {"username": "Fronstrynstiger", "name": "Fronstryns", "id": "268083963", "location": "Apatrullando Reddit.", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1536, "tweet_count": 69549, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "dlacalle", "name": "Daniel Lacalle", "id": "29270179", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 342648, "following_count": 2635, "tweet_count": 116684, "listed_count": 3125}, "verified": true}, {"username": "bendiga_nos", "name": "AntonioAt", "id": "1118923823892639744", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 650, "tweet_count": 11024, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tulioramirezc", "name": "TULIO RAMIREZ", "id": "111740322", "location": "\u00dcT: 10.459305,-66.8630185", "public_metrics": {"followers_count": 64098, "following_count": 22777, "tweet_count": 110983, "listed_count": 215}, "verified": false}, {"username": "drromeoadalid", "name": "drromeoadalid", "id": "330469699", "location": "Servicios de Salud Publica DF", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 3367, "tweet_count": 36159, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "smiba_medicina", "name": "SMIBA Medicina", "id": "3092512882", "location": "Libertad 1173 PB C capital", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 485, "tweet_count": 4888, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "demarmotos", "name": "Demotos", "id": "360796510", "location": "rs 287 taquari rs", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 132, "tweet_count": 558, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_ppfds", "name": "freitas\u2077\ud83e\udd88", "id": "2937066429", "location": "55+\u26f7\ufe0f ", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 928, "tweet_count": 55729, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "igrremanescente", "name": "igrejaremanescente", "id": "429859349", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 353, "tweet_count": 4497, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camarada_crf", "name": "Camarada Rubro-Negro\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5", "id": "1559099736", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 593, "tweet_count": 4080, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "id": "2822845639", "public_metrics": {"followers_count": 295636, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "verified": false}, {"username": "politica_azteca", "name": "Pol\u00edtica Azteca", "id": "534762176", "location": "Desde Rio Bravo hasta Suchiate", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 4955, "tweet_count": 34656, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LuzMariaChavez1", "name": "Lucy Ch\u00e1vez \ud83d\udc9c \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "305259965", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 27628, "following_count": 9074, "tweet_count": 197092, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "Guiller41825187", "name": "Guillermina", "id": "1149077777712373766", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 93, "tweet_count": 1406, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ribaniez1", "name": "Ra\u00fal Iba\u00f1ez, el derecho a joderse es sagrado", "id": "2669435599", "public_metrics": {"followers_count": 5441, "following_count": 4551, "tweet_count": 29649, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Caterin56765224", "name": "Caterina", "id": "1166711128824647681", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 65, "tweet_count": 4502, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AbPabloBlanco", "name": "Pablo Andr\u00e9s Blanco", "id": "1541871037", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 692, "tweet_count": 1620, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xaanua", "name": "Laura", "id": "229907782", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 2776, "tweet_count": 112634, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "rickusuo", "name": "yasm!n \ud83d\udc30", "id": "959964145692151810", "location": "ela \u2022 dela \u2022 a ", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 938, "tweet_count": 24257, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GiulianoCasali1", "name": "Giuliano Casalini", "id": "4632373762", "location": "Br\u00e9scia, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 166, "tweet_count": 5578, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RobertoSavino10", "name": "Roberto Savino", "id": "1834444339", "public_metrics": {"followers_count": 12259, "following_count": 590, "tweet_count": 21083, "listed_count": 77}, "verified": false}, {"username": "momirandat", "name": "Marcial Miranda", "id": "1526761249", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 387, "tweet_count": 2905, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "salvemosmagdale", "name": "Salvemos Magdalena", "id": "1425522733", "public_metrics": {"followers_count": 4608, "following_count": 3935, "tweet_count": 66990, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "victoriafreiree", "name": "victoria", "id": "3885277215", "location": "Presidente Kennedy, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 101, "tweet_count": 2610, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zamreid_", "name": "Zzz (:(", "id": "3866673629", "location": "She/her", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 833, "tweet_count": 25700, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "juandienavarro", "name": "Juan Navarro", "id": "761025393281208320", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 253, "tweet_count": 705, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lobo_IFA", "name": "Enrique Lobo #LigadeGuerreros\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "626694101", "location": "Yellow Submarine", "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 5002, "tweet_count": 371808, "listed_count": 132}, "verified": false}, {"username": "irenesteves", "name": "Irene Esteves", "id": "69607691", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 843, "tweet_count": 63867, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "churiond", "name": "Judith  Churi\u00f3n", "id": "142127946", "location": "Venezuela. Guatire", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 39, "tweet_count": 5150, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DJ_Pantera_", "name": "Onofre", "id": "4027512622", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 435, "tweet_count": 27230, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jpintocoelho60", "name": "Jos\u00e9 Pinto-Coelho \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \u270b\ud83c\udffb", "id": "4495279997", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 11214, "following_count": 199, "tweet_count": 8371, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "UNADenred", "name": "UNAD", "id": "1011014749", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 330, "tweet_count": 18004, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "thayandreuws", "name": "Maya \ud83e\udee7", "id": "2277170705", "location": "Icara\u00ed, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 559, "tweet_count": 47475, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MerkaMass", "name": "\ud83c\udf81Merkamas\ud83c\udf81", "id": "963747983371259904", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 3571, "tweet_count": 14881, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Nat_Lopez", "name": "Nat\u2022\u2022\ud83c\udf19", "id": "27777824", "location": "Rapture", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 250, "tweet_count": 121972, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "IreneSanz14", "name": "Irene Sanz", "id": "841397102982922240", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 130, "tweet_count": 9719, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cristy2parte", "name": "Cristina Romero", "id": "787084792143773696", "location": "San Fernando, C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 49, "tweet_count": 2297, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "feIizpe", "name": "feL1p3", "id": "4625553856", "location": "Moreira Sales", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1300, "tweet_count": 28934, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ExplicitJohnson", "name": "Declan's on fire \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "id": "301070162", "location": "Orthez, France", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1590, "tweet_count": 449359, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "CatherineBadel7", "name": "Catherine Badel 77", "id": "379780428", "location": "77123 Le Vaudou\u00e9 - France", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 2157, "tweet_count": 37982, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "AmorDiBo", "name": "Amor DiB\u00f3", "id": "3435243928", "location": "Malgrat de Mar, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 885, "tweet_count": 2102, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "rod1cat", "name": "R1 Rodalies \ud83e\udd16", "id": "293575005", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 23751, "following_count": 16, "tweet_count": 6334, "listed_count": 208}, "verified": false}, {"username": "minabraxas", "name": "maki", "id": "1002042704283521024", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 462, "tweet_count": 82537, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PedroRM20", "name": "Pedro R M", "id": "292368422", "location": "LIMA - PERU ", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 62, "tweet_count": 16334, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luizaveiga2", "name": "luiza veiga \ud83d\udd59", "id": "1072291498371231744", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 202, "tweet_count": 5917, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Madgirlus", "name": "Trans Castrista\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "2285069687", "location": "Vaping", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 2369, "tweet_count": 21739, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lallergica", "name": "La Punturata #NAFO", "id": "185545349", "location": "Cabot Cove", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 433, "tweet_count": 33071, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "iCarsTalleres", "name": "iCars", "id": "2811241448", "location": "Varias ciudades", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 333, "tweet_count": 1148, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PeKa2016", "name": "Maru #Tod\ud83c\udf1es", "id": "3394518712", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4084, "following_count": 3927, "tweet_count": 73188, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "JosCarreo3", "name": "Josep Carpan", "id": "765908003384127488", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 661, "tweet_count": 105446, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ezeavellanedaok", "name": "avellana", "id": "749516756", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2978, "following_count": 346, "tweet_count": 56221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Santicastro612", "name": "Santiago", "id": "963994579732258816", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 483, "tweet_count": 7890, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cellyoliv", "name": "celle \ud83e\udd85", "id": "758407893402128384", "location": "Parada de Lucas, Rio de Janeir", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 1467, "tweet_count": 32365, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agxntjohnson", "name": "Carol Johnson | 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2764\ufe0f", "id": "1152420878837321728", "location": "SHIELD", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 2723, "tweet_count": 52886, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "madtauru", "name": "nuel", "id": "753038501382385665", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 394, "tweet_count": 72245, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "merodriigues", "name": "mel", "id": "893518940", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 664, "tweet_count": 39484, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "milasthetc", "name": "liv", "id": "4175877275", "location": "fan account", "public_metrics": {"followers_count": 92878, "following_count": 89468, "tweet_count": 111092, "listed_count": 158}, "verified": false}, {"username": "JuanCar87385287", "name": "Juan Carlos  Arias Varela", "id": "1114541614200971264", "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 154, "tweet_count": 10575, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Iaidessa", "name": "Dessa", "id": "391681283", "location": "+0511", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 306, "tweet_count": 33613, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FabioMarcal", "name": "F\u00e1bio Mar\u00e7al", "id": "70747217", "location": "Bras\u00edlia-DF Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3784, "following_count": 2239, "tweet_count": 74409, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "lamaaas7", "name": "Lamas", "id": "739139118899339264", "location": "Bypass Road", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 354, "tweet_count": 17703, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Sysmex_Es", "name": "Sysmex Espa\u00f1a", "id": "4352442933", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 990, "tweet_count": 3889, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "tiradentz", "name": "camila \u25e1\u0308", "id": "816097538", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 361, "tweet_count": 11036, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cubismofriki", "name": "El Cubista Friki \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1032618086002814976", "location": "En la casa de Wendigo Diego ", "public_metrics": {"followers_count": 3980, "following_count": 1921, "tweet_count": 80057, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "Mister_Air", "name": "David", "id": "296266630", "location": "Krakoa", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 1029, "tweet_count": 92386, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "YEAegon", "name": "YE", "id": "99641309", "location": "En tu TL", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 728, "tweet_count": 19955, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Jorge_Alberto36", "name": "\u2102\ud835\udd60\u211d\ud835\udd52\u2124\ud835\udd60\u2115 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd43\ud835\udd67\ud835\udd38\ud835\udd5b\ud835\udd3c", "id": "987371563329572865", "location": "Surquillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4975, "tweet_count": 34666, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Notiziedi_it", "name": "Notiziedi", "id": "1118432292131753984", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Blackie_14", "name": "\ud83c\udff0 GUIMARAES \ud83c\udff0", "id": "948370540112293888", "location": "Guimar\u00e3es, Portugal ", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 442, "tweet_count": 2806, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kikanovais03", "name": "Francisca \ud83e\ude90", "id": "703921211013767168", "location": "Inferno da luz ", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 888, "tweet_count": 48299, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Mariamer02", "name": "Mar\u00eda M\u00e9ndez", "id": "169707822", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1876, "tweet_count": 6588, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "dodirizzo", "name": "dodi rizzo#antifascista", "id": "416471946", "location": "G\u00e9nova, Lig\u00faria", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 380, "tweet_count": 4502, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ottopagine", "name": "Ottopagine.it", "id": "87243594", "location": "Campania, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 6314, "following_count": 19, "tweet_count": 314410, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "resanegociar", "name": "resanegociar", "id": "1552966160", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 310, "tweet_count": 54013, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jordiborras", "name": "Jordi Borr\u00e0s", "id": "13553912", "location": "Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 223478, "following_count": 3011, "tweet_count": 117049, "listed_count": 1195}, "verified": true}, {"username": "zulys_27", "name": "Libertad", "id": "184211876", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 455, "tweet_count": 16843, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "onelickless", "name": "aurora", "id": "1186686640464551937", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f / ella", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 237, "tweet_count": 111902, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "z_montecz", "name": "Pedro Montez", "id": "4186771475", "location": "Portim\u00e3o, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 463, "tweet_count": 94543, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Epsilon1026", "name": "Epsion1026 \u2b50", "id": "1064727248861835264", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 780, "tweet_count": 5564, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GerarAh_", "name": "Max Power", "id": "1059652661899915264", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 175, "tweet_count": 5407, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dennos26_", "name": "Dennis", "id": "325113699", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 777, "tweet_count": 11936, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "evasmlp", "name": "\uc5d0\ubc14", "id": "2963954133", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 3964, "tweet_count": 169268, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "BrandDiGiovanni", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcf2 \ud835\udcd6\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcff\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udcf2", "id": "1105696252870778885", "location": "Walden ", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 3576, "tweet_count": 24194, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "liaaa57", "name": "AD\u00c9LIA", "id": "1172010855866744832", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 178, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_makaveli57_", "name": "\u211c\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd1e", "id": "3009001906", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 411, "tweet_count": 95362, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Martaaesteves01", "name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc4e \ud83c\udf3a", "id": "1180645899543994369", "location": "Viseu - Zermatt ", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 169, "tweet_count": 5971, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PressFutura", "name": "FuturaPress", "id": "1096093592731467777", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 82, "tweet_count": 10202, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ovalenzuela09", "name": "Oscar  Valenzuela", "id": "1307509950", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 272, "tweet_count": 8612, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "njloureiro", "name": "ArturSemedo", "id": "1715211103", "location": "Bruxelas, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 255, "tweet_count": 4440, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diogogc_", "name": "DC - part-time anti", "id": "2422300385", "location": "Camp Nou, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 815, "tweet_count": 213595, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "masman007", "name": "Massimo Manfregola", "id": "526896427", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 2163, "tweet_count": 46705, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "agorarai", "name": "Agor\u00e0", "id": "317769975", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 141664, "following_count": 5671, "tweet_count": 82210, "listed_count": 852}, "verified": true}, {"username": "Clara89338302", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud83e\udd75\ud83d\udd25", "id": "1029065828950528000", "location": "Brumadinho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 433, "tweet_count": 4911, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jmchirinose", "name": "Miguel Chirinos", "id": "923565194336526337", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 360, "tweet_count": 8296, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ObservatorioCiu", "name": "\ud83d\ude37Observatorio Ciudadano #DistanciaSocial", "id": "124608173", "location": "Miami, FL \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6872, "following_count": 6944, "tweet_count": 57127, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "SaunderHart", "name": "Sara \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\udf0d THANK YOU MA'AM, FOR EVERYTHING!", "id": "1446168001", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 2203, "tweet_count": 26675, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "MiraMagila", "name": "Telma bez Luiz", "id": "898647113323741189", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 854, "tweet_count": 3369, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anmaribg", "name": "Anne Marie Curcic", "id": "1125681787", "location": "Belgrade, Serbia", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "fattidinapoli", "name": "Antonio Pianelli", "id": "537025828", "location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 110, "tweet_count": 23808, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "quevayanpresos", "name": "Barbarie gan\u00f3", "id": "1142397778355789826", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1607, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bizcommunityit", "name": "Business Community", "id": "239736419", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 143, "tweet_count": 429460, "listed_count": 626}, "verified": false}, {"username": "MERYDELPILAR1", "name": "MERY GHIKAS", "id": "602766306", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1240, "tweet_count": 241529, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "letisilva01", "name": "Lety", "id": "963487450655023104", "location": "Castro Daire, Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 339, "tweet_count": 29391, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anahsteininger", "name": "ana h", "id": "307715982", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 365, "tweet_count": 6632, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "NiiCko_Noram", "name": "NiiCko Noram", "id": "368423327", "location": "Chile, Valparaiso, La Ligua ", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 184, "tweet_count": 1311, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bitacorabeagle", "name": "Julio Rodr\u00edguez, PhD | Genetista | Divulgador", "id": "198448864", "location": "Pale blue dot", "public_metrics": {"followers_count": 6536, "following_count": 1130, "tweet_count": 22616, "listed_count": 81}, "verified": false}, {"username": "yoli595959", "name": "Yolanda Rodriguez\ud83d\udd3b", "id": "2992865967", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1720, "tweet_count": 268219, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "MaiteMNa", "name": "Maite con i latina\ud83d\udd3b\u2640\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udf3b", "id": "309572236", "location": "Con la patria en mis zapatos", "public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 3569, "tweet_count": 85213, "listed_count": 152}, "verified": false}, {"username": "a_quintanilha_", "name": "Alexandra \ud83d\udc9c\ud83d\udc99 | Between Us is coming!", "id": "1077033371304382464", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 596, "tweet_count": 17145, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "mrivasalvarez", "name": "Manuel Rivas (vacunado 2/2)", "id": "5627312", "location": "En Twitter desde el 29/04/2007", "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 1329, "tweet_count": 59107, "listed_count": 140}, "verified": false}, {"username": "RoxyVarasA", "name": "Roxy \ud83d\udc99\ud83d\udc90\ud83d\udcaa\ud83d\ude4f\ud83c\udf39\ud83c\udf40\ud83c\udf04\ud83e\udd42", "id": "222302988", "location": "Espacio Sideral \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 244, "tweet_count": 30308, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zitorikruz", "name": "M.Zuri\u00f1e\ud83d\udc9a", "id": "94394085", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 3212, "tweet_count": 95702, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "29Iiberta", "name": "\ud83d\udd3bIzar\ud83d\udd3b", "id": "251603994", "location": "Marte", "public_metrics": {"followers_count": 12963, "following_count": 10054, "tweet_count": 170941, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "holadoyascoxd", "name": "\uff26\uff32\uff21\uff2e\u3000\u6c38\u30c0\u30b3\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d", "id": "1106749865248346112", "location": "Estoy contigo, siendo feliz.\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 53, "tweet_count": 2725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Venelibre_2022", "name": "Rikhardt - Tlgm.\ud83d\udd0e\ud83d\udc4c\ud83c\udffb='Despertando de la Matrix'", "id": "1137474010919448576", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1247, "tweet_count": 60003, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Elnegroflowers", "name": "Lauty Romero", "id": "1039918482262040577", "location": "Rosario del Tal\u00e1, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 407, "tweet_count": 3090, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yulicosso", "name": "yu", "id": "1057054136020201472", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 598, "tweet_count": 8010, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "21NoticiasCom", "name": "21Noticias", "id": "1706649906", "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 5068, "following_count": 2368, "tweet_count": 86109, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "copgalicia", "name": "Colexio Oficial de Psicolox\u00eda de Galicia", "id": "1098979897", "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 4164, "following_count": 2312, "tweet_count": 4092, "listed_count": 64}, "verified": false}, {"username": "EsdrasR4", "name": "Esdras R", "id": "952351818188701696", "location": "Ate Vitarte Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 685, "tweet_count": 157934, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "atuafav", "name": "\ud83c\udf39", "id": "1072085950392610821", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 289, "tweet_count": 11299, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fer_fsdbz", "name": "Karim BenzeNando", "id": "2148891801", "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 105, "tweet_count": 3169, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "djcandido", "name": "Tecnol\u00f3gico, Cin\u00e9filo y otras yerbas  \u30c4", "id": "90247526", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 3884, "tweet_count": 413193, "listed_count": 85}, "verified": false}, {"username": "Anonimo60490879", "name": "\ud835\udc68\ud835\udf76\u2689\ud835\udf76\u0268\u1e43\u2689\ud83c\udfb8", "id": "1033179977372651520", "location": "Internet", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 917, "tweet_count": 32099, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_outrotae", "name": "\u02b2\u2071\u02e2\u1d58\u207f\u1d4d\u2071\u1d49 out. // SKZ & BTS AU'S. \ud83d\udccc", "id": "1149582799797702656", "location": "Ciudad azul", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 261, "tweet_count": 9221, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "v3rd3acqua", "name": "Verde Acqua", "id": "2360365059", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 2001, "tweet_count": 87317, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "ecovicentino", "name": "L'Eco Vicentino", "id": "761840121926787072", "location": "Vicenza, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 110, "tweet_count": 11591, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "TaniaGlezAZ", "name": "Tania Gonz\u00e1lez", "id": "246858388", "location": "San Francisco, CA", "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 2927, "tweet_count": 112985, "listed_count": 129}, "verified": true}, {"username": "botpoemas", "name": "Poemas", "id": "1090189743151857665", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1, "tweet_count": 49954, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Fravinhoni", "name": "TC99m", "id": "2805601664", "location": "Botucatu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 484, "tweet_count": 16238, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gracielasanz191", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina destruida por estos HDP!!!", "id": "2780462625", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 1591, "tweet_count": 882020, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "adlerwappen", "name": "Gustavo Herrmann", "id": "749732725469437953", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9351, "following_count": 8700, "tweet_count": 59513, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ProkhabRu", "name": "PROkhab.ru", "id": "883827121138921472", "location": "\u0425\u0430\u0431\u0430\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a, \u0425\u0430\u0431\u0430\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 72, "tweet_count": 13289, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedrebano", "name": "Pedro Ebano", "id": "4156808247", "location": "En donde haya Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 50, "tweet_count": 324099, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "SmellsLikeConde", "name": "daniel \ud808\udf10 \ud80c\udd8f \u6c34", "id": "861459235", "location": "Acre", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 1066, "tweet_count": 160137, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "niki_ruso", "name": "Leo.Ceo.Zoe", "id": "791485096603881472", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As.", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1048, "tweet_count": 2900, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ingnierocamilo", "name": "Ingeniero Patricio Camilo", "id": "3424776514", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 370, "tweet_count": 49022, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "_mzr___", "name": "lin", "id": "1130320095719448576", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 189, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JARev_08", "name": "JorgeeeARev", "id": "1012769614865068032", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 440, "tweet_count": 1209, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fesbak_official", "name": "Fes", "id": "1067791848", "public_metrics": {"followers_count": 80968, "following_count": 586, "tweet_count": 18482, "listed_count": 16}, "verified": true}, {"username": "lalassb", "name": "larissa", "id": "1616845939", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 370, "tweet_count": 17027, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CanoGrc", "name": "\ud83c\udf0a", "id": "4808369292", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 229, "tweet_count": 16133, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jotahurtado", "name": "Jota Hurtado", "id": "68015758", "location": "Lima ", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1422, "tweet_count": 57915, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "JMpalosamigos", "name": "Mike Ross Rossonero", "id": "625235615", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 3460, "tweet_count": 85532, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "clagopar", "name": "claire", "id": "1148683039", "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 546, "tweet_count": 13488, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "alemar1901", "name": "alejandro mart\u00ednez \ud83c\udf33\ud83c\udf33Litio Estatal\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "id": "3019231695", "location": "Valdivia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 2546, "tweet_count": 17132, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jschaulsohn", "name": "jschaulsohn", "id": "20594284", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 125271, "following_count": 535, "tweet_count": 161756, "listed_count": 649}, "verified": false}, {"username": "ririboynic", "name": "Jorge Abea", "id": "993609081343668224", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 975, "tweet_count": 684796, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Chaaaaaapei", "name": "Hillary Banks", "id": "3301748470", "location": "onde judas perdeu o nike shox ", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 190, "tweet_count": 54721, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nelypaul", "name": "nelia aguiar", "id": "467452360", "location": "Funchal", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 11, "tweet_count": 8453, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JRCarrancio", "name": "Juan Ram\u00f3n Carrancio", "id": "2640552075", "location": "Cant\u00e1bria, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 970, "tweet_count": 15665, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "pirita__", "name": "Crastane\ud83e\udda5", "id": "1571655854", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 430, "tweet_count": 2319, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Oshorty", "name": "No So\u00a5 Koreana", "id": "1128367993426186243", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10585, "following_count": 495, "tweet_count": 17672, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "adlarodriguez", "name": "Ade \u263d", "id": "328240419", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 461, "tweet_count": 16929, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "WlliamLeonRaban", "name": "Wlliam Leon Rabanal", "id": "1222072190", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1591, "tweet_count": 86213, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antonio_anaya17", "name": "Antonio Anaya", "id": "2254784888", "location": "Huancayo", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 994, "tweet_count": 19464, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "barbiebutterfly", "name": "Paola\u2077\ud83d\udcb8\ud83e\udda6 VAI VER AS GEMEAS", "id": "1074036780616306688", "location": "MM\ud83e\udd0d M&M", "public_metrics": {"followers_count": 13311, "following_count": 7662, "tweet_count": 52137, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "remc21", "name": "Rmz", "id": "1058974711923830785", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 677, "tweet_count": 1059, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mfge_2020", "name": "El Patr\u00f3n", "id": "765936231523946496", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 3696, "tweet_count": 23945, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SyllaAbou", "name": "Sylla Abou", "id": "383791535", "public_metrics": {"followers_count": 26516, "following_count": 3897, "tweet_count": 91672, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "FatimBlog", "name": "Fatim Sylla #SheLeadsCI", "id": "925026957745709058", "location": "C\u00f4te d'Ivoire", "public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 1743, "tweet_count": 5963, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "tule2011", "name": "Azul\ud83d\udd4a\ufe0f", "id": "226596792", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 140, "tweet_count": 4598, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "martincastro___", "name": "Mart\u00edn", "id": "2881602905", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 243, "tweet_count": 80363, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Krilebaa", "name": "Cocosette\ud83d\udc41\ufe0f", "id": "1054804664724742144", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 353, "tweet_count": 9479, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jesdalu", "name": "Esusdavid", "id": "1848288914", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1127, "tweet_count": 107675, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074", "id": "707136262155608064", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "apolinea_", "name": "laura faz o 13", "id": "710963525880057856", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 145, "tweet_count": 11460, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lacavaz", "name": "Emanuela Cavazzini \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2907503735", "location": "Produttore", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 845, "tweet_count": 23505, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564315, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "SirTyreII", "name": "Alexandre Arnaud", "id": "206305018", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 646, "tweet_count": 6760, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crfjuuhm0", "name": "\ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcca\ud835\udcbd\ud83e\udd8b", "id": "1023421233562636288", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 247, "tweet_count": 63350, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FcomanuelBR", "name": "Francisco Manuel", "id": "290858464", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 188, "tweet_count": 89259, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Sonorensenlinea", "name": "Sonorense G", "id": "245432915", "location": "Sonora, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1466, "tweet_count": 26184, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Gatoperro16", "name": "Pedro Guidobono", "id": "1139614393841455105", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 144, "tweet_count": 1135, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sentenashi", "name": "Pablo Alvarez", "id": "301710389", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 6401, "following_count": 2248, "tweet_count": 4800, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "MexGde", "name": "M\u00e9xico Grande", "id": "918635318315663360", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 3331, "tweet_count": 30611, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AgustinCoria_", "name": "\u00a1 Coria !", "id": "441432831", "location": "De River, como mi viejo", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 240, "tweet_count": 126641, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "alexfarmaman", "name": "Alessandro Cannata", "id": "311074404", "location": "Mistretta ( Me )", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 176, "tweet_count": 52157, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Myrkook13", "name": "Myrna Miroslaw", "id": "1079477244152696833", "location": "Puebla, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 147, "tweet_count": 1419, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "11c1fe41517546f", "name": "carlos moreno tarazona", "id": "3307636097", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 383, "tweet_count": 25111, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pelao_memo", "name": "PELAO MEMO", "id": "472281957", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 4869, "tweet_count": 125430, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "luandfsp", "name": "cadelinhe da silvana", "id": "746484442403901440", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1350, "tweet_count": 16445, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iagonatividade", "name": "agora quero, agora n\u00e3o quero", "id": "1085866460201828352", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 236, "tweet_count": 12227, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jeffmattias", "name": "jeff \u2b50\ufe0f", "id": "880790130", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5577, "following_count": 485, "tweet_count": 198974, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "ClubdeCinefilos", "name": "Club de Cin\u00e9filos", "id": "738452197", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14264, "following_count": 10833, "tweet_count": 3406, "listed_count": 156}, "verified": false}, {"username": "bienaugusto", "name": "Gusto", "id": "834849063480729600", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 828, "tweet_count": 6819, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ManuMart46", "name": "ManuMart", "id": "1663358436", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 521, "tweet_count": 89050, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Juan05507768", "name": "Juan", "id": "1065711966944223234", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 67, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dolphinksoo", "name": "sibili", "id": "885939128", "location": "\ud83d\udc2c\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc2c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 864, "tweet_count": 32047, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "999macross", "name": "Max", "id": "1013621428145487873", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 756, "tweet_count": 29047, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "nacholopez_iacc", "name": "Lop's", "id": "2612592206", "location": "Villa de Maria del Rio Seco", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 777, "tweet_count": 8869, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CiudadMatador", "name": "CiudaT #Talleres109", "id": "2155438454", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13011, "following_count": 1114, "tweet_count": 35015, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "viadeisogni", "name": "Alice", "id": "951224437", "location": "San Don\u00e0 di Piave", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 240, "tweet_count": 3743, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pietro28254386", "name": "Pietro Bertino", "id": "880787536049844227", "location": "Genova, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1182, "tweet_count": 5587, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alberto93351253", "name": "Alberto", "id": "844194693562941440", "location": "Ascoli Satriano, Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 260, "tweet_count": 2869, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dragonchants", "name": "\ud83c\udf3c shines\u2728a dragon's mate", "id": "19449747", "location": "Under your bed", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 2725, "tweet_count": 46485, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "MIANSEH", "name": "Antoine MIAN, Ph.D.", "id": "96353795", "location": "Abidjan", "public_metrics": {"followers_count": 21117, "following_count": 1190, "tweet_count": 161827, "listed_count": 227}, "verified": false}, {"username": "9Mirian9", "name": "Mirian Chancahua\u00f1a Alvarado", "id": "1447820251", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 216, "tweet_count": 19980, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mauleta", "name": "Maula", "id": "235622747", "location": "Reus, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1072, "tweet_count": 43644, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "mariabohigassal", "name": "Club Editor", "id": "409094638", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 13331, "following_count": 895, "tweet_count": 15915, "listed_count": 240}, "verified": false}, {"username": "DuuhSant0s", "name": "Di-Rosa", "id": "1098408127031140354", "location": "Santa Cruz das Palmeiras, Bras", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 410, "tweet_count": 1558, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RLBA", "name": "Naked Truth", "id": "137236625", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 428, "tweet_count": 5793, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eriveltonroch11", "name": "Erivelto\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1039225065915772928", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 2026, "tweet_count": 11986, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lualducin", "name": "Ana Luisa Alducin", "id": "158951164", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 670, "tweet_count": 2703, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Daniele_Manca", "name": "daniele manca", "id": "29236274", "location": "italy", "public_metrics": {"followers_count": 47520, "following_count": 1517, "tweet_count": 89339, "listed_count": 644}, "verified": true}, {"username": "MaxGramel", "name": "Massimo Gramellini", "id": "2160446971", "public_metrics": {"followers_count": 137997, "following_count": 141, "tweet_count": 2516, "listed_count": 691}, "verified": true}, {"username": "rikirran74", "name": "Ricardo Murray", "id": "199849223", "location": "El Marqu\u00e9s, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 3921, "tweet_count": 33327, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Anholeto", "name": "Dorothy \u2708\ufe0f \ud83d\ude0e", "id": "793643737", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20707, "following_count": 22696, "tweet_count": 347565, "listed_count": 61}, "verified": false}, {"username": "Bolso2026", "name": "#EspalheVerdadesNews\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "67776389", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6325, "following_count": 6640, "tweet_count": 160359, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Juan1250Mexico", "name": "JUAN 12.50\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "623613973", "public_metrics": {"followers_count": 5957, "following_count": 4615, "tweet_count": 404838, "listed_count": 68}, "verified": false}, {"username": "pumomomon", "name": "Momo\ud83c\udf83", "id": "194758887", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 380, "tweet_count": 43127, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "PabloScordo1", "name": "Pablo Scordo", "id": "872043428", "location": "Bhutan", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 18, "tweet_count": 2225, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "AsanServProf", "name": "Sergio Hdez", "id": "888129795812241409", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 475, "tweet_count": 14507, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cottyram2", "name": "Cotyzin", "id": "952578615480373249", "location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 176, "tweet_count": 13079, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Yeshuahqh", "name": "JRigo Quispe H", "id": "127718306", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "women_toponymy", "name": "Toponomastica Femminile", "id": "576478849", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 144, "tweet_count": 3788, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "tnlgomedico", "name": "Milagros", "id": "991448782192525312", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 236, "tweet_count": 29412, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tiber_h", "name": "#DRAGHIASSASSINO Z Tiber\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa #IoStoConPutin ZZZZZZ", "id": "1033488919", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 686, "tweet_count": 226738, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "_DAGOSPIA_", "name": "Dagospia", "id": "70971449", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 712648, "following_count": 224, "tweet_count": 310024, "listed_count": 2563}, "verified": true}, {"username": "lorenaAPF_", "name": "Lorena Ferrari", "id": "2962077225", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 202, "tweet_count": 11774, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edsoonp", "name": "Edsen", "id": "855809648783503360", "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 83, "tweet_count": 13315, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "psychxjesse", "name": "Jesse\ud81a\udd10", "id": "1103511288959901696", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 10, "tweet_count": 394, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bibamotta", "name": "\ud835\udca2\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcbe", "id": "4287866789", "location": "Para\u00edba do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 183, "tweet_count": 25987, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Maravarela10", "name": "Mar\u00eda Varela", "id": "2582966955", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1156, "tweet_count": 36392, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mariofreyre2", "name": "mario freyre", "id": "1100280481990537217", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 220, "tweet_count": 10951, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "veecatqueen", "name": "\u2766 \u0475\u03b1\u0142\u0454\u0442\u0454 \u2202\u0454 c\u03c3\u03c1\u03b1s \u2766", "id": "114837979", "location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 387, "tweet_count": 47501, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tigos_", "name": "titi", "id": "68814026", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 309, "tweet_count": 26042, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "pauliardini", "name": "\ud835\udcab\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "id": "2848456205", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 131, "tweet_count": 143857, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "13giu_giu13", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9f\ud835\udd86", "id": "1008767895525117952", "location": "$\ud835\udcea\ud835\udcf8 \ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 524, "tweet_count": 3158, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jorge73874280", "name": "Jorge Luis Garc\u00eda", "id": "1086103278", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 4104, "tweet_count": 50720, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "aIterandi", "name": "spooky andy \ud83c\udf83\ud83d\udd77\ufe0f", "id": "839257942188822528", "location": "@aIterana / she/he/they", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 587, "tweet_count": 25254, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mmcasas13", "name": "Mario Sanchez C", "id": "438619853", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 95, "tweet_count": 10350, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eemblanq", "name": "Blanquet", "id": "187781656", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 214, "tweet_count": 1134, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FightersMagz", "name": "Fighters Magazine", "id": "902879720", "location": "Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 18826, "following_count": 511, "tweet_count": 19820, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "bellajoonie", "name": "Polly", "id": "905932302240370694", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1532, "tweet_count": 12048, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "accioparal", "name": "L'Acci\u00f3 Paral\u00b7lela", "id": "748497211630174208", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 843, "tweet_count": 5177, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "11SoulMusic", "name": "\u1d47\u1d57\u02e2 \u27ed\u27ec\u1d52\u1d57\u2077 \ud83d\udc9c\u00b2\u2070\u00b2\u2075\ud83d\udc9c", "id": "1055851755563610113", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1755, "tweet_count": 84053, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wwwmlna", "name": "milena", "id": "2484809081", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394182, "following_count": 938, "tweet_count": 81619, "listed_count": 352}, "verified": false}, {"username": "OswaldoBien", "name": "Oswaldo Ramirez", "id": "1246378142", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 263, "tweet_count": 12272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zurdita1987", "name": "Zurdita \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "1297578936", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13238, "following_count": 2348, "tweet_count": 25227, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "pinitaross", "name": "Rocio", "id": "888143454777356289", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 211, "tweet_count": 10224, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FabriPollinzi", "name": "Fabrizio POLLINZI", "id": "2440006318", "location": "Mirano ", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 180, "tweet_count": 2562, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NicolaMorra63", "name": "Nicola Morra", "id": "1314728936", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 96774, "following_count": 362, "tweet_count": 12750, "listed_count": 418}, "verified": true}, {"username": "Joavivar", "name": "Joa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "833862462", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 76, "tweet_count": 3993, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Damiana_Estevz", "name": "Damiana Est\u00e9vez \ud83c\udf3c", "id": "1128766522762125314", "location": "La Habana.", "public_metrics": {"followers_count": 23571, "following_count": 10355, "tweet_count": 181586, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "hugole1", "name": "Hugo", "id": "83459554", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 702, "tweet_count": 32290, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Trauko25", "name": "Andr\u00e9s Abella", "id": "43921450", "location": "En el coraz\u00f3n de la bestia", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1837, "tweet_count": 11463, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ElDiabloRoboc", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 El Diablo Roboc", "id": "2596362229", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8153, "following_count": 7015, "tweet_count": 271963, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Eublanco1", "name": "Eublanco", "id": "883341010289344512", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 415, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "verified": true}, {"username": "22Revatta", "name": "Yerson Revatta Alvar", "id": "2872355701", "location": "Pucallpa", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 203, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diariocorreo", "name": "Diario Correo", "id": "85840608", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1315264, "following_count": 500, "tweet_count": 402781, "listed_count": 2875}, "verified": true}, {"username": "StigmabaseF", "name": "Stigmabase | LINGUA", "id": "184454249", "location": "ES | FR | IT", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1067, "tweet_count": 679345, "listed_count": 126}, "verified": false}, {"username": "RaulMor67544149", "name": "Raul Moreno - Copito", "id": "1031760984568942600", "location": "Lima-peru", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 4390, "tweet_count": 78924, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FucsiaScout", "name": "Red", "id": "67450264", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 127, "tweet_count": 118729, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "jumyller_", "name": "zeca pagodinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\u2b50\ufe0f", "id": "721115624378875904", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 384, "tweet_count": 6230, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Luixxx_Queiroz", "name": "Guxtavo", "id": "1056685511656566787", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 302, "tweet_count": 3666, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FRASES_RAP_NAC", "name": "RAP NACIONAL!", "id": "880758555057561600", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9961, "following_count": 0, "tweet_count": 12442, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "carixoye", "name": "carlos saucedo", "id": "40934599", "location": "\u00dcT: 20.025426,-100.725996", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 54, "tweet_count": 42429, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "magoinlove", "name": "magoinlove", "id": "351371631", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 2322, "tweet_count": 19858, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "bisagra5", "name": "Bisagra5", "id": "1035512232757682176", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 374, "tweet_count": 9686, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rmercedlares", "name": "Ra\u00fal Merced Lares", "id": "933364518", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1843, "tweet_count": 62302, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "dancomentx", "name": "dany", "id": "157491453", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 967, "tweet_count": 25986, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "rosiorosiorosio", "name": "petrunia", "id": "958422525989486592", "location": "porte\u00f1olandia", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 223, "tweet_count": 18066, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caesma123", "name": "CAES", "id": "153646256", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 77, "tweet_count": 8912, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ginstanford1", "name": "ginstanford", "id": "1002984054092808192", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 673, "tweet_count": 56329, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "1960_mendez", "name": "Mariu", "id": "2329378509", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 2173, "tweet_count": 51678, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "BibiMoz", "name": "BibiMoz", "id": "823528285141405697", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1055, "tweet_count": 16770, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VaDelCas", "name": "Valeria DC", "id": "164763964", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OficialPos", "name": "P\u00f3sCr\u00e9ditosOficial", "id": "1186706133454594053", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 9, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Zaen_R", "name": "Zaen.R \ud83d\udcad", "id": "1012116093366829057", "location": "Aspen, CO", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 621, "tweet_count": 16478, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Andreulises__", "name": "AndreOuO7", "id": "798647412692844544", "location": "no lo se tu dime", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 355, "tweet_count": 3657, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_minihunter", "name": "Charmander \ud83c\udf77 off", "id": "193024605", "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 971, "tweet_count": 119392, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "primaverizei", "name": "durante", "id": "803281015", "location": "S\u00e3o Marcos, Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 2262, "following_count": 921, "tweet_count": 52420, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "suniwonie", "name": "\ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc2b; SEMICOLON", "id": "1092476801249566720", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 598, "tweet_count": 10143, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JacksonWang852", "name": "Jackson Wang", "id": "1033152632527892480", "public_metrics": {"followers_count": 6791486, "following_count": 84, "tweet_count": 1455, "listed_count": 6295}, "verified": true}, {"username": "MirafloresRadio", "name": "Radio Miraflores La Autentica", "id": "3422381320", "location": "Miraflores - Lima, Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 475, "tweet_count": 6488, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DarklightBlastZ", "name": "Darklightningrain", "id": "1401010747", "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 271, "tweet_count": 15087, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "arlenemusume", "name": "Arlene Musume", "id": "118116666", "location": "esponsor.gg/arlenemusume", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 2389, "tweet_count": 156889, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "nikkohae", "name": "Min~", "id": "122498348", "location": "1000 years always by your side", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1497, "tweet_count": 26939, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "AyegoPrincess", "name": "Ye(Rye)Ra", "id": "74803683", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 557, "tweet_count": 84047, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FranCobain_", "name": ".", "id": "241633440", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 254, "tweet_count": 18408, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "cxespos", "name": "Caro", "id": "196369213", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 490, "tweet_count": 52097, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "brubzou", "name": "bruna", "id": "1162849198871646209", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 477, "tweet_count": 4765, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yagopatricio", "name": "YAGO", "id": "141691211", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 3179, "tweet_count": 31630, "listed_count": 165}, "verified": false}, {"username": "ana01924805", "name": "ANA", "id": "1091315652818800640", "location": "Miguel Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1938, "tweet_count": 36829, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "En_El_Punto", "name": "en el punto", "id": "109173174", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 356, "tweet_count": 14118, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Adelale", "name": "Adela Lale", "id": "37458074", "location": "Jacksonville, Fl", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WillCD5", "name": "GatoRo\u00f1oso\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1118841023915020288", "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 556, "tweet_count": 35371, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mayorojas03", "name": "MARIO ROJAS SALDA\u00d1A", "id": "1491575228", "location": "Ate, Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 762, "tweet_count": 139792, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zecapagolittle", "name": "luiz", "id": "1110305155", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 260, "tweet_count": 12695, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "apanalis", "name": "Antonio P\u00e9rez-Alg\u00e1s", "id": "494018637", "location": "San Sebasti\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 9656, "following_count": 94, "tweet_count": 101435, "listed_count": 111}, "verified": false}, {"username": "_ignaciomolina", "name": "Ignacio Molina", "id": "1712368296", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 21495, "following_count": 1145, "tweet_count": 29901, "listed_count": 411}, "verified": false}, {"username": "ve_noticia", "name": "Ve Noticia", "id": "1001671838072786945", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14786, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FredyJamber", "name": "Fredy Jamber", "id": "1044577931962408960", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 81, "tweet_count": 324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mitt54", "name": "Miguel", "id": "90593809", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 304, "tweet_count": 9243, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "verified": false}, {"username": "pwgSDfan", "name": "Melchor Hernandez Jr \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "617667542", "location": "Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 4988, "tweet_count": 168915, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "LuchaGifs", "name": "Rob", "id": "812792550071402496", "location": "Toronto", "public_metrics": {"followers_count": 6370, "following_count": 17, "tweet_count": 9795, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "batimabernards", "name": "batima", "id": "4852400321", "location": "pio\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 6085, "following_count": 1174, "tweet_count": 83806, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DgonzalezJuan", "name": "Juan Dgonzalez", "id": "3312062262", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 19, "tweet_count": 756, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marialuisalg1", "name": "Maria Luisa L\u00f3pez", "id": "2856056140", "location": "ciudad de mexico", "public_metrics": {"followers_count": 12037, "following_count": 13216, "tweet_count": 226058, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "Simpsonianas", "name": "Barny y Lily \ud83d\udc08\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "212704297", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4568, "following_count": 3103, "tweet_count": 16581, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "illxcit", "name": "n\u00a1na \u2b50\ufe0f", "id": "3289125204", "public_metrics": {"followers_count": 12207, "following_count": 10444, "tweet_count": 147044, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "JamesBBMMXXX", "name": "James", "id": "1077703363884662784", "location": "Fake Account ", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1243, "tweet_count": 2187, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Yual2002", "name": "Yual", "id": "102442905", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 715, "tweet_count": 36361, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ArjBarbosa", "name": "Vit\u00f3ria 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3081749316", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 333, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Aline26357519", "name": "Aline Alves", "id": "1081994946167668738", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 318, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vickiesteinfan", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc8a\ud835\udc86 \ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc90", "id": "297091761", "location": "Marte", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 2252, "tweet_count": 41699, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "just_reeden", "name": "Lari\u3163Be Melodramatic 13", "id": "14745826", "location": "Liberdade, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 199, "tweet_count": 122532, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "GonzaloJacquez", "name": "Gonzalo Nevarez  Jacquez", "id": "1001243874977894400", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 71, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CiroGomezL", "name": "Ciro G\u00f3mez Leyva", "id": "1935742783", "public_metrics": {"followers_count": 1634709, "following_count": 363, "tweet_count": 85929, "listed_count": 3167}, "verified": true}, {"username": "gamesetandwin", "name": "Apuestas y Apuestas", "id": "4853218252", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 341, "tweet_count": 294, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedrxcruz", "name": "pedro cruz", "id": "854833873980715012", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 341, "tweet_count": 6175, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tmdqa", "name": "Tenho Mais Discos Que Amigos! \ud83c\udfb6", "id": "47957057", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 103452, "following_count": 861, "tweet_count": 215355, "listed_count": 890}, "verified": true}, {"username": "withyoubiancax", "name": "ju | cadelinha da bianca rosa", "id": "937863502697500672", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 790, "tweet_count": 50328, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BraianCasla98", "name": "BraianDavid", "id": "2509082442", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 523, "tweet_count": 17973, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "liz_volk", "name": "Fatima", "id": "822300454902075393", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 667, "tweet_count": 43219, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Edgarbetochi006", "name": "Edgar Humberto", "id": "932833310375628800", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 73, "tweet_count": 20890, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juankiJC", "name": "Juan Carlos Virrueta", "id": "245431252", "location": "Corona,CA", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 2035, "tweet_count": 8923, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Socorrobello72", "name": "Socorro", "id": "64219801", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 171, "tweet_count": 92372, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "videotigre7", "name": "MIGUEL VALDIVIAS", "id": "145466994", "location": "QUERETARO, QRO.", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 2327, "tweet_count": 67404, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Alx_Romano", "name": "Alex Romano", "id": "14828274", "location": "Chiapas, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 333, "tweet_count": 1331, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EchelonArmy", "name": "EchelonArmy", "id": "58064620", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 91, "tweet_count": 25277, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "L_Vizoki", "name": "Lucas Vizoki", "id": "268633752", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 24, "tweet_count": 289, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dannysthilld", "name": "D@nny Carmo (Danielly) \ud83d\udd34\u26aa\u26ab \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "99114044", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 8049, "tweet_count": 900693, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768365, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "verified": true}, {"username": "ouroborosludovi", "name": "matheus com h", "id": "706931188808679425", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1390, "tweet_count": 4084, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "robtosca", "name": "Tosca", "id": "4864015252", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 137, "tweet_count": 10289, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rapsies", "name": "Rapsies", "id": "269228284", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 6305, "following_count": 6286, "tweet_count": 277941, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "medico_forense", "name": "Medico Forense", "id": "782631760349700097", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 32, "tweet_count": 112, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LUISIVANGO", "name": "Luis Iv\u00e1n\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\u26bd", "id": "139135491", "location": "Kansas City, MO", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 2751, "tweet_count": 23590, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "OleFernandini", "name": "Olenka \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udcaa", "id": "754902864145817600", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5860, "following_count": 1666, "tweet_count": 115875, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "flowxrn", "name": "re", "id": "840311029246636032", "location": "\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 294, "tweet_count": 21361, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "AaronARJ", "name": "Aaron RJ", "id": "1061831932504391680", "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 93, "tweet_count": 797, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PCdeChile", "name": "Partido Comunista de Chile", "id": "1104021420", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 125270, "following_count": 1371, "tweet_count": 111901, "listed_count": 386}, "verified": true}, {"username": "kraddgr", "name": "Rub\u00ed grOwls", "id": "1139593846109511680", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 495, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "armandoradio", "name": "ArmandoRadio \u262d", "id": "57573529", "location": "Manguetown/Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1262, "tweet_count": 21289, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "joismantilla", "name": "Jois Mantilla", "id": "56734697", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1516, "tweet_count": 10582, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "dcichorski", "name": "dani-se \ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "324150257", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 573, "tweet_count": 23270, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sraianes", "name": "Raiane Soares", "id": "712564956", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 147, "tweet_count": 12784, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "infactnotbia", "name": "bibia", "id": "950841663861198850", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 752, "tweet_count": 35601, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maricarmenval1", "name": "Maricarmen", "id": "2811554499", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 4857, "tweet_count": 152551, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "lesbiancvlt", "name": "g", "id": "2198228556", "location": "ela-dela | ele-dele", "public_metrics": {"followers_count": 2979, "following_count": 1583, "tweet_count": 213532, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "whvtswrong", "name": "BRUNA VAI VER O HOT MILK", "id": "394334537", "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 1754, "tweet_count": 184933, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "maranza59", "name": "Claudio Maranzana #no war#siamo tanti", "id": "2388884834", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 2445, "tweet_count": 21654, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "videospremiumes", "name": "Videospremium ES", "id": "1849064682", "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "0612_ale", "name": "\u15c5\u2112\u2130\u054f\u054f\u15c5\u2115\u2145\u211b\u15c5\ud83d\ude3d", "id": "1155911765840060419", "location": "Paranagu\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 26, "tweet_count": 1522, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thjkz", "name": "ye", "id": "1145357641872547841", "public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 1436, "tweet_count": 31255, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "JessyMiyuki", "name": "J\u00e9ssica Matias", "id": "331354556", "location": "SP Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 641, "tweet_count": 19938, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "__vtezeira", "name": "Nat\u00e1lia \ud83d\udd25", "id": "2320993594", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1070, "tweet_count": 70588, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "iAmCancun", "name": "YoSoyMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd (+13K Followers)", "id": "92828728", "location": "Canc\u00fan, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 13028, "following_count": 4727, "tweet_count": 59794, "listed_count": 123}, "verified": false}, {"username": "incriticavel_cp", "name": "um cara de vanguarda", "id": "1010704366628687874", "location": "Rep. Popular do Corinthians", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1626, "tweet_count": 25288, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caue_zuca", "name": "Cau\u00ea Nascimento", "id": "132012673", "location": "Berisso, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 255, "tweet_count": 225998, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "JucileleM", "name": "Juju leonina \ud83d\udda4\ud83d\udc51\ud83e\udd81\ud83d\udea9", "id": "957766916801728512", "location": "Falta muito p amanh\u00e3...", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 279, "tweet_count": 22282, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "smchila", "name": "Vi tudo", "id": "829101240701288449", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 725, "tweet_count": 13217, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BTR69", "name": "BenignoT. R.", "id": "129056866", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 4996, "tweet_count": 263233, "listed_count": 2}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Q4FECjjniB", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571990480", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7514, "type": "Other", "normalized_text": "COSEP"}, {"start": 145, "end": 158, "probability": 0.5007, "type": "Person", "normalized_text": "Azah\u00e1lea Sol\u00eds"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 73, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "UnidadNic", "id": "1047971926491242497"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187693752225284096"], "id": "1187693752225284096", "created_at": "2019-10-25T11:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "#Pol\u00edtica | Las propuestas de reformas electorales de la @AlianzaCivicaNi, el COSEP y la @UnidadNic se \u201cencarrilan en los mismos temas\u201d, asegura Azah\u00e1lea Sol\u00eds https://t.co/Q4FECjjniB", "author_id": "115133899"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187523595959975936"], "id": "1187523595959975936", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4209, "type": "Organization", "normalized_text": "PARE"}]}, "created_at": "2019-10-25T00:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 353, "reply_count": 59, "like_count": 1600, "quote_count": 13}, "text": "Los veo ir a m\u00e1s de 60 en calles. Los veo saltarse las se\u00f1ales de PARE. Los veo creer que las l\u00edneas peatonales son decoraci\u00f3n. A m\u00ed no me vengan con que a cualquiera le pasa (atropellar). Aprende que tu carro es un arma y respeta las malditas reglas.", "author_id": "87264094"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187686572470296576"], "id": "1187686572470296576", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9122, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 62, "end": 77, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 111, "username": "DatosFavoritos", "id": "624949694"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "efemerides"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2022 HOY en el a\u00f1o 1938 - Se suicida en Mar del Plata la poetisa Alfonsina Storni. #efemerides V\u00eda @DatosFavoritos", "author_id": "624949694"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187531244415922177"], "id": "1187531244415922177", "created_at": "2019-10-25T00:48:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 torturante pensar que um amigo seu, que cresceu com vc, estudou a vida toda com vc, zoava com voc\u00ea... tirou a pr\u00f3pria vida \ud83d\ude2d", "author_id": "791312350003531776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/9Giz8jtCI5", "expanded_url": "https://twitter.com/MercalOficial/status/1187692783630336000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Giz8jtCI5", "media_key": "3_1187441367229841412"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.5339, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.8593, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6811, "type": "Other", "normalized_text": "La Perla"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "25Oct"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187692783630336000"], "id": "1187692783630336000", "created_at": "2019-10-25T11:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "#25Oct | Muere Alfonsina Storni (1938). La poetisa argentina, se suicida en la playa \"La Perla\", de Mar del Plata, a causa de sus problemas de salud f\u00edsicos y mentales. Considerada la gran escritora feminista, leg\u00f3 creaciones como \u00a1Adi\u00f3s!, Alma desnuda, La caricia perdida. https://t.co/9Giz8jtCI5", "author_id": "612584462"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187008872927649797"], "id": "1187008872927649797", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-23T14:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 56, "like_count": 2344, "quote_count": 36}, "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Venezuela usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo...", "author_id": "49856215"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/T02eWGOOgY", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/10/24/nardoni-poderia-ser-beneficiado-com-prisao-apos-2-instancia-como-diz-fux.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/10/24/nardoni-poderia-ser-beneficiado-com-prisao-apos-2-instancia-como-diz-fux.htm"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4478, "type": "Organization", "normalized_text": "Fux"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.7035, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187514525504946176"], "id": "1187514525504946176", "created_at": "2019-10-24T23:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 52, "like_count": 436, "quote_count": 20}, "text": "Nardoni se beneficiaria com pris\u00e3o ap\u00f3s 2\u00aa inst\u00e2ncia, como diz Fux? Entenda - 24/10/2019 - UOL Not\u00edcias https://t.co/T02eWGOOgY", "author_id": "206222507"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "id": "1186997870295162880", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende", "author_id": "85745429"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187700877857116161"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187700365325754369"}], "id": "1187700877857116161", "created_at": "2019-10-25T12:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MujeresRed Que le sucedi\u00f3 a ella??", "in_reply_to_user_id": "79209283", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MujeresRed", "id": "79209283"}]}, "author_id": "1103380302137831424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/dO2MH2ASsW", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1187431540176949255", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187573542755426304"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187431540176949255"}], "id": "1187573542755426304", "created_at": "2019-10-25T03:36:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "text": "El APRA NUNCA MUERE, SOLO SE SUICIDA https://t.co/dO2MH2ASsW", "author_id": "1042673299568947200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/8gLrmbziiD", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1187670134489571328", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187679673960075264"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187670134489571328"}], "id": "1187679673960075264", "created_at": "2019-10-25T10:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 74, "like_count": 59, "quote_count": 3}, "text": "Argentina https://t.co/8gLrmbziiD", "author_id": "58951368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ZlFTqWQY3l", "expanded_url": "https://twitter.com/RafelitoRojo/status/1187535764005048327/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZlFTqWQY3l", "media_key": "3_1187535758942449667"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "TeAterraQue"}, {"start": 156, "end": 168, "probability": 0.791, "type": "Other", "normalized_text": "ClanPussicats"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "TeAterraQue"}, {"start": 155, "end": 169, "tag": "ClanPussicats"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187535764005048327"], "id": "1187535764005048327", "created_at": "2019-10-25T01:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "#TeAterraQue  ya no te ame, que no te extra\u00f1e, que no te quiera. Tranquila, siempre lo har\u00e9, no tengo conducta suicida como para hacerme da\u00f1o a mi mismo.\n\n#ClanPussicats https://t.co/ZlFTqWQY3l", "author_id": "1128122680471896064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/2Dq1IP2Jwc", "expanded_url": "https://twitter.com/EdithG_7/status/1187608424131055617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Dq1IP2Jwc", "media_key": "3_1187608417885736960"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Shebas07", "id": "64781497"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 48, "tag": "FueraComunistasDelPer\u00fa"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187608424131055617"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187481256839307272"}], "id": "1187608424131055617", "created_at": "2019-10-25T05:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_ECpe @Shebas07 #FueraComunistasDelPer\u00fa !!!! https://t.co/2Dq1IP2Jwc", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "author_id": "1084979544166223873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187699601861697537"], "id": "1187699601861697537", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.7139, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4905, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel\n\n-"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 233, "reply_count": 31, "like_count": 1223, "quote_count": 16}, "text": "Bom dia.\n\nMarcos Val\u00e9rio aponta Lula como um dos mandantes da morte de Celso Daniel\n\n- e surpreende um total de zero pessoas.", "author_id": "852352465525776384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dsm9jw2SQn", "expanded_url": "https://twitter.com/rick_decard/status/1187430461078786048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dsm9jw2SQn", "media_key": "3_1187430454682619909"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4258, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}], "cashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "GGAL"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187430461078786048"], "id": "1187430461078786048", "created_at": "2019-10-24T18:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 17, "like_count": 189, "quote_count": 9}, "text": "$GGAL opciones\ncompraste call? lo compraste muy caro, sino tenes un movimiento violento perdes. Te podes convencer de que solo arriesgas una fraccion de dinero (si lo haces), el hecho es que el riesgo beneficio es inaceptable. Con VI cronicamente encima de 100% es suicida https://t.co/dsm9jw2SQn", "author_id": "4837311105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187699338748874752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187692420391145472"}], "id": "1187699338748874752", "created_at": "2019-10-25T11:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@garotoexemplar_ nossa n\u00e3o sabia que tinha sido cancelada", "in_reply_to_user_id": "139136882", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "garotoexemplar_", "id": "139136882"}]}, "author_id": "255267449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187632396683894785"], "id": "1187632396683894785", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8422, "type": "Person", "normalized_text": "Cabello"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-10-25T07:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 64, "quote_count": 3}, "text": "Cabello: Hurac\u00e1n bolivariano llegar\u00e1 pronto a Europa y EEUU,,,,,, ya el chap\u00f3 vende y consume", "author_id": "382451022"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187699000432058368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187698364537888768"}], "id": "1187699000432058368", "created_at": "2019-10-25T11:54:42.000Z", "geo": {"place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ricardoocunha Parece. E n\u00e3o sei se \u00e9 descoberta ou confirma\u00e7\u00e3o. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "93838253", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ricardoocunha", "id": "93838253"}]}, "author_id": "24433652"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/V2DA7qHEiL", "expanded_url": "https://bit.ly/31INo4m", "display_url": "bit.ly/31INo4m"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "SenRickScott", "id": "131546062"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 157, "tag": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187696557187051520"], "id": "1187696557187051520", "created_at": "2019-10-25T11:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "El senador republicano @SenRickScott dijo el jueves que los senadores dem\u00f3cratas \"han elegido jugar a la pol\u00edtica en lugar de ayudar a la gente de #Venezuela\". https://t.co/V2DA7qHEiL", "author_id": "21104432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187583626147438592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187581137469792256"}], "id": "1187583626147438592", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 207, "end": 228, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Las tasas de suicidio de los j\u00f3venes son ahora las m\u00e1s altas de este siglo;  entre las personas de 10 a 24 a\u00f1os, la tasa aument\u00f3 un 56% entre 2007 y 2017.\nEn EE.UU. hay m\u00e1s suicidios ahora que despu\u00e9s de la Segunda Guerra Mundial y cada d\u00eda se suicida un m\u00e9dico.", "in_reply_to_user_id": "176935711", "author_id": "176935711"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187677245680291841"], "id": "1187677245680291841", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.3437, "type": "Person", "normalized_text": "Criminoso"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.795, "type": "Person", "normalized_text": "Esposa"}, {"start": 141, "end": 150, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Weber"}, {"start": 161, "end": 173, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Lewandowski"}, {"start": 191, "end": 203, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 216, "end": 228, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Celso de Melo"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.8887, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Atceu em Rf. O Criminoso matou a Esposa em 2017. Foi solto em setembro pr esperar conclus\u00e3o do processo. Matou + 1 agora. Se fosse sua filha Rosa Weber, s/filha Marco Aur\u00e9lio, s/Lewandowski, Gilmar Mendes, Toffoli e Celso de Melo, vcs manteriam ou n Pris\u00e3o em 2a inst\u00e2ncia. STF???", "author_id": "1111083659996659712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187587187702976512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187586306555015169"}], "id": "1187587187702976512", "created_at": "2019-10-25T04:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Quiz\u00e1 un factor com\u00fan entre las personas que intentan suicidarse o se suicidan es que aproximadamente un 80% consult\u00f3 a un m\u00e9dico. Es de suma importancia que estemos preparados para detectar riesgo suicida en nuestros pacientes.", "in_reply_to_user_id": "176935711", "author_id": "176935711"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187219128240746496"], "id": "1187219128240746496", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-10-24T04:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 55, "like_count": 935, "quote_count": 14}, "text": "Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han dicho que su lonchera parece la de Alan, tiene mucha comida adentro.", "author_id": "2691099212"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187081286160146446"], "id": "1187081286160146446", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "created_at": "2019-10-23T19:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 5}, "text": "j\u00e1 pensaram que se calhar o joker n\u00e3o matou os gajos no comboio, e que foi tudo da imagina\u00e7\u00e3o dele como foi o namoro. porque ele tem uma arma com 6 balas e d\u00e1 7 ou 8 tiros...", "author_id": "999910690398781440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/vbBoh1THGC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/marcos-valerio-cita-lula-como-um-dos-mandantes-da-morte-de-celso-daniel/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/marco\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581279192976871426/ZdLtQNR4?format=jpg&name=orig", "width": 680, "height": 453}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581279192976871426/ZdLtQNR4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Marcos Val\u00e9rio cita Lula como um dos mandantes da morte de Celso Daniel", "description": "Em depoimento in\u00e9dito, o operador conta que o ex-presidente deu aval para pagar a chantagista que iria apont\u00e1-lo como envolvido no assassinato do prefeito", "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/politica/marcos-valerio-cita-lula-como-um-dos-mandantes-da-morte-de-celso-daniel/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187674869481267200"], "id": "1187674869481267200", "created_at": "2019-10-25T10:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2123, "reply_count": 1869, "like_count": 6507, "quote_count": 915}, "text": "EXCLUSIVO: Marcos Val\u00e9rio cita Lula como um dos mandantes da morte de Celso Daniel\nhttps://t.co/vbBoh1THGC", "author_id": "17715048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZgmXqgFXYZ", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/xUcwhk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/xUcwhk"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187695719244800001"], "id": "1187695719244800001", "created_at": "2019-10-25T11:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Napoli, vigile urbano si suicida sul Lungomare con la pistola d\u2019ordinanza https://t.co/ZgmXqgFXYZ", "author_id": "3090019191"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187696984561463296"], "id": "1187696984561463296", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.5485, "type": "Person", "normalized_text": "MATERIA ATOA"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "EU COPIEI TODA A PORRA DA MATERIA ATOA VAI SE FODER :((((", "author_id": "839251180584853504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/F6oL7Q9idP", "expanded_url": "https://twitter.com/En_El_Punto/status/1187144691336110080", "display_url": "twitter.com/En_El_Punto/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 54, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Sonora"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187359733705035781"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187144691336110080"}], "id": "1187359733705035781", "created_at": "2019-10-24T13:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 20, "like_count": 117, "quote_count": 3}, "text": "-Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad Republicana\u201d\n@lopezobrador_ https://t.co/F6oL7Q9idP", "author_id": "85204365"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/XllMTA05d2", "expanded_url": "https://twitter.com/LadyWhiitethorn/status/1187685743180812288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XllMTA05d2", "media_key": "3_1187685717004226563"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6014, "type": "Organization", "normalized_text": "bookstan"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187685743180812288"], "id": "1187685743180812288", "created_at": "2019-10-25T11:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "text": "Se vc acha q bookstan de hj em dia briga demais olhem a do s\u00e9culo 19 KKKKKKKKK ENFORCARAM UM BONECO DA AUTORA EM PRA\u00c7A P\u00daBLICA PQ ELA MATOU O PERSONAGEM FAVORITO DELES https://t.co/XllMTA05d2", "author_id": "821478053092196352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187414903776301056"], "id": "1187414903776301056", "created_at": "2019-10-24T17:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 31, "like_count": 151, "quote_count": 10}, "text": "Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf", "author_id": "1223168594"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187210006963326976"], "id": "1187210006963326976", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "Proerd"}, {"start": 234, "end": 246, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson Rubens"}]}, "created_at": "2019-10-24T03:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 129, "quote_count": 1}, "text": "eu at\u00e9 hoje lembro quando tava no Proerd e perguntei pro policial que dava aula se ele j\u00e1 tinha matado algu\u00e9m, ele disse \u2018n\u00e3o posso comentar\u2019\n\neu cheguei em casa e falei \u2018m\u00e3e o policial que me deu aula j\u00e1 matou 10 drogados\u2019\n\neu era o Nelson Rubens", "author_id": "70824146"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/olW2S0g4EJ", "expanded_url": "https://twitter.com/avisosfunebres/status/1187687220746117121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/olW2S0g4EJ", "media_key": "3_1187687214379159552"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Mar Del Plata"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187687220746117121"], "id": "1187687220746117121", "created_at": "2019-10-25T11:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "25/10/1938: a los 46 a\u00f1os se suicida en Mar Del Plata la poetisa suiza ,Alfonsina Storni. Fiel representante del modernismo del siglo XX, su pluma feministas marc\u00f3 la literatura latinoamericana. https://t.co/olW2S0g4EJ", "author_id": "2499163662"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/OSJfW25NAN", "expanded_url": "https://twitter.com/ELCARA333/status/1187538848600989698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSJfW25NAN", "media_key": "3_1187538843345588224"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.605, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 37, "end": 57, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "LaReveli\u00f3nDeLosMansos"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3305, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "SiSePuedeCordoba"}, {"start": 36, "end": 58, "tag": "LaReveli\u00f3nDeLosMansos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187538848600989698"], "id": "1187538848600989698", "created_at": "2019-10-25T01:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 363, "like_count": 826, "quote_count": 118}, "text": "#SiSePuedeCordoba \"Juliana\" \"Macri\" #LaReveli\u00f3nDeLosMansos\n\nHace unos instantes declar\u00f3 Hebe . Ma\u00f1ana salgo a recorrer las calles del conurbano y a hacer timbreo, no podemos perder esta oportunidad , RT https://t.co/OSJfW25NAN", "author_id": "4157482947"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187686467465891840"], "id": "1187686467465891840", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5011, "type": "Person", "normalized_text": "Veja"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4445, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 127, "end": 140, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 282, "reply_count": 80, "like_count": 1301, "quote_count": 24}, "text": "A capa da Veja indicando que o Lula \u00e9 o mandante da morte do Celso Daniel \u00e9 um crime.\nA reportagem \u00e9 baseada num depoimento do Marcos Val\u00e9rio em que ele diz sem apresentar provas que estava sendo chantageado por uma pessoa que dizia que iria incriminar Lula.", "author_id": "724295922805551104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187564553455972353"], "id": "1187564553455972353", "created_at": "2019-10-25T03:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Ustedes que hacen cuando est\u00e1n aburridos sin hacer nada? Yo me saco la pielcita del labio.", "author_id": "1186695062"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5LMnQoJWeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1187688031790256129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LMnQoJWeZ", "media_key": "3_1187688027394584578"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.3029, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}, {"start": 218, "end": 235, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel Ram\u00edrez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187688031790256129"], "id": "1187688031790256129", "created_at": "2019-10-25T11:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 7, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "text": "25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo de 1892), escritora vinculada con el modernismo. Recordada durante generaciones por la canci\u00f3n \"Alfonsina y el mar\", del gran m\u00fasico argentino Ariel Ram\u00edrez. https://t.co/5LMnQoJWeZ", "author_id": "730809130189983744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/M3Ua2xAm0X", "expanded_url": "https://youtu.be/eU1Hpc_iqL8", "display_url": "youtu.be/eU1Hpc_iqL8"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 106, "end": 121, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 195, "end": 212, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnDiaComoHoy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187691382866997248"], "id": "1187691382866997248", "created_at": "2019-10-25T11:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "#UnDiaComoHoy pero de 1938 se suicida, ahog\u00e1ndose en Mar del Plata, Argentina, la poetisa de origen suizo Alfonsina Storni, al enterarse que padece c\u00e1ncer. Se inmortaliza a trav\u00e9s de la canci\u00f3n \"Alfonsina y el mar\". Nace el 29 mayo de 1892. https://t.co/M3Ua2xAm0X", "author_id": "1158856942456049666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/xX017r3FVi", "expanded_url": "https://twitter.com/lucianolopez27/status/1187175666405515264", "display_url": "twitter.com/lucianolopez27\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "Tejada"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "Megacomisi\u00f3n"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.7278, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 121, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187646704495017984"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187175666405515264"}], "id": "1187646704495017984", "created_at": "2019-10-25T08:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 13, "like_count": 114, "quote_count": 3}, "text": "A ver vaya y qu\u00e9jese con el humalista Tejada que despilfarr\u00f3 millones con su pomposa Megacomisi\u00f3n contra .@AlanGarciaPeru en el pasado Congreso y no encontr\u00f3 NADA! https://t.co/xX017r3FVi", "author_id": "281769300"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/y3WBzRtUwF", "expanded_url": "https://twitter.com/478_anonimus/status/1187495833752735744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y3WBzRtUwF", "media_key": "3_1187495793734934533"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.4262, "type": "Other", "normalized_text": "BASTABABY"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5388, "type": "Other", "normalized_text": "4DIAS"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 52, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "SiSePuede"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "BASTABABY"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "4DIAS"}, {"start": 71, "end": 88, "tag": "JUEVESINTRATABLE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187495833752735744"], "id": "1187495833752735744", "created_at": "2019-10-24T22:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 183, "like_count": 418, "quote_count": 61}, "text": "Vamos \ud83d\udc4d\nQue buena noticia \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f\n#SiSePuede\n@edufeiok\n#BASTABABY\n#4DIAS\n#JUEVESINTRATABLE https://t.co/y3WBzRtUwF", "author_id": "135030006"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187689814075887617"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187647680966729728"}], "id": "1187689814075887617", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 160, "probability": 0.931, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "__tu_madre_", "id": "1260908588819759104"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "trxyecomics", "id": "1093616202868506625"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "Alex01Santana", "id": "1082958544381640705"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@__tu_madre_ @orangxsuice @trxyecomics @Alex01Santana @SaraMirandaaaa uma discuss\u00e3o bem f\u00fatil e desnecess\u00e1ria sinceramente, os portugueses \"descobriram\" o Brasil totalmente sem querer e no contexto cultural e pol\u00edtico da altura eles se sentiram no direito de colonizar e aclamar aquele local (sendo que eram os maiores exploradores)", "in_reply_to_user_id": "991680722535632901", "author_id": "754851196729524225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/lhs0sriEQD", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/pai-mata-filha-de-4-anos-a-facadas-e-se-suicida-em-aparecida-de-goiania/", "display_url": "canalgama.com.br/pai-mata-filha\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/EVAkgCB2fo", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1187471165918347266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EVAkgCB2fo", "media_key": "3_1187471159278702594"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9198, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187471165918347266"], "id": "1187471165918347266", "created_at": "2019-10-24T20:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pai mata filha de 4 anos a facadas e se suicida, em Aparecida de Goi\u00e2nia\nhttps://t.co/lhs0sriEQD https://t.co/EVAkgCB2fo", "author_id": "107124119"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3Iz3OX28uN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGsGSL", "display_url": "dlvr.it/RGsGSL"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/bMuuGB50JE", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1187327768763068416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bMuuGB50JE", "media_key": "3_1187327764409413633"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187327768763068416"], "id": "1187327768763068416", "created_at": "2019-10-24T11:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "FOTO: Cantante pakistan\u00ed tuitea una foto con un chaleco suicida y compara al primer ministro indio con Hitler https://t.co/3Iz3OX28uN https://t.co/bMuuGB50JE", "author_id": "1114707324"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/jmN3OQh2dJ", "expanded_url": "https://twitter.com/castillo_rafo/status/1187205589480423424", "display_url": "twitter.com/castillo_rafo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 157, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "Mag\u00edster"}, {"start": 216, "end": 226, "probability": 0.6025, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187214686107791360"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187205589480423424"}], "id": "1187214686107791360", "created_at": "2019-10-24T03:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 970, "like_count": 130, "quote_count": 236}, "text": "Por lo menos tengo 3 cartones con 29 a\u00f1os, t\u00fa nada en tu perra vida \nJajaja\n\nYa quisieran muchos, con 29 a\u00f1os, tener 1 t\u00edtulo profesional, 1 grado de Mag\u00edster y 2 libros publicados, siendo el \u00faltimo publicado por la Universidad que estudie mi pre y postgrado.\n\n\u00bfSigo?\n Jajaja https://t.co/jmN3OQh2dJ", "author_id": "283279534"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "id": "1184970857942257665", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "author_id": "2390796442"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187541865689694209"], "id": "1187541865689694209", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 48, "probability": 0.7202, "type": "Organization", "normalized_text": "Tribunal Constitucional"}]}, "created_at": "2019-10-25T01:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 122, "quote_count": 1}, "text": "Todos lo miembros de este Tribunal Constitucional pasar\u00e1n a la historia como c\u00f3mplices de un golpe de estado.", "author_id": "57545700"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/c65XOKb4hf", "expanded_url": "https://exame.abril.com.br/mundo/jair-bolsonaro-quer-politica-externa-sem-conotacao-ideologica/", "display_url": "exame.abril.com.br/mundo/jair-bol\u2026"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1187687653094887424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187687165431549952"}], "id": "1187687653094887424", "created_at": "2019-10-25T11:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@garileba https://t.co/c65XOKb4hf", "in_reply_to_user_id": "22094974", "author_id": "435863471"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/1dcYrWApHE", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabox32/status/1187497467157401603/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1dcYrWApHE", "media_key": "7_1187497339352764421"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187497467157401603"], "id": "1187497467157401603", "created_at": "2019-10-24T22:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28674, "reply_count": 659, "like_count": 126396, "quote_count": 2455}, "text": "Buena idea: ir a la protesta disfrazado de dinosaurio.\n\nMala idea: ir a la protesta disfrazado de dinosaurio. https://t.co/1dcYrWApHE", "author_id": "48347402"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187528350497234945"], "id": "1187528350497234945", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.6582, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-10-25T00:36:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Cuando alguien se suicida en el Costanera Center ponen una carpa que tapa el cuerpo y la gente sigue comprando. Cuando escuchan la palabra saqueo cierran el mall. \u00bfCu\u00e1les son las prioridades? \u00bfY la dignidad del ser humano?", "author_id": "251929880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/vbBoh1THGC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/marcos-valerio-cita-lula-como-um-dos-mandantes-da-morte-de-celso-daniel/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/marco\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581279192976871426/ZdLtQNR4?format=jpg&name=orig", "width": 680, "height": 453}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581279192976871426/ZdLtQNR4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Marcos Val\u00e9rio cita Lula como um dos mandantes da morte de Celso Daniel", "description": "Em depoimento in\u00e9dito, o operador conta que o ex-presidente deu aval para pagar a chantagista que iria apont\u00e1-lo como envolvido no assassinato do prefeito", "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/politica/marcos-valerio-cita-lula-como-um-dos-mandantes-da-morte-de-celso-daniel/"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qca2e0G0wz", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1187679246753370113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qca2e0G0wz", "media_key": "3_1187679203233320960"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EXCLUSIVO"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187679246753370113"], "id": "1187679246753370113", "created_at": "2019-10-25T10:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1120, "reply_count": 1543, "like_count": 3265, "quote_count": 704}, "text": "#EXCLUSIVO Marcos Val\u00e9rio cita Lula como um dos mandantes da morte de Celso Daniel https://t.co/vbBoh1THGC https://t.co/qca2e0G0wz", "author_id": "17715048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/8eaNTMpWTP", "expanded_url": "https://www.idealista.com/news/inmobiliario/vivienda/2019/10/25/778113-esther-argerich-animo-a-irene-montero-a-que-sea-ella-la-que-les-busque-un-piso-a-1?amp=1&__twitter_impression=true", "display_url": "idealista.com/news/inmobilia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.idealista.com/news/inmobiliario/vivienda/2019/10/25/778113-esther-argerich-animo-a-irene-montero-a-que-sea-ella-la-que-les-busque-un-piso-a-1?amp=1&__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Esther Argerich"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Irene Montero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187681872098287617"], "id": "1187681872098287617", "created_at": "2019-10-25T10:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3620, "reply_count": 287, "like_count": 5143, "quote_count": 188}, "text": "Entrevistan a Esther Argerich, la due\u00f1a del piso cuyo nombre dio Irene Montero. 1000\u20ac por un piso en el Ensanche Derecho de cinco habitaciones y 140 metros (LOL). De los tres hijos, dos mayores de edad con trabajo. El padre gana 2.500 al mes. Menuda broma https://t.co/8eaNTMpWTP", "author_id": "161082845"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/o1j7gEVKrV", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1187677342283554822", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.397, "type": "Person", "normalized_text": "Danie"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187684286603976706"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187677342283554822"}], "id": "1187684286603976706", "created_at": "2019-10-25T10:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Quanto mais se mexer, \u00e9 not\u00f3rio que houve uma queima de arquivo! Por\u00e9m, a esquerda nunca fez Quest de manifestar, quem matou o Celso Danie, muito estranho isso hein!! https://t.co/o1j7gEVKrV", "author_id": "91120037"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/vb1GkMHciQ", "expanded_url": "http://zpr.io/tqHUj", "display_url": "zpr.io/tqHUj"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1187672779782578176"], "id": "1187672779782578176", "created_at": "2019-10-25T10:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Des cages en guise de chambre, des plateaux repas d\u00e9livr\u00e9s \u00e0 m\u00eame le sol, aucune intimit\u00e9... les pratiques du p\u00f4le psychiatrique de l\u2019h\u00f4pital de Cayenne sont point\u00e9es du doigt \ud83d\udd12\nhttps://t.co/vb1GkMHciQ", "author_id": "84144260"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187584184598052865"], "id": "1187584184598052865", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.221, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 107, "end": 122, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "Horacio Zeballos"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Arce"}, {"start": 154, "end": 165, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "Marisa Glave"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Indira Huilca"}, {"start": 224, "end": 239, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Veronika Mendoza"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.377, "type": "Person", "normalized_text": "Cerron"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}, {"start": 167, "end": 179, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}, {"start": 194, "end": 207, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 2}, "text": "TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeballos\nRichard Arce @RichardArcePeru\nMarisa Glave @MarisaGlave\nIndira Huilca @IndiraHuilca\n\nCon la alianza Veronika Mendoza-Cerron, la izquierda se suicida. \ud83d\ude11", "author_id": "3078067443"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/FpXvK0jWan", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/marcos-valerio-cita-lula-como-um-dos-mandantes-da-morte-de-celso-daniel/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/marco\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 105, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187676609886806022"], "id": "1187676609886806022", "created_at": "2019-10-25T10:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 374, "like_count": 247, "quote_count": 34}, "text": "Marcos Val\u00e9rio cita Lula como um dos mandantes da morte de Celso Daniel https://t.co/FpXvK0jWan via @VEJA", "author_id": "16794066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187624869653032960"], "id": "1187624869653032960", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4522, "type": "Person", "normalized_text": "Cas"}]}, "created_at": "2019-10-25T07:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Es que no entiendo c\u00f3mo Dean pas\u00f3 de estar re suicida porque Cas estaba muerto a dEJAR QUE CAS ACEPTE QUE \u00c9L EST\u00c1 MUERTO PARA DEAN. REALMENTE, LOS ODIO.", "author_id": "929136991295475713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/3tjmjuOCLh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12615", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12615", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12615"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 135, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 136, "end": 142, "tag": "njpst"}, {"start": 143, "end": 148, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1187494543295315968"], "id": "1187494543295315968", "created_at": "2019-10-24T22:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30ce\u30fc\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u3092\u8cab\u304f\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u304c\u4f1d\u3048\u308b\u3053\u3068\u3092\u8f9e\u3081\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5185\u85e4\u304c\u7121\u8a00\u3092\u8cab\u304f\u306e\u306f\u3001\u30bf\u30a4\u30c1\u306e\u53e3\u304b\u3089\u51fa\u308b\u3067\u3042\u308d\u3046\u3042\u308b\u300c\u30ad\u30fc\u30ef\u30fc\u30c9\u300d\u3092\u5f85\u3063\u3066\u3044\u308b\u306e\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u305d\u306e\u30ad\u30fc\u30ef\u30fc\u30c9\u3068\u306f\u2026\nhttps://t.co/3tjmjuOCLh\n\n#\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f #njpst #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187684278093660161"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187681627910148097"}], "id": "1187684278093660161", "created_at": "2019-10-25T10:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@_crismelgosa @Logan_Rkyle Pe pero yo quiero este! :(", "in_reply_to_user_id": "203545214", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_crismelgosa", "id": "203545214"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Logan_Rkyle", "id": "4396619374"}]}, "author_id": "4187913657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187683854703906817"], "id": "1187683854703906817", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Buenos d\u00edas Argentina. El \u00fanico pa\u00eds del mundo donde estamos totalmente seguros de que esto va a estallar", "author_id": "1019944212786184192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/V4ymnRjwN8", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dGUq", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dGUq"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/HiKe7lRiuG", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1187677342283554822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HiKe7lRiuG", "media_key": "3_1187677328962396161"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.8157, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187677342283554822"], "id": "1187677342283554822", "created_at": "2019-10-25T10:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 589, "like_count": 1997, "quote_count": 394}, "text": "EXCLUSIVO: Em novo depoimento, Marcos Val\u00e9rio cita Lula como um dos mandantes da morte de Celso Daniel. Leia na \u00edntegra -&gt; https://t.co/V4ymnRjwN8 https://t.co/HiKe7lRiuG", "author_id": "17715048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187683356248608769"], "id": "1187683356248608769", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4523, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-10-25T10:52:32.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Para la gente que esta enojada con los chilenos x las Malvinas, les recuerdo que Chile estaba en dictadura en ese entonces y x lo que ac\u00e1 se vio como que los chilenos lo apoyaban era solo xq los \u00fanicos que se pueden expresar en estas situaciones son la clase social alta [...]", "author_id": "2303431560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187569881912397828"], "id": "1187569881912397828", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 38, "tag": "Argentina"}, {"start": 116, "end": 122, "tag": "Macri"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 75, "like_count": 483, "quote_count": 9}, "text": "Es posible un milagro en la #Argentina el pr\u00f3ximo domingo. Exactamente as\u00ed: un milagro. Porque un milagro ser\u00eda que #Macri revierta la tendencia en su contra. Reaccion\u00f3 bien, pero tarde.", "author_id": "192378571"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/QyWSNDw346", "expanded_url": "https://www.libremercado.com/2019-10-25/doing-business-2019-espana-1276646841/", "display_url": "libremercado.com/2019-10-25/doi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libremercado.com/2019-10-25/doing-business-2019-espana-1276646841/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8306, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Mundial"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187623938987347968"], "id": "1187623938987347968", "created_at": "2019-10-25T06:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 356, "reply_count": 21, "like_count": 447, "quote_count": 12}, "text": "Rapapolvo del Banco Mundial: Espa\u00f1a, puesto 97 en facilidad para abrir un negocio\n\nhttps://t.co/QyWSNDw346", "author_id": "29270179"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187407584271179776"], "id": "1187407584271179776", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5668, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 94, "probability": 0.4306, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de Tolerancia religiosa"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "de culto"}]}, "created_at": "2019-10-24T16:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 32, "like_count": 1513, "quote_count": 25}, "text": "Lo que falta es que en la ONU elijan a ISIS como miembro de la Comisi\u00f3n de Tolerancia religiosa y libertad de culto", "author_id": "111740322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/vbo61Yhp1V", "expanded_url": "https://ift.tt/32MicST", "display_url": "ift.tt/32MicST"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187680621885378560"], "id": "1187680621885378560", "created_at": "2019-10-25T10:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/vbo61Yhp1V smibamedicina", "author_id": "3092512882"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187524815185428480"], "id": "1187524815185428480", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-10-25T00:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7891, "reply_count": 100, "like_count": 31118, "quote_count": 265}, "text": "psic\u00f3loga: o que a gente faz pra resolver nossos problemas? \n\nGet\u00falio Vargas: sair da vida e entrar pra Hist\u00f3ria\n\npsic\u00f3loga: amadah ????????", "author_id": "2822845639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/g601ul7Jxa", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 215, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 131, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 132, "end": 139, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 140, "end": 154, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 263, "end": 275, "username": "ContrapesoC", "id": "1044265929742397440"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 50, "tag": "4tNarcoTransformaci\u00f3n"}, {"start": 213, "end": 216, "tag": "4T"}, {"start": 218, "end": 234, "tag": "MorenaEsLaMafia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187566142073782272"], "id": "1187566142073782272", "created_at": "2019-10-25T03:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Muy lamentable! Tambi\u00e9n la #4tNarcoTransformaci\u00f3n est\u00e1 cobrando vidas de sus propias filas: 10 meses sin pagar su sueldo @m_ebrard @SRE_mx @lopezobrador_ , lo orillaron a:\n\ud83d\udc47\nPeriodista se suicida por culpa de la #4T\n\u25ba#MorenaEsLaMafia\nhttps://t.co/g601ul7Jxa v\u00eda @contrapesoC", "author_id": "305259965"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187565768772345858"], "id": "1187565768772345858", "created_at": "2019-10-25T03:05:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 6, "like_count": 137, "quote_count": 1}, "text": "A partir del lunes no voto por partidos, programas, propuestas ideolog\u00edas. Voto por sacar a los corruptos del gobierno. No importa a qui\u00e9n.", "author_id": "2669435599"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187659493754261504"], "id": "1187659493754261504", "created_at": "2019-10-25T09:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 230, "quote_count": 1}, "text": "2011. Incontro un tipo della palestra nei giorni successivi all'inaugurazione dello stadium e gli dico: guarda che ora domineremo per 10 anni...\ne sisi fa lui (milanista) segue risatona\nVabb\u00e8 il resto \u00e8 storia, ma ora chi gli dice che questo \u00e8 per noi l'anno ZERO?", "author_id": "1834444339"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187468737907027969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187450309078945792"}], "id": "1187468737907027969", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlinaDuarte_", "id": "53239056"}]}, "created_at": "2019-10-24T20:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@AlinaDuarte_ Te invito a Venezuela aqu\u00ed no hace falta toque de queda, sencillamente es suicida salir de noche...", "in_reply_to_user_id": "53239056", "author_id": "142127946"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/qteJSwk8zz", "expanded_url": "https://twitter.com/jpintocoelho60/status/1187490770795806721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qteJSwk8zz", "media_key": "3_1187490764504350721"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.7804, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.9486, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187490770795806721"], "id": "1187490770795806721", "created_at": "2019-10-24T22:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 46, "like_count": 92, "quote_count": 13}, "text": "Por muito que os cobardes queiram, nunca conseguir\u00e3o apagar a Hist\u00f3ria.\nA gloriosa vit\u00f3ria da Guerra de Espanha \u00e9 imposs\u00edvel de apagar, tal como a parada militar do desfile da vit\u00f3ria: a maior de sempre em Espanha.\nFranco \u00e9 gigante e n\u00e3o ser\u00e3o pigmeus que o far\u00e3o esquecer. https://t.co/qteJSwk8zz", "author_id": "4495279997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187671961956159489"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187663508172918786"}], "id": "1187671961956159489", "created_at": "2019-10-25T10:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MerkaMass Totalmente, aunque la del gif mejor la dejamos a un lado xDD", "in_reply_to_user_id": "963747983371259904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MerkaMass", "id": "963747983371259904"}]}, "author_id": "27777824"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1187662695874682881"], "id": "1187662695874682881", "created_at": "2019-10-25T09:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "text": "Circulaci\u00f3 interrompuda entre Blanes i Ma\u00e7anet per atropellament d'una persona. Afectacions entre Blanes i Matar\u00f3 que poden superar els 30 minuts.", "author_id": "293575005"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187669512973438977"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187669325731241984"}], "id": "1187669512973438977", "created_at": "2019-10-25T09:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A\u00ed eu morro, jogam terra por cima e eu caio no esquecimento daqui a 1 m\u00eas e ainda sou lembrada como falha e fraca", "in_reply_to_user_id": "1002042704283521024", "author_id": "1002042704283521024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/sYHfT0G1Nn", "expanded_url": "https://twitter.com/PeKa2016/status/1187666962270294021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sYHfT0G1Nn", "media_key": "3_1187666960164753408"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.7421, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 245, "tag": "HabraConsecuencias"}, {"start": 247, "end": 270, "tag": "NuncaMasNeoliberalismo"}, {"start": 271, "end": 277, "tag": "SeVan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187666962270294021"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187666554189688835"}], "id": "1187666962270294021", "created_at": "2019-10-25T09:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u27a1el que obtuvo el prestamo mas voluminoso del FMI, desde su creaci\u00f3n en 1944.\nY fue presidente por el voto popular... con esa afrenta moral imborrable e imperdonable deberan cargar para siempre todos los que lo pusieron ah\u00ed \u27a1\n#HabraConsecuencias \n#NuncaMasNeoliberalismo\n#SeVan https://t.co/sYHfT0G1Nn", "in_reply_to_user_id": "3394518712", "author_id": "3394518712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187569543239098370"], "id": "1187569543239098370", "created_at": "2019-10-25T03:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "author_id": "963994579732258816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187542210109214720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187514132247003141"}], "id": "1187542210109214720", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.6538, "type": "Person", "normalized_text": "himym"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "liarsperk", "id": "1535674914946039810"}]}, "created_at": "2019-10-25T01:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@liarsperk fica melhor ainda quando tem o contexto inteiro dele falando q ele nao e tipo de cara q se declara assim pra uma mulher AAAAAA porq me matou himym", "in_reply_to_user_id": "3392722630", "author_id": "753038501382385665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187528874537684997"], "id": "1187528874537684997", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4437, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}]}, "created_at": "2019-10-25T00:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 36, "like_count": 91, "quote_count": 32}, "text": "vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?", "author_id": "4175877275"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/FF7h9y0QiG", "expanded_url": "https://twitter.com/cubismofriki/status/1187635756757585920", "display_url": "twitter.com/cubismofriki/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187658497158270981"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187635756757585920"}], "id": "1187658497158270981", "created_at": "2019-10-25T09:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude10 https://t.co/FF7h9y0QiG", "author_id": "296266630"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/9L4UFQzxdS", "expanded_url": "https://twitter.com/cubismofriki/status/1187635756757585920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9L4UFQzxdS", "media_key": "16_1187635748826177536"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6069, "type": "Other", "normalized_text": "Cita"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187635756757585920"], "id": "1187635756757585920", "created_at": "2019-10-25T07:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 16}, "text": "Cita y responde \n\n\u00bfQu\u00e9 pel\u00edcula os encant\u00f3 la primera vez que la visteis y ahora ya no la disfrut\u00e1is nada o muy poco? https://t.co/9L4UFQzxdS", "author_id": "1032618086002814976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187424765977513987"], "id": "1187424765977513987", "created_at": "2019-10-24T17:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "tou t\u00e3o farta de tudo", "author_id": "703921211013767168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/r8hNqTFQ58", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191025/471176437108/policia-mataro-chat-amenazas-independentismo.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20191\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519241586101694465/9wnueCic?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519241586101694465/9wnueCic?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Polic\u00edas de Matar\u00f3 lanzan amenazas contra independentistas en un chat", "description": "Pol\u00e9mica en el seno de la plantilla de la polic\u00eda local de Matar\u00f3 a ra\u00edz de una serie de amenazas e insultos contra independentistas, vertidos por algunos agentes con", "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191025/471176437108/policia-mataro-chat-amenazas-independentismo.html"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4196, "type": "Organization", "normalized_text": "Matar\u00f3"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187645338297012224"], "id": "1187645338297012224", "created_at": "2019-10-25T08:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4565, "reply_count": 301, "like_count": 2137, "quote_count": 187}, "text": "\u26a0\ufe0f Polic\u00edas de Matar\u00f3 lanzan amenazas contra independentistas en un chat - Entre otras expresiones destaca: \u201cDadme una metralleta y acababa con el problema\u201d https://t.co/r8hNqTFQ58", "author_id": "13553912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187650796667703296"], "id": "1187650796667703296", "created_at": "2019-10-25T08:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Marketing Digital de podemos? Pues la cuenta del raton pirulero", "author_id": "1186686640464551937"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187648141501304832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187636059980619777"}], "id": "1187648141501304832", "created_at": "2019-10-25T08:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GerardoAragn3 Ola", "in_reply_to_user_id": "1059652661899915264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GerardoAragn3", "id": "1291957254527295488"}]}, "author_id": "325113699"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BuJ2HKuMvJ", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571946972", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187467745111105538"], "id": "1187467745111105538", "created_at": "2019-10-24T20:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "text": "#Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Ortega para que pueda generar confianza en la poblaci\u00f3n. De lo contrario, ser\u00eda un suicidio \ud83d\uddf3\u2935\ufe0f https://t.co/BuJ2HKuMvJ", "author_id": "115133899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/PLrhv5w0pr", "expanded_url": "https://twitter.com/agorarai/status/1187631316067639296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PLrhv5w0pr", "media_key": "7_1187631247469793281"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 104, "username": "rugge75", "id": "986813180"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 128, "tag": "agorarai"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187631316067639296"], "id": "1187631316067639296", "created_at": "2019-10-25T07:25:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 23, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "\"Il carcere per gli evasori in Italia gi\u00e0 esiste. Il modo per far pagare le tasse \u00e8 abbassarle\" @rugge75 Forza Italia  #agorarai https://t.co/PLrhv5w0pr", "author_id": "317769975"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/B4wnW141ha", "expanded_url": "https://twitter.com/ZareCesar/status/1187365948623335424", "display_url": "twitter.com/ZareCesar/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187395054421327873"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187365948623335424"}], "id": "1187395054421327873", "created_at": "2019-10-24T15:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 30, "like_count": 900, "quote_count": 5}, "text": "La obra monumental del presidente @MartinVizcarraC es haber liderado con valor la lucha contra la corrupci\u00f3n, que obviamente exig\u00eda cerrar la cloaca congresal. Aprende a vivir con eso https://t.co/B4wnW141ha", "author_id": "124608173"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1187405747828805632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187405746264260608"}], "id": "1187405747828805632", "created_at": "2019-10-24T16:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "text": "ODGOVORNI STE za ono sto objavljujete u svojim medijima - svakim senzacionalistickim, tabloidnim naslovom/tekstom/prilogom zadajete neopisiv bol porodici, prijateljima osobe koja je preminula od suicida, stigmatizujuci i nju i njene bliznje.", "in_reply_to_user_id": "1125681787", "author_id": "1125681787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2UOAF9XOjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MaiteMolinaN/status/1187630528519909376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2UOAF9XOjZ", "media_key": "3_1187630517912510464"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Mar de Plata"}, {"start": 255, "end": 263, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 280, "tag": "memoriamujeres"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187630528519909376"], "id": "1187630528519909376", "created_at": "2019-10-25T07:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "25 octubre 1938, la poeta argentina Alfonsina Storni se suicida ahog\u00e1ndose en Mar de Plata tras una vida con una infancia dura y constantes enfermedades\nDefendi\u00f3 el sufragio femenino y la educacion sexual en escuelas\n1ra mujer en comunidad d escritores d Argentina\n#memoriamujeres https://t.co/2UOAF9XOjZ", "author_id": "309572236"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187461748992831488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187431802195136512"}], "id": "1187461748992831488", "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 241, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "6b47e7642cda4fb", "id": "2946794747"}]}, "created_at": "2019-10-24T20:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@6b47e7642cda4fb Es curioso, mi abuela y mi madre tambi\u00e9n lo dec\u00edan. Que yo sepa, no hay fotos de la collares embarazada, ni de la hija de beb\u00e9. Dec\u00edan que el chaparro no pod\u00eda tener hijos  a causa del tiro que recibi\u00f3 en las tripas en \u00c1frica \u00bfCierto o no?", "in_reply_to_user_id": "2946794747", "author_id": "251603994"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TwVjQPvpFn", "expanded_url": "https://twitter.com/yulicosso/status/1187499411926110209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwVjQPvpFn", "media_key": "3_1187499403566813190"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187499411926110209"], "id": "1187499411926110209", "created_at": "2019-10-24T22:41:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "PUEDEN CREER QUE UN GURI LE DIJO A LA PRECPTORA PIDIENDO PERMISO PARA Q ME DE ESTO EN EL AULA?????? https://t.co/TwVjQPvpFn", "author_id": "1057054136020201472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187517486918524928"], "id": "1187517486918524928", "created_at": "2019-10-24T23:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Contradit\u00f3rio, eu vivo bem mas sou suicida.", "author_id": "2148891801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187624847414874113"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187624845992968192"}], "id": "1187624847414874113", "created_at": "2019-10-25T07:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por un subir de montes a diario\nvoy\najeno a los romeros para verte.\nBien s\u00e9 lo que te quiero:\nciego condecorado en los dos ojos,\nm\u00e1s humano que un p\u00e1jaro con fr\u00edo,\na la vida me ech\u00e9 para quererte,\na la vida me ech\u00e9 como quien roba\noro para la imagen m\u00e1s querida.", "in_reply_to_user_id": "1090189743151857665", "author_id": "1090189743151857665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187294544662028288"], "id": "1187294544662028288", "created_at": "2019-10-24T09:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 87, "like_count": 199, "quote_count": 6}, "text": "Perd\u00f3n que sea insistidor como los burros\n\u00bfAlguien me sabria informar a que se debe el prolongado silencio del batracio venenoso del pa\u00f1uelo?\n\u00bfPalm\u00f3?", "author_id": "749732725469437953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187620460948795393"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187263284908625921"}], "id": "1187620460948795393", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.378, "type": "Other", "normalized_text": "ADR"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4974, "type": "Organization", "normalized_text": "GGAL"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9055, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "Apaparaway", "id": "3663825256"}], "cashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "GGAL"}]}, "created_at": "2019-10-25T06:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@MissMazurr @Apaparaway Cuando llegue a 211,11 y el ADR de $GGAL llegue al 0,50us medio twitter se suicida y el gordo kavanagh festeja haciendo tiroleza hasta el edificio Alas", "in_reply_to_user_id": "1130320095719448576", "author_id": "791485096603881472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187434662924292096"], "id": "1187434662924292096", "created_at": "2019-10-24T18:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "text": "Pues anda tengo que borrar el v\u00eddeo por poner suicida de t\u00edtulo, me encanta la libertad de expresi\u00f3n.\nEs la polla!", "author_id": "1067791848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187620294665625600"], "id": "1187620294665625600", "created_at": "2019-10-25T06:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E hoje q eu tava correndo d repente saiu um mlk mto estranho do meio do mato c a mao toda manchada de vermelho", "author_id": "1616845939"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187602038428852224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187214686107791360"}], "id": "1187602038428852224", "created_at": "2019-10-25T05:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "text": "@RenattoBautista Oe de qu\u00e9 sirve todo eso si tu universidad ni se licencia y solo sirve para lavar el nombre del suicida?", "in_reply_to_user_id": "283279534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "author_id": "625235615"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187458748975079426"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187449248255795202"}], "id": "1187458748975079426", "created_at": "2019-10-24T20:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 68, "like_count": 106, "quote_count": 6}, "text": "@aluksicc mi comentario no es personal estimado es una reflexi\u00f3n sobre la locura colectiva que estamos viviendo un verdadero mundo al rev\u00e9s donde se desconoce todo lo que se ha logrado en este tiempo", "in_reply_to_user_id": "824730500917063682", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "author_id": "20594284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/zcrY1TCmSz", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571971471", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7514, "type": "Other", "normalized_text": "COSEP"}, {"start": 145, "end": 158, "probability": 0.5007, "type": "Person", "normalized_text": "Azah\u00e1lea Sol\u00eds"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 73, "username": "AlianzaCivicaNi", "id": "1004837865203912704"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "UnidadNic", "id": "1047971926491242497"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187564599643721730"], "id": "1187564599643721730", "created_at": "2019-10-25T03:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "#Pol\u00edtica | Las propuestas de reformas electorales de la @AlianzaCivicaNi, el COSEP y la @UnidadNic se \u201cencarrilan en los mismos temas\u201d, asegura Azah\u00e1lea Sol\u00eds https://t.co/zcrY1TCmSz", "author_id": "115133899"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187614670422716416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187613201548099584"}], "id": "1187614670422716416", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 144, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Tabarnia"}, {"start": 180, "end": 181, "probability": 0.6856, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.5978, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1n,"}, {"start": 245, "end": 252, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Nautilus1917", "id": "919663215356907520"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "galifornian", "id": "708756559422029824"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "jandrico78", "id": "250358910"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "rincon_david", "id": "217100497"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "Jacobo_CF", "id": "466646470"}, {"start": 81, "end": 94, "username": "perezreverte", "id": "111933542"}]}, "created_at": "2019-10-25T06:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nautilus1917 @PierreDoyAlguna @galifornian @jandrico78 @rincon_david @Jacobo_CF @perezreverte Siguiendo su razonamiento tendr\u00eda sentido Tabarnia, o a ver que hacemos con el valle de Ar\u00e1n, que ya ha manifestado que no quiere formar parte de una Catalu\u00f1a independiente, o con cualquier comunidad, aunque sea de vecinos, si decide por si misma que es independiente", "in_reply_to_user_id": "2640552075", "author_id": "2640552075"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186668913444057088"], "id": "1186668913444057088", "created_at": "2019-10-22T15:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 12, "like_count": 475, "quote_count": 5}, "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real. Si te sientes depresivo/suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, yo tambi\u00e9n me quiero matar...", "author_id": "1128367993426186243"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187463142449664005"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187368243608076290"}], "id": "1187463142449664005", "created_at": "2019-10-24T20:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gregorio_Goyo La constituci\u00f3n del 79 multiplic\u00f3 pobres, informese mejor. Muchos de clase media de los 70 u 80 llegaron pobres a los 90 y en dicha d\u00e9cada y los 2000 disminuy\u00f3 la pobreza. Eso es lo q no quiere la izquierda, s\u00f3lo quiere caos y desolaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "426145972", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Gregorio_Goyo", "id": "426145972"}]}, "author_id": "2254784888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Nhq8op7uEw", "expanded_url": "https://twitter.com/DiegoAr76738846/status/1187395619905667072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nhq8op7uEw", "media_key": "3_1187395609507946496"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.3811, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruz"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.7684, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "Federico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187395619905667072"], "id": "1187395619905667072", "created_at": "2019-10-24T15:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "La Sexta palabra en la Cruz:\n\"TODO ESTA CONSUMADO\"\n\nEsos centrales dar\u00e1n al menos un penal y alguno saldr\u00e1 expulsado.\nEsa primera l\u00ednea de volantes es una herej\u00eda.\nDejarlo solo a Cartagena en la altura arequipe\u00f1a es suicida.\nSeremos 10.\nFederico ... \u00bfDios, que estamos pagando? https://t.co/Nhq8op7uEw", "author_id": "765936231523946496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/CcZyCVmHnQ", "expanded_url": "https://twitter.com/FatimBlog/status/1187494140268941312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CcZyCVmHnQ", "media_key": "3_1187494113760993280"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 239, "username": "SyllaAbou", "id": "383791535"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 266, "tag": "eLA19"}, {"start": 267, "end": 277, "tag": "fatimblog"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1187494140268941312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187492602553212930"}], "id": "1187494140268941312", "created_at": "2019-10-24T22:20:40.000Z", "geo": {"place_id": "7e0b3752623e1d72"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Le livre \"Chouchou ne veut pas se brosser les dents\" m'a rappel\u00e9 Waxallah (ma fille de 4 ans) qui pendant longtemps faisant toute une histoire pour se brosser. Matou (07 ans) Adjara ( la nounou) n'ont cess\u00e9 de se moquer d'elle\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n@SyllaAbou ta fille l\u00e0 FhOummm #eLA19 #fatimblog https://t.co/CcZyCVmHnQ", "in_reply_to_user_id": "925026957745709058", "author_id": "925026957745709058"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187610799579320320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187610629043118081"}], "id": "1187610799579320320", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "luana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Corazz4", "id": "2825277521"}]}, "created_at": "2019-10-25T06:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Corazz4 *luana contando sobre seus gado*\n\n*ketchup n aguenta tamanha indecis\u00e3o e se suicida*", "in_reply_to_user_id": "710963525880057856", "author_id": "710963525880057856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187610629043118081"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187610431118102528"}], "id": "1187610629043118081", "created_at": "2019-10-25T06:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Corazz4 KKKKKKKK oBG POR ME LEMBRAR AGR ANIMEI", "in_reply_to_user_id": "2825277521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Corazz4", "id": "2825277521"}]}, "author_id": "710963525880057856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/onVBQXoixQ", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/denuncia-que-la-4t-lo-orillo-a-la-pobreza-extrema-y-se-suicida-en-sonora-sonora-hermosillo-comunicador-partidario/329250", "display_url": "lasillarota.com/estados/denunc\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8987, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 239, "end": 251, "probability": 0.8951, "type": "Other", "normalized_text": "La Silla Rota"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187595236643655680"], "id": "1187595236643655680", "created_at": "2019-10-25T05:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dura pero triste realidad, est\u00e1 viene@sobre todos los habitantes de Mexico al paso que vamos, parece que es la pol\u00edtica del actual gobierno, empobrecer a todos!\n\nDenuncia que la 4T lo orill\u00f3 a la \"pobreza extrema\" y se suicida en Sonora | La Silla Rota https://t.co/onVBQXoixQ", "author_id": "245432915"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/OSaYKPBz66", "expanded_url": "https://twitter.com/NoToquenNada/status/1187012885903499264", "display_url": "twitter.com/NoToquenNada/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187023540043898881"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187012885903499264"}], "id": "1187023540043898881", "created_at": "2019-10-23T15:10:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "Para este se\u00f1or que se haya reducido casi a la mitad el embarazo adolescente es suicida... Se\u00f1or son derechos y autonom\u00eda! Las pol\u00edticas natalistas no s\u00f3lo no han funcionado sino que adem\u00e1s reduce a las mujeres al vientre. Claro ejemplo que el siglo XXI no le lleg\u00f3. https://t.co/OSaYKPBz66", "author_id": "301710389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/7mGorOdpPr", "expanded_url": "https://twitter.com/gonatividade/status/1187205401445654528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7mGorOdpPr", "media_key": "3_1187205393187049473"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187205401445654528"], "id": "1187205401445654528", "created_at": "2019-10-24T03:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 1, "like_count": 121, "quote_count": 2}, "text": "Esse \u00e9 o GRUPO DE APOIO AOS SOBREVIVENTES DO SUIC\u00cdDIO e no mesmo dia e local ocorre separadamente o grupo para apoio dos familiares, amigos, etc de pessoas com o comportamento suicida. Servi\u00e7o gratuito e sem v\u00ednculo com a institui\u00e7\u00e3o religiosa que disponibiliza o espa\u00e7o https://t.co/7mGorOdpPr", "author_id": "1085866460201828352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HAoTj2ALuQ", "expanded_url": "https://clubcinefilos.blogspot.com/2019/10/escenas-miticas-joker-escuadron-suicida.html", "display_url": "clubcinefilos.blogspot.com/2019/10/escena\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/VWliINk2hQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ClubdeCinefilos/status/1186692604584484865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VWliINk2hQ", "media_key": "3_1186692595558289411"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 237, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 244, "end": 255, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EscenasM\u00edticas"}, {"start": 16, "end": 33, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186692604584484865"], "id": "1186692604584484865", "created_at": "2019-10-22T17:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#EscenasM\u00edticas #Escuadr\u00f3nSuicida Una de las pel\u00edculas m\u00e1s masacradas por la cr\u00edtica en los \u00faltimos a\u00f1os, que vaticinaba un gran desastre pero se convirtio en \u00e9xito de taquilla, en parte, gracias a su verdadera protagonista, Margot Robbie y su Harley Quinn https://t.co/HAoTj2ALuQ https://t.co/VWliINk2hQ", "author_id": "738452197"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186667407634567170"], "id": "1186667407634567170", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "true"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-22T15:35:31.000Z", "geo": {"place_id": "cbdb0e7018443220"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Os acord\u00e1is hace 3 a\u00f1os cuando se estren\u00f3 escuadr\u00f3n suicida y muchos \"true fans\" de los c\u00f3mics se re\u00edan de cu\u00e1ntas t\u00edas se iban a vestir de Harley Quinn en Halloween sin haberse le\u00eddo un c\u00f3mic? Porque ahora se ha estrenado el Joker y no veo a nadie quej\u00e1ndose de los joker", "author_id": "1663358436"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/FJujOrbnoY", "expanded_url": "https://t.co/FJujOrbnoY", "display_url": "t.co/FJujOrbnoY"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187590866061398017"], "id": "1187590866061398017", "created_at": "2019-10-25T04:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Ustedes: no ven que no llevan una vida sana? Se est\u00e1n MATANDO ustedes solos, no promuevan su obesidad Aqu\u00ed\n\nAlso ustedes cuando se suicida debido al agotamiento de su salud mental gracias a los comentarios: Como va a ser \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a tenemos que apoyarnos, amense como son\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/FJujOrbnoY", "author_id": "1013621428145487873"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186777593997090816"], "id": "1186777593997090816", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9233, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7966, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5244, "type": "Organization", "normalized_text": "Fernet"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.6986, "type": "Organization", "normalized_text": "Mona"}]}, "created_at": "2019-10-22T22:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 6, "like_count": 385, "quote_count": 8}, "text": "Por cada cordob\u00e9s qu\u00e9 sale a la calle con una camiseta de Boca/River un Fernet se suicida, la Mona se va al ba\u00f1o a llorar y los alfajores se hacen de fruta.", "author_id": "2155438454"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187077636935311360"], "id": "1187077636935311360", "created_at": "2019-10-23T18:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "text": "Non pensate che ci stiamo abituando all'orrore? A un ragazzo truffato che si suicida, a un tir pieno di cadaveri, ai barconi che si ribaltano, ai curdi sterminati, ai cileni perseguitati...non sappiamo pi\u00f9 reagire.", "author_id": "880787536049844227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/HDeERb95hf", "expanded_url": "https://twitter.com/mariabohigassal/status/1187393676433154048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HDeERb95hf", "media_key": "3_1187393670422642689"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1187393676433154048"], "id": "1187393676433154048", "created_at": "2019-10-24T15:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "\"I malgrat tot, som feli\u00e7os. Que su\u00efcida que pot ser la felicitat.\" Kafka, 'El castell', traducci\u00f3 de Joan Ferrarons. Aviat... https://t.co/HDeERb95hf", "author_id": "409094638"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187534400826888192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187449450777763842"}], "id": "1187534400826888192", "created_at": "2019-10-25T01:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mariadorosario @stf Direito de criminoso \u00e9 a  acadeia!!", "in_reply_to_user_id": "63118359", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}, {"start": 16, "end": 20, "username": "stf", "id": "1240185984"}]}, "author_id": "1039225065915772928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 307, "end": 330, "url": "https://t.co/cPh5On754U", "expanded_url": "https://twitter.com/hprob/status/1187535338656456707/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cPh5On754U", "media_key": "3_1187535329445765120"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.819, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio de Justi\u00e7a"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.4079, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 268, "end": 274, "probability": 0.4934, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}, {"start": 279, "end": 284, "probability": 0.8625, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "inter1414", "id": "2601848468"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "vicentvancrazy", "id": "64555891"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187535338656456707"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187505756628799489"}], "id": "1187535338656456707", "created_at": "2019-10-25T01:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@inter1414 @vicentvancrazy Palha\u00e7ada STF virou um Circo. @jairbolsonaro pode extinguir o Minist\u00e9rio de Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a porque o STF j\u00e1 tirou tudo da Lava Jato, ir\u00e3o soltar 200.000 ladr\u00f5es o maior deles ter\u00e1 sua ficha limpa pra disputar as elei\u00e7\u00f5es em 2022 ou seja Justi\u00e7a no Brasil foi extinta. ACABOU\u2757 https://t.co/cPh5On754U", "in_reply_to_user_id": "2601848468", "author_id": "67776389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/w01YvcrJ5w", "expanded_url": "http://ow.ly/kuK0101XHQk", "display_url": "ow.ly/kuK0101XHQk"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fyRdny7bSn", "expanded_url": "https://twitter.com/_DAGOSPIA_/status/1187284566731608064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyRdny7bSn", "media_key": "3_1187284564508581888"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187284566731608064"], "id": "1187284566731608064", "created_at": "2019-10-24T08:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "text": "IN CALABRIA UN GIOVANE, DISOCCUPATO DA ANNI, SI SUICIDA QUANDO SCOPRE CHE IL CORSO E\u2019 FINTO https://t.co/w01YvcrJ5w https://t.co/fyRdny7bSn", "author_id": "70971449"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187048980787728384"], "id": "1187048980787728384", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Lorena"}]}, "created_at": "2019-10-23T16:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Eu desabafando l\u00e1 e do nada a Lorena me deixa falando sozinho vou matar essa guria", "author_id": "855809648783503360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187596575918436353"], "id": "1187596575918436353", "created_at": "2019-10-25T05:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nussa, acabei de ver um document\u00e1rio sobre um garoto que desde crian\u00e7a tinha fascina\u00e7\u00e3o e era obsecado pela morte. Ele sonhava com isso, compunha m\u00fasicas sobre, pe\u00e7as de teatro, ensaiava e mostrava a m\u00e3e como ele morreria... N\u00e3o tinha nenhum medo da morte, e ansiava por isso.", "author_id": "4287866789"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187569589649104896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187567576018247686"}], "id": "1187569589649104896", "created_at": "2019-10-25T03:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Maravarela10 @todonoticias No hay que decir la media verdad ,del otro lado tampoco pueden enarbolar  banderas de valores y honestidad ,ning\u00fan pol\u00edtico tiene el culo limpio ,son todos corruptos y mafiosos enfermos de poder  \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00", "in_reply_to_user_id": "2582966955", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Maravarela10", "id": "2582966955"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "author_id": "1100280481990537217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/28bPv73drZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FightersMagz/status/1187412312451366913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/28bPv73drZ", "media_key": "3_1187412278859186176"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Ferguson"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Jones"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Ferguson"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Jones"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187412312451366913"], "id": "1187412312451366913", "created_at": "2019-10-24T16:55:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\ude21\ud83d\udd25 Tony Ferguson desaf\u00eda a Jon Jones, y este \u00faltimo se burla del grave problema que atraves\u00f3 Ferguson, mof\u00e1ndose que tiene pensamientos suicidas.\n\nLos fans toman partido, y ante las duras cr\u00edticas de los seguidores, Jones termina por pedir disculpas. https://t.co/28bPv73drZ", "author_id": "902879720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187430937040171009"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187428950877843456"}], "id": "1187430937040171009", "created_at": "2019-10-24T18:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 17, "like_count": 1212, "quote_count": 9}, "text": "denunciaram minha conta por comportamento suicida (quinta vez)e eu sempre acho que vou ser suspensa mas eles mandam um email bonitinho tipo \"molene v\u00e1 no psiquiatra pelo amor de deus\" \n\nrelaxa gente eu t\u00f4 me tratando parem de me denunciar por querer morrer", "in_reply_to_user_id": "2484809081", "author_id": "2484809081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187553151827640320"], "id": "1187553151827640320", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.5801, "type": "Person", "normalized_text": "Indira"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "Glave"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-25T02:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 57, "like_count": 175, "quote_count": 11}, "text": "Sin Indira y Glave, igual apoyo la uni\u00f3n de las izquierdas. Porque los partidos no se personalizan, porque negar que en el Per\u00fa a\u00fan existe gente machista u homof\u00f3bica a quienes se debe educar y corregir, sin excluirlos, es la verdadera tarea.", "author_id": "1297578936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/auGx7rbUAV", "expanded_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml", "display_url": "corriere.it/cronache/19_ot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_ottobre_23/cosenza-finti-concorsi-operatore-sanitario-suicida-dei-candidati-truffati-era-disperato-d3a481fe-f599-11e9-ad25-1b4f9a2d3eb8.shtml"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187069682249015296"], "id": "1187069682249015296", "created_at": "2019-10-23T18:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 15, "like_count": 170, "quote_count": 2}, "text": "Tristezza infinita.\nAdesso i responsabili vengano giudicati e trattati come giustizia impone. \nhttps://t.co/auGx7rbUAV", "author_id": "1314728936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/CWJG4jmkMl", "expanded_url": "https://twitter.com/RafelitoRojo/status/1186838620730220544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWJG4jmkMl", "media_key": "3_1186838597556723712"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 156, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "ClanPussicats"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "YoTeEntregar\u00eda"}, {"start": 143, "end": 157, "tag": "ClanPussicats"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186838620730220544"], "id": "1186838620730220544", "created_at": "2019-10-23T02:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "#YoTeEntregar\u00eda mi sinceridad y mis disculpas, la certeza de que no quiero da\u00f1arte, quiero amarte siempre. Si es suicida la sinceridad sirve?\n\n#ClanPussicats https://t.co/CWJG4jmkMl", "author_id": "1128122680471896064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187164981445435392"], "id": "1187164981445435392", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8745, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9294, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 261, "tag": "querenuncientodos"}]}, "created_at": "2019-10-24T00:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "text": "Encuentro ofensivo cuando dicen \"esto es producto del Foro de Sao Paulo/de Maduro/de Cuba/de los rusos\".\n\nEs negar que la gente pueda sentirse descontenta porque se siente descontenta, atribuyendo todo a una \"manipulaci\u00f3n\".\n\nNo somos tontos.\n\n#querenuncientodos", "author_id": "2596362229"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187537796849909760"], "id": "1187537796849909760", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 35, "probability": 0.8141, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.3833, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Ordinario"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.4468, "type": "Other", "normalized_text": "ALAN GARC\u00cdA"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.9078, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-25T01:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 153, "like_count": 948, "quote_count": 9}, "text": "Ma\u00f1ana en el Partido Aprista Peruano se inicia el XXV Congreso Ordinario \"ALAN GARC\u00cdA\" para la elecci\u00f3n de autoridades partidarias. \nSaludo con un enorme abrazo a los delegados de todo el pa\u00eds que han venido, trayendo su compromiso con los m\u00e1s humildes del Per\u00fa.", "author_id": "19729967"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kqBToIO2Yz", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/veronika-mendoza-defiende-alianza-de-nuevo-peru-con-partido-de-vladimir-cerron-918901/?fbclid=IwAR33jJRb3y1Bz65WNuzShi8_s13W0ZY2W2GUh0ZzZJlDV-6VrREJsVAfjZg", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/veron\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/yulDp7PcYS", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1187579586055417856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yulDp7PcYS", "media_key": "3_1187579579776622592"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nika Mendoza"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9092, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Cerr\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187579586055417856"], "id": "1187579586055417856", "created_at": "2019-10-25T04:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Ver\u00f3nika Mendoza defiende alianza de Nuevo Per\u00fa con partido de Vladimir Cerr\u00f3n https://t.co/kqBToIO2Yz https://t.co/yulDp7PcYS", "author_id": "85840608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/uiz0fUakQF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGmBPf", "display_url": "dlvr.it/RGmBPf"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1186863326740938752"], "id": "1186863326740938752", "created_at": "2019-10-23T04:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Stigmabase | IT \u2014 Infermiere suicida era stato vittima di omofobia: Infermiere suicida era stato vittima di omofobia -\u00a0Cosa pu\u00f2 accadere ai minori o agli adolescenti\u00a0Lgbt\u00a0accolti per la prevenzione o al pronto soccorso dagli infermieri e medici\u2026 https://t.co/uiz0fUakQF", "author_id": "184454249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187455628949819392"], "id": "1187455628949819392", "created_at": "2019-10-24T19:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Acho que nossa cultura \u00e9 suicida ou sera que \u00e9 so impress\u00e3o? Jogamos fora nosso tempo e sa\u00fade mental, sempre na busca de ascens\u00e3o.", "author_id": "880758555057561600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187195685508132865"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187094830129831937"}], "id": "1187195685508132865", "created_at": "2019-10-24T02:34:43.000Z", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@RudyRiveraB Sabe q ese accionar ti me un solo calificativo \"delito\" y ella no sabe q hacer para hacer creer q ese informe es el mismo q su asistente dijo q en el original si estaba el suicida", "in_reply_to_user_id": "258172858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RudyRiveraB", "id": "258172858"}]}, "author_id": "870449053787721730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/aVPnGlWIIg", "expanded_url": "http://iris.paho.org/xmlui/bitstream/handle/123456789/49163/v42e1002018.pdf?sequence=1&isAllowed=y", "display_url": "iris.paho.org/xmlui/bitstrea\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187586306555015169"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187585892711567360"}], "id": "1187586306555015169", "created_at": "2019-10-25T04:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Aqu\u00ed pueden encontrar m\u00e1s info:\n\nhttps://t.co/aVPnGlWIIg\n\nEl suicidio es complejo, y no est\u00e1 claro qu\u00e9 est\u00e1 impulsando el aumento, podemos pensar que es a causa de las altas tasas de abuso de drogas, estr\u00e9s y aislamiento social.", "in_reply_to_user_id": "176935711", "author_id": "176935711"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/TiW9XR950t", "expanded_url": "https://confidencial.com.ni/seria-suicida-y-absurdo-ir-a-una-eleccion-sin-una-reforma/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1571925721", "display_url": "confidencial.com.ni/seria-suicida-\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}, {"start": 40, "end": 50, "tag": "Nicaragua"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187368128914829312"], "id": "1187368128914829312", "created_at": "2019-10-24T13:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 132, "quote_count": 5}, "text": "#Pol\u00edtica | Para poder ir a elecciones, #Nicaragua debe tener un sistema electoral que no tenga ninguna relaci\u00f3n con Ortega para que pueda generar confianza en la poblaci\u00f3n https://t.co/TiW9XR950t", "author_id": "115133899"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "id": "1176533058356490241", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "in_reply_to_user_id": "164763964", "author_id": "164763964"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "id": "1176533051838533633", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "author_id": "164763964"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187584626400694272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187584339871223808"}], "id": "1187584626400694272", "created_at": "2019-10-25T04:20:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LiamOrtiiz @Zaen_Ch Ojal\u00e1 ser ese carro y chocar xd", "in_reply_to_user_id": "1026957387066953728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LiamOrtiiz", "id": "1026957387066953728"}]}, "author_id": "798647412692844544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/9AkhgozZcg", "expanded_url": "https://TEAMWANG.lnk.to/MIRRORS", "display_url": "TEAMWANG.lnk.to/MIRRORS", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557248467755745280/G4cWi3BV?format=jpg&name=orig", "width": 440, "height": 220}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1557248467755745280/G4cWi3BV?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "MIRRORS by Jackson Wang", "description": "MIRRORS by Jackson Wang out now.", "unwound_url": "https://TEAMWANG.lnk.to/MIRRORS"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hlW6mZEzVm", "expanded_url": "https://twitter.com/JacksonWang852/status/1187584393843331072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hlW6mZEzVm", "media_key": "7_1187584177543114753"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.4808, "type": "Other", "normalized_text": "MIRRORS"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "MIRRORS"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "Blessed"}, {"start": 73, "end": 84, "tag": "loveyouall"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187584393843331072"], "id": "1187584393843331072", "created_at": "2019-10-25T04:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24913, "reply_count": 2454, "like_count": 54177, "quote_count": 1405}, "text": "\u3010 #MIRRORS \u3011\ud83d\udca5OUT NOW\ud83d\udca5\nlisten now \ud83d\udc47\n\n https://t.co/9AkhgozZcg  \n\n#Blessed #loveyouall https://t.co/hlW6mZEzVm", "author_id": "1033152632527892480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ZBZ0yXOUrr", "expanded_url": "https://todomejora.org/apoyo/", "display_url": "todomejora.org/apoyo/"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ndZg6j2FSb", "expanded_url": "https://twitter.com/arlenemusume/status/1094024795925159937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndZg6j2FSb", "media_key": "3_1094024765252268032"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1094024795925159937"], "id": "1094024795925159937", "created_at": "2019-02-09T00:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "text": "Puede ser de utilidad\nL\u00ednea prevenci\u00f3n del suicidio de Salud Responde 6003607777 opci\u00f3n 2 \n\nNi\u00f1os y adolescentes (que sufren bullying y comportamiento suicida, debido a discriminaci\u00f3n basada en orientaci\u00f3n sexual, identidad y expresi\u00f3n de g\u00e9nero.)\nhttps://t.co/ZBZ0yXOUrr https://t.co/ndZg6j2FSb", "author_id": "118116666"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187583499253026816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187583187674906624"}], "id": "1187583499253026816", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "jongin"}]}, "created_at": "2019-10-25T04:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@whyleedonghae VC N\u00c3O FALOU ABSOLUTAMENTE NADA SUA CACHORRA!!! Claro q n estar\u00edamos discutindo eu matei jongin e eu n\u00e3o vou reclamar cmg mesma sobre isso", "in_reply_to_user_id": "122498348", "author_id": "74803683"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/QKSxzML6mU", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 106, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187444920665034752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187144691336110080"}], "id": "1187444920665034752", "created_at": "2019-10-24T19:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "El medio original la elimin\u00f3, pero en este portal la retomaron. https://t.co/QKSxzML6mU\nCC @FelipeCalderon", "in_reply_to_user_id": "109173174", "author_id": "109173174"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187581137469792256"], "id": "1187581137469792256", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "EE. UU."}]}, "created_at": "2019-10-25T04:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "text": "Es realmente alarmante el incremento del n\u00famero de suicidios a nivel mundial.\nEs la d\u00e9cima causa principal de muerte en los EE. UU. con 47,000 vidas por a\u00f1o, y probablemente m\u00e1s, ya que no se reportan muchos suicidios.\n\nHilo", "author_id": "176935711"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/HLAFecCaVC", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1187210814480113664", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.71, "type": "Other", "normalized_text": "Super Deslacrado"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7597, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.4698, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5495, "type": "Organization", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 245, "end": 246, "probability": 0.4776, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187362401991221248"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187210814480113664"}], "id": "1187362401991221248", "created_at": "2019-10-24T13:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Este es un trabajo para Super Deslacrado (Chavarry).\nOh verdad ya no esta siendo blindado, ni modo Lucianita mosca muerta Le\u00f3n.\nHay una frase que dijo el delincuente suicida, demuestrenlo pues imb\u00e9ciles..!! Bueno te comento algo, los imb\u00e9ciles (MP), van a demostrarlo. https://t.co/HLAFecCaVC", "author_id": "1118841023915020288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187451939476377608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187449648996331521"}], "id": "1187451939476377608", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Trichet"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "Bundesbank"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sdemaya", "id": "252677934"}]}, "created_at": "2019-10-24T19:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sdemaya Pero ese es justo el reproche que podemos hacerle a Trichet (o a los halcones del Bundesbank) pero no tanto a \u00e9l", "in_reply_to_user_id": "252677934", "author_id": "1712368296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/3ErZhULHOo", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/24/luciana-leon-chofer-de-aprista-recogia-tamalitos-de-dinero-de-colider-de-intocables-ediles-oscar-pena-quispe-segun-fiscalia/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "title": "Chofer de Luciana Le\u00f3n recog\u00eda \u201ctamalitos\u201d con dinero para la aprista, seg\u00fan testigo", "description": "Aspirante a colaborador de la Fiscal\u00eda revel\u00f3 que Alexander Pe\u00f1a Quispe, col\u00edder de \u2018Los Intocables Ediles\u2019, le enviaba dinero a la excongresista aprista.", "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/24/luciana-leon-chofer-de-aprista-recogia-tamalitos-de-dinero-de-colider-de-intocables-ediles-oscar-pena-quispe-segun-fiscalia/"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.6112, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "Intocables Ediles"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187435606542082050"], "id": "1187435606542082050", "created_at": "2019-10-24T18:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 176, "like_count": 1254, "quote_count": 113}, "text": "Chofer de Luciana Le\u00f3n recog\u00eda \u201ctamalitos\u201d de dinero de col\u00edder de \u2018Intocables Ediles\u2019, seg\u00fan aspirante\n\nhttps://t.co/3ErZhULHOo", "author_id": "829750511624679424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wNwX4IS76q", "expanded_url": "https://twitter.com/LuchaGifs/status/1187547450942341120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wNwX4IS76q", "media_key": "16_1187547364896247808"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Dragon Suicida"}, {"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8604, "type": "Other", "normalized_text": "Vengador Radioactivo"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1187547450942341120"], "id": "1187547450942341120", "created_at": "2019-10-25T01:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Dragon Suicida takes out Vengador Radioactivo &amp; then uses his back for a base! https://t.co/wNwX4IS76q", "author_id": "812792550071402496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/5lScx4HdnX", "expanded_url": "https://twitter.com/Jamessrol/status/1187580632173408256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5lScx4HdnX", "media_key": "16_1187580583573999616"}], "annotations": [{"start": 267, "end": 272, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Sexrol"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 273, "tag": "Sexrol"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187580632173408256"], "id": "1187580632173408256", "created_at": "2019-10-25T04:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Uff, perdonen gente. Estos \u00faltimos dias he dejado colgadas a varias personas. Desde que llegue a fl le he estado dando mucho amor a demasiadas chicas, asi que por eso me he tomado y mini descanso, \u00faltimamente estoy descansando de tantas vaginas calientes y mojadas. #Sexrol. https://t.co/5lScx4HdnX", "author_id": "1077703363884662784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187578906779537408"], "id": "1187578906779537408", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.7868, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.4321, "type": "Person", "normalized_text": "aleia"}, {"start": 210, "end": 227, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "EliminacaoAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 228, "tag": "EliminacaoAFazenda"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Engra\u00e7ado todo mundo falando que \u00e9 manipulado , mais que garante que ele vai fica at\u00e9 o final ,cara agente se matou para salva o Rodrigo a\u00ed vem uns povinhos a\u00ed que n\u00e3o se conforma  com a  vit\u00f3ria aleia kkkkkk\n#EliminacaoAFazenda", "author_id": "1081994946167668738"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187577572533719040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187577041320759296"}], "id": "1187577572533719040", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.458, "type": "Person", "normalized_text": "Epigmenio"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ladyraynis Isso com certeza, mas ligado a quem? Porque n\u00e3o parece que seja da parte do Epigmenio. Acho que \u00e9 do lado da russa l\u00e1 de Miami.", "in_reply_to_user_id": "297091761", "author_id": "14745826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/2p4ujwMFxz", "expanded_url": "https://www.facebook.com/CiroGomezLeyva/videos/3162197000458261/", "display_url": "facebook.com/CiroGomezLeyva\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/ImagenTVNoticias/videos/noticias-con-ciro-g%C3%B3mez-leyva-24-de-octubre/3162139813797313/"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9026, "type": "Place", "normalized_text": "Tepito"}, {"start": 147, "end": 165, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "Delgadillo Padierna"}, {"start": 213, "end": 226, "probability": 0.5748, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Robles"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ENVIVO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187573700603854848"], "id": "1187573700603854848", "created_at": "2019-10-25T03:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 324, "reply_count": 96, "like_count": 509, "quote_count": 29}, "text": "#ENVIVO \u00bfRecuerda el mega operativo en Tepito donde encontraron hasta un narcot\u00fanel? Pues 27 de los 31 detenidos saldr\u00e1n libres por orden del juez Delgadillo Padierna, s\u00ed, el mismo que volvi\u00f3 a dictarle prisi\u00f3n a Rosario Robles https://t.co/2p4ujwMFxz", "author_id": "1935742783"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/oDz57HyvIT", "expanded_url": "http://ow.ly/TBkq30pLmbP", "display_url": "ow.ly/TBkq30pLmbP", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tenhomaisdiscosqueamigos.com/2019/10/22/nome-de-chorao-nao-e-charlie-brown-jr/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Whindersson Nunes"}, {"start": 115, "end": 130, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Brown Jr"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1186970538985566208"], "id": "1186970538985566208", "created_at": "2019-10-23T11:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 18, "like_count": 326, "quote_count": 38}, "text": "Ap\u00f3s um tweet do comediante Whindersson Nunes, muitos brasileiros afirmaram achar que o nome do saudoso Chor\u00e3o era Charlie Brown Jr. - nome de sua banda. https://t.co/oDz57HyvIT", "author_id": "47957057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187576011845722113"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187571607298068481"}], "id": "1187576011845722113", "created_at": "2019-10-25T03:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EchelonArmy Que isso mulher.... O.o... concordo...u.u...kkkkkk", "in_reply_to_user_id": "58064620", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EchelonArmy", "id": "58064620"}]}, "author_id": "268633752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BLtVpYBlQi", "expanded_url": "https://bit.ly/2N90Bhl", "display_url": "bit.ly/2N90Bhl"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/BQsZhF99P9", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1187376756229099524/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQsZhF99P9", "media_key": "3_1187376747525935104"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3453, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.8822, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187376756229099524"], "id": "1187376756229099524", "created_at": "2019-10-24T14:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 268, "quote_count": 6}, "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela fotos do teste de Margot Robbie como Arlequina https://t.co/BLtVpYBlQi [David Ayer/Instagram/Reprodu\u00e7\u00e3o] https://t.co/BQsZhF99P9", "author_id": "9612112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187494332506562560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187493006821249025"}], "id": "1187494332506562560", "created_at": "2019-10-24T22:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Estas lesiones son mortales y siempre es preceptiva la autopsia judicial (muerte violenta). Otra cosa es la etiolog\u00eda m\u00e9dico legal: accidental, homicida o suicida como parecer ser el caso.", "in_reply_to_user_id": "782631760349700097", "author_id": "782631760349700097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/2QDxzrWzkx", "expanded_url": "https://twitter.com/rosamariabartra/status/1187135403855437824?s=19", "display_url": "twitter.com/rosamariabartr\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187196164795445250"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187135403855437824"}, {"type": "replied_to", "id": "1187112254426308609"}], "id": "1187196164795445250", "created_at": "2019-10-24T02:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@ExpresoPeru Aqui s\u00ed lo dice \ud83d\udc47 https://t.co/2QDxzrWzkx", "in_reply_to_user_id": "225232891", "author_id": "754902864145817600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/CwYSvTiWc5", "expanded_url": "https://twitter.com/PCdeChile/status/1185636964311228418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CwYSvTiWc5", "media_key": "3_1185636958023892994"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9607, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Comunista"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185636964311228418"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185636402089861124"}], "id": "1185636964311228418", "created_at": "2019-10-19T19:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 107, "like_count": 59, "quote_count": 13}, "text": "Alcalde @danieljadue: \u201cCulpar al Partido Comunista es una estrategia bastante vieja. Hay algunos que han comentado que debi\u00e9ramos estar fuera de la ley\u201d. https://t.co/CwYSvTiWc5", "in_reply_to_user_id": "1104021420", "author_id": "1104021420"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187575226340691968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187574941316726784"}], "id": "1187575226340691968", "created_at": "2019-10-25T03:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@dcichorski No aguardo, pra comemorar junto \ud83d\udc9b", "in_reply_to_user_id": "324150257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dcichorski", "id": "324150257"}]}, "author_id": "712564956"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187569313085042688"], "id": "1187569313085042688", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4844, "type": "Other", "normalized_text": "Lynn"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Lynn atropelou o cvlt e ainda deu r\u00e9 pra ver se matou", "author_id": "394334537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Z5QYsNSNXy", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1187359268657401856", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 25, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Brown Jr"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5447, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187413052947423232"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187359268657401856"}], "id": "1187413052947423232", "created_at": "2019-10-24T16:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Junto com Charlie Brown Jr. o maior lixo sonoro propagado a partir de Santos. https://t.co/Z5QYsNSNXy", "author_id": "132012673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/8XarHyZlzf", "expanded_url": "https://t.co/8XarHyZlzf", "display_url": "t.co/8XarHyZlzf"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.376, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4139, "type": "Other", "normalized_text": "Leon"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.4365, "type": "Other", "normalized_text": "Leon"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187431540176949255"], "id": "1187431540176949255", "created_at": "2019-10-24T18:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 32, "like_count": 667, "quote_count": 10}, "text": "El Apra:\n\nMirage - Tren Electrico - Dolar MUC - Loncheras - AG\nMutual Peru - Nava\nGarrido Lecca\nLeon Alegria - Petroaudios\nNarcoindultos - Chinguel\nEmpleados Fantasmas - Petroaudios - Mulder - Del Castillo\nCupos - Intocables Ediles - Luciana Leon\n\nLa corrupci\u00f3n no desaparece https://t.co/8XarHyZlzf", "author_id": "1425522733"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/FGKDvbLy7u", "expanded_url": "https://twitter.com/comentaemiiy/status/1187571388099547141", "display_url": "twitter.com/comentaemiiy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9762, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 22, "tag": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187572725587611649"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187571388099547141"}], "id": "1187572725587611649", "created_at": "2019-10-25T03:32:56.000Z", "geo": {"place_id": "062364f1745605a7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Palha\u00e7ada..#AFazenda11 https://t.co/FGKDvbLy7u", "author_id": "829101240701288449"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "id": "ad8a3318a4317a03"}, {"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "Cabo Frio, Brasil", "id": "d42f80e40fa33567"}, {"full_name": "Entre R\u00edos, Argentina", "id": "5a31f78df98634d6"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "And\u00fajar, Espa\u00f1a", "id": "cac6b24dc2c4232b"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}]}, "errors": [{"value": "3401868933", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3401868933].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3401868933", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187588341740507137", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187588341740507137].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187588341740507137", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "551235424", "value": "551235424", "detail": "User has been suspended: [551235424].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "190154852997922816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "190154852997922816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [190154852997922816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149047330315878400", "value": "1149047330315878400", "detail": "User has been suspended: [1149047330315878400].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187688858714066944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187688858714066944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187688858714066944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4431937228", "value": "4431937228", "detail": "User has been suspended: [4431937228].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187687698347237377", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187687698347237377", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187687698347237377].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147935695648034816", "value": "1147935695648034816", "detail": "User has been suspended: [1147935695648034816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187633814580973570", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187633814580973570", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187633814580973570].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3402703143", "value": "3402703143", "detail": "User has been suspended: [3402703143].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187676761590550529", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187676761590550529", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187676761590550529].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187671526079959041", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187671526079959041", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187671526079959041].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1187643204591652864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187643204591652864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187643204591652864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1066526319788339201", "value": "1066526319788339201", "detail": "User has been suspended: [1066526319788339201].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187639168781950977", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187639168781950977", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187639168781950977].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "80420719", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [80420719].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "80420719", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187640347230384130", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187640347230384130].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187640347230384130", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "421245020", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [421245020].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "421245020", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187631581072121856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187631581072121856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187631581072121856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "308139797", "value": "308139797", "detail": "User has been suspended: [308139797].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187557888832802817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187557888832802817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187557888832802817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2287703751", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2287703751].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2287703751", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187620814847381504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187620814847381504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187620814847381504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187263284908625921", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187263284908625921].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187263284908625921", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1049009259055333376", "value": "1049009259055333376", "detail": "User has been suspended: [1049009259055333376].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187612592346406913", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187612592346406913].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187612592346406913", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1128713975582089217", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1128713975582089217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128713975582089217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187603819653414912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187603819653414912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187603819653414912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076104801497350144", "value": "1076104801497350144", "detail": "User has been suspended: [1076104801497350144].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187465912602857472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187465912602857472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187465912602857472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1088277760664047617", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1088277760664047617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088277760664047617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187312953772724227", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187312953772724227].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187312953772724227", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "167850975", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [167850975].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "167850975", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187589404422000640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187589404422000640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187589404422000640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1187704515430178816", "oldest_id": "1187573464334569472", "result_count": 429, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm912ygmbf06dl9mr7nwah51sya9p"}}