{"data": [{"lang": "es", "author_id": "118238648", "id": "1187908366615613441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5736, "type": "Other", "normalized_text": "epa"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:46:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187908366615613441"], "text": "Me reportaron la cuenta por suicida, epa no me voy a matar hoy."}, {"lang": "pt", "author_id": "1884755353", "id": "1187908199304876037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7323, "type": "Place", "normalized_text": "santa"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:45:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187908199304876037"], "text": "professor hoje chegou na sala perguntando se a gente soube da chuva de granizo em santa rita que quebrou o para brisa de um carro\ne matou um tucano"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187709756565270528"}], "author_id": "145860607", "id": "1187908153238790144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:45:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187908153238790144"], "text": "RT @xavierpadilla: Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187907716326526976"}], "author_id": "3044802340", "id": "1187908103695675392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:45:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1018304438660976641", "edit_history_tweet_ids": ["1187908103695675392"], "text": "@chvryblssm \u00c9 o suficiente para a coisa se espalhar. Tipo a peste que matou 1/3 da popula\u00e7\u00e3o no s\u00e9culo Xi ou qu\u00ea."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187886344334462977"}], "author_id": "2340833228", "id": "1187908081449144320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "laurencaballero", "id": "221459942"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "FernandoMiresOl", "id": "2564837198"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:45:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "221459942", "edit_history_tweet_ids": ["1187908081449144320"], "text": "@laurencaballero @FernandoMiresOl Entonces segun esa logica los paises con indices negativos de crecimiento economico la poblacion se suicida menos?. La verdad no lo creo..."}, {"lang": "es", "author_id": "1184662604620468224", "id": "1187908023328690177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6376, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dico Legal"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/caUPHY8sV4", "expanded_url": "https://twitter.com/bolivar_abg/status/1187908023328690177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/caUPHY8sV4", "media_key": "3_1187908004873719808"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:45:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187908023328690177"], "text": "A\u00fan no lo hemos visto todo. Por esto le pidieron la renuncia a la Directora del Servicio M\u00e9dico Legal. A quien se le ocurre que alguien se suicida despu\u00e9s de haberlo secuestrado? Esto parece una macabra novela de HORROR. https://t.co/caUPHY8sV4"}, {"lang": "pt", "author_id": "161771666", "id": "1187907980022468608", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7231, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:45:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187907980022468608"], "text": "Como assim s\u00f3 agora eu ouvi o @AbrahamWeint se comparando \u00e0 \"pedra que Davi matou Golias\"? Ele disse que Davi \u00e9 Bolsonaro e que a pedra n\u00e3o pensa.  Concordei com essa \u00faltima parte"}, {"lang": "es", "author_id": "134507937", "id": "1187907969725415424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Panama"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.2853, "type": "Person", "normalized_text": "Mister"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7027, "type": "Place", "normalized_text": "Panama"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.8954, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 9, "end": 16, "tag": "Panama"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "25Oct"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/SgrmNXVNXp", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/mister-se-despide-en-instagram-y-se-suicida-al-lanzarse-desde-la-estacion-del-metro-en-san", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/miste\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:45:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187907969725415424"], "text": "#Sucesos #Panama Mister Panama se  suicid\u00f3 al lanzarse desde la estaci\u00f3n del Metro en San Miguelito la manana de hoy viernes #25Oct\nhttps://t.co/SgrmNXVNXp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187904349491650561"}], "author_id": "2926354990", "id": "1187907148510105600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservatorioDmc", "id": "18375955"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DIvdX0yVe6", "expanded_url": "https://twitter.com/patricionavia/status/1187865907449794560", "display_url": "twitter.com/patricionavia/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:41:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187907148510105600"], "text": "RT @ObservatorioDmc: Suicida es ese plan. La parte de levantar estado emergencia. https://t.co/DIvdX0yVe6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187866645156552709"}], "author_id": "67413888", "id": "1187906976577142784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024"}, {"start": 25, "end": 31, "username": "SolCn", "id": "56154476"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.6864, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187906976577142784"], "text": "RT @cosotec: @crebosio95 @SolCn @fujitrolls @salvajedigital @RecuerdosPeru @hurgamemoriaPE Los hijos del APRA se beneficiaron con todo lo q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187904349491650561"}], "author_id": "45624304", "id": "1187906963235115010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservatorioDmc", "id": "18375955"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DIvdX0yVe6", "expanded_url": "https://twitter.com/patricionavia/status/1187865907449794560", "display_url": "twitter.com/patricionavia/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:41:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187906963235115010"], "text": "RT @ObservatorioDmc: Suicida es ese plan. La parte de levantar estado emergencia. https://t.co/DIvdX0yVe6"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187905640859090944"}], "author_id": "1024758287378604049", "id": "1187906585055682562", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "inymoon", "id": "3080739579"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5524, "type": "Person", "normalized_text": "jh"}, {"start": 154, "end": 156, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}, {"start": 181, "end": 182, "probability": 0.6559, "type": "Person", "normalized_text": "jh"}, {"start": 220, "end": 222, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:39:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "3080739579", "edit_history_tweet_ids": ["1187906585055682562"], "text": "@inymoon Siim vc lembra q o tae havia feito amigos licontropos q ajudou ele na achada do tesouro???mano o jh n\u00e3o ia atacar do nada ou at\u00e9 atacaria porq o tae era cacador e se foi o jh q ajudou ele e algu\u00e9m matou ele e o tae tenha atirado na pessoa?????minha cabe\u00e7a est\u00e1 explodindo agorakk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187791352446275584"}], "author_id": "3364686735", "id": "1187906180296957952", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:37:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187906180296957952"], "text": "RT @lovrmarsh: eu t\u00f4 lendo um livro onde o irm\u00e3o da menina se suicidou e quando o psic\u00f3logo pede para ela escrever mem\u00f3rias boas e felizes\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187904865000931328"}], "author_id": "2875934116", "id": "1187906165063245824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "daimolincho", "id": "734464520991707136"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:37:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187906165063245824"], "text": "RT @daimolincho: No lo subestimemos\nsigue ordenando matar y torturar\nes un suicida\nDebe terminar el Estado de Emergencia\no esto ser\u00e1 una ma\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187849127431946241"}], "author_id": "273224624", "id": "1187906001737003016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "odmondaca", "id": "157183434"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "AAillapan", "id": "491907350"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "monlaferte", "id": "118247792"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "SmlChile", "id": "704368110934040576"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "Chileokulto", "id": "967183981"}, {"start": 57, "end": 64, "username": "biobio", "id": "14638581"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "rod_herrera", "id": "49797282"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:37:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "157183434", "edit_history_tweet_ids": ["1187906001737003016"], "text": "@odmondaca @AAillapan @monlaferte @SmlChile @Chileokulto @biobio @rod_herrera Escolta?? No wei que la misma escolta la suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "42361572", "id": "1187905986754945024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:37:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187905986754945024"], "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187849768413945857"}], "author_id": "832042975219838978", "id": "1187905648530526209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oieusouowilliam", "id": "1141702542147108864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:35:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1141702542147108864", "edit_history_tweet_ids": ["1187905648530526209"], "text": "@oieusouowilliam O covarde se matou depois de assassinar um beb\u00ea. Triste pelas v\u00edtimas desse lixo!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187902394115473409"}], "author_id": "1364518542", "id": "1187905646135562242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "JudicialPA"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.4132, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7484, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "JudicialPA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:35:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187905646135562242"], "text": "RT @PanamaAmerica: #JudicialPA \u00bfQui\u00e9n era la persona que se lanz\u00f3 desde la Estaci\u00f3n San Miguelito del Metro de Panam\u00e1?\nhttps://t.co/SbraaJE\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187683348572971008"}], "author_id": "499071994", "id": "1187905578431062016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:35:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "933522539359408128", "edit_history_tweet_ids": ["1187905578431062016"], "text": "@1998abril_ ELA SE MATOU SIMMMMM\n\nela tava bebada porque precisava de coragem pra fazer o que fez, mas tudo ja era planejado"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "554607803", "id": "1187905556671021056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:35:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187905556671021056"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "124172948", "id": "1187905542787870721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:35:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/IbGgE6pLp3", "expanded_url": "http://bit.ly/2MNb57e", "display_url": "bit.ly/2MNb57e"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187905542787870721"], "text": "Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/IbGgE6pLp3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "177530359", "id": "1187905416627458053", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:34:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187905416627458053"], "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4035752116", "id": "1187905399678259200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:34:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187905399678259200"], "text": "Eu n\u00e3o suicida, j\u00e1 refleti muito sobre isso e cheguei a conclus\u00e3o de que eu n\u00e3o sou suicida. Tudo bem que eu me corto e me machuco quando tenho minhas crises. Mas eu n\u00e3o me considero uma suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187904662093123584"}], "author_id": "945016846532702208", "id": "1187905273731731456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ItsIoritz_", "id": "2692813491"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "Ikonicgay", "id": "3331770033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:34:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "2692813491", "edit_history_tweet_ids": ["1187905273731731456"], "text": "@ItsIoritz_ @yunkifleto @sugawararush @Ikonicgay @NalyH_uwu Lo tenes todo. Esposa infiel, hija suicida, hijo lloron. Una familia redonda ajjajajajajajajjaja XD"}, {"lang": "es", "author_id": "3027397299", "id": "1187905271663869959", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:34:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187905271663869959"], "text": "Si me cans\u00e9 de esperar, fue porque el tiempo no cur\u00f3 ni una herida, si me cans\u00e9 de olvidar, fue porque el olvido es la pastilla suicida. Si me cans\u00e9 de perdonar, fue porque cuando duele nunca, nunca, nunca se olvida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187863377726595072"}], "author_id": "1415346626", "id": "1187905139136446465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PiedrahitaLuis", "id": "253499949"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "twitt"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:33:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "253499949", "edit_history_tweet_ids": ["1187905139136446465"], "text": "@PiedrahitaLuis Qu\u00e9 talento! Creo que es el \u00fanico twitt en toda Espa\u00f1a al que no ha contestado un facha, un progre, una feminista, un lgtb, un machirulo, un indepe, un espa\u00f1olista, un vividor, un suicida, un vegano, un carn\u00edvoro, un petroqu\u00edmico, un ecologista, un militar, un pacifista...,un"}, {"lang": "pt", "author_id": "218571012", "id": "1187905112813002755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "duda"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4721, "type": "Person", "normalized_text": "lets"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "duda"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.4904, "type": "Person", "normalized_text": "lets"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:33:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187905112813002755"], "text": "O momento que a duda viu a barata na sala e ela sumiu e a gente ficou de vigia da barata e ai a lets se juntou e ai a gente achou a barata a duda gritou e eu assustei e cai no sofa e a lets matou a barata TUDO PRA MIM"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187902652723666946"}], "author_id": "1147578378150658050", "id": "1187905094467096578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:33:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1008852609019596806", "edit_history_tweet_ids": ["1187905094467096578"], "text": "@Eirikabestwaifu Al final este Trans se suicida xd"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187414903776301056"}], "author_id": "125844052", "id": "1187904897120792576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FerBetancourt9", "id": "1223168594"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:32:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187904897120792576"], "text": "RT @FerBetancourt9: Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf"}, {"lang": "es", "author_id": "734464520991707136", "id": "1187904865000931328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 223, "probability": 0.9238, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 224, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/pCubRaWl2D", "expanded_url": "https://twitter.com/saduran/status/1187900194937020416", "display_url": "twitter.com/saduran/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:32:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187904865000931328"], "text": "No lo subestimemos\nsigue ordenando matar y torturar\nes un suicida\nDebe terminar el Estado de Emergencia\no esto ser\u00e1 una masacre\nNo tiene salida\ny ya sabemos que pasa cuando\nalguien llega a ese punto\n#LaMarchaMasGrandeDeChile https://t.co/pCubRaWl2D"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187904270387089409"}], "author_id": "259863781", "id": "1187904778736689153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marianevy", "id": "528716709"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:32:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "528716709", "edit_history_tweet_ids": ["1187904778736689153"], "text": "@marianevy Aca la demografia que mas se suicida son los adultos jovenes."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187902595278487552"}], "author_id": "2692813491", "id": "1187904662093123584", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "Ikonicgay", "id": "3331770033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:31:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1157459468235542535", "edit_history_tweet_ids": ["1187904662093123584"], "text": "@yunkifleto @sugawararush @Ikonicgay @NalyH_uwu @RedBeanShokichi La hija suicida lo que me faltaba AHHH"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187866417905000450"}], "author_id": "1024758287378604049", "id": "1187904644997111809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "taeggukcouple", "id": "4895931868"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "heechul"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "hechul"}, {"start": 262, "end": 269, "probability": 0.8947, "type": "Person", "normalized_text": "taekooks"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:31:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "4895931868", "edit_history_tweet_ids": ["1187904644997111809"], "text": "@taeggukcouple Siiim serase o heechul sabe se o jk tem alguma liga\u00e7\u00e3o com sobrenatural porq mano aquele vampiro viu jk crescer e se o hechul matou a m\u00e3e dele???? Aquele homem esconde tanta coisa meu pai amado o legal e q a autora evolui aos poucos a rela\u00e7\u00e3o dos taekooks eu acho t\u00e3o incr\u00edvel"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187902394115473409"}], "author_id": "268865375", "id": "1187904497378574339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.6195, "type": "Organization", "normalized_text": "JudicialPA"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.4132, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7484, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "JudicialPA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:31:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187904497378574339"], "text": "RT @PanamaAmerica: #JudicialPA \u00bfQui\u00e9n era la persona que se lanz\u00f3 desde la Estaci\u00f3n San Miguelito del Metro de Panam\u00e1?\nhttps://t.co/SbraaJE\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "432894811", "id": "1187904349810446339", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187904349810446339"], "text": "Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida\nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 existem duas trilhas: loucura ou hipocrisia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187865907449794560"}], "author_id": "18375955", "id": "1187904349491650561", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:30:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/DIvdX0yVe6", "expanded_url": "https://twitter.com/patricionavia/status/1187865907449794560", "display_url": "twitter.com/patricionavia/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187904349491650561"], "text": "Suicida es ese plan. La parte de levantar estado emergencia. https://t.co/DIvdX0yVe6"}, {"lang": "pt", "author_id": "309178571", "id": "1187904313114451968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:30:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187904313114451968"], "text": "se pa o fato de que um pastor matou minha v\u00f3 n\u00e3o me permite gostar muito do jesus is king nao puts"}, {"lang": "it", "author_id": "746203640277278721", "id": "1187903784929894401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:28:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187903784929894401"], "text": "Pinche edward egoista no mamessssss, y pinche bella suicida que te passsaa amiga thank u next"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187786141245890561"}], "author_id": "197951957", "id": "1187903477256728577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JavierCastro89", "id": "104636686"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:27:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "104636686", "edit_history_tweet_ids": ["1187903477256728577"], "text": "@JavierCastro89 Totalmente, una especie de escuadr\u00f3n suicida jajajaja!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187897736592547840"}], "author_id": "67807000", "id": "1187903430456696833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LuiRM1", "id": "1038974235102855168"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:27:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1038974235102855168", "edit_history_tweet_ids": ["1187903430456696833"], "text": "@LuiRM1 @meiermq @rosamariabartra Entonces, con m\u00e1s raz\u00f3n se gast\u00f3 una millonaria suma en un informe que no sirve ni para papel higi\u00e9nico. Encima ni para encubrir corruptos sirve esa brillante se\u00f1ora, porque luego una acaba en el penal y el otro se suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "1358374603", "id": "1187903352778248192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7599, "type": "Place", "normalized_text": "Sabaneta"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00eddeo"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/E7yy606JKl", "expanded_url": "http://serie46.com/2019/10/26/joven-ingiere-sustancia-toxica-con-fines-suicida-en-sabaneta/", "display_url": "serie46.com/2019/10/26/jov\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:26:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187903352778248192"], "text": "Jov\u00e9n ingiere sustancia toxica con fines suicida en Sabaneta- V\u00eddeo https://t.co/E7yy606JKl"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187901463290400768"}], "author_id": "3570455423", "id": "1187903022241865728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "patriciajaniot", "id": "90558638"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "latercera", "id": "3222731"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/JysbRJl68p", "expanded_url": "https://twitter.com/tinieblamaldita/status/1187903022241865728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JysbRJl68p", "media_key": "3_1187903010107723776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:25:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "90558638", "edit_history_tweet_ids": ["1187903022241865728"], "text": "@patriciajaniot @latercera Se suicida Chile... https://t.co/JysbRJl68p"}, {"lang": "es", "author_id": "185473327", "id": "1187903019540721664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.399, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:25:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187903019540721664"], "text": "En las manifestaciones habian giles con carteles y fotos del suicida homof\u00f3bico de Allende \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "es", "author_id": "356599791", "id": "1187902843505782789", "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 138, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4315, "type": "Organization", "normalized_text": "JudicialPA"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.3964, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8019, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "JudicialPA"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6aDOCi4RB4", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/mister-se-despide-en-instagram-y-se-suicida-al-lanzarse-desde-la-estacion-del-metro-en-san", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/miste\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:24:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187902843505782789"], "text": "#JudicialPA \u00bfQui\u00e9n era la persona que se lanz\u00f3 desde la Estaci\u00f3n San Miguelito del Metro de Panam\u00e1?\nhttps://t.co/6aDOCi4RB4\n@PanamaAmerica"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930723822669825"}], "author_id": "1110705108445249536", "id": "1187902679693119488", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.9005, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5951, "type": "Organization", "normalized_text": "DENARC"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6037, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:24:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187902679693119488"], "text": "RT @ClaudiaConje: Meu primo, policial civil aqui de SP lotado no DENARC se suicidou ontem a tarde. obrigada governador Doria, mais uma v\u00edti\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187602038428852224"}], "author_id": "114841867", "id": "1187902576978808832", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:23:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187902576978808832"], "text": "RT @JennerMycall: @RenattoBautista Oe de qu\u00e9 sirve todo eso si tu universidad ni se licencia y solo sirve para lavar el nombre del suicida?"}, {"lang": "es", "author_id": "312955661", "id": "1187902571735932933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8217, "type": "Other", "normalized_text": "Mister"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9684, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.9139, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/3k09jCULfs", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/mister-se-despide-en-instagram-y-se-suicida-al-lanzarse-desde-la-estacion-del-metro-en-san", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/miste\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:23:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187902571735932933"], "text": "'Mister' se despide en Instagram y se suicida al lanzarse desde la estaci\u00f3n del Metro en San Miguelito https://t.co/3k09jCULfs"}, {"lang": "pt", "author_id": "939590300", "id": "1187902472288899072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:23:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187902472288899072"], "text": "\"Minha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina \""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "797893980079923201", "id": "1187902413224759296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:23:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187902413224759296"], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "250341631", "id": "1187902394115473409", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4331, "type": "Organization", "normalized_text": "JudicialPA"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8003, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "JudicialPA"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/SbraaJEGLE", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/mister-se-despide-en-instagram-y-se-suicida-al-lanzarse-desde-la-estacion-del-metro-en-san", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/miste\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/mister-se-despide-en-instagram-y-se-suicida-al-lanzarse-desde-la-estacion-del-metro-en-san"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:22:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187902394115473409"], "text": "#JudicialPA \u00bfQui\u00e9n era la persona que se lanz\u00f3 desde la Estaci\u00f3n San Miguelito del Metro de Panam\u00e1?\nhttps://t.co/SbraaJEGLE"}, {"lang": "pt", "author_id": "1033818771373338625", "id": "1187902146135707648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.5622, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.6079, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187902146135707648"], "text": "esquadrao suicida mto chato arlequina eh uma mongolona e o coringa ta engra\u00e7ado"}, {"lang": "es", "author_id": "1005140420014166018", "id": "1187902083623772161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9378, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 111, "tag": "\u00c1lamo"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/oamghJ3fLJ", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/otro-hombre-se-suicida-en-alamo-van-3-en-menos-de-un-mes/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/otro-hombre-se\u2026"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/EOAJ9HAhGH", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1187902083623772161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EOAJ9HAhGH", "media_key": "3_1187902081581113357"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:21:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187902083623772161"], "text": "Escalofriante escena presenci\u00f3 una mujer cuando descubri\u00f3 a su esposo sin vida, colgando de un almendro. #\u00c1lamo #Veracruz https://t.co/oamghJ3fLJ https://t.co/EOAJ9HAhGH"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187893054931394561"}], "author_id": "887320884", "id": "1187902055689654272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnxietyRaven", "id": "1174089274209263622"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:21:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1174089274209263622", "edit_history_tweet_ids": ["1187902055689654272"], "text": "@AnxietyRaven A sua chefe levemente suicida e maluca ainda vai botar fogo em todo o nosso ambiente de trabalho"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187900268295393280"}], "author_id": "924790968997613568", "id": "1187902049444339719", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 209, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 210, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:21:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "edit_history_tweet_ids": ["1187902049444339719"], "text": "@CarlaZambelli17 Eu me lembro como se fosse hoje ! Ele foi encontrado com a cueca virada ao lado do avesso que significava trai\u00e7\u00e3o  para a fac\u00e7\u00e3o que o matou. Segundo a reportagem da \u00e9poca. #LulaMandanteDoCrime"}, {"lang": "pt", "author_id": "348870454", "id": "1187901940061085696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5122, "type": "Person", "normalized_text": "Iago"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/iLa7NyIzuU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002830218879/posts/2219723748131944/", "display_url": "facebook.com/10000283021887\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100002830218879/posts/2219723748131944/"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:21:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187901940061085696"], "text": "Compartilhar tamb\u00e9m \u00e9 crescer e aprender! E que crescimento e aprendizado tivemos Eu e Iago ao compartilhar sobre Suic\u00eddio no Workshop  \"Avalia\u00e7\u00e3o e manejo do comportamento suicida e autoles\u00e3o n\u00e3o suicida\" da IV... https://t.co/iLa7NyIzuU"}, {"lang": "pt", "author_id": "297726625", "id": "1187901815226060801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187901815226060801"], "text": "Minha sina...\nGana suicida...\nMorte divina!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187901019897974786"}], "author_id": "468528761", "id": "1187901454792757248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nistagmus_", "id": "256590768"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "heymajooo", "id": "322203077"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "brandonzuluaga_", "id": "206747698"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "pablohvargas_", "id": "917869821861285891"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:19:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "256590768", "edit_history_tweet_ids": ["1187901454792757248"], "text": "@Nistagmus_ @heymajooo @brandonzuluaga_ @pablohvargas_ Hoy se suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "449906217", "id": "1187901390674386945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6534, "type": "Product", "normalized_text": "ak-47"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:18:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187901390674386945"], "text": "E o v\u00eddeo do cara que se matou usando uma ak-47"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187851077858811904"}], "author_id": "850909151723216898", "id": "1187901338518216705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiegoMorenoFun2", "id": "773193185107578880"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Gabiziblat", "id": "275578872"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.5898, "type": "Other", "normalized_text": "MEV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:18:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187901338518216705"], "text": "RT @DiegoMorenoFun2: @Gabiziblat MEV es incomparable. No la pueden juzgar los dignas de la pol\u00edtica del siglo 20, arcaicos e intr\u00ednsecament\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187893550618435584"}], "author_id": "1591318352", "id": "1187901225276190720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:18:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "994633234171482112", "edit_history_tweet_ids": ["1187901225276190720"], "text": "@giulia_zamo Pois \u00e9. Ele tinha dado a arma, e a\u00ed um tempo depois, quando ele tinha se afastado da m\u00fasica, eles brigaram por conta de contrato e o pai matou ele"}, {"lang": "ht", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187900521371308035"}], "author_id": "413433433", "id": "1187901052273737728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PsychoKare", "id": "870089941644189696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:17:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "870089941644189696", "edit_history_tweet_ids": ["1187901052273737728"], "text": "@PsychoKare N sou suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187871277094178816"}], "author_id": "1042476883831611392", "id": "1187900607430037504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:15:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1042476883831611392", "edit_history_tweet_ids": ["1187900607430037504"], "text": "Gente ta escrito:\n\nEla se matou //Mataram ela"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187830348626956288"}], "author_id": "858105427107737600", "id": "1187900346275942400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "o_rolf", "id": "285335785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:14:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187900346275942400"], "text": "RT @o_rolf: Sinal dos tempos: a empresa em que uma conhecida trabalha contratou uma coach para fazer uma s\u00e9rie de apresenta\u00e7\u00f5es motivaciona\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1141345718046797825", "id": "1187900020059787266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:13:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187900020059787266"], "text": "Ana decidiu mudar, n\u00e3o queria mais ser uma consequ\u00eancia de seu passado. Matou sua antiga vers\u00e3o e se assumiu mulher\u00e3o. Sem vergonha, sem medo. Cansou de viver as regras dos outros e ditou seu pr\u00f3prio jogo: \"Aqui eu vou, mas ali n\u00e3o\". Matou seu drag\u00e3o e se libertou da pris\u00e3o."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187851419338117124"}], "author_id": "487715198", "id": "1187899841071984641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6625, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4912, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:12:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187899841071984641"], "text": "RT @Cinemascomics: La pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn tendr\u00e1 mucho m\u00e1s humor que cual quier otra pel\u00edcula de DC Comics hasta la fe\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "296581302", "id": "1187899663904579584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:12:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/AGN4NxEB48", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/05/12/maes-de-mortos-pela-policia-lancam-livro-com-23-relatos-sobre-a-vida-dos-filhos.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187899663904579584"], "text": "\u201cNossos filhos tinham nome e sobrenome, mas quando o estado os mata, eles passam a ser suspeitos ou s\u00e3o criminalizados. Al\u00e9m de matar nossos filhos, o estado ainda coloca uma interroga\u00e7\u00e3o na cabe\u00e7a das pessoas: \u2018se a pol\u00edcia matou, alguma coisa tem'\u2019.  https://t.co/AGN4NxEB48"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187874103967006722"}], "author_id": "1035560983715110912", "id": "1187899614210510853", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Santitos84", "id": "46392350"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "mercede56704720", "id": "1163303628"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "AidaNeumanH", "id": "1019728088429711360"}, {"start": 66, "end": 76, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 77, "end": 93, "username": "VictorHuarancca", "id": "312711671"}, {"start": 94, "end": 103, "username": "cefracal", "id": "187391520"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 131, "end": 144, "username": "Locacalata__", "id": "1383508188"}, {"start": 145, "end": 154, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 155, "end": 171, "username": "Mauriciomulder1", "id": "1013516895075610626"}, {"start": 172, "end": 187, "username": "JVQCONGRESISTA", "id": "816090630"}], "annotations": [{"start": 240, "end": 245, "probability": 0.3617, "type": "Place", "normalized_text": "jabal\u00ed"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:11:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "46392350", "edit_history_tweet_ids": ["1187899614210510853"], "text": "@Santitos84 @mercede56704720 @tema0902 @PacitaGuerra @AidaNeumanH @LordJimjr @VictorHuarancca @cefracal @LuisPalomo47 @Fuerzadeley @Locacalata__ @JorgeDCG @Mauriciomulder1 @JVQCONGRESISTA Es decir, antes del suicida otro cazador disparo al jabal\u00ed y el suicida carg\u00f3 con el activo y el pasivo \ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "author_id": "180914997", "id": "1187899469024632832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:11:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Y1LAa2oDMm", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187899469024632832"], "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/Y1LAa2oDMm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "514905281", "id": "1187899300912742402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:10:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187899300912742402"], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "6ed26bb3f5f47f44"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187533508518002688"}], "author_id": "1122161445540646918", "id": "1187898973287264257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:09:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ch6XJ1WY36", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambelli2210/status/1187533508518002688", "display_url": "twitter.com/Zambelli2210/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187898973287264257"], "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, Solte o Burro https://t.co/ch6XJ1WY36"}, {"lang": "es", "author_id": "810774231822827520", "id": "1187898803401252864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:08:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/i37SWC16Km", "expanded_url": "https://www.google.com/imgres?imgurl=http://33.media.tumblr.com/debcc3cdce380cc095febbf9df20de87/tumblr_na0p0gGyCj1t7d0aeo1_500.gif&imgrefurl=http://rebloggy.com/post/tristeza-suicidio-dolor-suicida-bien-desaparecer-suicidarse/94210077742&tbnid=7HCiLzZxnEnlZM&vet=1&docid=gvmtdgdN3XH0sM&w=500&h=274&q=dolor+suicida&hl=es-419&source=sh/x/im", "display_url": "google.com/imgres?imgurl=\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187898803401252864"], "text": "Imagen: Tristeza suicidio dolor suicida bien desaparecer suicidarse fuck ... https://t.co/i37SWC16Km"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187866476872699907"}], "author_id": "606392628", "id": "1187898750964031489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AbogadoAntonioV", "id": "3040680340"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Resist_VZLA2017", "id": "125191362"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:08:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "3040680340", "edit_history_tweet_ids": ["1187898750964031489"], "text": "@AbogadoAntonioV @Resist_VZLA2017 #Suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187898176944197633"}], "author_id": "14285727", "id": "1187898624711282688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Menina_carioca", "id": "148539981"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:07:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "148539981", "edit_history_tweet_ids": ["1187898624711282688"], "text": "@Menina_carioca Sim, vi os relatos. Baixada tamb\u00e9m rolou. Mas t\u00e1 v\u00e1 querendo ver o se tinha rela\u00e7\u00e3o estar perto da praia e n\u00e3o rolar, mas uma amiga j\u00e1 disse que pegou chuva de granizo perto da praia, ent\u00e3o matou minha teoria."}, {"lang": "pt", "author_id": "1111460228611170305", "id": "1187898569149374466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:07:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187898569149374466"], "text": "dentro de mim algo se matou"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "779713870877384704", "id": "1187898539332001792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:07:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187898539332001792"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187896557418532864"}], "author_id": "37458074", "id": "1187898461380694020", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kikepaprika", "id": "610204230"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:07:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187898461380694020"], "text": "RT @kikepaprika: No hicieron nada para profundizar investigaciones, no obstante el suicida ya hab\u00eda tenido un historial delictivo amplio, n\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187812638404861955"}], "author_id": "701424196308574208", "id": "1187898420259893248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "MacriPresidente"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.4067, "type": "Other", "normalized_text": "MacriLaDaVuelta"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 43, "tag": "MacriPresidente"}, {"start": 45, "end": 61, "tag": "MacriLaDaVuelta"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/XG4r8dhLyX", "expanded_url": "https://twitter.com/casilatino73/status/1187812638404861955", "display_url": "twitter.com/casilatino73/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:07:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187898420259893248"], "text": "H\u00e1gase tu voluntad... am\u00e9n\n#MacriPresidente \n#MacriLaDaVuelta y la vieja chorra se suicida!!!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/XG4r8dhLyX"}, {"lang": "pt", "author_id": "90462083", "id": "1187898066176741376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:05:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/CihT40Kjka", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/historia-vida-morte-vladimir-herzog.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187898066176741376"], "text": "E at\u00e9 hoje alguns dizem que ele se matou... claro, porque n\u00e3o n\u00e9?!?\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/CihT40Kjka"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187885901550100480"}], "author_id": "812102622324912128", "id": "1187897826652635136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5706, "type": "Organization", "normalized_text": "macacos"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:04:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1146862689341313025", "edit_history_tweet_ids": ["1187897826652635136"], "text": "@shawxnmay o q a banana suicida falou?\nmacacos me mordam"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187873793873719303"}], "author_id": "1092859842111463424", "id": "1187897721010700289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:04:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/TzthsGRfhF", "expanded_url": "https://twitter.com/hablemosdevelez/status/1187873793873719303", "display_url": "twitter.com/hablemosdevele\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187897721010700289"], "text": "Un club de pelotudos. Chau mam\u00e1, voy a cometer la suicida ci\u00f3n. https://t.co/TzthsGRfhF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187866476872699907"}], "author_id": "608091270", "id": "1187897500214218752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AbogadoAntonioV", "id": "3040680340"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Resist_VZLA2017", "id": "125191362"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "acr\u00f3bata"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:03:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "3040680340", "edit_history_tweet_ids": ["1187897500214218752"], "text": "@AbogadoAntonioV @Resist_VZLA2017 acr\u00f3bata suicida, elegante. alg\u00fan d\u00eda lo lograr\u00e1. qepd"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187850490442330117"}], "author_id": "743186078954291200", "id": "1187897273096818691", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Coraggioone", "id": "44171189"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:02:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187897273096818691"], "text": "RT @Coraggioone: El frenes\u00ed suicida de los chilenos que quieren comunismo solo es superado por el de los catalanes que tras los atentados d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187854647802957824"}], "author_id": "737362676318412802", "id": "1187897055873847297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdelitaMonteiro", "id": "830144764360192002"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "Petismofobia", "id": "2974920471"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5021, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:01:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187897055873847297"], "text": "RT @AdelitaMonteiro: @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Petismofobia Carluxo, se eu devo acreditar que Lula mandou matar Celso Daniel por que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187777739631267840"}], "author_id": "610204230", "id": "1187896557418532864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:59:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/VRCmawgRLx", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioGarciaOrd1/status/1187777739631267840", "display_url": "twitter.com/JulioGarciaOrd\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187896557418532864"], "text": "No hicieron nada para profundizar investigaciones, no obstante el suicida ya hab\u00eda tenido un historial delictivo amplio, no hicieron nada. https://t.co/VRCmawgRLx"}, {"lang": "pt", "author_id": "1077940116461629442", "id": "1187896555518468097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8657, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.8785, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:59:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187896555518468097"], "text": "at\u00e9 hoje n\u00e3o superei o flop de Esquadr\u00e3o Suicida (meu pai eu assistia os trailers todos os dias) e n\u00e3o esperava a hora de sair\nHoje tem na Netflix e eu cago k"}, {"lang": "pt", "author_id": "547056744", "id": "1187896533200584705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:59:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/pcMhkLJqDb", "expanded_url": "https://www.pensador.com/frase/MTMxMQ/?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=Sg_Social", "display_url": "pensador.com/frase/MTMxMQ/?\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187896533200584705"], "text": "Quem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 um assassino. \u00c9 um suicida. (...) https://t.co/pcMhkLJqDb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187873401773481984"}], "author_id": "2404895596", "id": "1187896436479942658", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:59:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "17675497", "edit_history_tweet_ids": ["1187896436479942658"], "text": "@jornalodia Foi pra corda sim e se enforcou kkkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "author_id": "783348962636009473", "id": "1187896349724942336", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187896349724942336"], "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187670042575589376"}], "author_id": "151233576", "id": "1187896265121714176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SoyJesusTarre", "id": "1156970665796354049"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:58:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1156970665796354049", "edit_history_tweet_ids": ["1187896265121714176"], "text": "@SoyJesusTarre Acto suicida con tendencia a la autoflagelaci\u00f3n \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "49604011", "id": "1187896201099796480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:58:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187896201099796480"], "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187893771352064000"}], "author_id": "1587223075", "id": "1187895624072679425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8063, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:56:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1587223075", "edit_history_tweet_ids": ["1187895624072679425"], "text": "Lucas me dejo solA AGAIN PARA JUGAR EN EL PELOTERO HIJO DE MIL PUTA TENIAMOS UN PACTO SUICIDA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187832074453078016"}], "author_id": "3369801011", "id": "1187895437686128641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5373, "type": "Person", "normalized_text": "Ladr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:55:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1187895437686128641"], "text": "@MilagrosLeivaG Algo as\u00ed como cuando entrevistarte al suicida Ladr\u00f3n que m\u00e1s que una entrevista parec\u00eda un te de tias."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187791352446275584"}], "author_id": "851215559899443200", "id": "1187895305318084609", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:54:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187895305318084609"], "text": "RT @lovrmarsh: eu t\u00f4 lendo um livro onde o irm\u00e3o da menina se suicidou e quando o psic\u00f3logo pede para ela escrever mem\u00f3rias boas e felizes\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187771800144564228"}], "author_id": "4027500268", "id": "1187895190637502464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:54:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187895190637502464"], "text": "RT @julitoide: Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG"}, {"lang": "pt", "author_id": "84612957", "id": "1187895161944195077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:54:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187895161944195077"], "text": "Perereca suicida kkkk"}, {"lang": "pt", "author_id": "187564990", "id": "1187895046441451520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:53:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "VoleiNoSporTV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187895046441451520"], "text": "Campinas com t\u00e1tica suicida, mas necess\u00e1ria,  de saque #VoleiNoSporTV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187037955745075201"}], "author_id": "1327418390", "id": "1187894284504227841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Kalliope____", "id": "1163336149"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "comunisthai", "id": "1393185411988664322"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "hieroway", "id": "2671951489"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "BundaMorta", "id": "834568938725969921"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4269, "type": "Organization", "normalized_text": "carioca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:50:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163336149", "edit_history_tweet_ids": ["1187894284504227841"], "text": "@Kalliope____ @comunisthai @hieroway @BundaMorta eu sempre disse que carioca \u00e9 suicida\n\nmas eu tambem sou"}, {"lang": "pt", "author_id": "1017229551238287361", "id": "1187894152203309057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6425, "type": "Other", "normalized_text": "Gleen"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "Nicholas"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187894152203309057"], "text": "Minha mae indignada (e feliz) por saber q o Gleen sobreviveu a horda quando Nicholas se matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187892664043220993"}], "author_id": "2535811256", "id": "1187894041188454400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "akula1414", "id": "1538869759"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.4391, "type": "Other", "normalized_text": "Red Social"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:49:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187894041188454400"], "text": "RT @akula1414: Estoy en Twitter NO x conseguir +seguidores ni pra dar pena. Es la \u00fanica Red Social a la q estoy inscrito. Es una v\u00e1lvula d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187892663732846593"}], "author_id": "3234241501", "id": "1187893608738885633", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Ieyasu"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Kaishaku"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.632, "type": "Person", "normalized_text": "Nobuyasu"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "Muramasa"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:48:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "3234241501", "edit_history_tweet_ids": ["1187893608738885633"], "text": "Esto fue a causa de las desgracias que le generaron a Ieyasu las katanas Muramasa: el Kaishaku (finalizaci\u00f3n del seppuku en el cual el asistente decapita al suicida con una katana) de su hijo Nobuyasu fue hecho con una Muramasa; en su infancia,"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "238783806", "id": "1187893378404495362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:47:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187893378404495362"], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187862836325896197"}], "author_id": "819152934474813440", "id": "1187893251208028160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "maralaska", "id": "462564819"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.5926, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/fs1vpxFGkw", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1187862836325896197/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fs1vpxFGkw", "media_key": "3_1187862825735262210"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:46:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187893251208028160"], "text": "RT @RicoMachuca: @maralaska nosotros fuimos \"millonarios\" gracias\na este hampon suicida de AG ratalan garcia https://t.co/fs1vpxFGkw"}, {"lang": "es", "author_id": "75666658", "id": "1187893197214748672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:46:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187893197214748672"], "text": "En estos d\u00edas le\u00ed q alguien vio de cerca en un evento a altas figuras del chavismo y me perturbo un pensamiento: si yo estuviera all\u00e1 comiendo mierda sin posibilidades d salir me inmolara. Me sorprendi\u00f3 la claridad del pensamiento suicida y vengativo. Era real como el sol."}, {"lang": "pt", "author_id": "1174089274209263622", "id": "1187893054931394561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:45:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187893054931394561"], "text": "Meu humor sarc\u00e1stico levemente suicida ainda vai backfire meu ambiente de trabalho."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187886455919697920"}], "author_id": "292089465", "id": "1187892670410231808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudiozaidan11", "id": "998742563157929988"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "diariodopoder", "id": "1453098463"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 148, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "Juscelino"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:44:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "292089465", "edit_history_tweet_ids": ["1187892670410231808"], "text": "@Claudiozaidan11 @DiariodoPoder A grande sombra do suicida pairou durante os meses de campanha. Chegou a ir al\u00e9m da pr\u00f3pria campanha, pois, Juscelino, eleito, teve a vit\u00f3ria contestada e seriam necess\u00e1rias duas minirrevolu\u00e7\u00f5es, ou melhor, dois golpes militares para que a vontade das urnas fosse reconhecida."}, {"lang": "es", "author_id": "1538869759", "id": "1187892664043220993", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9515, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.4236, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Social"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/qXZEjKFgnb", "expanded_url": "https://twitter.com/akula1414/status/1187892664043220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qXZEjKFgnb", "media_key": "3_1187892656971616256"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:44:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187892664043220993"], "text": "Estoy en Twitter NO x conseguir +seguidores ni pra dar pena. Es la \u00fanica Red Social a la q estoy inscrito. Es una v\u00e1lvula d escape por la q me desahogo,unas veces chateo d politica,otras x fotos, dependiendo como me encuentre \u00e9se d\u00eda. Es como si fuera el diario d un suicida https://t.co/qXZEjKFgnb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187891040205848576"}], "author_id": "928344609989816321", "id": "1187892566093717504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:43:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "117660336", "edit_history_tweet_ids": ["1187892566093717504"], "text": "@juan_amorin (-) Que por otra parte solo estan aunados en contra de y con una idea de futuro distinta en cada uno. Que Pi\u00f1era gobierne acorde a esta marea es hipotecar la vida de todos lps chilenos.\nQue haga los cambios que crea se necesiten. Otorgar otro lugar es suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187811880099864577"}], "author_id": "1174653804224159744", "id": "1187892415795007488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:43:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1043235837817839616", "edit_history_tweet_ids": ["1187892415795007488"], "text": "@ArchJaume @isidro85921063 Por favor avise donde se suicida, as\u00ed viajo y me doy el gustazo de ver c\u00f3mo lo hace, si quiere ir adelantando el tr\u00e1mite nadies se ofende jajaja"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187851414317477889"}], "author_id": "1376022583", "id": "1187891969932087296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "maximilianoguer", "id": "177808321"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4029, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5041, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187891969932087296"], "text": "RT @maximilianoguer: Par\u00e1 Par\u00e1 Par\u00e1! Vos me est\u00e1s diciendo que.....Par\u00e1! porque esto es muy importante. Vos me est\u00e1s diciendo que si pierde\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187886405357359104"}], "author_id": "1145506708283957253", "id": "1187891576082763776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:39:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1003635573435912192", "edit_history_tweet_ids": ["1187891576082763776"], "text": "@jubrrds Levar 43 adolescentes para um monumento em homenagem \u00e0 soldados mortos na segunda guerra e depois visitar um museu que guarda a cena de um suicidio \u00e0 anos e que fica em exposi\u00e7\u00e3o a roupa q o suicida usava...e n\u00e3o falo isso como se fosse ruim n\u00e3o heim"}, {"lang": "pt", "author_id": "1187885021387984896", "id": "1187891557321580544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:39:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187891557321580544"], "text": "quando meu pai se matou, todos me deram a maior for\u00e7a do mundo e ficaram do meu lado, mais e a agora, cad\u00ea todos aqueles amigos e familiares?"}, {"lang": "pt", "author_id": "181361102", "id": "1187891110569562112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.4684, "type": "Organization", "normalized_text": "SP"}, {"start": 133, "end": 146, "probability": 0.5787, "type": "Organization", "normalized_text": "NBBnoFoxSports"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 147, "tag": "NBBnoFoxSports"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:38:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187891110569562112"], "text": "Esse tipo de estrat\u00e9gia suicida do SP, enquanto a bola ca\u00ed tem jogo. Quando para de cair, n\u00e3o tem mais jogo e a vaca vai pro brejo. #NBBnoFoxSports"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01d13f2529da75c4"}, "author_id": "246681711", "id": "1187890892386000896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187890892386000896"], "text": "di0s ya estoy listo para morirme quien me suicida a lo nisman"}, {"lang": "ht", "author_id": "810774231822827520", "id": "1187890887935889408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:37:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/3v3vT4e6n8", "expanded_url": "http://Friki.net", "display_url": "Friki.net"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/VWk1vJeOlb", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/nHNfJhKKvgEn3NJ48", "display_url": "images.app.goo.gl/nHNfJhKKvgEn3N\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187890887935889408"], "text": "Imagen: FotoGifCompilado Two - https://t.co/3v3vT4e6n8 https://t.co/VWk1vJeOlb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187824895230697472"}], "author_id": "851212923473199111", "id": "1187890320874205184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8346, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 62, "end": 86, "probability": 0.5623, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:34:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "44932117", "edit_history_tweet_ids": ["1187890320874205184"], "text": "@Caretas Congreso Nacional \"Alan Garc\u00eda\"??? Deber\u00eda llamarse \"Congreso Nacional Suicida\""}, {"lang": "pt", "author_id": "294398695", "id": "1187890145778917382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:34:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187890145778917382"], "text": "Irm\u00e3o o cara t\u00e1 indo pra uma miss\u00e3o suicida e a mina decide se declarar antes dele ir  que timing hein"}, {"lang": "pt", "author_id": "1090992551606263808", "id": "1187890101956874248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187890101956874248"], "text": "minha sina \ngana suicida \nmorte divina \ndoce tangerina"}, {"lang": "fr", "author_id": "810774231822827520", "id": "1187889810637283328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:32:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/9td4v1aqj5", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/sW1jf3JPmvLWjz2q7", "display_url": "images.app.goo.gl/sW1jf3JPmvLWjz\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187889810637283328"], "text": "Imagen: Pin en Frases https://t.co/9td4v1aqj5"}, {"lang": "pt", "author_id": "1055942647188279297", "id": "1187889763593998336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:32:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187889763593998336"], "text": "O pai de um menino da minha rua se matou hoje... eu to devastada"}, {"lang": "es", "author_id": "912039836508463105", "id": "1187889522601844737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.4219, "type": "Other", "normalized_text": "estaci\u00f3n zombie"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.6, "type": "Other", "normalized_text": "steven universe"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.5191, "type": "Person", "normalized_text": "coraline"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "la novia"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:31:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187889522601844737"], "text": "EXTRAS2\ud83c\udf1d\ud83d\udc00\n-escuadr\u00f3n suicida\n-estaci\u00f3n zombie\n-Alicia atraves del espejo\n-steven universe la pelicula \n-coraline\n-el cadaver de la novia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795622956539904"}], "author_id": "1416457957", "id": "1187889285489463296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miIagroos", "id": "3433487265"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:30:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187889285489463296"], "text": "RT @miIagroos: que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al ciel\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "2353672568", "id": "1187889158678822913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:30:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187889158678822913"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "404474108", "id": "1187889084754223106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:30:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187889084754223106"], "text": "ME fkn ESTRESA la gente que dice cuando alguien se suicida \u201cNo va al cielo\u201d \u201cDios no lo perdonar\u00e1\u201d"}, {"lang": "fr", "author_id": "810774231822827520", "id": "1187889076168482816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:30:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/XbADxdUm6L", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/2s6ke5uSET4K1Eiu8", "display_url": "images.app.goo.gl/2s6ke5uSET4K1E\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187889076168482816"], "text": "Imagen: Pin en Gifs https://t.co/XbADxdUm6L"}, {"lang": "pt", "author_id": "884465328545296384", "id": "1187888966969843712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "TYLER"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:29:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187888966969843712"], "text": "TYLER VC ME PROMETEU QUE AS SEXTAS ERAM MELHORES QUE O DOMINGO PQ DOMINGO \u00c9 MEU DIA SUICIDA MAS SEXTA TA PIOR QUE DOMINGO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187857220391899137"}], "author_id": "121902866", "id": "1187888907452649472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mivilla14", "id": "40681233"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "J.M  Serrat"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187888907452649472"], "text": "RT @mivilla14: @casidoctoraC \"Nunca  es triste la verdad, lo que no tiene es remedio\" J.M  Serrat. Algunas Sociedades tienen un gen suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "810774231822827520", "id": "1187888822329204737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:28:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/78CJ4rP5Fi", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/PBTDMPvBMfVUagim8", "display_url": "images.app.goo.gl/PBTDMPvBMfVUag\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187888822329204737"], "text": "Imagen: Tristeza suicidio dolor suicida bien desaparecer suicidarse fuck ... https://t.co/78CJ4rP5Fi"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187887865096744961"}], "author_id": "734464520991707136", "id": "1187888708181204992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 203, "end": 226, "probability": 0.8905, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 227, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/mxIXwYHXi5", "expanded_url": "https://twitter.com/obsDDHHcl/status/1187887865096744961", "display_url": "twitter.com/obsDDHHcl/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:28:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187888708181204992"], "text": "Me cuesta aceptarlo\npero cada vez se manifiesta\nen el r\u00e9gimen fascista de este gobierno\nsu car\u00e1cter suicida\n\"los mataremos a todos y\ndespu\u00e9s nos mataremos\"\nLe ocurri\u00f3 a Hitler\nsab\u00eda su final y lo apura\n#LaMarchaMasGrandeDeChile https://t.co/mxIXwYHXi5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187865126738759681"}], "author_id": "958122974577659904", "id": "1187888373672960000", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 18, "username": "luisabinader", "id": "53387327"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/bmCSWwsFmF", "expanded_url": "https://twitter.com/tonypena__/status/1187865126738759681", "display_url": "twitter.com/tonypena__/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:27:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187888373672960000"], "text": "Y si @luisabinader estuviera en pol\u00edtica esto ya fuera un hinno nacional pero la clase no se suicida obviamente ganar sin hacer oposici\u00f3n!!!! Ta bien ahi https://t.co/bmCSWwsFmF"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187881578623635461"}], "author_id": "1023687673834352640", "id": "1187888315497959426", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hortencia_07", "id": "1108521874219241472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:26:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1108521874219241472", "edit_history_tweet_ids": ["1187888315497959426"], "text": "@hortencia_07 Se ela quase te matou, quem vai te matar sou eu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187823620883652608"}], "author_id": "736615563246456832", "id": "1187888257733931008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9245, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/w2ISFCO0rh", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t/329718", "display_url": "lasillarota.com/comunicador-se\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187888257733931008"], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora\u2026 estaba a la espera de un contrato en la 4T https://t.co/w2ISFCO0rh"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "017115ee2013f809"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187887379937406976"}], "author_id": "102133431", "id": "1187887949343580160", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "iglesiasivanok", "id": "173939970"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5636, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.3756, "type": "Person", "normalized_text": "HAYLEY"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/QpWzKmPuJY", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexxGuzSo/status/1187887949343580160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QpWzKmPuJY", "media_key": "16_1187887940191559680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:25:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1878067436", "edit_history_tweet_ids": ["1187887949343580160"], "text": "@NicoPandule @iglesiasivanok Pero Harley es un amor que no morir\u00e1 jamas ,la quemada es la de escuadr\u00f3n suicida y a mi me gusta la HAYLEY REAL WUACHO https://t.co/QpWzKmPuJY"}, {"lang": "pt", "author_id": "905058270", "id": "1187887936164941824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:25:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/8DRYrYemvm", "expanded_url": "https://www.diariodoamapa.com.br/cadernos/politica/preso-homem-que-matou-a-ex-companheira-na-frente-das-filhas-dela/", "display_url": "diariodoamapa.com.br/cadernos/polit\u2026"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/BJfKDblWp0", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDoAmapa/status/1187887936164941824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BJfKDblWp0", "media_key": "3_1187887934298394626"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187887936164941824"], "text": "Preso homem que matou a ex-companheira na frente das filhas dela\nG\u00eameas, de 4 anos, viram a m\u00e3e ser esfaqueada nove vezes pelo criminoso que se homiziou no interior do estado ap\u00f3s o crime brutal.\nhttps://t.co/8DRYrYemvm https://t.co/BJfKDblWp0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187817638975758336"}], "author_id": "3028374478", "id": "1187887692459204608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:24:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "919344293436887042", "edit_history_tweet_ids": ["1187887692459204608"], "text": "@donadoseudick Mano eu apresentei um semin\u00e1rio sobre esse livro essa semana e assim, se for ver no ponto de vista dele ela traiu mesmo\nMas se a gente para pra perceber a pr\u00f3pria personalidade que ele diz ter, TIPO ELE QUASE MATOU O MENINO ENVENENADO e n\u00e3o sente um pingo de culpa nisso"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187885207023751168"}], "author_id": "57454249", "id": "1187887572971905033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elena_soler_b", "id": "246411328"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "vilchez5", "id": "382346943"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:24:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "246411328", "edit_history_tweet_ids": ["1187887572971905033"], "text": "@elena_soler_b @vilchez5 El Harry \u00e9s un flipat i un su\u00efcida que va d'heroi, i a sobre s'exilia de Hogwarts al 7\u00e8 curs..."}, {"lang": "pt", "author_id": "82355950", "id": "1187887345296728064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.743, "type": "Person", "normalized_text": "Althusser"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.6619, "type": "Person", "normalized_text": "Althusser"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QcZI9ZkxbO", "expanded_url": "https://t.co/QcZI9ZkxbO", "display_url": "t.co/QcZI9ZkxbO"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:23:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187887345296728064"], "text": "Respeita, maneu, intelectual nao eh quem leu muito. Althusser se suicidou... Althusser nao sabia de nada, bobao... https://t.co/QcZI9ZkxbO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "938773595106443265", "id": "1187887032581918720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:21:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187887032581918720"], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "850025328323985413", "id": "1187887009760792576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:21:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/4R68rD2UE1", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100009484783903/posts/2449744995351636/", "display_url": "facebook.com/10000948478390\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187887009760792576"], "text": "Yo soy el pana suicida https://t.co/4R68rD2UE1"}, {"lang": "es", "author_id": "64491887", "id": "1187886580297555968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:20:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/HBliFxU9RE", "expanded_url": "https://youtu.be/EeGkyC-OQaY", "display_url": "youtu.be/EeGkyC-OQaY"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Ci3lTMQwbJ", "expanded_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715?fbclid=IwAR3UkKJEJaTbfNJDdpUBNE1u3FkVjbznh-ToOIsNtQDBGdyZ4ac8bjcmP2w", "display_url": "24horas.cl/nacional/encue\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715?fbclid=IwAR3UkKJEJaTbfNJDdpUBNE1u3FkVjbznh-ToOIsNtQDBGdyZ4ac8bjcmP2w"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187886580297555968"], "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda!!!!\n\nhttps://t.co/HBliFxU9RE https://t.co/Ci3lTMQwbJ"}, {"lang": "pt", "author_id": "933101076118511616", "id": "1187886551667281925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.6157, "type": "Other", "normalized_text": "Playlist"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:19:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187886551667281925"], "text": "Eu t\u00f4 tentando a todo custo n\u00e3o abrir a Playlist suicida, por\u00e9m t\u00e1 complicado kkkkk, eu devia ter deletado ela quando tive chance"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187723535973781505"}], "author_id": "2982779181", "id": "1187886461300985867", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josam36", "id": "409283071"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6125, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.5364, "type": "Person", "normalized_text": "Belaunde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:19:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187886461300985867"], "text": "RT @Josam36: @DanielUrresti1 Ese figureti de Vitocho que poco honor le hace al apellido Belaunde pero por esas coincidencias comparte el ap\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187885491192061952"}], "author_id": "18256880", "id": "1187886301003034624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:18:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "18256880", "edit_history_tweet_ids": ["1187886301003034624"], "text": "ali\u00e1s no meu curso de quadrinhos n\u00e3o lembro se foi exerc\u00edcio ou se algu\u00e9m j\u00e1 tinha feito e tavam comentando\nera uma hist\u00f3ria do tor lutando contra um dinossauro\na\u00ed na \"hora H\" um martelo veio voando do c\u00e9u e matou o dinossauro\ne tinha um H no meio do nome dele"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185384281897656320"}], "author_id": "139265084", "id": "1187886251027902464", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:18:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187886251027902464"], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795622956539904"}], "author_id": "451077585", "id": "1187886226461868033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miIagroos", "id": "3433487265"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:18:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187886226461868033"], "text": "RT @miIagroos: que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al ciel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187785783882727424"}], "author_id": "923977618457849857", "id": "1187886216852758528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:18:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "248890506", "edit_history_tweet_ids": ["1187886216852758528"], "text": "@brasil247 Celso Daniel se suicidou\ntodo mundo sabe\ncom 11 tiros"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187867461233922048"}], "author_id": "878323316943011841", "id": "1187886116013334530", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:18:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "73981088", "edit_history_tweet_ids": ["1187886116013334530"], "text": "@gabrielboric Nunca mas un gobierno como el del hijo de puta suicida"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "1049008081", "id": "1187886095113031681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:18:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187886095113031681"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "714843476454670340", "id": "1187884953201266688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:13:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187884953201266688"], "text": "modo suicida jajja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187814091991195648"}], "author_id": "1133490966055333889", "id": "1187884945802452992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:13:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1089535657", "edit_history_tweet_ids": ["1187884945802452992"], "text": "@N_Carvalheira Para crimes brutais, a pena deveria ser pena de morte.\nSe o bandido matou ele tem q morrer.\nSem chance.\n\u00d1 \u00e9 apenas a vitima. \u00c9 tamb\u00e9m sua fam\u00edlia q \u00e9 afetada c/intenso sofrimento.\nJ\u00e1 o bandido ganha um 'aux\u00edlio  reclu$\u00e3o' e compra carro, casa, etc\n\u00c9 uma coisa muito nojenta\nPQP\ud83d\udc4a"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187878997704753152"}], "author_id": "748572387424219137", "id": "1187884935308365829", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Melchudiaaz", "id": "2402593814"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:13:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "2402593814", "edit_history_tweet_ids": ["1187884935308365829"], "text": "@Melchudiaaz Uuff por q no, ahre suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187806031520268288"}], "author_id": "51159042", "id": "1187884771264872448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LoganPaul", "id": "410409666"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/1pWFVdBi42", "expanded_url": "https://twitter.com/YouTube/status/1187806031520268288", "display_url": "twitter.com/YouTube/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:12:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "410409666", "edit_history_tweet_ids": ["1187884771264872448"], "text": "@LoganPaul  puede sentir el olor de suicida colgado del \u00e1rbol por la ma\u00f1ana \u2764\ufe0f 20.000.000 \u00e1rboles, 20.000.000 cuerpos, sounds like fun \ud83c\udf33 https://t.co/1pWFVdBi42"}, {"lang": "ca", "author_id": "173705851", "id": "1187884263888306176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:10:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 80, "tag": "futbol5"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/8j7yiJ6qi0", "expanded_url": "https://leverade.com/l/v78XGv", "display_url": "leverade.com/l/v78XGv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187884263888306176"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2 \u2013 1 Pivots en RECARG\u00c0 PILAS 2019 - ZURICH ARGENTINA #futbol5 https://t.co/8j7yiJ6qi0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "1151388890", "id": "1187883793954299905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:09:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187883793954299905"], "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187880388888317952"}], "author_id": "2606867024", "id": "1187883717773148160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "Pierce"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/WAWEHgFRlV", "expanded_url": "https://twitter.com/LendoOutraVez/status/1187883717773148160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WAWEHgFRlV", "media_key": "16_1187883671325495297"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:08:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "2606867024", "edit_history_tweet_ids": ["1187883717773148160"], "text": "Aaaaffe a melhor amiga da Pierce se matou e n\u00e3o est\u00e1 claro, mas a impress\u00e3o \u00e9 que a garota se envolveu com o professor e depois suicidou-se por uma desilus\u00e3o\n\nODEEEEEEEIO quando as coisas ficam nas entrelinhas EU QUERO SABER DE FATO O QUE ACONTECEU https://t.co/WAWEHgFRlV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "885877602090659840", "id": "1187883582112571393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:08:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187883582112571393"], "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187744340094918657"}, {"type": "replied_to", "id": "1187843813508833285"}], "author_id": "1163500974599806978", "id": "1187883255632138240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "taucetinet", "id": "88005107"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/GfVMToPhTM", "expanded_url": "https://twitter.com/RNapoles/status/1187744340094918657?s=19", "display_url": "twitter.com/RNapoles/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:06:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "88005107", "edit_history_tweet_ids": ["1187883255632138240"], "text": "@taucetinet https://t.co/GfVMToPhTM en su admirada Cuba, ser\u00e1n estupidos los chilenos o se ikvidar\u00f3n del hambre uly escasez de los tiempos del vendepatria suicida allende"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1136440759962558464"}], "author_id": "1354734817", "id": "1187883168575045632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Pan2ra_", "id": "2864375493"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:06:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187883168575045632"], "text": "RT @Pan2ra_: Mi coraz\u00f3n es suicida\ncuando se trata de usted,\nno resiste la tentaci\u00f3n\nde verlo, o\u00edrlo, imaginarlo\nen cada nota de amor.\n\nAun\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "140547752", "id": "1187882967336718342", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:05:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187882967336718342"], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187882247355064322"}], "author_id": "69369194", "id": "1187882880720101376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AivpoA", "id": "308152584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:05:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "69369194", "edit_history_tweet_ids": ["1187882880720101376"], "text": "@AivpoA Y tambi\u00e9n como dec\u00eda, nunca se culpabiliza, siempre se acompa\u00f1a, alguien que se suicida es alguien que est\u00e1 sufriendo y merece compasi\u00f3n (que no es lastima)"}, {"lang": "es", "author_id": "2738624217", "id": "1187882513722675201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:03:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187882513722675201"], "text": "Como p\u00edo alguien que trabaja en recursos humanos va a decir que algien que tiene depresi\u00f3n se suicida por cobarde, la gran puta"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187859215265816576"}], "author_id": "1032354913651773441", "id": "1187882472744390657", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:03:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187882472744390657"], "text": "RT @FraguasSofia: Mente suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "1083233024", "id": "1187882367073038336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:03:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187882367073038336"], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187880945531150338"}], "author_id": "438352714", "id": "1187882366410412032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Thiago_Maraqui", "id": "874977495916965888"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Flaviobmai", "id": "872892296030814209"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "RogerioPSousa", "id": "785882894"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:03:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "874977495916965888", "edit_history_tweet_ids": ["1187882366410412032"], "text": "@Thiago_Maraqui @Flaviobmai @RogerioPSousa Realmente n\u00e3o leu. Me promete que vai pelo menos tentar entender? Vamos l\u00e1. Eu disse que n\u00e3o importa o que a pessoa fez, se matou ou qualquer coisa, a pol\u00edcia n\u00e3o pode bater. Por mais que o bandido mere\u00e7a, por mais que o cara seja nau car\u00e1ter."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187771800144564228"}], "author_id": "1010679545710743558", "id": "1187881928164290567", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:01:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187881928164290567"], "text": "RT @julitoide: Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187880262249660417"}], "author_id": "1085604457403072517", "id": "1187881734492377088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Juanig_f", "id": "495048294"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:00:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "495048294", "edit_history_tweet_ids": ["1187881734492377088"], "text": "@Juanig_f r suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187752128720396294"}], "author_id": "1085238391501918214", "id": "1187881708881940480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 195, "probability": 0.582, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:00:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "76049312", "edit_history_tweet_ids": ["1187881708881940480"], "text": "@senadorhumberto Fake News \u00e9 crime, DR\u00c1CULA.  Agora tem a foto e a nota fiscal do seu almo\u00e7o sushi 500 reais. Contenha sua l\u00edngua sen\u00e3o vai morrer envenenado se morde la. \n\nQuem matou Celso Daniel????"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "377660882", "id": "1187881410079711232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:59:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187881410079711232"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187733507126239232"}], "author_id": "827120155", "id": "1187880527417741312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:56:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "2892290499", "edit_history_tweet_ids": ["1187880527417741312"], "text": "@opropriolavo VAI SER INFELIZ ASSIM L\u00c1 NA CASA DO C*! SE TEM UM SER QUE N\u00c3O SERVE PRA NADA IN\u00daTIL INFELIZ QUE NASCEU S\u00d3 PRA ENCHER O SACO ESSE SER T\u00c1 L\u00c1 NAQUELA CASA SEM ALMA NAQUELE PA\u00cdS QUE MAIS MATOU CRIAN\u00c7A EM GUERRAS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187849768413945857"}], "author_id": "1048704565560991744", "id": "1187880481485930496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oieusouowilliam", "id": "1141702542147108864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:55:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1141702542147108864", "edit_history_tweet_ids": ["1187880481485930496"], "text": "@oieusouowilliam @Emiliad45317143 Lamento demais pela sua amiga,  vou orar por ela , fique bem pra apoia-la pois nesse momento precisar\u00e1 demais .\nQuanto ao cretino que se matou, me desculpe pela franqueza, foi a melhor coisa, se ficasse vivo,certamente agrediria outras mulheres."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795622956539904"}], "author_id": "207142821", "id": "1187880397553700865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miIagroos", "id": "3433487265"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187880397553700865"], "text": "RT @miIagroos: que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al ciel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187863379857367040"}], "author_id": "1177760247773106176", "id": "1187880350023933952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gabyfoguetin", "id": "1034946365602848769"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187880350023933952"], "text": "RT @gabyfoguetin: algu\u00e9m ai fala um jeito de se suicida q n\u00e3o doi  minha amiga q pergunto"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187755149592272896"}], "author_id": "31040453", "id": "1187880194352304128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:54:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "13653812", "edit_history_tweet_ids": ["1187880194352304128"], "text": "@pablovillaca J\u00e1 tirei fotos com algu\u00e9m que matou algu\u00e9m e nem por isso sou assassino...\nMas se algu\u00e9m confirmasse que eu mandei matar algu\u00e9m... bem, a\u00ed a hist\u00f3ria seria outra!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187733507126239232"}], "author_id": "164470600", "id": "1187879920673918979", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8461, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.8874, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 201, "end": 207, "probability": 0.8876, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8pc6U3AlBL", "expanded_url": "https://twitter.com/opropriolavo/status/1187733507126239232", "display_url": "twitter.com/opropriolavo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:53:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1187879920673918979"], "text": "@jairbolsonaro \n@SF_Moro \n\nConcordo com o @opropriolavo \nPara dar raz\u00e3o a afirma\u00e7\u00e3o do Prof. Olavo, basta se fazer uma pergunta\n\nSe o Comuno-Socialismo matou 10 vezes mais que o Nazismo, porque s\u00f3 o o Nazismo \u00e9 proibido, enquanto a esquerda latino-americana idolatra o comunismo? https://t.co/8pc6U3AlBL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187847186358427648"}], "author_id": "2219702471", "id": "1187879854903046145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marionet111", "id": "72574510"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:53:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187879854903046145"], "text": "RT @marionet111: @OlceseRichard @melnicksergio La mayor\u00eda pacifica no se manifiesta en las calles, se manifiesta en las urnas. Salir a la c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "984101658169937925", "id": "1187879803933859840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:53:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187879803933859840"], "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187879042441269248"}], "author_id": "1042476883831611392", "id": "1187879655484907520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:52:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1118199931263758336", "edit_history_tweet_ids": ["1187879655484907520"], "text": "@ThaisRa53276316 @Jillyninmood Ela se matou/// mataram ela"}, {"lang": "pt", "author_id": "528956524", "id": "1187879504888389633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:51:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187879504888389633"], "text": "Inventei de sentar na frente do professor hj e ele sempre fica puxando papo comigo n\u00e9 kk da\u00ed veio me perguntar quantas cadeiras j\u00e1 tinha feito com ele e eu disse as malditas n\u00e9 e completei com \u201csim, eu nao te aguento mais\u201d e ele se matou rindo e disse \u201cq maldade\u201d.  Nego n se toca"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187878204331253760"}], "author_id": "1022221082898513920", "id": "1187879441084669952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "HacelGR", "id": "1373145331"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7847, "type": "Place", "normalized_text": "harvard"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:51:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1373145331", "edit_history_tweet_ids": ["1187879441084669952"], "text": "@HacelGR No estoy en harvard por pobre y suicida.\nPero al menos a mi no se me ocurren ridiculeces como \"estas no son horas de llamar a menos que me lo quieras mamar.\""}, {"lang": "pt", "author_id": "888517584513105920", "id": "1187878861809295360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:49:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187878861809295360"], "text": "Hoje meu celular t\u00e1 suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187868588553715712"}], "author_id": "1187178313405607937", "id": "1187878836484136962", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:49:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187878836484136962"], "text": "RT @warrakzin: os blocos de gelo eram gigantes se caiu em algu\u00e9m matou certeza"}, {"lang": "pt", "author_id": "1084839908852809728", "id": "1187878783686266880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:49:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187878783686266880"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce TANGERINA \ud83c\udf4a\ud83c\udfb6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187877986797641728"}], "author_id": "69369194", "id": "1187878538268950528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:48:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "69369194", "edit_history_tweet_ids": ["1187878538268950528"], "text": "@_missx Siempre se trabaja desde la compasi\u00f3n y lejos de la culpa, alguien que se suicida es alguien que est\u00e1 sufriendo terriblemente y que merece toda la compasi\u00f3n (que no es lo mismo que lastima)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187483211481399297"}], "author_id": "990291135594680321", "id": "1187878536859832321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "inespeniche1", "id": "3359075549"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:48:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "3359075549", "edit_history_tweet_ids": ["1187878536859832321"], "text": "@inespeniche1 n\u00e3o matou n\u00e3o se sabe se ela morreu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187874339938603009"}], "author_id": "1042476883831611392", "id": "1187878391070056448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sugataers", "id": "1340373515489439744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:47:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "4611464241", "edit_history_tweet_ids": ["1187878391070056448"], "text": "@sugataers Ela se matou// mataram ela"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187869789945061378"}], "author_id": "3033406455", "id": "1187878101470064640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RICHARDAP7799", "id": "890656638054649861"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "paolayesenia", "id": "245313079"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7299, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7962, "type": "Organization", "normalized_text": "Oviedo"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.468, "type": "Organization", "normalized_text": "PPk"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Villaran"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.5384, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1rcel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:46:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "890656638054649861", "edit_history_tweet_ids": ["1187878101470064640"], "text": "@RICHARDAP7799 @paolayesenia @NicolasLucar No seas ingenuo.ese Congreso los hermanitos.Oviedo.Hinostroza.Chavarry .ahora Luciana.Quesquen y PPk.Casta\u00f1eda.Villaran.y muchiiiiiisiiiimos m\u00e1s terminar\u00e1n en la C\u00e1rcel.Todos los partidos pol\u00edticos han hecho lo q han querido como dijo el suicida por ser imb\u00e9ciles"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795622956539904"}], "author_id": "1095587136357699585", "id": "1187877986101534720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miIagroos", "id": "3433487265"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:45:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187877986101534720"], "text": "RT @miIagroos: que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al ciel\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1166807374029565955", "id": "1187877918447419394", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "_Nalice1308_", "id": "829105360426393600"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "tia lu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:45:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187877918447419394"], "text": "gente se a @_Nalice1308_ \u00f1 responder vcs at\u00e9 10h \u00e9 pq a tia lu matou ela kkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795116938932227"}], "author_id": "1106930992634388480", "id": "1187877850109632518", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Luizaocps", "id": "910795226"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Campinas"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:45:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187877850109632518"], "text": "RT @Luizaocps: @oiluiz Moro em Campinas e de vez em quando vemos alguma faixa por aqui \"Quem matou Toninho?\". Outro caso intrigante. E n\u00e3o\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1067018696563007488", "id": "1187877555271094273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:44:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187877555271094273"], "text": "minha situa\u00e7\u00e3o com ela t\u00e1 t\u00e3o complicada que lembrar que ela n\u00e3o gosta de mim nem d\u00f3i mais tanto assim\n\nse essa situa\u00e7\u00e3o matar meus sentimentos rom\u00e2nticos e deixar s\u00f3 a amizade eu t\u00f4 na vit\u00f3ria, eu sei que ainda n\u00e3o matou, mas se matar: yay."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187859442244685827"}], "author_id": "582923465", "id": "1187877486069194752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Censelio", "id": "58192120"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "DiscosFUP", "id": "114594164"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:43:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "58192120", "edit_history_tweet_ids": ["1187877486069194752"], "text": "@Censelio @DiscosFUP nadie se suicida en una comisar\u00eda"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187850819019915265"}], "author_id": "15535665", "id": "1187877077241991175", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dentromonolito", "id": "2804291666"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:42:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "2804291666", "edit_history_tweet_ids": ["1187877077241991175"], "text": "@dentromonolito Insufrible, rid\u00edcula y con un gui\u00f3n para llorar. Siquiera respeta sus propias normas: se supone que es un nuevo brote, pero luego aparece una casa donde hay un cad\u00e1ver suicida que lleva semanas... O los zombies, que son \u00e1giles o torpes seg\u00fan convenga al gui\u00f3n."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187876288155049984"}], "author_id": "1166868362225496065", "id": "1187876658960916486", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_danimagalotti", "id": "1048015125142228992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:40:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1048015125142228992", "edit_history_tweet_ids": ["1187876658960916486"], "text": "@_danimagalotti que suicida que est\u00e1s"}, {"lang": "pt", "author_id": "21086580", "id": "1187876531567235078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:40:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/B4ckQoUqlY", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/suzane-richthofen-afirma-querer-virar-pastora-se-sair-da-prisao/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/suza\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187876531567235078"], "text": "Vamos combinar, pelo menos foi coerente. O q uma pessoa q matou os pais e ficou presa anos poderia fazer depois de sair da cadeia? Era isso ou virar goleira,... https://t.co/B4ckQoUqlY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187786315317727232"}], "author_id": "1180695038134763525", "id": "1187876500252626944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "karepuxho", "id": "55970513"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "cathyge9", "id": "1142195455708803072"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "javierpasco", "id": "53659114"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:40:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "55970513", "edit_history_tweet_ids": ["1187876500252626944"], "text": "@karepuxho @cathyge9 @javierpasco @MarisaGlave Nadie ha sido tan fiel como Mulder a suicida Garc\u00eda. Buena mascota result\u00f3."}, {"lang": "pt", "author_id": "1007383294403596290", "id": "1187875958155546624", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:37:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187875958155546624"], "text": "O gente alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura"}, {"lang": "pt", "author_id": "3315621514", "id": "1187875395443548160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8922, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4749, "type": "Person", "normalized_text": "Ator"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/fF944tDD1t", "expanded_url": "https://cin3filia.com/2019/10/25/esquadrao-suicida-ator-diz-que-filme-tera-tom-de-comedia/", "display_url": "cin3filia.com/2019/10/25/esq\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/I69gImrHun", "expanded_url": "https://twitter.com/cin3filia/status/1187875395443548160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I69gImrHun", "media_key": "3_1187875393652580352"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:35:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187875395443548160"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Ator diz que filme ter\u00e1 tom de\u00a0com\u00e9dia https://t.co/fF944tDD1t https://t.co/I69gImrHun"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187849898856714240"}], "author_id": "401126958", "id": "1187875256683388928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7G5CR3PLf0", "expanded_url": "https://twitter.com/OrlenysOV/status/1187849898856714240", "display_url": "twitter.com/OrlenysOV/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:35:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187875256683388928"], "text": "En Chile no hay nada externo es un pueblo bravo por la muerte a que los ha sometido el suicida sistema de dictadura del capital. El imperio no acepta que nadie apoya imperios, que los pueblos estan cansados de ser esclavos del imperialismo ingl\u00e9s y luchan por sacudirse esa muerte https://t.co/7G5CR3PLf0"}, {"lang": "pt", "author_id": "1153676809428447232", "id": "1187875206385360898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Cazuza"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:34:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187875206385360898"], "text": "Tem gente que se acha a rola que matou Cazuza"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "519962198", "id": "1187874693203873792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:32:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187874693203873792"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187874420414697472"}], "author_id": "1653968821", "id": "1187874592825712642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nightwinglovers", "id": "4571367706"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:32:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "4571367706", "edit_history_tweet_ids": ["1187874592825712642"], "text": "@nightwinglovers antes quando o cara la se matou e os dois cairam????"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187863695612895232"}], "author_id": "60760595", "id": "1187874535154094080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 117, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "a"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.8456, "type": "Other", "normalized_text": "The Sims 4"}, {"start": 268, "end": 279, "probability": 0.655, "type": "Other", "normalized_text": "Odeio Sprite"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XyRWHFNLcu", "expanded_url": "https://twitter.com/bunnynegs/status/1187863695612895232", "display_url": "twitter.com/bunnynegs/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:32:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187874535154094080"], "text": "- Metade sueca por parte de m\u00e3e biol\u00f3gica (Sou adotada) \n- Odeio catupiry, cream cheese, cheddar \n- Furry\n- Al\u00e9rgica a pimenta \n- 5 tatuagens \n- 14 anos de Ballet cl\u00e1ssico\n- Diagnosticada com depress\u00e3o suicida (\u00e9)\n- Viciada em The Sims 4\n- Amo MUITO cultura n\u00f3rdica\n- Odeio Sprite https://t.co/XyRWHFNLcu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187353756662423555"}], "author_id": "921603038774747136", "id": "1187874419739365378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moissdesouza", "id": "713402742"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Playboy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:31:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187874419739365378"], "text": "RT @moissdesouza: Playboy de merda q se acha o dono do mundo pq tem pais ricos, estad\u00e3o querendo minimizar o fato de que um rico matou um p\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187873121967230976"}], "author_id": "2741023348", "id": "1187874014552907777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "acarolinaaaaa", "id": "2802902183"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "yesfoggy", "id": "2660748487"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:30:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "2802902183", "edit_history_tweet_ids": ["1187874014552907777"], "text": "@acarolinaaaaa @yesfoggy A vaca suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187851664218316806"}], "author_id": "802009462777270272", "id": "1187873835087007745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 39, "end": 58, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/YO6StQtDPi", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=48559", "display_url": "espaciodc.com/?p=48559"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:29:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187873835087007745"], "text": "RT @Espacio_DC: Joel Kinnaman dice que El Escuadr\u00f3n Suicida es como una comedia https://t.co/YO6StQtDPi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "849955489936965632", "id": "1187873784419770368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:29:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187873784419770368"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1167872656613527552", "id": "1187873673186725888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 25, "probability": 0.7861, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile\u064b"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile\u064b"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:28:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187873673186725888"], "text": "#LaMarchaMasGrandeDeChile\u064b tiene que hace entender a los liberales que eso de que la desigualdad no es un problema es una estupidez suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187720340543365120"}], "author_id": "870235934", "id": "1187873664559177730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "berlich", "id": "10668832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:28:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187873664559177730"], "text": "RT @berlich: El tr\u00e1nsito es una forma de interacci\u00f3n social, y donde mejor se percibe el TALANTE (qu\u00e9 linda palabra) de una sociedad. El tr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187870648766554118"}], "author_id": "219270801", "id": "1187873558439092224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fortes1953", "id": "369685525"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "BlueBayHotels", "id": "407186380"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "pacodelatorrep", "id": "212170817"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "ANAALThani", "id": "338362329"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 214, "probability": 0.3383, "type": "Other", "normalized_text": "Shaheen"}], "urls": [{"start": 328, "end": 351, "url": "https://t.co/h7sKkHkIOv", "expanded_url": "https://twitter.com/AndaluzaJASP/status/1187873558439092224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h7sKkHkIOv", "media_key": "3_1187873553040982016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:28:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "369685525", "edit_history_tweet_ids": ["1187873558439092224"], "text": "@fortes1953 @BlueBayHotels @pacodelatorrep @ANAALThani NO estoy de acuerdo\n \u2022 x supuesto hay m\u00e1s salidas, \ud83d\udc64\ud83d\udc7a\ud83d\udc64\ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83d\udc17\ud83e\udd92 le han intentado tender una Trampa, Encerrona\n \u2022 NO est\u00e1 S\u00f3lo, tiene a &amp; SONS, sus hijos, Shaheen, el Club \ud83d\udc99 y me tiene a m\u00ed \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n \u2022 si hay algo \"Suicida\" es la Afici\u00f3n hater \ud83d\udde3\ud83d\udd25 tirando piedras sobre su tejado https://t.co/h7sKkHkIOv"}, {"lang": "es", "author_id": "879831477466386433", "id": "1187873433914351616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:27:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187873433914351616"], "text": "\"cosa rara lo tuyo nena , medio suicida medio boluda\" buena forma de describirme jajajaj"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "06642cb4689041dc"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187873084327583746"}], "author_id": "1045508113804218368", "id": "1187873316780032002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.6658, "type": "Person", "normalized_text": "BEYONC\u00c9-"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "TAYLOR"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:27:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1045508113804218368", "edit_history_tweet_ids": ["1187873316780032002"], "text": "POR VOTA\u00c7\u00c3O POPULAR. \n\nO CLIPE DO ANO DADO PELO VMA FOI PRA BEYONC\u00c9- SINGLE LADIES!\n\nA TAYLOR TAVA NO AUGE DE F\u00c3S E O PESSOAL SE MATOU VOTANDO PRA ELA GANHAR POIS SABIAM QUE A BEY IA GANHAR O QUE ERA DADO PELO VMA."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "author_id": "1086402771073540096", "id": "1187873080766615552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:26:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/rxBEVQMXuB", "expanded_url": "https://twitter.com/JhessycaDioni/status/1187873080766615552/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rxBEVQMXuB", "media_key": "7_1187873023141003265"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187873080766615552"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida! \ud83e\udd2a\ud83d\ude02\ud83c\udfae https://t.co/rxBEVQMXuB"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "1058143932796846080", "id": "1187872935123603456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:25:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187872935123603456"], "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "200523096", "id": "1187872737915744256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:25:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187872737915744256"], "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "308778949", "id": "1187872553571962881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:24:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187872553571962881"], "text": "Eu tava achando v\u00e1rias coisas for\u00e7adas nesse livro, mas essa da investiga\u00e7\u00e3o foi demais. Agora o pessoal precisa de um culpado e n\u00e3o pode acusar o amante da v\u00edtima, porque ele se matou, tem que ser outra pessoa. A v\u00e1 pra pqp com esse plotizinho..."}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187860133763780608"}], "author_id": "1131613882915663877", "id": "1187872442242469889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafaelSeixas20", "id": "1083513444312252422"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "azeiteeeee"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:23:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1131613882915663877", "edit_history_tweet_ids": ["1187872442242469889"], "text": "@RafaelSeixas20 \n\u2014 first impression: azeiteeeee\n\u2014 your nickname in my head: 2,16m \n\u2014 closeness ratings: idk ainda n te conhe\u00e7o mto bem\n\u2014 do i like you: yes\n\u2014 you\u2019re my: buddy das aulas de biologia q me suicida se eu precisar\n\u2014 to be honest: idk\n\u2014 have i ever disliked you: nop"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187707894541799426"}], "author_id": "1121812642337837057", "id": "1187872334373412869", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "henriolliveira", "id": "2571656740"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.4011, "type": "Other", "normalized_text": "Greenpeace"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:23:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2571656740", "edit_history_tweet_ids": ["1187872334373412869"], "text": "@henriolliveira Eles sabem quem matou o Celso Daniel, simples assim. Porque est\u00e3o t\u00e3o calados  diante do derramamento do \u00f3leo? O Greenpeace para disfar\u00e7ar quis fazer uma c\u00ednica manifesta\u00e7\u00e3o. Eles sabem do que se trata."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187867994749329413"}], "author_id": "54021906", "id": "1187872303725584384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ILourenco22", "id": "1403613926"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9297, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.9413, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:23:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1403613926", "edit_history_tweet_ids": ["1187872303725584384"], "text": "@ILourenco22 Pode parecer meio suicida, mas se o gestor manter um time mediano, sem medalh\u00f5es, segurando o m\u00e1ximo poss\u00edvel todas as revela\u00e7\u00f5es por 1 ou 2 anos, fazendo como o Santos fez antes de 2002, ent\u00e3o o Fluminense volta a disputar t\u00edtulos, mas a torcida precisa ter paci\u00eancia!!!"}, {"lang": "pt", "author_id": "308778949", "id": "1187872186461237251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:22:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187872186461237251"], "text": "N\u00c3O CREIO, ent\u00e3o a secret\u00e1ria foi assassinada, o amante matou a esposa e se matou, e os investigadores desse romance n\u00e3o acham que tem liga\u00e7\u00e3o??????????????? Eu tava achando bem mais ou menos, mas depois dessa vou dar uma nota mais pra menos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187421810733867013"}], "author_id": "1075303202", "id": "1187872119918649344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:22:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/rPmVl0RVqr", "expanded_url": "https://twitter.com/rosoriooo/status/1187421810733867013", "display_url": "twitter.com/rosoriooo/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187872119918649344"], "text": "Yo cre\u00eda que cuando un personaje mor\u00eda, el actor era un suicida o alguien que quer\u00eda morir de verdad y lo contrataban para eso https://t.co/rPmVl0RVqr"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "1057937594", "id": "1187871933028880397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:21:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187871933028880397"], "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "173705851", "id": "1187871560146796549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.4625, "type": "Other", "normalized_text": "Las Cobras"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "RECARG\u00c0 PILAS 2019"}, {"start": 59, "end": 74, "probability": 0.5804, "type": "Person", "normalized_text": "ZURICH ARGENTINA"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 84, "tag": "futbol5"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Rw0sEY3hFS", "expanded_url": "https://leverade.com/l/cCu0hd", "display_url": "leverade.com/l/cCu0hd"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:20:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187871560146796549"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida 4 \u2013 0 Las Cobras en RECARG\u00c0 PILAS 2019 - ZURICH ARGENTINA #futbol5 https://t.co/Rw0sEY3hFS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187745518983749632"}], "author_id": "891804290737737728", "id": "1187871534871957505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FacundoMilman", "id": "1035968464274567168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:20:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187871534871957505"], "text": "RT @FacundoMilman: Hace a\u00f1os, debido a algunos problemas de amor, me encontraba en un humor suicida durante un par de semanas. Me dije a m\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187859141685137408"}], "author_id": "1342704553", "id": "1187871517788590081", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabi_zavalav", "id": "2715052612"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "sergdavis", "id": "322813739"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:20:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "2715052612", "edit_history_tweet_ids": ["1187871517788590081"], "text": "@gabi_zavalav @sergdavis Suicida, dir\u00eda yo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187602038428852224"}], "author_id": "2180525880", "id": "1187871485781778432", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:20:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187871485781778432"], "text": "RT @JennerMycall: @RenattoBautista Oe de qu\u00e9 sirve todo eso si tu universidad ni se licencia y solo sirve para lavar el nombre del suicida?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187219128240746496"}], "author_id": "312769520", "id": "1187871475690287105", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:20:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187871475690287105"], "text": "RT @PacitaGuerra: Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187754750730821632"}], "author_id": "1032429192980250624", "id": "1187871402457812992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ProtegeryServir", "id": "195188201"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "lindabran1", "id": "506405341"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "TReporta", "id": "326849708"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "NexPanama", "id": "900406015"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "SertvNoticias", "id": "1020965574"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "ecotvpanama", "id": "1970069144"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "radiopanama", "id": "280638438"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:19:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "195188201", "edit_history_tweet_ids": ["1187871402457812992"], "text": "@ProtegeryServir @lindabran1 @TReporta @tvnnoticias @NexPanama @SertvNoticias @ecotvpanama @radiopanama Eso, si es noticia.. Pero eso disque detienen a un sujeto con casos de pensi\u00f3n alimenticia. \ud83e\udd14 Xfavor. Miren el caso del joven q se suicida al tirarse de la estaci\u00f3n del metro.. Y los polic\u00edas pidiendo c\u00e9dula. hasta cuando, esto"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "author_id": "1228650356", "id": "1187871161348251649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:18:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187871161348251649"], "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186900449913442304"}], "author_id": "3093861341", "id": "1187870700327059457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:16:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/s47B4EyBda", "expanded_url": "https://twitter.com/iamJokunle/status/1186900449913442304?ref_src=twcamp%5Ecopy%7Ctwsrc%5Eandroid%7Ctwgr%5Ecopy%7Ctwcon%5E7090%7Ctwterm%5E3", "display_url": "twitter.com/iamJokunle/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187870700327059457"], "text": "Video japon\u00e9s  de un rescate a una suicida, que si no se ha matado por si misma, de la patada al pecho no me extra\u00f1ar\u00eda que tb la palmara.\n\nhttps://t.co/s47B4EyBda"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "8ecea7703cb93d22"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187867507195027456"}], "author_id": "369685525", "id": "1187870648766554118", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AndaluzaJASP", "id": "219270801"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "BlueBayHotels", "id": "407186380"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "pacodelatorrep", "id": "212170817"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "ANAALThani", "id": "338362329"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4413, "type": "Other", "normalized_text": "Inma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:16:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "219270801", "edit_history_tweet_ids": ["1187870648766554118"], "text": "@AndaluzaJASP @BlueBayHotels @pacodelatorrep @ANAALThani Inma, al jeque no le queda otra salida m\u00e1s que vender. No puede remar en contra de todo el malaguismo y de las instituciones. Se ha quedado solo con su proyecto suicida, por lo que debe recapacitar y apartarse a un lado antes de que sea irremediable el mal que nos aqueja."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "473939010", "id": "1187870638909874177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:16:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187870638909874177"], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187865677698338816"}], "author_id": "931034406369755136", "id": "1187870507804381184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gadarovi", "id": "101239644"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "yesunieyee", "id": "596782837"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:16:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "101239644", "edit_history_tweet_ids": ["1187870507804381184"], "text": "@gadarovi @PsychoHazard10 @vasquezn_ @yesunieyee EXACTAMENTE\u2665\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d..eso lo \u00faltimo que dijo..es la pura verdad y de all\u00ed? Mi rechazo a decir que si \" ALGUIEN SE SUICIDA, NO ES ENTRARA AL REINO DE LOS CIELOS\"..es bastante descabellado, insensible y cruel decir eso en plena situaci\u00f3n de una persona que se quit\u00f3 la vida.\ud83d\ude15"}, {"lang": "es", "author_id": "138366653", "id": "1187870290497474561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 159, "probability": 0.2937, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/SOTozzcety", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1145751526/posts/10214907383495188/", "display_url": "facebook.com/1145751526/pos\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:15:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187870290497474561"], "text": "Pantera grasa : MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto... https://t.co/SOTozzcety"}, {"lang": "es", "author_id": "233983755", "id": "1187870215075483648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.6524, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ySKPAbZz5J", "expanded_url": "https://youtu.be/n3Gk_Z0TasY", "display_url": "youtu.be/n3Gk_Z0TasY"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187870215075483648"], "text": "Los talibanes se atribuyeron la responsabilidad de un ataque suicida en el este de Afganist\u00e1n, que mat\u00f3 a cinco personas. https://t.co/ySKPAbZz5J"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187743680532221952"}], "author_id": "280934096", "id": "1187870107869028352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:14:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "edit_history_tweet_ids": ["1187870107869028352"], "text": "@DanielUrresti1 @ensustrece Para cuando la familia del consumidor de litio presa por enriquecimiento il\u00edcito gracias al suicida"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "438798142", "id": "1187870037991923712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:14:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187870037991923712"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "author_id": "2897057124", "id": "1187869636831911938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:12:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187869636831911938"], "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "149063959", "id": "1187869566174670848", "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 224, "username": "VentagliP", "id": "2986274967"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 213, "tag": "poesia"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/mYB97A2n63", "expanded_url": "http://giorgiaspurio.scrivere.info/index.php?poesia=487341", "display_url": "giorgiaspurio.scrivere.info/index.php?poes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://giorgiaspurio.scrivere.info/index.php?poesia=487341"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:12:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187869566174670848"], "text": "la luna,\nun suicida sulle vie dei sogni tra il filo del destino\ne il filo del mondo, tra lo spregiudicato giudizio\ndel silenzio falso, e L\u2019Appeso dai tarocchi\nte lo dir\u00e0 ridendo di non aspettare il domani\n\n#poesia @VentagliP \nhttps://t.co/mYB97A2n63"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187798488630906881"}], "author_id": "272670361", "id": "1187869451879944194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Anamaturana22", "id": "931034406369755136"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "gadarovi", "id": "101239644"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:12:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187869451879944194"], "text": "RT @Anamaturana22: @gadarovi @vasquezn_ @yesunieyee Dije..\" los evang\u00e9licos\", porque esa creencia de q si alguien se suicida \" NO ENTRA AL\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "1972520815", "id": "1187869446943195138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187869446943195138"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "162424347", "id": "1187869419910975488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.4278, "type": "Other", "normalized_text": "Jebus"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:11:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187869419910975488"], "text": "Algo m\u00e1s suicida que cursar contabilidad 2 un VIERNES? Que termine la cursada Jebus \ud83d\ude2b"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187745518983749632"}], "author_id": "3876563619", "id": "1187869071599177733", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FacundoMilman", "id": "1035968464274567168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:10:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187869071599177733"], "text": "RT @FacundoMilman: Hace a\u00f1os, debido a algunos problemas de amor, me encontraba en un humor suicida durante un par de semanas. Me dije a m\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187868588553715712"}], "author_id": "904894878102024193", "id": "1187869022152466433", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:10:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187869022152466433"], "text": "RT @warrakzin: os blocos de gelo eram gigantes se caiu em algu\u00e9m matou certeza"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187785824068349954"}], "author_id": "379373482", "id": "1187869017349984256", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "FilipeOllivera", "id": "2925236504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:10:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1029135021507076097", "edit_history_tweet_ids": ["1187869017349984256"], "text": "@Larimsss1 @FilipeOllivera agiu d suicida hell"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187843366681305089"}], "author_id": "1098254839857979392", "id": "1187869008307068929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "da_goiabeira", "id": "1073443246838374400"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "jonh Lenon"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Val\u00e9rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:10:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1073443246838374400", "edit_history_tweet_ids": ["1187869008307068929"], "text": "@da_goiabeira @zehdeabreu Ou q foi ele q mandou dar um tiro no papa e matou jonh Lenon.\nMas se agora Val\u00e9rio fala isso,a ent\u00e3o tem q continuar preso pois \u00e9 c\u00famplice, j\u00e1 q sabia e se calou \u00e9 C\u00daMPLICE DE UM CRIME.\nN\u00c3O PODE SER SOLTO N\u00c3O!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187830512888565764"}], "author_id": "949334538093817856", "id": "1187868887800598528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "serowaifu", "id": "934210957261312000"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:09:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "934210957261312000", "edit_history_tweet_ids": ["1187868887800598528"], "text": "@serowaifu Vai fundo, que a for\u00e7a desse Deus suicida maravilhoso esteja contigo"}, {"lang": "pt", "author_id": "1071615913991041025", "id": "1187868588553715712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:08:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187868588553715712"], "text": "os blocos de gelo eram gigantes se caiu em algu\u00e9m matou certeza"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187742467921199104"}], "author_id": "1149542411636563968", "id": "1187868492298674183", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gatosego", "id": "1385003224860614662"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:08:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1161134632235982848", "edit_history_tweet_ids": ["1187868492298674183"], "text": "@gatosego Eu acho que ele se matou enforcado"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187337273186103297"}], "author_id": "761318413629358080", "id": "1187868336421556225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3997, "type": "Person", "normalized_text": "SHAEVA"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:07:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "761318413629358080", "edit_history_tweet_ids": ["1187868336421556225"], "text": "N\u00c3O ACREDITO QUE O PORTADOR DA NOITE MATOU A SHAEVA VAI SE FUDRER CARALHO"}, {"lang": "es", "author_id": "909459492491993089", "id": "1187867742189359105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.881, "type": "Other", "normalized_text": "Sui de Suicida"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "Sui"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:05:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187867742189359105"], "text": "Bueno amigos acaba de salir otra frase para enmarcar junto a lo de Sui de Suicida es real\n\nSui es Suicida pero no asesina\n\n*escribe a pesar de todo el arsenal de cosas malvadas que regala---*"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187843525565530112"}], "author_id": "88720819", "id": "1187867463704297472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:04:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1187867463704297472"], "text": "@la_patilla Esa es una mision suicida.. sape gato."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "313783928", "id": "1187867325451685888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:03:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187867325451685888"], "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187865923874623488"}], "author_id": "854168537337868288", "id": "1187867130835939328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:02:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "840285321988329473", "edit_history_tweet_ids": ["1187867130835939328"], "text": "@wakandanm Um garoto com problemas de comunica\u00e7\u00e3o, pa\u00eds separados. Se envolve numa mentira de grande propor\u00e7\u00e3o. Em uma situa\u00e7\u00e3o, ele finge que era amigo de um menino que se suicidou pra confortar a familia do menino e ao mesmo tempo ter um gosto de proximidade com aquela familia +"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1186815204061057025"}], "author_id": "1045847552585797632", "id": "1187867081355726851", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eduardomoreira", "id": "65749516"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:02:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "65749516", "edit_history_tweet_ids": ["1187867081355726851"], "text": "@eduardomoreira Eu nunca vi povo t\u00e3o suicida Qt estes que apoiam a reforma.\nAcha que ser\u00e3o jovens para sempre. Que ter\u00e3o empregos agora. Nada! Tal como foi com a reforma trabalhista e o teto dos gastos a reforma s\u00f3 prev\u00ea lucro para uma pequena parcela da popula\u00e7\u00e3o: ricos e banqueiros."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "1154459554727563265", "id": "1187867068785446912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187867068785446912"], "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187817477922795525"}], "author_id": "1047146491586985984", "id": "1187866955912568833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "taemutuals", "id": "1042476883831611392"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:02:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1042476883831611392", "edit_history_tweet_ids": ["1187866955912568833"], "text": "@taemutuals eu s\u00f3 consegui identificar no seu papel at\u00e9 agora \"ela se matou\""}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "00c86af64bedc8df"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187722339917684737"}], "author_id": "1327528638", "id": "1187866645156552709", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "SolCn", "id": "56154476"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.7896, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 181, "end": 182, "probability": 0.3083, "type": "Place", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:00:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "889336992231809024", "edit_history_tweet_ids": ["1187866645156552709"], "text": "@crebosio95 @SolCn @fujitrolls @salvajedigital @RecuerdosPeru @hurgamemoriaPE Los hijos del APRA se beneficiaron con todo lo que robaron sus padres en los dos gobiernos del suicida AG."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187771800144564228"}], "author_id": "885682829492924416", "id": "1187866519822315520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:00:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187866519822315520"], "text": "RT @julitoide: Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187843645925396482"}], "author_id": "1129569551564386311", "id": "1187866354168274950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:59:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "edit_history_tweet_ids": ["1187866354168274950"], "text": "@UniversoDCnauta Tipo, como est\u00e3o fazendo com esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o bem um reboot, tipo ignorar o primeiro filme j\u00e1 seria bom"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187745518983749632"}], "author_id": "1033118193282412544", "id": "1187866007395819521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FacundoMilman", "id": "1035968464274567168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:58:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187866007395819521"], "text": "RT @FacundoMilman: Hace a\u00f1os, debido a algunos problemas de amor, me encontraba en un humor suicida durante un par de semanas. Me dije a m\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187062308717117447"}], "author_id": "807488815279538176", "id": "1187865754814824449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 136, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:57:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187865754814824449"], "text": "RT @marimaramor: La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "author_id": "91870046", "id": "1187865572320710656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:56:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187865572320710656"], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1181354589599215619", "id": "1187865525826867200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5951, "type": "Other", "normalized_text": "Biblia"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:56:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187865525826867200"], "text": "Un cuervo se lleva un ojo de cristal, un ni\u00f1o r\u00ede. Un gato se suicida al leer la Biblia, un ni\u00f1o llora. Una mujer juega con d\u00f3lares, las flores lloran."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187850024748752897"}], "author_id": "101239644", "id": "1187865352077602816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Anamaturana22", "id": "931034406369755136"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "yesunieyee", "id": "596782837"}], "annotations": [{"start": 313, "end": 331, "probability": 0.7464, "type": "Place", "normalized_text": "Reino de los Cielos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:55:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "931034406369755136", "edit_history_tweet_ids": ["1187865352077602816"], "text": "@Anamaturana22 @PsychoHazard10 @vasquezn_ @yesunieyee La raz\u00f3n que algunos cristianos (cat\u00f3licos, evang\u00e9licos, etc.) esgrimen, en cuento a que un suicida no tiene la oportunidad de salvarse o ir al cielo,es porque no tienen la oportunidad de arrepentirse, por aquello de que \"los homicidas\" no tienen parte en el Reino de los Cielos."}, {"lang": "es", "author_id": "1079680010812837888", "id": "1187865253570367490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 98, "probability": 0.7987, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween 2017"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.5115, "type": "Person", "normalized_text": "El Joker"}, {"start": 163, "end": 179, "probability": 0.943, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/6BOk3U7gfB", "expanded_url": "https://twitter.com/amooelcolorpla1/status/1187865253570367490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6BOk3U7gfB", "media_key": "3_1187865242208030723"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/6BOk3U7gfB", "expanded_url": "https://twitter.com/amooelcolorpla1/status/1187865253570367490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6BOk3U7gfB", "media_key": "3_1187865251028635650"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:55:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187865253570367490"], "text": "\ud83c\udf83 Siguiendo por estos derroteros, otro de los disfraces que, sin duda, arrasar\u00e1 este Halloween 2017 ser\u00e1 el de Harley Quinn y El Joker, personajes de la pel\u00edcula \u00abEscuadr\u00f3n Suicida\u00bb. https://t.co/6BOk3U7gfB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187840753273315334"}], "author_id": "2498114524", "id": "1187864907838046209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fervarelahn", "id": "327735868"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:53:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "327735868", "edit_history_tweet_ids": ["1187864907838046209"], "text": "@fervarelahn Cual es mas suicida de subida o de bajada???"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187862397840740352"}], "author_id": "2262938588", "id": "1187864633731887105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 150, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "J-clowns"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/8Q4tdAJOer", "expanded_url": "https://twitter.com/IWarbot/status/1187862397840740352", "display_url": "twitter.com/IWarbot/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:52:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187864633731887105"], "text": "La presi\u00f3n es muy fuerte y no pudieron resistirla, decidieron sacrificarse para acabar con el sufrimiento.\n\nO es un pacto suicida de amantes como Romeo y Julieta.\n\nJ-clowns https://t.co/8Q4tdAJOer"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "404724420", "id": "1187864491926659072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:52:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187864491926659072"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "969022366171922432", "id": "1187864433151885312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "suenios"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "suenios"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:52:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187864433151885312"], "text": "se suicida pi\u00f1era y se muere la vieja #suenios"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187189851126415362"}], "author_id": "1045690560936398849", "id": "1187864242793435137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-25T22:51:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jdZlRIaZ1a", "expanded_url": "https://twitter.com/alexflos/status/1187189851126415362", "display_url": "twitter.com/alexflos/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187864242793435137"], "text": "no necesito que me pase algo para cruzar la calle sin mirar, ya tengo alma de suicida https://t.co/jdZlRIaZ1a"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185628290071060485"}], "author_id": "438563342", "id": "1187864208463015939", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:51:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187864208463015939"], "text": "RT @apostoladocato1: Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"bur\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187862397840740352"}], "author_id": "2262938588", "id": "1187863992431235072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.6837, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5301, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8Q4tdAJOer", "expanded_url": "https://twitter.com/IWarbot/status/1187862397840740352", "display_url": "twitter.com/IWarbot/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:50:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187863992431235072"], "text": "O es un sacrificio... O un pacto suicida de amantes como Romeo y Julieta. https://t.co/8Q4tdAJOer"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "author_id": "940396764212973568", "id": "1187863835782328325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:49:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187863835782328325"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187828039138324481"}], "author_id": "915853231", "id": "1187863636846485504", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Di"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187863636846485504"], "text": "RT @sunshineee2898: A mi me causa tanta incomodidad y molestia lo que la gente comenta cuando alguien se suicida... \n\u201cPor qu\u00e9 no busc\u00f3 a Di\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1131222414115987456", "id": "1187863526297214977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8332, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7583, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:48:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187863526297214977"], "text": "Acabei de ver esquadr\u00e3o suicida, gostei e n\u00e3o gostei, queria que o Coringa tivesse mais participa\u00e7\u00e3o"}, {"lang": "pt", "author_id": "1034946365602848769", "id": "1187863379857367040", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:47:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187863379857367040"], "text": "algu\u00e9m ai fala um jeito de se suicida q n\u00e3o doi  minha amiga q pergunto"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "46096501", "id": "1187863110633295872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:46:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187863110633295872"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187861905370763265"}], "author_id": "406433712", "id": "1187862836325896197", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maralaska", "id": "462564819"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fs1vpxFGkw", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1187862836325896197/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fs1vpxFGkw", "media_key": "3_1187862825735262210"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:45:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "462564819", "edit_history_tweet_ids": ["1187862836325896197"], "text": "@maralaska nosotros fuimos \"millonarios\" gracias\na este hampon suicida de AG ratalan garcia https://t.co/fs1vpxFGkw"}, {"lang": "es", "author_id": "341750800", "id": "1187862741924679680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.383, "type": "Other", "normalized_text": "minibar"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:45:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187862741924679680"], "text": "Algunos buses deber\u00edan de contar con servicio de minibar y cuarto suicida pa esos vallenatos llorones que colocan los conductores."}, {"lang": "ht", "author_id": "1186947503373074432", "id": "1187862613994168321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:44:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187862613994168321"], "text": "o adolf Hitler se matou?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187828039138324481"}], "author_id": "846657758", "id": "1187862557475950592", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Di"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:44:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187862557475950592"], "text": "RT @sunshineee2898: A mi me causa tanta incomodidad y molestia lo que la gente comenta cuando alguien se suicida... \n\u201cPor qu\u00e9 no busc\u00f3 a Di\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187495833752735744"}], "author_id": "1538854879", "id": "1187862504052903936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.4681, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": ".Gemelas"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/G6VNdIdSyJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lau_peronia2022/status/1187495833752735744", "display_url": "twitter.com/lau_peronia202\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:44:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187862504052903936"], "text": "Si Ud. se suicida, yo = voy a escribir Q.E.P.D., se lo juro!! as\u00ed la ayudo p/ no ir de 1 al infierno, desp. de decir q los que fueron a Malvinas, debieron haber muerto todos. y desp de brindar x el atent. de las T.Gemelas donde murieron 5000 pers. Y Ud. Brind\u00f3! Sra.!Est\u00e1 vac\u00eda! https://t.co/G6VNdIdSyJ"}, {"lang": "pt", "author_id": "2315931266", "id": "1187862425384706048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187862425384706048"], "text": "meu professor de matematica colocando um simulado SUICIDA pro 1 ano com as questoes dificieis de log de cada ano do enem de 98 ate 2018 foi o auge do auge"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187850490442330117"}], "author_id": "832337892", "id": "1187862353901174784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Coraggioone", "id": "44171189"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:43:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187862353901174784"], "text": "RT @Coraggioone: El frenes\u00ed suicida de los chilenos que quieren comunismo solo es superado por el de los catalanes que tras los atentados d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "42329282", "id": "1187862341641232385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:43:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187862341641232385"], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "476583331", "id": "1187862060648030209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:42:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/VuM91pa8o4", "expanded_url": "http://blog.ilgiornale.it/spirli/2019/10/26/mamma-2/a", "display_url": "blog.ilgiornale.it/spirli/2019/10\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187862060648030209"], "text": "Mamma \u2013 Il blog di Nino Spirl\u00ec https://t.co/VuM91pa8o4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187861462565490689"}], "author_id": "373015537", "id": "1187861990217269249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:42:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "373015537", "edit_history_tweet_ids": ["1187861990217269249"], "text": "nao se rio, se choro, a gata simplesmente tem 9 meses e to tentando entender como ela desceu aquela escada com isso na boca e matou no quarto, to horrorizada!!!"}, {"lang": "es", "author_id": "124172948", "id": "1187861900127821824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:42:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/DCMhkFjPNa", "expanded_url": "http://j.mp/2JpGQRQ", "display_url": "j.mp/2JpGQRQ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187861900127821824"], "text": "Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/DCMhkFjPNa       \u00a8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187748073147174912"}], "author_id": "943259343453130753", "id": "1187861831769116674", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Elmalandro", "id": "1669055497"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "MacWarro", "id": "279758214"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:41:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1669055497", "edit_history_tweet_ids": ["1187861831769116674"], "text": "@_Elmalandro @MacWarro Tamien se suicida!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187785508245704705"}], "author_id": "1151380982714511360", "id": "1187861764576305153", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:41:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187861764576305153"], "text": "RT @httpmeguii: algu\u00e9m se matou no oriente  ........"}, {"lang": "pt", "author_id": "2263000715", "id": "1187861490902228992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:40:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187861490902228992"], "text": "S\u00f3 pq tem popularidade, se acha a bala que matou John Lennon"}, {"lang": "pt", "author_id": "3415862903", "id": "1187861469515452417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Rio das Pedras"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.6976, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreResiste"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 104, "tag": "LulaLivreResiste"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:40:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187861469515452417"], "text": "A pr\u00f3xima da LJ:\nLula comanda mil\u00edcia em Rio das Pedras e matou Mariele pra se eleger.\n#LulaLivreResiste \nSoltem o Lula CANALHADA.\nVoc\u00eas t\u00e3o virando piada, e o Lula \u00e9 maior."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "95545365", "id": "1187861395607556097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187861395607556097"], "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "23585798", "id": "1187861224182206466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:39:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187861224182206466"], "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026"}, {"lang": "ca", "author_id": "173705851", "id": "1187861173049397249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:39:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "futbol5"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ZLnzoHvJSk", "expanded_url": "https://leverade.com/l/q1mGcj", "display_url": "leverade.com/l/q1mGcj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187861173049397249"], "text": "Cacachas 0 \u2013 2 Escuadr\u00f3n Suicida en RECARG\u00c0 PILAS 2019 - ZURICH ARGENTINA #futbol5 https://t.co/ZLnzoHvJSk"}, {"lang": "pt", "author_id": "151696674", "id": "1187861099581976576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:38:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187861099581976576"], "text": "To morto, frisb\u00e3o depois da aula matou... duas horas jogando, to sem perna tio. Se juntasse mais uns 2 ou 3 cara ja dava pra fazer um joguinho. Um dia vai acontecer, boto f\u00e9."}, {"lang": "pt", "author_id": "34063355", "id": "1187860962843516928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:38:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/qdjAHO89rv", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/10/25/politica/1572006988_460033.html?%3Fssm=FB_BR_CM&hootPostID=5eaf4e081bdc2467409b5935804c0994", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/10/25/politica/1572006988_460033.html?%3Fssm=FB_BR_CM&hootPostID=5eaf4e081bdc2467409b5935804c0994"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187860962843516928"], "text": "Esse discurso \u00e9 inadmiss\u00edvel em um pa\u00eds que ainda pensa que \"todo preto \u00e9 bandido\", em que mais mata gente preta no pa\u00eds, em que os crimes solucionados pela pol\u00edcia n\u00e3o chegam nem a 6% e em que o policial mata, morre e se suicida pra caralho! https://t.co/qdjAHO89rv"}, {"lang": "pt", "author_id": "1300384506", "id": "1187860840394960899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:37:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187860840394960899"], "text": "ouvir que algu\u00e9m que tirou a pr\u00f3pria vida \u00e9 \"covarde\" me corta o cora\u00e7\u00e3o e me enche de raiva"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "author_id": "742834948369985536", "id": "1187860821982007297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:37:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187860821982007297"], "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "968972245686214657", "id": "1187860800360333312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:37:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187860800360333312"], "text": "Aquele t\u00edpico pensamento suicida"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0028bc6e26ddf8ff"}, "author_id": "41944278", "id": "1187860789820035072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4626, "type": "Person", "normalized_text": "FRANCESES"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rsyLi8br4o", "expanded_url": "https://twitter.com/AtelierPatagoni/status/1187860789820035072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsyLi8br4o", "media_key": "3_1187860762372509697"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:37:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187860789820035072"], "text": "FRANCESES LLEVABAN DESDE LOS 90 PRESAGIANDO LA POL\u00cdTICA SUICIDA DONDE LA CIUDAD SE MANIFIESTA POL\u00cdTICAMENTE cibercarreteras del PROGRESO ARQUITECTOS ECONOMISTAS POETAS FIL\u00d3SOFOS URBANISTAS.  RUSOS DESARROLLAn IDEA ANACR\u00d3NICA DE DEMOCRACIA. CHILE POES\u00cdA LO PREDIJO THE COMMODITY F. https://t.co/rsyLi8br4o"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "2274708631", "id": "1187860706877681672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:37:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187860706877681672"], "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "2798572458", "id": "1187860624900055040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 135, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 136, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:36:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187860624900055040"], "text": "E porque quando se pergunta quem matou Marielle voc\u00eas escrevem um monte de fake news, ofendem, s\u00e3o uns rob\u00f4s mesmo. #LulaMandanteDoCrime"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187858627106889731"}], "author_id": "3404495213", "id": "1187860517471305728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Daniela77912741", "id": "851590199800979457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:36:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "851590199800979457", "edit_history_tweet_ids": ["1187860517471305728"], "text": "@Daniela77912741 \ud83e\udd7acon usted toda misi\u00f3n es suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1125201839841058821", "id": "1187860426383605760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 214, "end": 232, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 233, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/iRH5XTeeVI", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/marcos-valerio-cita-lula-como-um-dos-mandantes-da-morte-de-celso-daniel/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/marco\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:36:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187860426383605760"], "text": "O Brasil se tornou o pa\u00eds q mais morre, por conta desse esquema de roubos em detrimentos dos servi\u00e7os b\u00e1sicos q deveriam ser prestado ao povo. Isso foi a morte de um em espec\u00edfico, ele matou 60mil todos os anos . #LulaMandanteDoCrime  https://t.co/iRH5XTeeVI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "2830017249", "id": "1187860376676982785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:35:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187860376676982785"], "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "53697555", "id": "1187860227720388613", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:35:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187860227720388613"], "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "author_id": "1702319893", "id": "1187860151765782529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:35:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187860151765782529"], "text": "Estoy escuchando m\u00fasica del tel\u00e9fono de brisa. Dios que suicida esta muchacha"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187782738503487490"}], "author_id": "241520716", "id": "1187860086200393729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OCriador", "id": "17877597"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.5611, "type": "Person", "normalized_text": "sr"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:34:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "17877597", "edit_history_tweet_ids": ["1187860086200393729"], "text": "@OCriador \u00d3 pai... se o sr matou o diabo, pq ele ainda ganha culpa?"}, {"lang": "es", "author_id": "629617184", "id": "1187860029355024386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9146, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/faWQDMtjIl", "expanded_url": "https://ensegundos.com.pa/2019/10/25/joven-se-suicida-lanzandose-desde-la-estacion-del-metro-en-san-miguelito/", "display_url": "ensegundos.com.pa/2019/10/25/jov\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:34:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187860029355024386"], "text": "Joven se suicida lanz\u00e1ndose desde la estaci\u00f3n del Metro en San Miguelito https://t.co/faWQDMtjIl"}, {"lang": "pt", "author_id": "1001246868070944773", "id": "1187860002326888448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Danih Coutinhx"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:34:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187860002326888448"], "text": "Se Danih Coutinhx n\u00e3o me matou hj, mata nunca mais"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "1073625983293554690", "id": "1187859807300214784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:33:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187859807300214784"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "1095525582522273793", "id": "1187859576894509056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:32:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187859576894509056"], "text": "\" o cara vai de carona com ele tem que ir com confian\u00e7a pq ele gosta muito de bater o carro l\u00e1 no trevo\" \n\nComo ningu\u00e9m se matou ainda vamo dnv kkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187851305081098242"}], "author_id": "2523587323", "id": "1187859546485805056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.369, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:32:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "111123176", "edit_history_tweet_ids": ["1187859546485805056"], "text": "@jeanwyllys_real @VEJA Quem matou Celso Daniel? Se pergunte mil vezes, antes de usar politicamente o nome de Marielle"}, {"lang": "es", "author_id": "1093471119212990464", "id": "1187859215265816576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:31:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187859215265816576"], "text": "Mente suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187795622956539904"}], "author_id": "65849596", "id": "1187858870611390464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miIagroos", "id": "3433487265"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:29:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187858870611390464"], "text": "RT @miIagroos: que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al ciel\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "553143676", "id": "1187858265045995521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "CLOTILDE SABATTINI"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 160, "end": 188, "probability": 0.7561, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Nacional de Educaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/aACyHYPXfY", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4DtQiNFPFS/?igshid=gk37ot1zaz3r", "display_url": "instagram.com/p/B4DtQiNFPFS/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187858265045995521"], "text": "SE SUICIDA ROSA CLOTILDE SABATTINI\nEl Mi\u00e9rcoles, 25 de octubre de 1978 en Buenos Aires.\nProfesora de historia y periodista que se desempe\u00f1o como presidenta del Consejo Nacional de Educaci\u00f3n en 1958, cargo para el que\u2026 https://t.co/aACyHYPXfY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "170898709", "id": "1187858175220948993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:27:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187858175220948993"], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187685743180812288"}], "author_id": "3344453841", "id": "1187858144996876288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LadyWhiitethorn", "id": "821478053092196352"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4126, "type": "Organization", "normalized_text": "bookstan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:27:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187858144996876288"], "text": "RT @LadyWhiitethorn: Se vc acha q bookstan de hj em dia briga demais olhem a do s\u00e9culo 19 KKKKKKKKK ENFORCARAM UM BONECO DA AUTORA EM PRA\u00c7A\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "781849538931879940", "id": "1187858037765222400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:26:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187858037765222400"], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187381817432780803"}], "author_id": "193024556", "id": "1187857876880105472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PRFBrasil", "id": "1208570756"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "Super"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.888, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.403, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:26:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1208570756", "edit_history_tweet_ids": ["1187857876880105472"], "text": "@PRFBrasil Bom se eu tivesse esse poder de Super iria investigar quem mandou derramar o petr\u00f3leo nas praias do meu Nordeste querido! E investigar quem realmente matou a nossa querida Mariele. N\u00e3o ficaria com pouca coisa!"}, {"lang": "es", "author_id": "221622502", "id": "1187857746802155520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:25:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187857746802155520"], "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad..\ud83c\udfbc\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "66197913", "id": "1187857690099376128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:25:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187857690099376128"], "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187848862263894017"}], "author_id": "86557026", "id": "1187857519819083782", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "efectotequila", "id": "15713311"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9395, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.5559, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/9EtuBS5naf", "expanded_url": "http://efectotequila.com/story/comunicador-suicida-sonora-estaba-espera-contrato-4t", "display_url": "efectotequila.com/story/comunica\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:24:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187857519819083782"], "text": "RT @efectotequila: Comunicador se suicida en Sonora; estaba a la espera de un contrato en la 4T https://t.co/9EtuBS5naf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187855895729979394"}], "author_id": "40681233", "id": "1187857220391899137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "J.M  Serrat"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:23:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1063269841", "edit_history_tweet_ids": ["1187857220391899137"], "text": "@casidoctoraC \"Nunca  es triste la verdad, lo que no tiene es remedio\" J.M  Serrat. Algunas Sociedades tienen un gen suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "812396943070691328", "id": "1187857135545339904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:23:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187857135545339904"], "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1055557095704195073", "id": "1187857036962357248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:22:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187857036962357248"], "text": "Eu sou suic\u00edda, s\u00f3 pode xD"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187847843417071618"}], "author_id": "1339898521", "id": "1187856925758803968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ensegundos_pa", "id": "746387971931267072"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 90, "probability": 0.9378, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 123, "tag": "Panam\u00e1"}, {"start": 124, "end": 135, "tag": "Ensegundos"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/p1PuOtrwTP", "expanded_url": "https://ensegundos.com.pa/2019/10/25/joven-se-suicida-lanzandose-desde-la-estacion-del-metro-en-san-miguelito/", "display_url": "ensegundos.com.pa/2019/10/25/jov\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:22:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187856925758803968"], "text": "RT @ensegundos_pa: Joven se suicida lanz\u00e1ndose desde la estaci\u00f3n del Metro en San Miguelito https://t.co/p1PuOtrwTP #Panam\u00e1 #Ensegundos htt\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187740436502384640"}], "author_id": "245860170", "id": "1187856552075640833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeaanNicolas", "id": "4357499415"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:20:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "4357499415", "edit_history_tweet_ids": ["1187856552075640833"], "text": "@LeaanNicolas Pero falta terminar arqui  todav\u00eda *se suicida*"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187797852145233921"}], "author_id": "1047359243358273536", "id": "1187856531762618368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187856531762618368"], "text": "RT @SrtaFoxyGamerYT: Valio mi telefono \nF\nMi telefono esta malo xd (osea, no lee las aplicaciones, y algunas no abren)\nY ya no me abre el m\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187855555609661440"}], "author_id": "1048210798777122816", "id": "1187856209828859904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "josembarretx", "id": "3394203562"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "PaulinoCosta", "id": "89399190"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "YuriMarcal", "id": "127117223"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:19:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "3394203562", "edit_history_tweet_ids": ["1187856209828859904"], "text": "@josembarretx @lil_demonia @PaulinoCosta @YuriMarcal @crvgluz Eu n\u00e3o respondo por nenhuma religi\u00e3o al\u00e9m da minha. Mas, por falar em sacrif\u00edcio, li que tem uma religi\u00e3o a\u00ed que matou o Filho de Deus pra se salvar, olha que absurdo! Isso \u00e9 sacrif\u00edcio humano!!!!! Que coisa, n\u00e9?"}, {"lang": "es", "author_id": "108743186", "id": "1187856163616018433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 35, "end": 54, "probability": 0.8207, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3VBnlf96DY", "expanded_url": "https://anime.cl/joel-kinnaman-dice-que-el-escuadron-suicida-es-como-una-comedia/", "display_url": "anime.cl/joel-kinnaman-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187856163616018433"], "text": "[EspacioDC] Joel Kinnaman dice que El Escuadr\u00f3n Suicida es como una comedia - https://t.co/3VBnlf96DY"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187528874537684997"}], "author_id": "1181369546986475520", "id": "1187855910116438016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "milasthetc", "id": "4175877275"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:18:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187855910116438016"], "text": "RT @milasthetc: vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1043113874139033602", "id": "1187855875735805953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:18:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187855875735805953"], "text": "hoje eu tive o primeiro pensamento suicida em anos. hora de voltar pra terapia kkkkkkk"}, {"lang": "pt", "author_id": "384153038", "id": "1187855822451294208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:17:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187855822451294208"], "text": "o \"boy magia\" da escola, que estuprou sua filha na festinha na casa dos amigos, aquela vizinha loira \"aguada\" que se acha a rica do bairro e que te chamou de \"pret@ nojent@\" quando voc\u00ea voltava do servi\u00e7o, o malandro que matou seu irm\u00e3o para roubar seu celular,"}, {"lang": "es", "author_id": "2482936446", "id": "1187855736178651137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/3yqBJTptOU", "expanded_url": "https://www.elsiglocoahuila.mx/coahuila/noticia/324333.html", "display_url": "elsiglocoahuila.mx/coahuila/notic\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:17:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187855736178651137"], "text": "Se suicida mujer menor de edad en #Saltillo \nhttps://t.co/3yqBJTptOU"}, {"lang": "es", "author_id": "299233402", "id": "1187855619975450624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:17:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187855619975450624"], "text": "Y se suicida la muy canija Jajaja a la bestia, comprobamos que las chaquetas mentales la mataron"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "3493531042", "id": "1187855546197708800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:16:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187855546197708800"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "71302305", "id": "1187855461493694465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6196, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6086, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/9veAMhvJcc", "expanded_url": "https://www.jornadageek.com.br/novidades/joel-kinnaman-comenta-esquadrao-suicida-batman/", "display_url": "jornadageek.com.br/novidades/joel\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/43tp6Di2VP", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadageekbr/status/1187855461493694465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/43tp6Di2VP", "media_key": "3_1187855459207786499"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:16:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187855461493694465"], "text": "Joel Kinnaman fala sobre o novo Esquadr\u00e3o Suicida e o Batman de Robert Pattinson - https://t.co/9veAMhvJcc https://t.co/43tp6Di2VP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187833163462172673"}], "author_id": "295707832", "id": "1187855420104294407", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aome_hyakuya", "id": "727584838740402176"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Kawaii"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/V3bhmYk82V", "expanded_url": "https://twitter.com/YandereConAmor/status/1187855420104294407/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V3bhmYk82V", "media_key": "16_1187855412235833345"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:16:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "727584838740402176", "edit_history_tweet_ids": ["1187855420104294407"], "text": "@aome_hyakuya Esperaremos con paciencia, porque sera un gran capitulo y lo estas haciendo con todo el amor Kawaii suicida del mundo(?) https://t.co/V3bhmYk82V"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "1314963103", "id": "1187854888086265858", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187854888086265858"], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187736004884664324"}], "author_id": "203899874", "id": "1187854676064124928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ludtke", "id": "14466478"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:13:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "14466478", "edit_history_tweet_ids": ["1187854676064124928"], "text": "@ludtke @demori O suic\u00eddio \u00e9 um ato demasiadamente humano, convenhamos. Mas n\u00e3o h\u00e1 na hist\u00f3ria casos de jornalismo suicida - h\u00e1 sim no Brasil assombra\u00e7\u00f5es de um jornalismo desencarnado..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187713999229640704"}], "author_id": "241298208", "id": "1187854651808464896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Renzito221280", "id": "4319015848"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5689, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:13:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187854651808464896"], "text": "RT @Renzito221280: Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187710985093681153"}], "author_id": "830144764360192002", "id": "1187854647802957824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Petismofobia", "id": "2974920471"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9898, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 280, "end": 287, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:13:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "68712576", "edit_history_tweet_ids": ["1187854647802957824"], "text": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Petismofobia Carluxo, se eu devo acreditar que Lula mandou matar Celso Daniel por que o Marcos Val\u00e9rio falou (sem apresentar prova nenhuma) o que eu devo pensar do Bolsonaro que era vizinho, tem foto abra\u00e7adinho e foi sogro do miliciano que matou Marielle?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187854462112751616"}], "author_id": "58936011", "id": "1187854464788635649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "Pitou"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4259, "type": "Person", "normalized_text": "Kaito"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.4731, "type": "Person", "normalized_text": "Komugi"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:12:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "58936011", "edit_history_tweet_ids": ["1187854464788635649"], "text": "Lembrando, a Pitou s\u00f3 matou o Kaito porque em primeiro lugar, ele tava ali pra matar ela mesmo, eu faria a mesma coisa se eu estivesse ali pra proteger algu\u00e9m. Mas a Komugi, poha, ela era apenas uma crian\u00e7a injusti\u00e7ada que nunca sequer fez mal a algu\u00e9m."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187853694445993995"}], "author_id": "922217363428298752", "id": "1187854442919612416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ricardompr", "id": "22916435"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "ReginaM_", "id": "1427298798162874368"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 79, "probability": 0.5085, "type": "Other", "normalized_text": "A"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7264, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Eva Braun"}, {"start": 222, "end": 231, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 258, "end": 267, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:12:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "922217363428298752", "edit_history_tweet_ids": ["1187854442919612416"], "text": "@ricardompr @ReginaM_ Se assim foi, porque raio nenhum critico veio dizer que \"A Queda\" era apologia a Nazismo? Coitadinho do Hitler que at\u00e9 se suicidou ao lado da Eva Braun.... Os pseudo entendidos em filmes est\u00e3o como o Jared Leto, em parte...pelo lado do Jared Leto h\u00e1 a inveja..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "author_id": "2960482360", "id": "1187854286123876352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187854286123876352"], "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1187810289976303616", "id": "1187854129777000451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:11:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 152, "tag": "tiste"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "familia"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/etCjC08DT5", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicidaporsiem1/status/1187854129777000451/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/etCjC08DT5", "media_key": "3_1187854126484525057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187854129777000451"], "text": "Hace unos d\u00edas me dijeron loca por cortarme pero no saben el dolor que tengo que aguantar cuando se que mi familia no me acepta tal y como soy \ud83e\udd40\ud83d\ude14 #tiste #familia #suicida https://t.co/etCjC08DT5"}, {"lang": "es", "author_id": "19172063", "id": "1187854051410468864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/gGK8x9If9b", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:10:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187854051410468864"], "text": "Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la 4T https://t.co/gGK8x9If9b"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187846306405830656"}], "author_id": "1181536069583622145", "id": "1187854032452444160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gospelmais", "id": "16886489"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:10:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "16886489", "edit_history_tweet_ids": ["1187854032452444160"], "text": "@gospelmais tonto das igreja que aceitar isso aiee\u00ea ... mania de psicopata virar pastor, assim como foi guilherme de padua, n\u00e3o v\u00ea que esses individuo s\u00e3o manipulador e n\u00e3o se arrependeram do que fizeram ... v\u00ea se essa individua foi levar flores no tumulo dos pais que ela matou a pauladas."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187771800144564228"}], "author_id": "1102973453043449856", "id": "1187853886649962497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:10:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187853886649962497"], "text": "RT @julitoide: Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG"}, {"lang": "pt", "author_id": "1033818771373338625", "id": "1187853849169711104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7822, "type": "Other", "normalized_text": "heroi"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.4445, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:10:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187853849169711104"], "text": "nao gosto de filme de heroi e to come\u00e7ando esquadrao suicida agora ?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187688031790256129"}], "author_id": "4105418656", "id": "1187853841376526336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.4963, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6531, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8512, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187853841376526336"], "text": "RT @adriancatti: 25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo\u2026"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187853443270086656"}], "author_id": "3348071128", "id": "1187853751253721089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ajdin_fejzic", "id": "973930558551183361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:09:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187853751253721089"], "text": "RT @ajdin_fejzic: Uradio novu tetovazu kompletno nepromisljeno i ishitreno....nekoliko sati shvatim da je to univerzalni simbol za borbu pr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187745518983749632"}], "author_id": "313293865", "id": "1187853746677714945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FacundoMilman", "id": "1035968464274567168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:09:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187853746677714945"], "text": "RT @FacundoMilman: Hace a\u00f1os, debido a algunos problemas de amor, me encontraba en un humor suicida durante un par de semanas. Me dije a m\u00ed\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187008872927649797"}], "author_id": "908317148904345600", "id": "1187853482860208130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:08:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187853482860208130"], "text": "RT @tovarr: Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187807410095906817"}], "author_id": "308152584", "id": "1187853475117449217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Schrodinger_Kt", "id": "69369194"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:08:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "69369194", "edit_history_tweet_ids": ["1187853475117449217"], "text": "@Schrodinger_Kt Yo no usar\u00eda la palabra \u201cperturbada\" para referirme a una persona que se suicida. Eso es consecuencia de una enfermedad y esa palabra y sus derivados es parte del estigma."}, {"lang": "und", "author_id": "973930558551183361", "id": "1187853443270086656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-25T22:08:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8gfiUYr8gH", "expanded_url": "https://twitter.com/ajdin_fejzic/status/1187853443270086656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8gfiUYr8gH", "media_key": "3_1187853403470344192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187853443270086656"], "text": "Uradio novu tetovazu kompletno nepromisljeno i ishitreno....nekoliko sati shvatim da je to univerzalni simbol za borbu protiv suicida, anksioznosti, depresije i sl. \nSVI MI SAD PISU GLAD YOU\u2019RE STILL HERE, BICE SVE OK ITD...sad se npr vec zelim ubiti https://t.co/8gfiUYr8gH"}, {"lang": "pt", "author_id": "543373810", "id": "1187853406372814854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:08:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187853406372814854"], "text": "Se o meu pai soubesse a falta que me faz ele n\u00e3o tinha pegado naquela m\u00e1quina que o matou \ud83d\ude14"}, {"lang": "pt", "author_id": "2987946718", "id": "1187853132518379520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5894, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:07:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187853132518379520"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 tem ator foda"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187476895157276675"}], "author_id": "108781133", "id": "1187853025655869440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:06:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "116519514", "edit_history_tweet_ids": ["1187853025655869440"], "text": "@joicehasselmann Se suicidou politicamente...nem sindica de pr\u00e9dio mais"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187852255233564672"}], "author_id": "178537092", "id": "1187852336749662208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Tu_Funamiento", "id": "2726271240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:04:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "2726271240", "edit_history_tweet_ids": ["1187852336749662208"], "text": "@Tu_Funamiento Suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "author_id": "953340068160331778", "id": "1187852126938025984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:03:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187852126938025984"], "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187584184598052865"}], "author_id": "265608601", "id": "1187852048089452545", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.2911, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Zeba"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:02:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187852048089452545"], "text": "RT @sinpedanterias: TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeba\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187850490442330117"}], "author_id": "84449295", "id": "1187851879478386689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Coraggioone", "id": "44171189"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:02:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187851879478386689"], "text": "RT @Coraggioone: El frenes\u00ed suicida de los chilenos que quieren comunismo solo es superado por el de los catalanes que tras los atentados d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187741092109832192"}], "author_id": "50910480", "id": "1187851735164997634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "saberucv", "id": "216784453"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 20, "tag": "Tesis"}, {"start": 22, "end": 32, "tag": "Depresi\u00f3n"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "adultos"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "Caracas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:01:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187851735164997634"], "text": "RT @saberucv: #Tesis: #Depresi\u00f3n, desesperanza y riesgo suicida en una muestra de #adultos mayores en la Gran #Caracas \u2192 https://t.co/TwyZc\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1216459723", "id": "1187851664218316806", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 23, "end": 42, "probability": 0.8793, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YO6StQtDPi", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=48559", "display_url": "espaciodc.com/?p=48559"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:01:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187851664218316806"], "text": "Joel Kinnaman dice que El Escuadr\u00f3n Suicida es como una comedia https://t.co/YO6StQtDPi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187487548429537280"}], "author_id": "1084942987535282176", "id": "1187851550615658497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CamaradaGama", "id": "30701670"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "BellinEscobar", "id": "940010492407504896"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:00:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "30701670", "edit_history_tweet_ids": ["1187851550615658497"], "text": "@CamaradaGama @BellinEscobar Totalmente desnecess\u00e1rio saber o resto. \n\nCom certeza o urso foi morto, o primeiro cara tamb\u00e9m morreu... O jeito que o bicho atacou eu tenho quase certeza de que matou! \n\nEu s\u00f3 queria uma gangue de ursos pra resolver essa treta ai e todos que pagaram pra ver isso se ferrando!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186997870295162880"}], "author_id": "949296870802841600", "id": "1187851427953156096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicovivir", "id": "85745429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:00:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187851427953156096"], "text": "RT @Psicovivir: Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nS\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "36660545", "id": "1187851419338117124", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/kcQXzrMiAy", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/escuadron-suicida-2021-sera-una-comedia/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572040310", "display_url": "cinemascomics.com/escuadron-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:00:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187851419338117124"], "text": "La pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn tendr\u00e1 mucho m\u00e1s humor que cual quier otra pel\u00edcula de DC Comics hasta la fecha. https://t.co/kcQXzrMiAy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187538848600989698"}], "author_id": "177808321", "id": "1187851414317477889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4652, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.4915, "type": "Person", "normalized_text": "Kristina"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/dNRx3f44eP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCara333/status/1187538848600989698", "display_url": "twitter.com/ElCara333/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187851414317477889"], "text": "Par\u00e1 Par\u00e1 Par\u00e1! Vos me est\u00e1s diciendo que.....Par\u00e1! porque esto es muy importante. Vos me est\u00e1s diciendo que si pierde Kristina se suicida y no devuelve la guita que chorre\u00f3? Parenl\u00e1! No perdamos a semejante mujer enguitada por nuestra plata. Una tiene fueros, la otra se suicida? https://t.co/dNRx3f44eP"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "373c6c575cd2601b", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-103.460398, 25.540505]}}, "author_id": "2482936446", "id": "1187851336819326978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6275, "type": "Place", "normalized_text": "de los"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.541, "type": "Place", "normalized_text": "Lagos"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/HL1KnfBV72", "expanded_url": "https://twitter.com/SigloCoah06/status/1187850577830649857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HL1KnfBV72", "media_key": "3_1187850566225014784"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187851336819326978"], "text": "Se suicida mujer menor de edad en colonia Jard\u00edn de los Lagos en #Saltillo https://t.co/HL1KnfBV72"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187850490442330117"}], "author_id": "139484903", "id": "1187851257471537155", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Coraggioone", "id": "44171189"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:59:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187851257471537155"], "text": "RT @Coraggioone: El frenes\u00ed suicida de los chilenos que quieren comunismo solo es superado por el de los catalanes que tras los atentados d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187817128495386633"}], "author_id": "1078790109456228353", "id": "1187851201309827072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CarlaoCe", "id": "1110500618588876800"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:59:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187851201309827072"], "text": "RT @CarlaoCe: Carai que comparativo gaucho da cidade de Feliz.\nVargas era caudilho, era vermelho, deu golpe de estado, estabeleceu uma dita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187579302625402885"}], "author_id": "773193185107578880", "id": "1187851077858811904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gabiziblat", "id": "275578872"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.7, "type": "Other", "normalized_text": "MEV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:59:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "275578872", "edit_history_tweet_ids": ["1187851077858811904"], "text": "@Gabiziblat MEV es incomparable. No la pueden juzgar los dignas de la pol\u00edtica del siglo 20, arcaicos e intr\u00ednsecamente corruptos. Es muy moderna, pr\u00e1ctica y eficiente.\nY es una buena persona.\nNo entiendo c\u00f3mo se suicida as\u00ed la Pcia de BsAs. La van a llorar de rodillas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187734713454100485"}], "author_id": "71705559", "id": "1187850790997843968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 96, "tag": "4T"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:57:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187850790997843968"], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que sopor\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187770431908040704"}], "author_id": "227031183", "id": "1187850779945848835", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_BerardiV", "id": "122178488"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:57:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "122178488", "edit_history_tweet_ids": ["1187850779945848835"], "text": "@_BerardiV Mates con caf\u00e9 y birras? VOS QUER\u00c9S MATARNOS?!? Xq desde YA te digo que apoyo la propuesta suicida con toda violencia!!!"}, {"lang": "pt", "author_id": "139532234", "id": "1187850633593929728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7527, "type": "Organization", "normalized_text": "CS"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8385, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.697, "type": "Organization", "normalized_text": "CS"}, {"start": 234, "end": 242, "probability": 0.9446, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 243, "tag": "Palmeiras"}, {"start": 244, "end": 258, "tag": "ForaBolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:57:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187850633593929728"], "text": "Ei @Palmeiras CS viram que o Biroliro deu camisa do Flamengo e disse que era o melhor time do Brasil nessa \u00faltima miss\u00e3o suicida fora do pa\u00eds? V\u00e3o continuar lambendo o saco desse cuzao? CS t\u00e3o de parab\u00e9ns pela falta de amor pr\u00f3prio. #Palmeiras #ForaBolsonaro"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187850490442330117"}], "author_id": "885933929865334786", "id": "1187850604133179393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Coraggioone", "id": "44171189"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:57:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187850604133179393"], "text": "RT @Coraggioone: El frenes\u00ed suicida de los chilenos que quieren comunismo solo es superado por el de los catalanes que tras los atentados d\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2492135426", "id": "1187850577830649857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6275, "type": "Place", "normalized_text": "de los"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.541, "type": "Place", "normalized_text": "Lagos"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/meGQIM0MTM", "expanded_url": "https://twitter.com/SigloCoah06/status/1187850577830649857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/meGQIM0MTM", "media_key": "3_1187850566225014784"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:57:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187850577830649857"], "text": "Se suicida mujer menor de edad en colonia Jard\u00edn de los Lagos en #Saltillo https://t.co/meGQIM0MTM"}, {"lang": "es", "author_id": "124172948", "id": "1187850572021600256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:57:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/IbGgE6pLp3", "expanded_url": "http://bit.ly/2MNb57e", "display_url": "bit.ly/2MNb57e"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187850572021600256"], "text": "Al menos seis muertos en ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas https://t.co/IbGgE6pLp3"}, {"lang": "es", "author_id": "44171189", "id": "1187850490442330117", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 128, "probability": 0.4197, "type": "Organization", "normalized_text": "S"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187850490442330117"], "text": "El frenes\u00ed suicida de los chilenos que quieren comunismo solo es superado por el de los catalanes que tras los atentados del 11-S grafiteaban \u00abBin Laden, m\u00e1tanos a todos\u00bb. \n\nLos zurdos son est\u00fapidos en ambos lados del atl\u00e1ntico."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "1087365195821973506", "id": "1187850421282525184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:56:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187850421282525184"], "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187738133019975680"}], "author_id": "231572172", "id": "1187850161478914048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 90, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HoyEnLaHistoria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:55:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187850161478914048"], "text": "RT @HistoryLA: #HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la histori\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187823620883652608"}], "author_id": "4203489313", "id": "1187850000623132672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9245, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.5323, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/w2ISFCO0rh", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t/329718", "display_url": "lasillarota.com/comunicador-se\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:54:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187850000623132672"], "text": "RT @lasillarota: Comunicador se suicida en Sonora\u2026 estaba a la espera de un contrato en la 4T https://t.co/w2ISFCO0rh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187707117312118784"}], "author_id": "2196209707", "id": "1187849910428819456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FelipePigna", "id": "79556841"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187849910428819456"], "text": "RT @FelipePigna: Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187825063329980417"}], "author_id": "392323408", "id": "1187849908507811841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ienscap", "id": "1140234498765938689"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:54:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1140234498765938689", "edit_history_tweet_ids": ["1187849908507811841"], "text": "@Ienscap Escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187845232983007232"}], "author_id": "1068516195391795200", "id": "1187849567703830532", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187849567703830532"], "text": "RT @Carlos_Mend3s: Fim de tarde com gostinho de idea\u00e7\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187838626991878144"}], "author_id": "1054787102313975809", "id": "1187849429212110849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CottomCarlos", "id": "706991560253186048"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "EmisarioJ", "id": "958032701088509952"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "JACKRODAS2", "id": "993306694745665536"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "BlogElTrompud0", "id": "4870912012"}, {"start": 76, "end": 86, "username": "ChapudoSV", "id": "2494318866"}, {"start": 87, "end": 102, "username": "BryanGuevara17", "id": "48824660"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "Barrera123Gio", "id": "1137049794612908033"}, {"start": 129, "end": 139, "username": "eybonluis", "id": "311685402"}, {"start": 140, "end": 152, "username": "alfredinsky", "id": "4591824435"}, {"start": 153, "end": 162, "username": "bavelarr", "id": "336809500"}, {"start": 163, "end": 175, "username": "betObando44", "id": "776261698839728132"}, {"start": 191, "end": 201, "username": "posteviur", "id": "949822867180580864"}, {"start": 202, "end": 218, "username": "Soniama37462471", "id": "934854602343768067"}, {"start": 219, "end": 232, "username": "AlasinLuquez", "id": "2879171224"}, {"start": 233, "end": 243, "username": "TecoloteL", "id": "909411180602589184"}, {"start": 244, "end": 254, "username": "guanapool", "id": "1007460456427081728"}, {"start": 255, "end": 268, "username": "Conocimiente", "id": "700185031"}, {"start": 269, "end": 284, "username": "EstrellaHilsia", "id": "1044381793649139718"}, {"start": 339, "end": 353, "username": "SoyAMuyshondt", "id": "4634627509"}, {"start": 358, "end": 369, "username": "emuyshondt", "id": "177271980"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:52:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "706991560253186048", "edit_history_tweet_ids": ["1187849429212110849"], "text": "@CottomCarlos @EmisarioJ @Hijuepoeta1 @peIagato @JACKRODAS2 @BlogElTrompud0 @ChapudoSV @BryanGuevara17 @Barrera123Gio @nnyMontes @eybonluis @alfredinsky @bavelarr @betObando44 @ElReservista2 @posteviur @Soniama37462471 @AlasinLuquez @TecoloteL @guanapool @Conocimiente @EstrellaHilsia Es que anda que se suicida, porque el buleko cambi\u00f3 a @SoyAMuyshondt por @emuyshondt"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187847186358427648"}], "author_id": "367689601", "id": "1187849221917106176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marionet111", "id": "72574510"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:51:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187849221917106176"], "text": "RT @marionet111: @OlceseRichard @melnicksergio La mayor\u00eda pacifica no se manifiesta en las calles, se manifiesta en las urnas. Salir a la c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187848703408852997"}], "author_id": "716408172877975553", "id": "1187849107131506689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:51:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "716408172877975553", "edit_history_tweet_ids": ["1187849107131506689"], "text": "La tercera ideaci\u00f3n suicida me dijo \u201cyo de todos modos le dije al psiquiatra que todo est\u00e1 bien, si no, me hospitalizan otra vez y ahorita no quiero eso\u201d... ah\u00ed me d\u00ed un poquititito de cuenta que algo no funcionaba pero ni c\u00f3mo meter m\u00e1s las manos."}, {"lang": "pt", "author_id": "892515508767121410", "id": "1187849043562680330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8332, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:50:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187849043562680330"], "text": "queria saber porque eu demorei tanto tempo pra assistir esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "15713311", "id": "1187848862263894017", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.6049, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9EtuBS5naf", "expanded_url": "http://efectotequila.com/story/comunicador-suicida-sonora-estaba-espera-contrato-4t", "display_url": "efectotequila.com/story/comunica\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:50:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187848862263894017"], "text": "Comunicador se suicida en Sonora; estaba a la espera de un contrato en la 4T https://t.co/9EtuBS5naf"}, {"lang": "pt", "author_id": "1037168495476269059", "id": "1187848800104321024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:49:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187848800104321024"], "text": "Se eu descolar quem o matou n\u00e3o tem perd\u00e3o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187843804616806400"}], "author_id": "2389222328", "id": "1187848797923299328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:49:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187848797923299328"], "text": "RT @darksideofluiza: e o pensamento suicida a mil"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187845367607582720"}], "author_id": "1156217286136598529", "id": "1187848752083689472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cleuzz1", "id": "1067414149150531586"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:49:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1067414149150531586", "edit_history_tweet_ids": ["1187848752083689472"], "text": "@Cleuzz1 @andre60me chi si suicida non sotto valuta la vita. Non spariamo puttanate su un argomento cos\u00ec delicato"}, {"lang": "pt", "author_id": "1039679849273733120", "id": "1187848735428173824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:49:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187848735428173824"], "text": "Eu acho q eu vol trocar o meu hamb\u00farguer no a\u00e7a\u00ed do suicida hj emm"}, {"lang": "pt", "author_id": "1526459383", "id": "1187848724204142596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 185, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:49:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187848724204142596"], "text": "eu atravessei a rua mexendo no celular por motivos de que n\u00e3o tinha uma alma viva num autom\u00f3vel e um cara me parou e come\u00e7ou a militar dizendo que isso mata ?????? se matar gra\u00e7as a deus que matou eu hein"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187651691832848385"}], "author_id": "1170009676395819009", "id": "1187848558105505794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "resanegociar", "id": "1552966160"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "jordiborras", "id": "13553912"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "AssumptaBolta", "id": "1385116110"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:49:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187848558105505794"], "text": "RT @resanegociar: @jordiborras @AssumptaBolta \"Dadme una metralleta y acababa con el problema\u201d\"\nDoncs si, a veure si es suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187692801775022080"}], "author_id": "35984657", "id": "1187848295365910528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rodsantos2010", "id": "381750054"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "mc gi"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.8188, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:47:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187848295365910528"], "text": "RT @rodsantos2010: pra que falar para quem n\u00e3o quer ouvir, eu tenho \u00e9 d\u00f3 do mc gi ,talvez \u00e9 jovem que n\u00e3o conhece a Deus ,e os ataques se e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1023173320936747008", "id": "1187848241741742081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.669, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5561, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187848241741742081"], "text": "sei q a rela\u00e7\u00e3o do coringa c a arlequina \u00e9 abusiva mas caralho, n\u00e3o consigo n\u00e3o shippar. \nE l\u00e1 vai eu assistir esquadr\u00e3o suicida pela milion\u00e9sima vez."}, {"lang": "pt", "author_id": "856936100362940416", "id": "1187848110489374720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "Ingrid"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:47:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187848110489374720"], "text": "Chega seis horas a Ingrid ja come\u00e7a a colocar os funk  pra iniciar o clima do sextouuu quando v\u00ea  entrou uma chamada e bem na hora eu tava cantando \"Vai come\u00e7ar o embrazamento sexta-feiraaaaaaaa\" kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk o cliente se matou rindo na linha ba que vergonha"}, {"lang": "ca", "author_id": "173705851", "id": "1187848048686309377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:46:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "futbol5"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ZUs4QFRMBe", "expanded_url": "https://leverade.com/l/sfQTln", "display_url": "leverade.com/l/sfQTln"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187848048686309377"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida 5 \u2013 0 Doble Amarilla en RECARG\u00c0 PILAS 2019 - ZURICH ARGENTINA #futbol5 https://t.co/ZUs4QFRMBe"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187785508245704705"}], "author_id": "3044019439", "id": "1187847897989238785", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:46:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187847897989238785"], "text": "RT @httpmeguii: algu\u00e9m se matou no oriente  ........"}, {"lang": "es", "author_id": "746387971931267072", "id": "1187847843417071618", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 104, "tag": "Panam\u00e1"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "Ensegundos"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/p1PuOtrwTP", "expanded_url": "https://ensegundos.com.pa/2019/10/25/joven-se-suicida-lanzandose-desde-la-estacion-del-metro-en-san-miguelito/", "display_url": "ensegundos.com.pa/2019/10/25/jov\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/T0rRP8bxSF", "expanded_url": "https://twitter.com/ensegundos_pa/status/1187847843417071618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T0rRP8bxSF", "media_key": "3_1187847838090387456"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/T0rRP8bxSF", "expanded_url": "https://twitter.com/ensegundos_pa/status/1187847843417071618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T0rRP8bxSF", "media_key": "3_1187847838140698625"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/T0rRP8bxSF", "expanded_url": "https://twitter.com/ensegundos_pa/status/1187847843417071618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T0rRP8bxSF", "media_key": "3_1187847838086127618"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:46:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187847843417071618"], "text": "Joven se suicida lanz\u00e1ndose desde la estaci\u00f3n del Metro en San Miguelito https://t.co/p1PuOtrwTP #Panam\u00e1 #Ensegundos https://t.co/T0rRP8bxSF"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187847186358427648"}], "author_id": "767820958497472512", "id": "1187847818255519745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marionet111", "id": "72574510"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187847818255519745"], "text": "RT @marionet111: @OlceseRichard @melnicksergio La mayor\u00eda pacifica no se manifiesta en las calles, se manifiesta en las urnas. Salir a la c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187814840687120384"}], "author_id": "1083779532308574219", "id": "1187847737729044480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "livre_livro", "id": "1009116891825278982"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.3228, "type": "Person", "normalized_text": "Campanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:45:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187847737729044480"], "text": "RT @livre_livro: Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos trans\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "2824858454", "id": "1187847424053788673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187847424053788673"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "993814629515186177", "id": "1187847407599542272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:44:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/sMamyEFK6y", "expanded_url": "https://replicario.com.br/o-esquadrao-suicida-parece-uma-comedia-de-acordo-com-joel-kinnaman/", "display_url": "replicario.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QjQv53sSIb", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1187847407599542272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QjQv53sSIb", "media_key": "3_1187847405703782400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187847407599542272"], "text": "O esquadr\u00e3o suicida parece uma com\u00e9dia de acordo com Joel\u00a0Kinnaman https://t.co/sMamyEFK6y https://t.co/QjQv53sSIb"}, {"lang": "pt", "author_id": "2760576670", "id": "1187847327471591426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.813, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187847327471591426"], "text": "Gera\u00e7\u00e3o Nutella do caralho que fica chorando na Internet\n\nSe querem fazer algo tirem a bunda da cadeira, n\u00e3o \u00e9 frase no \"insta\" que vai mudar as coisas\n\nE Stalin matou foi pouco"}, {"lang": "es", "author_id": "716408172877975553", "id": "1187847188258414592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:43:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187847188258414592"], "text": "Tengo una amiga de la carrera que el a\u00f1o pasado tuvo 2 hospitalizaciones por ideaci\u00f3n suicida, acud\u00eda al Psiquiatra y en las crisis nos marcaba a m\u00ed y otra persona, se embaraz\u00f3 y siempre alegaba que estaba sola y con mala relaci\u00f3n familiar, a la hora del parto..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187844173103337472"}], "author_id": "72574510", "id": "1187847186358427648", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-25T21:43:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1152442991065411589", "edit_history_tweet_ids": ["1187847186358427648"], "text": "@OlceseRichard @melnicksergio La mayor\u00eda pacifica no se manifiesta en las calles, se manifiesta en las urnas. Salir a la calle ahora ser\u00eda suicida.Ya qued\u00f3 claro el descontento de la gente.Ahora se necesita tranquilidad, para enfrentar los cambios que hay que hacer y hacerlos con acuerdos amplios y razonables"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187843523724361729"}], "author_id": "948271320042737664", "id": "1187847126849609729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrancivaldoAra9", "id": "1105966916949196800"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5311, "type": "Person", "normalized_text": "LULALIVRE"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5712, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:43:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187847126849609729"], "text": "RT @FrancivaldoAra9: @gleisi EI LULALIVRE, deixa o nosso presidente trabalhar. vamos falar da morte de Celso Daniel! tem coragem? me diz se\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "author_id": "462427721", "id": "1187846436815331329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:40:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187846436815331329"], "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187844103914115072"}], "author_id": "144902093", "id": "1187846360650911747", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "rawrawemoV", "id": "1104918355528556546"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6276, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:40:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1161273512180572160", "edit_history_tweet_ids": ["1187846360650911747"], "text": "@FernandezzHelio @rawrawemoV Baseado em qu\u00ea? Pra mim pode ter sido voc\u00ea que matou o Celso Daniel. O que a revista faz \u00e9 um desservi\u00e7o. A pr\u00f3pria revista teve capa meses atr\u00e1s se desculpando por mat\u00e9rias anteriores, n\u00e3o se engane, eles querem vender. Quantos mais rts voc\u00ea der, mais eles ganham. Boa sorte."}, {"lang": "pt", "author_id": "191068627", "id": "1187846244602929152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Pimenta Neves"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:39:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187846244602929152"], "text": "O caso Pimenta Neves \u00e9 a cara do Brasil.\n\nO jornalista matou a namorada, CONFESSOU e s\u00f3 foi para cadeia 11 anos depois.\n\nAlgu\u00e9m j\u00e1 viu r\u00e9u confesso de assassinato INOCENTE ?\n\nA PENA DA FAM\u00cdLIA SER\u00c1 ETERNA.\n\nIMAGINEM SE O PAI DA MO\u00c7A, NO 5 ANO DE IMPUNIDADE RESOLVE MATAR O CANALHA"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187844253034131456"}], "author_id": "246950720", "id": "1187846220271755266", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MireiaPujol", "id": "15909060"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Fakerragut", "id": "748670080116994048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:39:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "246950720", "edit_history_tweet_ids": ["1187846220271755266"], "text": "@MireiaPujol @Fakerragut osti, acabo de descobrir que Alois Hitler va morir d'una pleuresia en un SOF\u00c0 d'una fonda el 1903. El seu fill es suicid\u00e0 en un SOF\u00c0 al seu bunker de Berlin el 1945. Quines coses. \n\nEls Hitlers i els seus sof\u00e0s."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187776200988602369"}], "author_id": "84684585", "id": "1187846119033884672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Analitica", "id": "40461089"}, {"start": 98, "end": 105, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9586, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Su"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:39:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187846119033884672"], "text": "RT @Analitica: Tras agotar todas las funciones en la primera temporada de esta divertida comedia, @MrRoig instala de nuevo \"El Hogar del Su\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Peaspan10", "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 540, "tweet_count": 47198, "listed_count": 8}, "location": "Caracas", "id": "118238648"}, {"verified": false, "username": "cristalquetal", "name": "cristina", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1519, "tweet_count": 33143, "listed_count": 0}, "location": "rua dos bobos n 0", "id": "1884755353"}, {"verified": false, "username": "Pregonero1", "name": "SJMG", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 851, "tweet_count": 177426, "listed_count": 21}, "location": "Argentina", "id": "145860607"}, {"verified": false, "username": "xavierpadilla", "name": "Xavier Padilla", "public_metrics": {"followers_count": 13612, "following_count": 3953, "tweet_count": 19763, "listed_count": 47}, "id": "101860204"}, {"verified": false, "username": "obscuhre", "name": "K.", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1349, "tweet_count": 11054, "listed_count": 1}, "location": "Australia", "id": "3044802340"}, {"verified": false, "username": "DEVLSPRADA", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86 na @chvryblssm", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 192, "tweet_count": 5414, "listed_count": 1}, "location": "\ud83e\uddf8", "id": "1018304438660976641"}, {"verified": false, "username": "AlfredoSnchezY", "name": "Alfredo S\u00e1nchez Ycaza", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 4914, "tweet_count": 7704, "listed_count": 1}, "location": "Guayaquil, Ecuador, Sudamerica", "id": "2340833228"}, {"verified": false, "username": "laurencaballero", "name": "Lauren Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 10927, "following_count": 2657, "tweet_count": 22080, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "221459942"}, {"verified": false, "username": "bolivar_abg", "name": "Abg.Valen Bolivar", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 5002, "tweet_count": 41388, "listed_count": 3}, "id": "1184662604620468224"}, {"verified": false, "username": "galvoner", "name": "felippe", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1046, "tweet_count": 57907, "listed_count": 10}, "location": "Cro\u00e1cia", "id": "161771666"}, {"verified": false, "username": "aldia7", "name": "aldia", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1191, "tweet_count": 53341, "listed_count": 0}, "id": "134507937"}, {"verified": false, "username": "tweetcopo", "name": "Mariana R", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 2186, "tweet_count": 58666, "listed_count": 0}, "id": "2926354990"}, {"verified": false, "username": "ObservatorioDmc", "name": "Observatorio Democr\u00e1tico", "public_metrics": {"followers_count": 27641, "following_count": 18947, "tweet_count": 302964, "listed_count": 81}, "location": "Chile", "id": "18375955"}, {"verified": false, "username": "royriojas", "name": "Roy Riojas", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "id": "67413888"}, {"verified": false, "username": "cosotec", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "id": "1327528638"}, {"verified": false, "username": "dfarcas", "name": "Daniel Farcas", "public_metrics": {"followers_count": 6728, "following_count": 3161, "tweet_count": 72323, "listed_count": 77}, "location": "chile", "id": "45624304"}, {"verified": false, "username": "thaemiIIe", "name": "\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 2206, "tweet_count": 25285, "listed_count": 1}, "id": "1024758287378604049"}, {"verified": false, "username": "inymoon", "name": "fairy", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 614, "tweet_count": 19837, "listed_count": 0}, "id": "3080739579"}, {"verified": false, "username": "siniszayn", "name": "sara", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1683, "tweet_count": 20807, "listed_count": 0}, "location": "p r i n c e s s p a rk", "id": "3364686735"}, {"verified": false, "username": "LIVSCARLSEN", "name": "lari.", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 1856, "tweet_count": 70511, "listed_count": 32}, "location": "18 | eng/pt-br", "id": "858781272176566272"}, {"verified": false, "username": "pisadria", "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1859, "tweet_count": 14351, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "id": "2875934116"}, {"verified": false, "username": "daimolincho", "name": "Daimo Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1262, "tweet_count": 34606, "listed_count": 1}, "id": "734464520991707136"}, {"verified": false, "username": "HomeSatanas", "name": "/home/satanas \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 394, "tweet_count": 4258, "listed_count": 2}, "location": "Santiasko de Chile", "id": "273224624"}, {"verified": false, "username": "odmondaca", "name": "Chileno \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 219, "tweet_count": 2837, "listed_count": 0}, "id": "157183434"}, {"verified": false, "username": "afinidade1804", "name": "SILA\ud83c\udf52DO\u011eA", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 6382, "tweet_count": 401840, "listed_count": 74}, "location": "Turquia", "id": "42361572"}, {"verified": false, "username": "livre_livro", "name": "LivroLivre", "public_metrics": {"followers_count": 6101, "following_count": 6418, "tweet_count": 17463, "listed_count": 1}, "id": "1009116891825278982"}, {"verified": false, "username": "chanandlerb0nng", "name": "Sil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 9120, "following_count": 9302, "tweet_count": 90055, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "832042975219838978"}, {"verified": false, "username": "eacp507", "name": "Edwin Abdiel", "public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 5002, "tweet_count": 132967, "listed_count": 7}, "location": "Los Santos, Panam\u00e1", "id": "1364518542"}, {"verified": true, "username": "PanamaAmerica", "name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 300146, "following_count": 1669, "tweet_count": 811032, "listed_count": 1191}, "location": "Panam\u00e1", "id": "250341631"}, {"verified": false, "username": "frduda_", "name": "dudinha :)", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 611, "tweet_count": 64569, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "id": "499071994"}, {"verified": false, "username": "199abril_8", "name": "Prensauro Boy", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 369, "tweet_count": 16479, "listed_count": 0}, "location": "Diadema, Brasil", "id": "933522539359408128"}, {"verified": false, "username": "GaetanoPalmiott", "name": "Tanu the Original", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 830, "tweet_count": 14786, "listed_count": 2}, "location": "Monza, Lombardia", "id": "554607803"}, {"verified": false, "username": "DaliaDaliaanfo", "name": "dalia anfossi", "public_metrics": {"followers_count": 29616, "following_count": 6335, "tweet_count": 54223, "listed_count": 46}, "location": " Sardegna", "id": "3317380810"}, {"verified": true, "username": "la_patilla", "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539637, "following_count": 200, "tweet_count": 6315492, "listed_count": 15371}, "location": "Venezuela", "id": "124172948"}, {"verified": false, "username": "GilCarlosTex", "name": "Gil Carlos Teixeira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfad\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83d\udea9Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 12092, "following_count": 11355, "tweet_count": 78441, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "177530359"}, {"verified": false, "username": "Levyttan", "name": "Levy \ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 208, "tweet_count": 17273, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "4035752116"}, {"verified": false, "username": "seseseseesss", "name": "seseseses", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 3405, "listed_count": 0}, "location": "sesesesess", "id": "945016846532702208"}, {"verified": false, "username": "ItsIoritz_", "name": "sora \u2661 alain", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1245, "tweet_count": 103579, "listed_count": 6}, "location": "\u2741 \u2727 Shibuya Division \u0f04 \u2740", "id": "2692813491"}, {"verified": false, "username": "Aguirreuriok", "name": "uRiel", "public_metrics": {"followers_count": 14944, "following_count": 9519, "tweet_count": 32938, "listed_count": 7}, "location": "Avellaneda", "id": "3027397299"}, {"verified": false, "username": "JosseWilly", "name": "Josse Willy", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 42, "tweet_count": 1304, "listed_count": 0}, "id": "1415346626"}, {"verified": true, "username": "PiedrahitaLuis", "name": "Luis Piedrahita", "public_metrics": {"followers_count": 788552, "following_count": 786, "tweet_count": 14234, "listed_count": 2896}, "location": "Madrid, Spain", "id": "253499949"}, {"verified": false, "username": "raqueijao", "name": "quequel", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 617, "tweet_count": 79525, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "id": "218571012"}, {"verified": false, "username": "DoctorAmigo2", "name": "TheWolfLink 2115 (Nathan Graves)", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2329, "tweet_count": 59442, "listed_count": 21}, "location": "Chile", "id": "1147578378150658050"}, {"verified": false, "username": "abocat", "name": "ARTURO CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 5002, "tweet_count": 117266, "listed_count": 42}, "location": "Atlatlahucan, Morelos", "id": "125844052"}, {"verified": false, "username": "FerBetancourt9", "name": "Fernanda \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 159901, "following_count": 5205, "tweet_count": 31025, "listed_count": 394}, "location": "M\u00e9xico", "id": "1223168594"}, {"verified": false, "username": "mandramas", "name": "Lisandro Nieva", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1326, "tweet_count": 88971, "listed_count": 11}, "id": "259863781"}, {"verified": false, "username": "marianevy", "name": "Mariana Levy", "public_metrics": {"followers_count": 10272, "following_count": 2311, "tweet_count": 48962, "listed_count": 103}, "id": "528716709"}, {"verified": false, "username": "taeggukcouple", "name": "mili \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3575, "following_count": 3973, "tweet_count": 52759, "listed_count": 13}, "location": "ot7 collector", "id": "4895931868"}, {"verified": false, "username": "dePinzon", "name": "Mirka...\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 244, "tweet_count": 144738, "listed_count": 1}, "id": "268865375"}, {"verified": false, "username": "JuauPedroo", "name": "Jp F1 e", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 304, "tweet_count": 1367, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "432894811"}, {"verified": true, "username": "patricionavia", "name": "Patricio Navia", "public_metrics": {"followers_count": 482003, "following_count": 2495, "tweet_count": 36732, "listed_count": 1917}, "location": "Chile/USA", "id": "11061482"}, {"verified": false, "username": "midruga", "name": "madruga", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 188, "tweet_count": 34919, "listed_count": 3}, "location": "Pelotas, Brasil", "id": "309178571"}, {"verified": false, "username": "athe_gold", "name": "\u00abathenea\u00bb", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 146, "tweet_count": 4918, "listed_count": 0}, "location": "Veracruz", "id": "746203640277278721"}, {"verified": false, "username": "dieguinho2091", "name": "Diego Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1068, "tweet_count": 26318, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "id": "197951957"}, {"verified": false, "username": "JavierCastro89", "name": "Javier Castro Garc\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 937, "tweet_count": 47030, "listed_count": 4}, "id": "104636686"}, {"verified": false, "username": "oscar_salazar84", "name": "Oscar Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 294, "tweet_count": 6960, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa", "id": "67807000"}, {"verified": false, "username": "Soysabanetero1", "name": "Serie46.com", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 586, "tweet_count": 9173, "listed_count": 0}, "id": "1358374603"}, {"verified": false, "username": "tinieblamaldita", "name": "TINIEBLAMALDITA", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 171, "tweet_count": 29799, "listed_count": 0}, "id": "3570455423"}, {"verified": true, "username": "patriciajaniot", "name": "Patricia Janiot", "public_metrics": {"followers_count": 3002448, "following_count": 1144, "tweet_count": 29731, "listed_count": 7115}, "location": "Miami, FL", "id": "90558638"}, {"verified": false, "username": "kaorstedk", "name": "CRIS", "public_metrics": {"followers_count": 15122, "following_count": 2645, "tweet_count": 31033, "listed_count": 22}, "location": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a, \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u043b", "id": "185473327"}, {"verified": false, "username": "AurelioMartine", "name": "Aurelio Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 3213, "following_count": 3809, "tweet_count": 67807, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1 City", "id": "356599791"}, {"verified": false, "username": "EltonGo68394311", "name": "Eltonauta 13", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 3106, "tweet_count": 57544, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1110705108445249536"}, {"verified": false, "username": "ptstadapompeia", "name": "Esquerdopata da Pompeia\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3253, "following_count": 2656, "tweet_count": 14961, "listed_count": 3}, "location": " S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "id": "818132487478083584"}, {"verified": false, "username": "mayckel11", "name": "Mayckel", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1469, "tweet_count": 28059, "listed_count": 2}, "location": "Atlanta, GA", "id": "114841867"}, {"verified": false, "username": "JMpalosamigos", "name": "Mike Ross Rossonero", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 3460, "tweet_count": 85532, "listed_count": 2}, "location": "Lima", "id": "625235615"}, {"verified": false, "username": "castroel9", "name": "Maxwel_Ncastrosanche", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}, "location": "ma\u00f1anita", "id": "312955661"}, {"verified": false, "username": "luil_luis", "name": "Wtacher.Gur\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u0f1d", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 0, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "id": "939590300"}, {"verified": false, "username": "silbirod69", "name": "Silvia Rodz Fer", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 678, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}, "id": "797893980079923201"}, {"verified": false, "username": "FelipePigna", "name": "Felipe Pigna", "public_metrics": {"followers_count": 468530, "following_count": 1845, "tweet_count": 51639, "listed_count": 1320}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "79556841"}, {"verified": false, "username": "ratadebicc", "name": "fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 933, "tweet_count": 32071, "listed_count": 3}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "1033818771373338625"}, {"verified": false, "username": "Vanguardia_Mx", "name": "Vanguardia de Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 45, "tweet_count": 125225, "listed_count": 21}, "location": "Poza Rica, Veracruz", "id": "1005140420014166018"}, {"verified": false, "username": "marishmallow_", "name": "Mari Menezio", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 590, "tweet_count": 4318, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo | BR", "id": "887320884"}, {"verified": false, "username": "AnxietyRaven", "name": "Luh \u4e2d\u4e0a Coronato", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1095, "tweet_count": 4722, "listed_count": 0}, "id": "1174089274209263622"}, {"verified": false, "username": "renatacalazans9", "name": "renata calazans\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2027, "tweet_count": 49535, "listed_count": 0}, "id": "924790968997613568"}, {"verified": true, "username": "Zambelli2210", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "public_metrics": {"followers_count": 2089289, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "975127727501185025"}, {"verified": false, "username": "_josicleiasilva", "name": "Josicleia da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 301, "tweet_count": 2321, "listed_count": 0}, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "id": "348870454"}, {"verified": false, "username": "of_sty", "name": "_word is gold, silence is diamond.", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 222, "tweet_count": 1819, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France", "id": "297726625"}, {"verified": false, "username": "Bastard_13_", "name": "Robert.", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1671, "tweet_count": 73404, "listed_count": 1}, "location": "Manhattan Nyc ", "id": "468528761"}, {"verified": false, "username": "Nistagmus_", "name": "tu novio", "public_metrics": {"followers_count": 7060, "following_count": 1763, "tweet_count": 102055, "listed_count": 11}, "location": "Unknown", "id": "256590768"}, {"verified": false, "username": "iamdanjara", "name": "helo", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 423, "tweet_count": 26617, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil ", "id": "449906217"}, {"verified": false, "username": "Normis1659ok", "name": "@Normis,Soy del 42% MACRISTA,EL 2*TIEMPO COMENZ\u00d2", "public_metrics": {"followers_count": 17328, "following_count": 17248, "tweet_count": 259125, "listed_count": 2}, "location": "Avellaneda, Argentina", "id": "850909151723216898"}, {"verified": false, "username": "DiegoMorenoFun2", "name": "Diego Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 542, "tweet_count": 20892, "listed_count": 0}, "location": "Mi Tarag\u00fci Por\u00e1", "id": "773193185107578880"}, {"verified": false, "username": "mimdeixa", "name": "canceriane", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 316, "tweet_count": 19664, "listed_count": 0}, "id": "1591318352"}, {"verified": false, "username": "giulia_maquinaa", "name": "giulinha", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 238, "tweet_count": 49824, "listed_count": 0}, "location": "rj ", "id": "994633234171482112"}, {"verified": false, "username": "matomeupendrive", "name": "Capivara", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 625, "tweet_count": 29712, "listed_count": 6}, "location": "Barbosa City, RS", "id": "413433433"}, {"verified": false, "username": "PsychoKare", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e \ud83d\udc34\u20e4\u0fd0", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 157, "tweet_count": 2364, "listed_count": 3}, "location": "Cotipor\u00e3, Brasil", "id": "870089941644189696"}, {"verified": false, "username": "taemutuals", "name": "vanny.\u2077 \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57 \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 27637, "following_count": 3781, "tweet_count": 152707, "listed_count": 212}, "location": "escritora\u2022 fan acc ", "id": "1042476883831611392"}, {"verified": false, "username": "Bororoga", "name": "Boro Roga", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1747, "tweet_count": 33927, "listed_count": 0}, "id": "858105427107737600"}, {"verified": false, "username": "o_rolf", "name": "Rolf.", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 2654, "tweet_count": 82687, "listed_count": 12}, "id": "285335785"}, {"verified": false, "username": "dutraiines", "name": "In\u00eas Dutra", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 22, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "id": "1141345718046797825"}, {"verified": false, "username": "andresgarciatal", "name": "Andr\u00e9s Tal\u00e9ns", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 128, "tweet_count": 900721, "listed_count": 45}, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "487715198"}, {"verified": false, "username": "Cinemascomics", "name": "Cinemascomics", "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "location": "Madrid (Spain)", "id": "36660545"}, {"verified": false, "username": "arrobaluaf", "name": "LULAL\u00c1 \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 390, "tweet_count": 9004, "listed_count": 11}, "location": "067", "id": "296581302"}, {"verified": false, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912"}, {"verified": false, "username": "Santitos84", "name": "Arberto Yukimori", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 529, "tweet_count": 58953, "listed_count": 3}, "location": "Peru", "id": "46392350"}, {"verified": false, "username": "marcosanto27", "name": "marcos antonio rodri", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 4804, "tweet_count": 206325, "listed_count": 14}, "location": "Mexico", "id": "180914997"}, {"verified": false, "username": "JuanCruzBrisson", "name": "Juan.", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 262, "tweet_count": 11722, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "id": "514905281"}, {"verified": false, "username": "Regina21234468", "name": "Regina", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 187, "tweet_count": 805, "listed_count": 0}, "id": "1122161445540646918"}, {"verified": false, "username": "RolandGnR", "name": "Roland Junior Dambre", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 8762, "listed_count": 0}, "location": "Matur\u00edn, Venezuela", "id": "810774231822827520"}, {"verified": false, "username": "susanabast", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaSusana\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaBastardo\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3900, "following_count": 3567, "tweet_count": 188299, "listed_count": 27}, "location": "Puerto Piritu , Venezuela", "id": "606392628"}, {"verified": false, "username": "AbogadoAntonioV", "name": "Antonio Jos\u00e9 Vargas Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 13176, "following_count": 8815, "tweet_count": 21175, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "3040680340"}, {"verified": false, "username": "obrunos", "name": "Bruno Santos", "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 831, "tweet_count": 332492, "listed_count": 24}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "14285727"}, {"verified": false, "username": "Menina_carioca", "name": "Kelly Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 436, "tweet_count": 21845, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "148539981"}, {"verified": false, "username": "lecaticia31", "name": "leca zika 123", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 142, "tweet_count": 4079, "listed_count": 0}, "id": "1111460228611170305"}, {"verified": false, "username": "NicolaSabbion", "name": "Nicola", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 410, "tweet_count": 74870, "listed_count": 0}, "location": "Padova, Veneto", "id": "779713870877384704"}, {"verified": false, "username": "Adelale", "name": "Adela Lale", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}, "location": "Jacksonville, Fl", "id": "37458074"}, {"verified": false, "username": "kikepaprika", "name": "El Observador", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 536, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}, "id": "610204230"}, {"verified": false, "username": "alecks101215", "name": "Alecks41%\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 3471, "tweet_count": 53598, "listed_count": 5}, "location": "#Chetoslovaquia", "id": "701424196308574208"}, {"verified": false, "username": "casilatino73", "name": "BUITRE TWI-TERO", "public_metrics": {"followers_count": 22996, "following_count": 10105, "tweet_count": 122573, "listed_count": 29}, "location": "Plumas Verdes #Peronia", "id": "165279308"}, {"verified": false, "username": "jeanedavi", "name": "jeane davi", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 131, "tweet_count": 18387, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "90462083"}, {"verified": false, "username": "itzminghan", "name": "geg\u00eb", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1778, "tweet_count": 61327, "listed_count": 11}, "location": " multifandom ", "id": "812102622324912128"}, {"verified": false, "username": "dyxtopya", "name": "dyxtopia", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 306, "tweet_count": 1836, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "1092859842111463424"}, {"verified": false, "username": "hablemosdevelez", "name": "HABLEMOS DE VELEZ TV \ud83d\udcfa", "public_metrics": {"followers_count": 6950, "following_count": 887, "tweet_count": 10408, "listed_count": 25}, "id": "1025477754471501826"}, {"verified": false, "username": "miranda42256527", "name": "miranda", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1143, "tweet_count": 106180, "listed_count": 11}, "location": "en el infierno, a la derecha", "id": "608091270"}, {"verified": false, "username": "cotty0306", "name": "Clotilde Liendo", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 244, "tweet_count": 195181, "listed_count": 0}, "id": "743186078954291200"}, {"verified": false, "username": "Coraggioone", "name": "Casaubon", "public_metrics": {"followers_count": 6789, "following_count": 1053, "tweet_count": 45304, "listed_count": 20}, "id": "44171189"}, {"verified": false, "username": "Julibernardes", "name": "Xuliana", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 318, "tweet_count": 7560, "listed_count": 0}, "id": "737362676318412802"}, {"verified": false, "username": "AdelitaMonteiro", "name": "Adelita Lula da Silva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 19311, "following_count": 1094, "tweet_count": 3256, "listed_count": 29}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "830144764360192002"}, {"verified": false, "username": "JulioGarciaOrd1", "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 3317, "tweet_count": 32105, "listed_count": 5}, "id": "851212923473199111"}, {"verified": false, "username": "bonesandalI", "name": "filho perdido do Luca Guadagnino", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 492, "tweet_count": 16597, "listed_count": 0}, "location": "The Shire", "id": "1077940116461629442"}, {"verified": false, "username": "denisbatist", "name": "denis barbosa batist", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 4894, "tweet_count": 256079, "listed_count": 2}, "location": "COQUEIRAL/MG", "id": "547056744"}, {"verified": false, "username": "claudiadofabio", "name": "Claudia do Fabio", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 615, "tweet_count": 3565, "listed_count": 1}, "id": "2404895596"}, {"verified": true, "username": "jornalodia", "name": "Jornal O Dia", "public_metrics": {"followers_count": 888854, "following_count": 108, "tweet_count": 245378, "listed_count": 2422}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "17675497"}, {"verified": false, "username": "Esposible9", "name": "Samuel", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 3058, "tweet_count": 99052, "listed_count": 1}, "id": "783348962636009473"}, {"verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2691099212"}, {"verified": false, "username": "RIEGOEFICIENTE", "name": "DANIEL HIDALGO", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 3209, "tweet_count": 54905, "listed_count": 14}, "location": "venezuela", "id": "151233576"}, {"verified": false, "username": "SoyJesusTarre", "name": "Jesus T\u00e4rre \ud83e\udd47", "public_metrics": {"followers_count": 47863, "following_count": 778, "tweet_count": 60958, "listed_count": 53}, "location": "United States", "id": "1156970665796354049"}, {"verified": false, "username": "nospojmonte", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udd3b\ud83d\udd3a\ufe0f\ud83d\udea9\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7081, "following_count": 7283, "tweet_count": 31596, "listed_count": 27}, "location": "Brasil", "id": "49604011"}, {"verified": false, "username": "Dxnxnoi", "name": "Donovan\u30b7", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 154, "tweet_count": 9414, "listed_count": 0}, "location": "she/he\u2014INFP/J (22)", "id": "1587223075"}, {"verified": false, "username": "javierhhb", "name": "Javier H.B", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 225, "tweet_count": 6909, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "3369801011"}, {"verified": false, "username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva", "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "224916991"}, {"verified": false, "username": "cohenswerve", "name": "\ud83d\udc7bcris\u00b2\u2078\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1602, "tweet_count": 60663, "listed_count": 6}, "location": "\u27b3\u2661'\ud835\udc94 \ud835\ude4e\ud835\ude4f \u2022 \ud835\ude43\ud835\ude4b", "id": "851215559899443200"}, {"verified": false, "username": "BriisaaaaC", "name": "Brisa\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 888, "tweet_count": 34267, "listed_count": 3}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "4027500268"}, {"verified": false, "username": "julitoide", "name": "julit\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 4963, "tweet_count": 7487, "listed_count": 1}, "location": "east is up", "id": "993899457631703040"}, {"verified": false, "username": "FefaVilela", "name": "Fernanda Vilela", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 2461, "tweet_count": 9210, "listed_count": 1}, "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "id": "84612957"}, {"verified": false, "username": "rick_camara", "name": "RICARDO CAMARA", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 425, "tweet_count": 5728, "listed_count": 2}, "location": "Florian\u00f3polis/SC - Brasil", "id": "187564990"}, {"verified": false, "username": "gerardskirt", "name": "collie || sister to sleep truther", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 1153, "tweet_count": 53128, "listed_count": 47}, "location": "he\u2022they", "id": "1327418390"}, {"verified": false, "username": "Kalliope____", "name": "\ud83c\udf1f Kalliope loves Bad Buddy ):) \u51fb", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 226, "tweet_count": 4079, "listed_count": 0}, "location": "Howl's moving castle", "id": "1163336149"}, {"verified": false, "username": "_pantojaedu", "name": "\u2660\ufe0f Pantojinha \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 389, "tweet_count": 25194, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1017229551238287361"}, {"verified": false, "username": "987Goretti", "name": "Goretti 2.0", "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 4999, "tweet_count": 306296, "listed_count": 40}, "location": "Burgos, Espa\u00f1a", "id": "2535811256"}, {"verified": false, "username": "akula1414", "name": "Akula", "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 4350, "tweet_count": 78078, "listed_count": 3}, "location": "Albacete, Spain", "id": "1538869759"}, {"verified": false, "username": "YamiKamigoroshi", "name": "\ud83e\udd8a \u5b89\u500d \u6674\u660e\u2625\ud80c\udef9", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1900, "tweet_count": 589317, "listed_count": 12}, "id": "3234241501"}, {"verified": false, "username": "gracielalindon", "name": "Graciela Lindon", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1539, "tweet_count": 24620, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "238783806"}, {"verified": false, "username": "Rickie2212", "name": "RICARDO PACHAS L", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1209, "tweet_count": 64235, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "819152934474813440"}, {"verified": false, "username": "RicoMachuca", "name": "ismael machuca rico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "location": "Queens, NY", "id": "406433712"}, {"verified": false, "username": "LilyMevan", "name": "Bu\u00f1uemon Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 544, "tweet_count": 98016, "listed_count": 13}, "location": "app unistalled ", "id": "75666658"}, {"verified": false, "username": "Escritor4", "name": "Prof. Nelson", "public_metrics": {"followers_count": 9078, "following_count": 9898, "tweet_count": 320944, "listed_count": 152}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "292089465"}, {"verified": false, "username": "Martin_Rey_Ok", "name": "Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 623, "tweet_count": 29655, "listed_count": 1}, "id": "928344609989816321"}, {"verified": true, "username": "juan_amorin", "name": "Juan Amor\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 330766, "following_count": 1291, "tweet_count": 61204, "listed_count": 607}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "117660336"}, {"verified": false, "username": "susynor2", "name": "#susynor\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 3270, "tweet_count": 11445, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza", "id": "1174653804224159744"}, {"verified": false, "username": "MarkJaume", "name": "NuevoTiroalamontada\u00ae\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 8781, "following_count": 9617, "tweet_count": 160638, "listed_count": 11}, "location": "Diagonal Norte, Argentina", "id": "1043235837817839616"}, {"verified": false, "username": "mundoarcoiriss", "name": "UnaReverendaHDP", "public_metrics": {"followers_count": 3699, "following_count": 4820, "tweet_count": 156569, "listed_count": 15}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1376022583"}, {"verified": false, "username": "maximilianoguer", "name": "Maximiliano Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 81990, "following_count": 931, "tweet_count": 34375, "listed_count": 168}, "location": "Argentina", "id": "177808321"}, {"verified": false, "username": "tiagocidao123", "name": "@tiagocidao123", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 214, "tweet_count": 2086, "listed_count": 0}, "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "id": "1145506708283957253"}, {"verified": false, "username": "QNathyrodrigues", "name": "Qvs_nathyrodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "1187885021387984896"}, {"verified": false, "username": "edufelipesouza", "name": "Edu Felipe Fonseca", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1208, "tweet_count": 19244, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "181361102"}, {"verified": false, "username": "imchainafromarg", "name": "\u4e2d\u6587", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 265, "tweet_count": 16632, "listed_count": 0}, "location": "Europe", "id": "246681711"}, {"verified": false, "username": "Caretas", "name": "Revista Caretas", "public_metrics": {"followers_count": 782742, "following_count": 1993, "tweet_count": 87214, "listed_count": 1451}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "44932117"}, {"verified": false, "username": "FrRodrigo_", "name": "Levi Ackerman", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 600, "tweet_count": 44102, "listed_count": 3}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "294398695"}, {"verified": false, "username": "0601MITSURI", "name": "felps", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 543, "tweet_count": 17850, "listed_count": 2}, "location": " he/him [eng/pt]", "id": "1090992551606263808"}, {"verified": false, "username": "maa_viisg", "name": "MaVision \u2764\ufe0f\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 366, "tweet_count": 16136, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1055942647188279297"}, {"verified": false, "username": "capimecorp", "name": "Capi :) #ElCabezaDeBlaze", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 327, "tweet_count": 15526, "listed_count": 11}, "location": "They / he", "id": "912039836508463105"}, {"verified": false, "username": "_anacristina22", "name": "ana cristina\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 297, "tweet_count": 13052, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1 city", "id": "1416457957"}, {"verified": false, "username": "miIagroos", "name": "Mai Zenin \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 987, "tweet_count": 122978, "listed_count": 8}, "location": "Panam\u00e1", "id": "3433487265"}, {"verified": false, "username": "___xscd", "name": "Roberta\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u26a1\u03a9\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\u26a1\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f#Antifa", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1345, "tweet_count": 52756, "listed_count": 8}, "location": "ITALIA", "id": "2353672568"}, {"verified": false, "username": "stellatuitea", "name": "stella \u2600\ufe0f\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 655, "tweet_count": 93878, "listed_count": 3}, "location": "Pty", "id": "404474108"}, {"verified": false, "username": "sdblurry", "name": "bia ):)", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1003, "tweet_count": 40825, "listed_count": 6}, "location": "Dema", "id": "884465328545296384"}, {"verified": false, "username": "andyno2010", "name": "@AJSN", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1459, "tweet_count": 13563, "listed_count": 3}, "location": "al lado de mi chama", "id": "121902866"}, {"verified": false, "username": "mivilla14", "name": "ORWELLIANO", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1024, "tweet_count": 14685, "listed_count": 1}, "location": " Tachira", "id": "40681233"}, {"verified": false, "username": "obsDDHHcl", "name": "Observadores DDHH CL", "public_metrics": {"followers_count": 78154, "following_count": 854, "tweet_count": 44942, "listed_count": 226}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "id": "389145489"}, {"verified": false, "username": "delgado_jenaro", "name": "Jenaro Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 775, "tweet_count": 1670, "listed_count": 0}, "location": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Domini", "id": "958122974577659904"}, {"verified": false, "username": "tonypena__", "name": "Tony Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 46279, "following_count": 1259, "tweet_count": 6285, "listed_count": 67}, "id": "809479146"}, {"verified": false, "username": "Mannuelladias", "name": "Manuela Dias \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 884, "tweet_count": 32169, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1023687673834352640"}, {"verified": false, "username": "hortencia_07", "name": "pandeiro", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 251, "tweet_count": 2859, "listed_count": 0}, "id": "1108521874219241472"}, {"verified": false, "username": "guillerary", "name": "pastillas para no so\u00f1ar", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1287, "tweet_count": 39206, "listed_count": 0}, "location": "hermosillo", "id": "736615563246456832"}, {"verified": true, "username": "lasillarota", "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480378, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996849, "listed_count": 3704}, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "id": "152358615"}, {"verified": false, "username": "AlexxGuzSo", "name": "Beatlisima", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 486, "tweet_count": 31768, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "id": "102133431"}, {"verified": false, "username": "DiarioDoAmapa", "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 11088, "following_count": 1346, "tweet_count": 89719, "listed_count": 0}, "location": "Macap\u00e1, AP, Brasil", "id": "905058270"}, {"verified": false, "username": "paulinhasurtos", "name": "paulinha \ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 700, "tweet_count": 14784, "listed_count": 0}, "id": "3028374478"}, {"verified": false, "username": "LaParaulaJusta", "name": "La Paraula Justa", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 839, "tweet_count": 3261, "listed_count": 0}, "location": "Pa\u00efsos Catalans", "id": "57454249"}, {"verified": false, "username": "elena_soler_b", "name": "elena", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1121, "tweet_count": 3258, "listed_count": 2}, "location": "Vilanova i la Geltru", "id": "246411328"}, {"verified": false, "username": "benedactilo", "name": "benedactilo", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 376, "tweet_count": 2625, "listed_count": 0}, "location": "Belem - Pa - Br", "id": "82355950"}, {"verified": false, "username": "smfer04", "name": "Stella Ferreyra", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 289, "tweet_count": 14204, "listed_count": 0}, "id": "938773595106443265"}, {"verified": false, "username": "NeilArmsttrong", "name": "Angel Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 95, "tweet_count": 8918, "listed_count": 0}, "location": "San Crist\u00f3bal de las Casas, Ch", "id": "850025328323985413"}, {"verified": false, "username": "deboraharq", "name": "NuBe chilota", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 494, "tweet_count": 8131, "listed_count": 2}, "location": "las nubes!", "id": "64491887"}, {"verified": false, "username": "Vitinho_Do_Ps", "name": "Wikipedia Gostosa com TDAH", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 757, "tweet_count": 35288, "listed_count": 2}, "location": "Seu Cora\u00e7\u00e3o ", "id": "933101076118511616"}, {"verified": false, "username": "BebetochavLui", "name": "lual", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 386, "tweet_count": 76938, "listed_count": 5}, "location": "San Mateo.", "id": "2982779181"}, {"verified": false, "username": "Josam36", "name": "Joel Samesas", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 133, "tweet_count": 1164, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Peru", "id": "409283071"}, {"verified": false, "username": "Kapan", "name": "Kapan Katsuragi", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 699, "tweet_count": 312717, "listed_count": 33}, "location": "Fortress City", "id": "18256880"}, {"verified": false, "username": "cesarchavista", "name": "CESAR MEDINA", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1102, "tweet_count": 66380, "listed_count": 4}, "location": "barquisimeto", "id": "139265084"}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}, "id": "100731315"}, {"verified": false, "username": "ManuellR_", "name": "Manuel Ru\u00edz", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 651, "tweet_count": 139335, "listed_count": 7}, "location": "Panama", "id": "451077585"}, {"verified": false, "username": "Reptile20422087", "name": "Reptile", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 41, "tweet_count": 5239, "listed_count": 0}, "id": "923977618457849857"}, {"verified": true, "username": "brasil247", "name": "Brasil 247", "public_metrics": {"followers_count": 597241, "following_count": 658, "tweet_count": 274806, "listed_count": 1940}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "id": "248890506"}, {"verified": false, "username": "Quazzartrex", "name": "MARI MARI CON BORIC", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1604, "tweet_count": 48537, "listed_count": 0}, "location": "Ovalle, Chile", "id": "878323316943011841"}, {"verified": true, "username": "gabrielboric", "name": "Gabriel Boric Font", "public_metrics": {"followers_count": 1834912, "following_count": 7710, "tweet_count": 61818, "listed_count": 1967}, "location": "Punta Arenas", "id": "73981088"}, {"verified": false, "username": "RaffaeleRaimon2", "name": "Raffaele Raimondo", "public_metrics": {"followers_count": 3296, "following_count": 4852, "tweet_count": 112414, "listed_count": 33}, "id": "1049008081"}, {"verified": false, "username": "nazarena_banega", "name": "naza", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 759, "tweet_count": 19430, "listed_count": 0}, "location": "Gran parque central ", "id": "714843476454670340"}, {"verified": false, "username": "NoBrasilia", "name": "#FechadoComBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1175, "tweet_count": 18708, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "1133490966055333889"}, {"verified": false, "username": "N_Carvalheira", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 99075, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457506, "listed_count": 211}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1089535657"}, {"verified": false, "username": "LuchochiaTTi", "name": "chucho", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 118, "tweet_count": 3139, "listed_count": 0}, "id": "748572387424219137"}, {"verified": false, "username": "Melchudiaaz", "name": "\uaa91 \uaac0 \uaab6 \uaa96 \uaa80 \u2148 \uaac0 \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1057, "tweet_count": 38238, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "2402593814"}, {"verified": false, "username": "BlursedVeneco", "name": "Moscaconunavaina69", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 485, "tweet_count": 13959, "listed_count": 10}, "location": "El Sue\u00f1o de Bolivar", "id": "51159042"}, {"verified": true, "username": "LoganPaul", "name": "Logan Paul", "public_metrics": {"followers_count": 6644799, "following_count": 4471, "tweet_count": 10376, "listed_count": 2442}, "id": "410409666"}, {"verified": true, "username": "YouTube", "name": "YouTube", "public_metrics": {"followers_count": 76862982, "following_count": 1203, "tweet_count": 47769, "listed_count": 80189}, "location": "San Bruno, CA", "id": "10228272"}, {"verified": false, "username": "GambetaFemenina", "name": "Gambeta Femenina", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 177, "tweet_count": 6795, "listed_count": 0}, "location": "Rafael Obligado 1221 - Capital", "id": "173705851"}, {"verified": false, "username": "MarceloACoelho1", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}, "id": "1151388890"}, {"verified": false, "username": "TheWinterMoon_", "name": "Apenas uma bookstan \ud83d\udc96", "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 3017, "tweet_count": 1201, "listed_count": 8}, "location": "N\u00e1rnia", "id": "2606867024"}, {"verified": false, "username": "mariacaslo18", "name": "Maria Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1786, "tweet_count": 25097, "listed_count": 1}, "id": "885877602090659840"}, {"verified": true, "username": "Psicovivir", "name": "Alberto Barradas", "public_metrics": {"followers_count": 291161, "following_count": 1917, "tweet_count": 246305, "listed_count": 927}, "location": "en el mundo", "id": "85745429"}, {"verified": false, "username": "RafaelA04973674", "name": "Rafael Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 137, "tweet_count": 1607, "listed_count": 0}, "id": "1163500974599806978"}, {"verified": false, "username": "taucetinet", "name": "Alexis Anteliz", "public_metrics": {"followers_count": 10612, "following_count": 11685, "tweet_count": 209324, "listed_count": 323}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "88005107"}, {"verified": false, "username": "RNapoles", "name": "Rolando N\u00e1poles", "public_metrics": {"followers_count": 22422, "following_count": 1960, "tweet_count": 18580, "listed_count": 66}, "location": "Miami, FL", "id": "122148805"}, {"verified": false, "username": "piezafragil", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 1739, "tweet_count": 36023, "listed_count": 9}, "id": "1354734817"}, {"verified": false, "username": "Palabritas_s", "name": "\ud83c\udf38\u0e23\u0e4f\u026d\u0e4f \u05e7\u0e04\u026d\u0e04\u0e52\u0433\u0e40\u0547\u0e04\u0e23", "public_metrics": {"followers_count": 3675, "following_count": 54, "tweet_count": 2077, "listed_count": 17}, "location": "~No busco romance \u00a1vivo uno!\ud83e\udd8b", "id": "987053195699605504"}, {"verified": false, "username": "AruHere82", "name": "Ariana Here\u00f1u", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 561, "tweet_count": 1745, "listed_count": 0}, "location": "Matheu- Buenos Aires", "id": "140547752"}, {"verified": false, "username": "Schrodinger_Kt", "name": "Mam\u00e1 Gato", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 3263, "tweet_count": 67271, "listed_count": 5}, "location": "Samsara ", "id": "69369194"}, {"verified": false, "username": "mestizopy", "name": "Mestizo", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 417, "tweet_count": 2988, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "2738624217"}, {"verified": false, "username": "anaiglemar2", "name": "\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 375, "tweet_count": 24462, "listed_count": 1}, "id": "1032354913651773441"}, {"verified": false, "username": "sofifraguas", "name": "\u00a7ofi Fraguas \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 95, "tweet_count": 1833, "listed_count": 0}, "id": "1093471119212990464"}, {"verified": false, "username": "Raichel1805", "name": "raqui \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1336, "tweet_count": 131627, "listed_count": 4}, "id": "1083233024"}, {"verified": false, "username": "Marcelo_Maspfc", "name": "Marcelo Cavalcanti", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 598, "tweet_count": 17965, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "438352714"}, {"verified": false, "username": "Thiago_Maraqui", "name": "Thiago_Mah", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1553, "tweet_count": 14776, "listed_count": 1}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "id": "874977495916965888"}, {"verified": false, "username": "Agathaprichard_", "name": "..\u032f", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 419, "tweet_count": 21706, "listed_count": 0}, "id": "1010679545710743558"}, {"verified": false, "username": "olguincamyyy", "name": "olguincamyyy", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 135, "tweet_count": 5148, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "id": "1085604457403072517"}, {"verified": false, "username": "Juanig_f", "name": "Juan\u00ef", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 79, "tweet_count": 18182, "listed_count": 2}, "location": "General Roca, Argentina", "id": "495048294"}, {"verified": false, "username": "CidinhaSilvah", "name": "Cidinha Silva", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 149, "tweet_count": 5510, "listed_count": 0}, "id": "1085238391501918214"}, {"verified": true, "username": "senadorhumberto", "name": "Humberto Costa", "public_metrics": {"followers_count": 471632, "following_count": 2477, "tweet_count": 72569, "listed_count": 1224}, "location": "Pernambuco", "id": "76049312"}, {"verified": false, "username": "Hellzapoppin80", "name": "ValeriaB", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 2897, "tweet_count": 235079, "listed_count": 112}, "location": "Sicilia", "id": "377660882"}, {"verified": false, "username": "antoniobsjunior", "name": "Tony BaSo", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 15, "tweet_count": 993, "listed_count": 0}, "location": "Cocos (Keeling) Islands", "id": "827120155"}, {"verified": false, "username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 816348, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "id": "2892290499"}, {"verified": false, "username": "LourencodaRuth", "name": "Ruth lourencoda Silva", "public_metrics": {"followers_count": 5912, "following_count": 6234, "tweet_count": 6872, "listed_count": 1}, "location": "brasil", "id": "1048704565560991744"}, {"verified": false, "username": "robin_ahir29", "name": "Robin", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 379, "tweet_count": 4407, "listed_count": 0}, "location": "Panama", "id": "207142821"}, {"verified": false, "username": "Vivizin22176564", "name": "peda\u00e7o de mal caminho", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 210, "tweet_count": 175, "listed_count": 0}, "id": "1177760247773106176"}, {"verified": false, "username": "gabyfoguetin", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd20\ud835\udd1e \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd11\ud835\udd22\ud835\udd33\ud835\udd22", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 899, "tweet_count": 8846, "listed_count": 1}, "location": "062", "id": "1034946365602848769"}, {"verified": false, "username": "yvson", "name": "Yvson Vasconcelos", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 496, "tweet_count": 3960, "listed_count": 1}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba", "id": "31040453"}, {"verified": true, "username": "pablovillaca", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "public_metrics": {"followers_count": 290217, "following_count": 369, "tweet_count": 195251, "listed_count": 1016}, "location": "Belo Horizonte", "id": "13653812"}, {"verified": false, "username": "joalmagalhaes", "name": "Magalhaes", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1546, "tweet_count": 24864, "listed_count": 3}, "id": "164470600"}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9426339, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "128372940"}, {"verified": false, "username": "PalogronPamela", "name": "viejita", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 238, "tweet_count": 25885, "listed_count": 7}, "id": "2219702471"}, {"verified": false, "username": "marionet111", "name": "Mario Garces", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 428, "tweet_count": 4513, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile", "id": "72574510"}, {"verified": false, "username": "dalvaejosefa", "name": "dalvaejosefa@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 153, "tweet_count": 807, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "984101658169937925"}, {"verified": false, "username": "euthaisramos", "name": "Thais \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 52, "tweet_count": 8166, "listed_count": 0}, "location": "Par\u00e1, Brasil", "id": "1118199931263758336"}, {"verified": false, "username": "anabrandao__", "name": "Ana Brand\u00e3o \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 504, "tweet_count": 26758, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "528956524"}, {"verified": false, "username": "VGPTSD", "name": "Darth Depressed", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 180, "tweet_count": 3688, "listed_count": 0}, "id": "1022221082898513920"}, {"verified": false, "username": "HacelGR", "name": "H", "public_metrics": {"followers_count": 4016, "following_count": 144, "tweet_count": 19232, "listed_count": 1}, "location": "Hermosillo, Sonora", "id": "1373145331"}, {"verified": false, "username": "lucashrtm", "name": "Hartmann", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 332, "tweet_count": 8785, "listed_count": 0}, "id": "888517584513105920"}, {"verified": false, "username": "drezzinhaa_", "name": "\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 921, "tweet_count": 7803, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1187178313405607937"}, {"verified": false, "username": "gabrielwarrak", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 134, "tweet_count": 4772, "listed_count": 0}, "id": "1071615913991041025"}, {"verified": false, "username": "IzaaAndrade4", "name": "izazarada", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 111, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1084839908852809728"}, {"verified": false, "username": "antoniobritox", "name": "brito(x) \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 309, "tweet_count": 16764, "listed_count": 0}, "id": "990291135594680321"}, {"verified": false, "username": "inespeniche1", "name": "in\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 254, "tweet_count": 52447, "listed_count": 0}, "location": "Porto", "id": "3359075549"}, {"verified": false, "username": "joysmutt", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 6, "tweet_count": 9674, "listed_count": 4}, "id": "4611464241"}, {"verified": false, "username": "db2595379596459", "name": "Consuelo Casta\u00f1eda", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 156, "tweet_count": 13156, "listed_count": 2}, "id": "3033406455"}, {"verified": false, "username": "RICHARDAP7799", "name": "RICHARD", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 244, "tweet_count": 37870, "listed_count": 2}, "id": "890656638054649861"}, {"verified": false, "username": "Nayyych", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 75, "tweet_count": 1262, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1", "id": "1095587136357699585"}, {"verified": false, "username": "mainveigara", "name": "falha na matrix", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1262, "tweet_count": 27009, "listed_count": 4}, "location": "na casa do caralho ", "id": "1166807374029565955"}, {"verified": false, "username": "carlos_samico", "name": "Samico Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 7304, "following_count": 7452, "tweet_count": 184947, "listed_count": 1}, "location": "Olinda, Brasil", "id": "1106930992634388480"}, {"verified": false, "username": "Luizaocps", "name": "Ferreira L. A.", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 774, "tweet_count": 9330, "listed_count": 0}, "id": "910795226"}, {"verified": false, "username": "andyfluid", "name": "andy fluid (ela/dela)", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 790, "tweet_count": 40247, "listed_count": 0}, "id": "1067018696563007488"}, {"verified": false, "username": "naomichom", "name": "mis cositas", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 440, "tweet_count": 14365, "listed_count": 0}, "location": "Quinta Normal, VK, Mercurio", "id": "582923465"}, {"verified": false, "username": "Censelio", "name": "El Censelio", "public_metrics": {"followers_count": 68170, "following_count": 1661, "tweet_count": 470409, "listed_count": 226}, "id": "58192120"}, {"verified": false, "username": "Phoskitos", "name": "Agus", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 125, "tweet_count": 5095, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "15535665"}, {"verified": false, "username": "dentromonolito", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc0c\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 4857, "following_count": 4394, "tweet_count": 25758, "listed_count": 71}, "id": "2804291666"}, {"verified": false, "username": "vckvic", "name": "victoire", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 260, "tweet_count": 15548, "listed_count": 0}, "id": "1166868362225496065"}, {"verified": false, "username": "_danimagalotti", "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 227, "tweet_count": 26995, "listed_count": 0}, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "id": "1048015125142228992"}, {"verified": false, "username": "garciadiego_", "name": "Diego Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 389, "tweet_count": 26923, "listed_count": 7}, "location": "Vila Velha-ES", "id": "21086580"}, {"verified": false, "username": "Maribel51711408", "name": "Maribel Cardenas Quispe", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 92, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "1180695038134763525"}, {"verified": false, "username": "karepuxho", "name": "KarepuxhO", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 190, "tweet_count": 2671, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "id": "55970513"}, {"verified": false, "username": "Brenda41516831", "name": "Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 985, "tweet_count": 12579, "listed_count": 0}, "location": "na dele", "id": "1007383294403596290"}, {"verified": false, "username": "cin3filia", "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 899, "tweet_count": 4731, "listed_count": 11}, "location": "Brasil", "id": "3315621514"}, {"verified": false, "username": "JustoAmado", "name": "Justo Amado Leal", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 2374, "tweet_count": 11363, "listed_count": 4}, "id": "401126958"}, {"verified": false, "username": "OrlenysOV", "name": "\u273d Orlenys \ud83c\udf41\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 105102, "following_count": 7727, "tweet_count": 60625, "listed_count": 258}, "location": "Venezuela", "id": "1623272011"}, {"verified": false, "username": "Vinistorres_", "name": "vini ruindade pura", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 98, "tweet_count": 2161, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1153676809428447232"}, {"verified": false, "username": "cricorrado", "name": "Cristina Corrado", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 353, "tweet_count": 5985, "listed_count": 4}, "location": "Parabiago, Milan, Italy", "id": "519962198"}, {"verified": false, "username": "djongacrf", "name": "christian", "public_metrics": {"followers_count": 10662, "following_count": 6904, "tweet_count": 142361, "listed_count": 17}, "id": "1653968821"}, {"verified": false, "username": "nightwinglovers", "name": "lud", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 1704, "tweet_count": 40645, "listed_count": 5}, "id": "4571367706"}, {"verified": false, "username": "classygoth", "name": "Kahsan AUTOMATA", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 475, "tweet_count": 36324, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "id": "60760595"}, {"verified": false, "username": "negcoelho", "name": "e-girl cansada", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 736, "tweet_count": 15200, "listed_count": 4}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "943634139797958657"}, {"verified": false, "username": "MikaelArchi18", "name": "Mink", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 75, "tweet_count": 835, "listed_count": 0}, "id": "921603038774747136"}, {"verified": false, "username": "moissdesouza", "name": "Jesus \ud83c\udd59", "public_metrics": {"followers_count": 33453, "following_count": 25263, "tweet_count": 14663, "listed_count": 15}, "id": "713402742"}, {"verified": false, "username": "dntrllycr", "name": "marta moo \ud83d\udc2e", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 148, "tweet_count": 5409, "listed_count": 0}, "location": "she/they(?)", "id": "2741023348"}, {"verified": false, "username": "acarolinaaaaa", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 226, "tweet_count": 45222, "listed_count": 2}, "location": "Coimbra", "id": "2802902183"}, {"verified": false, "username": "Andreslocuas35", "name": "Andr\u00e9sSalinas36", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1674, "tweet_count": 17736, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru", "id": "802009462777270272"}, {"verified": false, "username": "Espacio_DC", "name": "\u00c1lex - Espacio DC", "public_metrics": {"followers_count": 9407, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "1216459723"}, {"verified": false, "username": "KevvyC62", "name": "@KevvyC62", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 4996, "tweet_count": 168100, "listed_count": 0}, "location": "Narragansett, Rhode Island ", "id": "849955489936965632"}, {"verified": false, "username": "leonardo_stoppa", "name": "Leonardo Stoppa", "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "location": "Brasil", "id": "2390796442"}, {"verified": false, "username": "Dieal3", "name": "Diego Alarc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 803, "tweet_count": 8923, "listed_count": 5}, "id": "1167872656613527552"}, {"verified": false, "username": "aries2011956", "name": "Noemi Osa\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc31\ud83e\udd0d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udde1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 8070, "following_count": 6818, "tweet_count": 934600, "listed_count": 60}, "location": "caba", "id": "870235934"}, {"verified": false, "username": "berlich", "name": "Bernardo Erlich \ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 80458, "following_count": 3065, "tweet_count": 368016, "listed_count": 582}, "location": "Tucson, the Big NOA", "id": "10668832"}, {"verified": false, "username": "AndaluzaJASP", "name": "Inma Serrano \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd4a\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 4089, "tweet_count": 63298, "listed_count": 116}, "location": "Madrid (SPAIN)", "id": "219270801"}, {"verified": false, "username": "fortes1953", "name": "Jos\u00e9 Antonio Fortes \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Malaguista por la GDD", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 2042, "tweet_count": 77711, "listed_count": 27}, "location": "M\u00e1laga", "id": "369685525"}, {"verified": false, "username": "sadfani99", "name": "solo stefi", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 174, "tweet_count": 4766, "listed_count": 0}, "id": "879831477466386433"}, {"verified": false, "username": "xmirrorball", "name": "mundinho luke velaryon", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 155, "tweet_count": 45316, "listed_count": 0}, "id": "1045508113804218368"}, {"verified": false, "username": "JhessycaDioni", "name": "\u2022\u2122 \ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 3096, "tweet_count": 8727, "listed_count": 4}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1086402771073540096"}, {"verified": false, "username": "Gustavoucranian", "name": "Lula O Melhor Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 6026, "following_count": 6020, "tweet_count": 267817, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1058143932796846080"}, {"verified": false, "username": "bobpenno", "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 2157, "tweet_count": 93245, "listed_count": 11}, "location": "Iju\u00ed - RS", "id": "200523096"}, {"verified": false, "username": "tabletopfeatpic", "name": "Bascunho", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 192, "tweet_count": 43846, "listed_count": 1}, "id": "308778949"}, {"verified": false, "username": "ccelisario", "name": "BuRiFuL", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 174, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}, "id": "1131613882915663877"}, {"verified": false, "username": "GinhaPAZ", "name": "Ros\u00e2ngela", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 473, "tweet_count": 5463, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "1121812642337837057"}, {"verified": false, "username": "Safa13inho69", "name": "Binho Rocket Man #Lula2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4996, "tweet_count": 31159, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "id": "54021906"}, {"verified": false, "username": "ILourenco22", "name": "Iago \u1da0\u1da0\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1070, "tweet_count": 41940, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "1403613926"}, {"verified": false, "username": "ArkhamFlame", "name": "\u2735 Arkouda \u2735", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 70, "tweet_count": 108593, "listed_count": 0}, "location": "\u263c\u263e", "id": "1075303202"}, {"verified": false, "username": "rosoriooo", "name": "Roc\u00edo\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 17739, "following_count": 745, "tweet_count": 94144, "listed_count": 37}, "location": "Valhalla", "id": "257138507"}, {"verified": false, "username": "MarciaAlarcn", "name": "malarcon", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 3512, "tweet_count": 76215, "listed_count": 3}, "id": "1057937594"}, {"verified": false, "username": "EdgardoTempore1", "name": "Edgardo Temporetti", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 387, "tweet_count": 341975, "listed_count": 9}, "id": "891804290737737728"}, {"verified": false, "username": "FacundoMilman", "name": "Facundo Milman", "public_metrics": {"followers_count": 7898, "following_count": 452, "tweet_count": 96899, "listed_count": 28}, "location": "Quilmes, Argentina", "id": "1035968464274567168"}, {"verified": false, "username": "jocarren", "name": "Jonathan Carre\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 371, "tweet_count": 28373, "listed_count": 1}, "location": "Hualqui, Chile", "id": "1342704553"}, {"verified": false, "username": "gabi_zavalav", "name": "Gabig\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 3068, "tweet_count": 13190, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Chile", "id": "2715052612"}, {"verified": false, "username": "ttucamisa", "name": "Camisa", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}, "id": "2180525880"}, {"verified": false, "username": "nuevachispita", "name": "Chispita Recargada", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150997, "listed_count": 1}, "id": "312769520"}, {"verified": false, "username": "quique_garriga", "name": "Quique G.", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 445, "tweet_count": 3934, "listed_count": 0}, "id": "1032429192980250624"}, {"verified": true, "username": "ProtegeryServir", "name": "Polic\u00eda Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 585065, "following_count": 521, "tweet_count": 264732, "listed_count": 879}, "location": "Rep\u00fablica de Panam\u00e1", "id": "195188201"}, {"verified": false, "username": "Tuimpacto", "name": "Impacto Radio", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 150, "tweet_count": 62215, "listed_count": 19}, "id": "1228650356"}, {"verified": true, "username": "HistoryLA", "name": "History Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 1219583, "following_count": 14144, "tweet_count": 36902, "listed_count": 2154}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "id": "113771891"}, {"verified": false, "username": "latoraleraO", "name": "C\u00d7O", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 783, "tweet_count": 16323, "listed_count": 12}, "id": "3093861341"}, {"verified": false, "username": "Eminitybaba_", "name": "Commissioner for Coca-Cola ati Dodo #EndSars", "public_metrics": {"followers_count": 71859, "following_count": 12737, "tweet_count": 276223, "listed_count": 53}, "location": "Konoha", "id": "251084543"}, {"verified": false, "username": "DToto2", "name": "DToto", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 247, "tweet_count": 10379, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "id": "473939010"}, {"verified": false, "username": "Anamaturana22", "name": "**DARK_LEONA22, Viuda de STAR BOY\ud83d\ude0d\ud83d\udc94**", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1732, "tweet_count": 84020, "listed_count": 6}, "location": "Panama", "id": "931034406369755136"}, {"verified": false, "username": "gadarovi", "name": "Gabriel D Rosania V", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1782, "tweet_count": 25587, "listed_count": 3}, "location": "Rep\u00fablica de Panam\u00e1", "id": "101239644"}, {"verified": false, "username": "sergioelbio", "name": "Sergio Elbio", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 868, "tweet_count": 117256, "listed_count": 10}, "location": "Gonnet", "id": "138366653"}, {"verified": true, "username": "NoticieroHechos", "name": "Noticiero Hechos", "public_metrics": {"followers_count": 771523, "following_count": 980, "tweet_count": 308329, "listed_count": 914}, "location": "Antiguo Cuscatlan, El Salvador", "id": "233983755"}, {"verified": false, "username": "MoniqueDerrien", "name": "Mar\u00eda Teresa Florenza", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 17, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}, "location": "Miami Beach, FL", "id": "280934096"}, {"verified": false, "username": "DanielUrresti1", "name": "Daniel Urresti", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "location": "Per\u00fa ", "id": "2416088899"}, {"verified": false, "username": "ZzuCicciu", "name": "ZioCiccio", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1043, "tweet_count": 103647, "listed_count": 21}, "id": "438798142"}, {"verified": false, "username": "HoratioTacuba", "name": "Horatio Tacuba", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1739, "tweet_count": 150290, "listed_count": 0}, "location": "Mexico City", "id": "2897057124"}, {"verified": false, "username": "adriancatti", "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44724, "listed_count": 6}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "730809130189983744"}, {"verified": false, "username": "SpurioGiorgia", "name": "Giorgia Spurio", "public_metrics": {"followers_count": 3239, "following_count": 4582, "tweet_count": 33473, "listed_count": 88}, "location": "Ascoli Piceno", "id": "149063959"}, {"verified": false, "username": "Julie5559", "name": "Julie", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 633, "tweet_count": 298418, "listed_count": 21}, "location": "Panam\u00e1 ", "id": "272670361"}, {"verified": false, "username": "fefebaraonda", "name": "raffa zio", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 818, "tweet_count": 180420, "listed_count": 2}, "id": "1972520815"}, {"verified": false, "username": "FloriFerrante", "name": "Flori Ferrante", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 307, "tweet_count": 10887, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires", "id": "162424347"}, {"verified": false, "username": "RobesPirrico", "name": "Azcurra Arndt", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1542, "tweet_count": 2455, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "3876563619"}, {"verified": false, "username": "pintomadu", "name": "\ud83d\udc7emadu\ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 263, "tweet_count": 13448, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro ", "id": "904894878102024193"}, {"verified": false, "username": "alligatorking09", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd1e\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd22 \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 642, "tweet_count": 33583, "listed_count": 0}, "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "id": "379373482"}, {"verified": false, "username": "larimssss", "name": "Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 419, "tweet_count": 16023, "listed_count": 0}, "id": "1029135021507076097"}, {"verified": false, "username": "annasil24538637", "name": "MAKTUB,J\u00e1 estava escrito,que pena!", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 382, "tweet_count": 20453, "listed_count": 0}, "id": "1098254839857979392"}, {"verified": false, "username": "da_goiabeira", "name": "Jesus Da Goiabeira \ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 90011, "following_count": 4731, "tweet_count": 21533, "listed_count": 89}, "location": "Goiabeira ", "id": "1073443246838374400"}, {"verified": false, "username": "_Volk4", "name": "Volk |\u2022Hiatus\u2022|", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 223, "tweet_count": 8424, "listed_count": 10}, "location": "(ladeira a baixo..)", "id": "949334538093817856"}, {"verified": false, "username": "serowaifu", "name": "(era o andy. agr \u00e9 leo) eu mesmo o serowaifu", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1080, "tweet_count": 18451, "listed_count": 10}, "id": "934210957261312000"}, {"verified": false, "username": "Zez20878257", "name": "Lil", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 222, "tweet_count": 2598, "listed_count": 0}, "id": "1149542411636563968"}, {"verified": false, "username": "memesquesalvam", "name": "Memes que v\u00e3o salvar seu dia", "public_metrics": {"followers_count": 36622, "following_count": 41, "tweet_count": 2102, "listed_count": 27}, "id": "1161134632235982848"}, {"verified": false, "username": "sapphictaIes", "name": "luana", "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 1474, "tweet_count": 81832, "listed_count": 32}, "location": "20 | 26.05.17", "id": "761318413629358080"}, {"verified": false, "username": "Suitanart", "name": "Suitan \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 510, "tweet_count": 44250, "listed_count": 24}, "id": "909459492491993089"}, {"verified": false, "username": "lenischiquito", "name": "lenis chiquito", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 117, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "location": "venezuela", "id": "88720819"}, {"verified": false, "username": "TinaMontesanti", "name": "Tina\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 4540, "following_count": 4564, "tweet_count": 88504, "listed_count": 10}, "location": "Brasil", "id": "313783928"}, {"verified": false, "username": "luasclaras", "name": "luasclaras \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 973, "tweet_count": 21306, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "854168537337868288"}, {"verified": false, "username": "arlequinah157", "name": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 332, "tweet_count": 170, "listed_count": 1}, "location": "Paris, France", "id": "840285321988329473"}, {"verified": false, "username": "Critica_Nata", "name": "Cr\u00edtica Nata - Luto pelo Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3808, "following_count": 4643, "tweet_count": 90725, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "id": "1045847552585797632"}, {"verified": true, "username": "eduardomoreira", "name": "Eduardo Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 240774, "following_count": 91, "tweet_count": 2283, "listed_count": 485}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "65749516"}, {"verified": false, "username": "Diadia27068557", "name": "Diadia", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 28, "tweet_count": 8951, "listed_count": 0}, "id": "1154459554727563265"}, {"verified": false, "username": "neeks_maeve", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u2022 Neeks \u6211\u592b\u82b1\u57ce \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 84, "tweet_count": 50992, "listed_count": 1}, "location": "Homem Trans (ele/dele)", "id": "1047146491586985984"}, {"verified": false, "username": "crebosio95", "name": "Cristian Rebosio \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 2946, "tweet_count": 125307, "listed_count": 14}, "id": "889336992231809024"}, {"verified": false, "username": "gonmagali11", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 187, "tweet_count": 37677, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina", "id": "885682829492924416"}, {"verified": false, "username": "Gustavo95700101", "name": "Gustavo C. Lima", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 169, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Brasil", "id": "1129569551564386311"}, {"verified": false, "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223611, "following_count": 279, "tweet_count": 110219, "listed_count": 322}, "location": "Brasil", "id": "2255625498"}, {"verified": false, "username": "AgusRizzo2", "name": "Agus Rizzo", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 133, "tweet_count": 8974, "listed_count": 0}, "id": "1033118193282412544"}, {"verified": false, "username": "IGCLugo", "name": "@IGCLugo", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 502, "tweet_count": 51073, "listed_count": 4}, "location": "Lugo, Spain", "id": "807488815279538176"}, {"verified": false, "username": "marimaramor", "name": "Mar", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "id": "318482832"}, {"verified": false, "username": "PazConDialogo", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdPAZ con DI\u00c1LOGO #SOSMexico", "public_metrics": {"followers_count": 10117, "following_count": 11126, "tweet_count": 717432, "listed_count": 95}, "location": "Mexico", "id": "91870046"}, {"verified": false, "username": "bibielbueno", "name": "bibielbueno", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 60, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "id": "1181354589599215619"}, {"verified": false, "username": "amooelcolorpla1", "name": "_amooelcolorplataa_", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 0, "tweet_count": 1021, "listed_count": 0}, "id": "1079680010812837888"}, {"verified": false, "username": "manupalencia12", "name": "MP\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 2121, "tweet_count": 15459, "listed_count": 1}, "id": "2498114524"}, {"verified": false, "username": "fervarelahn", "name": "Fer Varela", "public_metrics": {"followers_count": 65809, "following_count": 217, "tweet_count": 19365, "listed_count": 0}, "location": "Tegucigalpa", "id": "327735868"}, {"verified": false, "username": "TheBoyFromD", "name": "Windy\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 529, "tweet_count": 6660, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "id": "2262938588"}, {"verified": false, "username": "IWarbot", "name": "\u026a\u0299\u026a\u0262\u029c\u026a\u1d1b \u1d21\u1d00\u0280\u0299\u1d0f\u1d1b", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 4, "tweet_count": 1555, "listed_count": 1}, "location": "\u300c\ud83c\udfb2\u300d", "id": "1163288138082598912"}, {"verified": false, "username": "VirgilioZanni", "name": "virgilio zanni", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 974, "tweet_count": 115526, "listed_count": 1}, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "id": "404724420"}, {"verified": false, "username": "granavenido", "name": "contoneo de trasero", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 140, "tweet_count": 25834, "listed_count": 0}, "location": "en el conurbano imaginario", "id": "969022366171922432"}, {"verified": false, "username": "jemmaswolves", "name": "yai", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 1378, "tweet_count": 23709, "listed_count": 19}, "location": "she/her", "id": "1045690560936398849"}, {"verified": false, "username": "alexflos", "name": "alexflos", "public_metrics": {"followers_count": 80599, "following_count": 2550, "tweet_count": 3390, "listed_count": 52}, "id": "1085019240430780416"}, {"verified": false, "username": "GICELIAFELIX1", "name": "Gi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 349, "tweet_count": 192774, "listed_count": 4}, "location": "Porangaba, Brasil", "id": "438563342"}, {"verified": false, "username": "apostoladocatol", "name": "Apostolado Cat\u00f3lico do Humor", "public_metrics": {"followers_count": 18911, "following_count": 8, "tweet_count": 647, "listed_count": 16}, "id": "1157693379729399808"}, {"verified": false, "username": "CunhaLucare", "name": "Vera", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1299, "tweet_count": 164521, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "940396764212973568"}, {"verified": true, "username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "public_metrics": {"followers_count": 265420, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "location": "Brasil", "id": "342403919"}, {"verified": false, "username": "KyonPA350", "name": "Kyon350", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1039, "tweet_count": 113462, "listed_count": 3}, "location": "Panam\u00e1", "id": "915853231"}, {"verified": false, "username": "yaiitaa", "name": "\ud835\udc45\ud835\udcca\ud835\udcc9\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udc52\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 392, "tweet_count": 8315, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1", "id": "1025605574065569792"}, {"verified": false, "username": "Andressa_Hauck", "name": "hauck \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 193, "tweet_count": 1269, "listed_count": 0}, "id": "1131222414115987456"}, {"verified": false, "username": "ddgiusto", "name": "Daniele Giusto", "public_metrics": {"followers_count": 11771, "following_count": 11903, "tweet_count": 122273, "listed_count": 109}, "location": "University of Cagliari, Italy", "id": "46096501"}, {"verified": false, "username": "maralaska", "name": "kandy_kristal", "public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 2005, "tweet_count": 93132, "listed_count": 32}, "id": "462564819"}, {"verified": false, "username": "PaDondeVamos_", "name": "Mar\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 240, "tweet_count": 5369, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "341750800"}, {"verified": false, "username": "KekelFerreira1", "name": "Fui banido 3 vezes e uma amiga excluiu minha conta", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 31, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "id": "1186947503373074432"}, {"verified": false, "username": "marlieresealy", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud835\udc11\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 3308, "following_count": 114, "tweet_count": 145584, "listed_count": 3}, "location": "Panam\u00e1", "id": "846657758"}, {"verified": false, "username": "DanadiAlicia", "name": "Alicia", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 1750, "tweet_count": 128307, "listed_count": 14}, "location": "Buenos Aires", "id": "1538854879"}, {"verified": false, "username": "lau_peronia2022", "name": "Lau \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 11483, "following_count": 8723, "tweet_count": 144990, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "135030006"}, {"verified": false, "username": "gatomallhado", "name": "xoxismos \u3004", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1325, "tweet_count": 28061, "listed_count": 2}, "location": "doofenshmirtz evil inc", "id": "2315931266"}, {"verified": false, "username": "virgen6645", "name": "Kf\u00e9virgen L \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2615", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1823, "tweet_count": 7674, "listed_count": 0}, "location": "Narnia ", "id": "832337892"}, {"verified": false, "username": "coche8a", "name": "Jose Maria Ochoa", "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 4546, "tweet_count": 73811, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires", "id": "42329282"}, {"verified": false, "username": "ninospirli", "name": "Nino Spirl\u00ec", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 201, "tweet_count": 13665, "listed_count": 7}, "location": "Calabria, Italia", "id": "476583331"}, {"verified": false, "username": "liggiafalc_", "name": "xuxinha", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 498, "tweet_count": 52350, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "373015537"}, {"verified": false, "username": "James82738928", "name": "James", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 208, "tweet_count": 21940, "listed_count": 2}, "id": "943259343453130753"}, {"verified": false, "username": "_Elmalandro", "name": "EL PR\u00cdNCIPE DEL TUIT \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 242, "tweet_count": 6322, "listed_count": 19}, "location": "Toronto, Ontario", "id": "1669055497"}, {"verified": false, "username": "fkggilyo", "name": "gon\u00e7alo (0-1) \ud83d\udd2d", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 468, "tweet_count": 10596, "listed_count": 0}, "location": "iceberg", "id": "1151380982714511360"}, {"verified": false, "username": "margaridacsous", "name": "massa com atum \ud83c\udf72", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 782, "tweet_count": 70390, "listed_count": 0}, "location": "capricorn ", "id": "1008323029393465345"}, {"verified": false, "username": "ferneuzinho", "name": "FERNANDO", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 460, "tweet_count": 4568, "listed_count": 0}, "id": "2263000715"}, {"verified": false, "username": "itadck", "name": "italo", "public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 4853, "tweet_count": 173909, "listed_count": 6}, "id": "3415862903"}, {"verified": false, "username": "jparra0626", "name": "Jos\u00e9 Parra", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 2151, "tweet_count": 6492, "listed_count": 2}, "location": "venezuela", "id": "95545365"}, {"verified": false, "username": "jorgedesignerbr", "name": "JorgeSilva\ud83d\udea913 LulaSilva", "public_metrics": {"followers_count": 6216, "following_count": 4539, "tweet_count": 180291, "listed_count": 6}, "location": "Brasil ", "id": "23585798"}, {"verified": false, "username": "porrazellers", "name": "zellers", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 379, "tweet_count": 50812, "listed_count": 5}, "location": "MARING\u00c1-PR/MOGI DAS CRUZES-SP", "id": "151696674"}, {"verified": false, "username": "negoclau_music", "name": "N\u00e3o Duro Nada No Villa Mix \ud83d\udc0a\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddb1\u270a\ud83c\udffe\ud83d\ude9c\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 4776, "tweet_count": 45066, "listed_count": 13}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "34063355"}, {"verified": false, "username": "julhode98", "name": "v d", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 444, "tweet_count": 18838, "listed_count": 1}, "location": "Araras", "id": "1300384506"}, {"verified": false, "username": "chrisstarcke", "name": "Christian", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 4985, "tweet_count": 29999, "listed_count": 3}, "location": "B612", "id": "742834948369985536"}, {"verified": false, "username": "catarinacm2", "name": "|\u2022{Catarina}\u2022|", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 49, "tweet_count": 9311, "listed_count": 0}, "location": "Na merda ", "id": "968972245686214657"}, {"verified": false, "username": "AtelierPatagoni", "name": "R. Ximena Hidalgo Melo", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 420, "tweet_count": 39060, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Varas, Chile", "id": "41944278"}, {"verified": false, "username": "Arayajosemanuel", "name": "Jose Manuel Araya", "public_metrics": {"followers_count": 13112, "following_count": 10522, "tweet_count": 246529, "listed_count": 32}, "id": "2274708631"}, {"verified": false, "username": "Anlosito_ls", "name": "Anlosito \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 157, "tweet_count": 13983, "listed_count": 0}, "id": "2798572458"}, {"verified": false, "username": "gggbogota", "name": "Germ\u00e1n GGG \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 288, "tweet_count": 10794, "listed_count": 2}, "location": "Colombia", "id": "3404495213"}, {"verified": false, "username": "Daniela77912741", "name": "La bruja", "public_metrics": {"followers_count": 15403, "following_count": 0, "tweet_count": 182344, "listed_count": 21}, "id": "851590199800979457"}, {"verified": false, "username": "eudanilorafael", "name": "Danilo Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 124, "tweet_count": 6535, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1125201839841058821"}, {"verified": false, "username": "melylapimienta", "name": "La Pimienta\u2653\u2764\ufe0f\ud83d\udc8b\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 4979, "tweet_count": 90634, "listed_count": 14}, "location": "Aqu\u00ed y ahora", "id": "2830017249"}, {"verified": false, "username": "aulobracho", "name": "Aulo Bracho", "public_metrics": {"followers_count": 26841, "following_count": 21902, "tweet_count": 894628, "listed_count": 257}, "location": "Venezuela", "id": "53697555"}, {"verified": false, "username": "LuisinaNasuti13", "name": "\u2112uisina", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 509, "tweet_count": 17052, "listed_count": 0}, "location": "Centeno,Sta Fe ", "id": "1702319893"}, {"verified": false, "username": "fabinhodelboni", "name": "Fabio Delboni", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 179, "tweet_count": 1133, "listed_count": 1}, "location": "Campinas SP - Brasil", "id": "241520716"}, {"verified": false, "username": "OCriador", "name": "O Criador", "public_metrics": {"followers_count": 3072365, "following_count": 6144, "tweet_count": 7281, "listed_count": 11916}, "location": "Brasil", "id": "17877597"}, {"verified": false, "username": "pradoizquierdo", "name": "ERIC PRADO IZQUIERDO. Bisnieto de Inmigrantes", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1394, "tweet_count": 128258, "listed_count": 2}, "location": "mail: pradoizquierdo@gmail.com", "id": "629617184"}, {"verified": false, "username": "assisnewto", "name": "newtasso", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 190, "tweet_count": 4638, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha", "id": "1001246868070944773"}, {"verified": false, "username": "MariaIron1", "name": "MariaFerro", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 845, "tweet_count": 2307, "listed_count": 2}, "location": "Napoli, Campania", "id": "1073625983293554690"}, {"verified": false, "username": "mikaellaHuber19", "name": "Huber \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 244, "tweet_count": 4134, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "1095525582522273793"}, {"verified": false, "username": "VaniseBonna", "name": "Vanise Bonna", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1476, "tweet_count": 13173, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2523587323"}, {"verified": true, "username": "jeanwyllys_real", "name": "Jean Wyllys", "public_metrics": {"followers_count": 1031455, "following_count": 1055, "tweet_count": 86582, "listed_count": 2588}, "id": "111123176"}, {"verified": false, "username": "Phabiie", "name": "FabItaly", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1012, "tweet_count": 154576, "listed_count": 17}, "location": "On My Mind", "id": "65849596"}, {"verified": false, "username": "TascaQ22", "name": "cristian tasca", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3014, "tweet_count": 75339, "listed_count": 2}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "id": "553143676"}, {"verified": false, "username": "silviaeg", "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9aSEG", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1146, "tweet_count": 23347, "listed_count": 8}, "id": "170898709"}, {"verified": false, "username": "AlguemNinguem15", "name": "\ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8a |\ud83d\udcd6: school for good and evil\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 1386, "tweet_count": 36867, "listed_count": 13}, "id": "3344453841"}, {"verified": false, "username": "LadyWhiitethorn", "name": "Evalin Greenleaf", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 1816, "tweet_count": 22861, "listed_count": 6}, "id": "821478053092196352"}, {"verified": false, "username": "songbrand", "name": "Song Brand", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 259, "tweet_count": 234367, "listed_count": 14}, "id": "781849538931879940"}, {"verified": false, "username": "Evear4", "name": "Everardo Arag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 409, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza", "id": "193024556"}, {"verified": true, "username": "PRFBrasil", "name": "PRF Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338991, "following_count": 28, "tweet_count": 6494, "listed_count": 290}, "location": "Brasil", "id": "1208570756"}, {"verified": false, "username": "Cloedita", "name": "La Claudia.", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1240, "tweet_count": 7462, "listed_count": 0}, "id": "221622502"}, {"verified": false, "username": "tadeu_alves", "name": "Tadeu Alves", "public_metrics": {"followers_count": 20390, "following_count": 19913, "tweet_count": 1307774, "listed_count": 145}, "id": "66197913"}, {"verified": false, "username": "kralomoc", "name": "Arturo Flores Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 87, "tweet_count": 24377, "listed_count": 3}, "location": "Cuernavaca, Morelos, Mexico ", "id": "86557026"}, {"verified": false, "username": "efectotequila", "name": "efectotequila", "public_metrics": {"followers_count": 13579, "following_count": 15192, "tweet_count": 46578, "listed_count": 307}, "location": "Mexico", "id": "15713311"}, {"verified": false, "username": "dracortezmaria", "name": "Mar\u00eda Cortez", "public_metrics": {"followers_count": 100868, "following_count": 358, "tweet_count": 18067, "listed_count": 80}, "location": "A\u00fan en Venezuela.", "id": "1063269841"}, {"verified": false, "username": "ProfSergioFS", "name": "\ud83d\udea9Prof Sergio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 13840, "following_count": 5469, "tweet_count": 110805, "listed_count": 37}, "location": "Catal\u00e3o, Brasil", "id": "812396943070691328"}, {"verified": false, "username": "ssaluuuuuu", "name": "\u30b5\u30ed\u30e1", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 293, "tweet_count": 15986, "listed_count": 4}, "location": "Sintra, Portugal", "id": "1055557095704195073"}, {"verified": false, "username": "vvibrown", "name": "keep moving, no matter what. \ud83e\udd8b\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 240, "tweet_count": 11651, "listed_count": 0}, "location": "pty/nyc", "id": "1339898521"}, {"verified": false, "username": "ensegundos_pa", "name": "En Segundos Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 8828, "following_count": 1477, "tweet_count": 68059, "listed_count": 54}, "location": "Panama", "id": "746387971931267072"}, {"verified": false, "username": "EmanuelCoria96", "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 98, "tweet_count": 11923, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "245860170"}, {"verified": false, "username": "LeaanNicolas", "name": "Nightcrawler \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 334, "tweet_count": 15105, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "id": "4357499415"}, {"verified": false, "username": "AmazingGold1", "name": "BoJack Horseman \ud83d\udeac\ud83d\udc34OUT OF CONTEXT", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 3911, "tweet_count": 32352, "listed_count": 1}, "location": "Hollywoo", "id": "1047359243358273536"}, {"verified": false, "username": "SrtaFoxy_", "name": "SrtaFoxy_\u2726", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 435, "tweet_count": 3531, "listed_count": 10}, "location": "Santiago, Chile", "id": "974043424042176512"}, {"verified": false, "username": "RobenilsondSil1", "name": "Di \u1eccy\u1ecd", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 838, "tweet_count": 2417, "listed_count": 0}, "location": "Rep. Africanista do Nordeste", "id": "1048210798777122816"}, {"verified": false, "username": "AnimeCL", "name": "Anime.cl", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 31, "tweet_count": 46342, "listed_count": 3}, "id": "108743186"}, {"verified": false, "username": "fef4_", "name": "fefa", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 131, "tweet_count": 10966, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1181369546986475520"}, {"verified": false, "username": "milasthetc", "name": "liv", "public_metrics": {"followers_count": 92878, "following_count": 89468, "tweet_count": 111092, "listed_count": 158}, "location": "fan account", "id": "4175877275"}, {"verified": false, "username": "scelaeno", "name": "king krule de calcinha", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 693, "tweet_count": 6870, "listed_count": 1}, "location": "inferno", "id": "1043113874139033602"}, {"verified": false, "username": "Betomoc1", "name": "Betomocsom", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 914, "tweet_count": 8777, "listed_count": 0}, "id": "384153038"}, {"verified": false, "username": "SigloCoahuila", "name": "Siglo Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 6951, "following_count": 2040, "tweet_count": 272036, "listed_count": 95}, "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "id": "2482936446"}, {"verified": false, "username": "ManuelFeerrer12", "name": "MFR", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 674, "tweet_count": 28326, "listed_count": 1}, "id": "299233402"}, {"verified": false, "username": "Donatel70529011", "name": "Donatella", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1531, "tweet_count": 12503, "listed_count": 4}, "id": "3493531042"}, {"verified": false, "username": "jornadageekbr", "name": "Jornada Geek \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 19196, "following_count": 503, "tweet_count": 57328, "listed_count": 385}, "location": "Brazil", "id": "71302305"}, {"verified": false, "username": "YandereConAmor", "name": "Karura-sama :3", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 254, "tweet_count": 1709, "listed_count": 0}, "location": "espa\u00f1a", "id": "295707832"}, {"verified": false, "username": "aome_hyakuya", "name": "AOME HYAKUYA", "public_metrics": {"followers_count": 3304, "following_count": 117, "tweet_count": 806, "listed_count": 5}, "id": "727584838740402176"}, {"verified": false, "username": "martdf5", "name": "Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 2640, "tweet_count": 112666, "listed_count": 14}, "id": "1314963103"}, {"verified": false, "username": "gilraslan", "name": "Gilson Raslan Filho", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 103, "tweet_count": 2414, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "203899874"}, {"verified": true, "username": "ludtke", "name": "S\u00e9rgio L\u00fcdtke", "public_metrics": {"followers_count": 10304, "following_count": 5200, "tweet_count": 40277, "listed_count": 470}, "location": "Brazil", "id": "14466478"}, {"verified": false, "username": "Aparkora", "name": "Aparkora", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 479, "tweet_count": 8115, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "241298208"}, {"verified": false, "username": "Renzito221280", "name": "D@nny", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 234, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "4319015848"}, {"verified": true, "username": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2820207, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "id": "68712576"}, {"verified": false, "username": "hurlentloup", "name": "Nobody \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 197, "tweet_count": 130496, "listed_count": 26}, "id": "58936011"}, {"verified": false, "username": "PeterDracarys", "name": "PeterDracarys", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 1205, "tweet_count": 150477, "listed_count": 7}, "location": "IN-BIC-TA!!!", "id": "922217363428298752"}, {"verified": false, "username": "Monicafiggra", "name": "Monica Figueroa", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 66, "tweet_count": 62694, "listed_count": 10}, "id": "2960482360"}, {"verified": false, "username": "proldanlopez", "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}, "location": "Conc\u00f3n, Chile", "id": "45823251"}, {"verified": false, "username": "Suicidaporsiem1", "name": "Suicida_porsiempre_", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 2, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "id": "1187810289976303616"}, {"verified": false, "username": "fredalvarez", "name": "Fred Alvarez Palafox", "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 1825, "tweet_count": 114042, "listed_count": 35}, "id": "19172063"}, {"verified": false, "username": "juliocesarpaes8", "name": "julio cesar paes", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 48, "tweet_count": 361, "listed_count": 0}, "id": "1181536069583622145"}, {"verified": false, "username": "gospelmais", "name": "Gospel+", "public_metrics": {"followers_count": 85190, "following_count": 6882, "tweet_count": 41290, "listed_count": 487}, "id": "16886489"}, {"verified": false, "username": "soofissssss", "name": "quitita", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 263, "tweet_count": 36753, "listed_count": 0}, "location": "Doncaster, England", "id": "1102973453043449856"}, {"verified": false, "username": "imbertmereles", "name": "Imbert Mereles", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 377, "tweet_count": 44240, "listed_count": 0}, "id": "4105418656"}, {"verified": false, "username": "jucatomic97", "name": "potre\u0161ena mu\u0161ica \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 3319, "tweet_count": 13211, "listed_count": 5}, "location": "\u010ca\u010dak, Srbija", "id": "3348071128"}, {"verified": false, "username": "ajdin_fejzic", "name": "Ajdin Fejzi\u0107", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 103, "tweet_count": 1962, "listed_count": 0}, "location": "Bosnia and Herzegovina", "id": "973930558551183361"}, {"verified": false, "username": "gerarmontoya", "name": "Gerardo Montoya aka R\u00e9nr\u00f2u S\u014dusu\u01d2", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 4999, "tweet_count": 33783, "listed_count": 14}, "location": "AR/MX", "id": "313293865"}, {"verified": false, "username": "Jen1f3", "name": "Jenifer", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 105, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}, "id": "908317148904345600"}, {"verified": true, "username": "tovarr", "name": "Gustavo Tovar", "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 855, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "id": "49856215"}, {"verified": false, "username": "AivpoA", "name": "Sally Green", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 549, "tweet_count": 39281, "listed_count": 19}, "location": "CDMX - SLP", "id": "308152584"}, {"verified": false, "username": "mpthugoo", "name": "hugo", "public_metrics": {"followers_count": 5932, "following_count": 1276, "tweet_count": 211465, "listed_count": 9}, "location": "Alentexas", "id": "543373810"}, {"verified": false, "username": "leticiamdq_", "name": "let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 667, "tweet_count": 4822, "listed_count": 0}, "id": "2987946718"}, {"verified": false, "username": "giuschneider1", "name": "Giuliano Schneider\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 1080, "tweet_count": 135808, "listed_count": 6}, "location": "Cassino Rio Grande RS", "id": "108781133"}, {"verified": true, "username": "joicehasselmann", "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370123, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "116519514"}, {"verified": false, "username": "MarcelaSaebL", "name": "Marcelasaeblima.", "public_metrics": {"followers_count": 45913, "following_count": 2292, "tweet_count": 174082, "listed_count": 266}, "location": "Somewhere ", "id": "178537092"}, {"verified": false, "username": "Tu_Funamiento", "name": "SIM", "public_metrics": {"followers_count": 97257, "following_count": 195, "tweet_count": 53974, "listed_count": 363}, "location": "A tu lado.", "id": "2726271240"}, {"verified": false, "username": "requivoyager", "name": "augusto | o futuro \u00e9 pika", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 379, "tweet_count": 63896, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "953340068160331778"}, {"verified": false, "username": "RPGSemContexto", "name": "RPG Sem Contexto", "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 0, "tweet_count": 1107, "listed_count": 9}, "id": "4132705815"}, {"verified": false, "username": "henrosas", "name": "Henry", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 275, "tweet_count": 6660, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru", "id": "265608601"}, {"verified": false, "username": "descuajeringado", "name": "dami\u00e1n! \ud83d\udcda\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 255, "tweet_count": 30470, "listed_count": 5}, "location": "peruano pe' causa", "id": "3078067443"}, {"verified": false, "username": "metacid", "name": "Metacid", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 981, "tweet_count": 126053, "listed_count": 14}, "location": "En alg\u00fan lugar del Caribe", "id": "84449295"}, {"verified": false, "username": "dariososam", "name": "Nathaniel Richards\ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1041, "tweet_count": 31467, "listed_count": 10}, "id": "50910480"}, {"verified": false, "username": "saberucv", "name": "Repositorio Saber UCV", "public_metrics": {"followers_count": 23904, "following_count": 20129, "tweet_count": 19869, "listed_count": 179}, "location": "Venezuela", "id": "216784453"}, {"verified": false, "username": "f_vmello", "name": "Filipe Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 202, "tweet_count": 1112, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1084942987535282176"}, {"verified": false, "username": "CamaradaGama", "name": "seu jorge", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 4997, "tweet_count": 126293, "listed_count": 5}, "location": "Recife ", "id": "30701670"}, {"verified": false, "username": "Claudio63189018", "name": "Claudio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 2248, "tweet_count": 119504, "listed_count": 0}, "id": "949296870802841600"}, {"verified": false, "username": "ElCara333", "name": "EL CARA (Macrista de Macri )", "public_metrics": {"followers_count": 44569, "following_count": 21950, "tweet_count": 183500, "listed_count": 23}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "id": "4157482947"}, {"verified": false, "username": "GerardoPinero", "name": "Gerardo Pi\u00f1ero \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 681, "tweet_count": 48932, "listed_count": 10}, "location": "Barquisimeto", "id": "139484903"}, {"verified": false, "username": "Paulocamargos2", "name": "Paulo.camargos", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 2409, "tweet_count": 25533, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro Estados Unidos", "id": "1078790109456228353"}, {"verified": false, "username": "CarlaoCe", "name": "Mister Ce", "public_metrics": {"followers_count": 26573, "following_count": 26565, "tweet_count": 28319, "listed_count": 5}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "1110500618588876800"}, {"verified": false, "username": "Gabiziblat", "name": "Gabriel Ziblat", "public_metrics": {"followers_count": 11359, "following_count": 3170, "tweet_count": 22812, "listed_count": 104}, "location": "Buenos Aires", "id": "275578872"}, {"verified": false, "username": "On_Point_Skillz", "name": "\u16e4\u0489", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 3146, "tweet_count": 181577, "listed_count": 53}, "location": "127.0.0.1 / Gran Baj\u00edo", "id": "71705559"}, {"verified": false, "username": "_malditonerd", "name": "Droopy", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 355, "tweet_count": 2551, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "227031183"}, {"verified": false, "username": "_BerardiV", "name": "Vale Berardi", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 973, "tweet_count": 117531, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba - Fiske", "id": "122178488"}, {"verified": false, "username": "carolinammuniz", "name": "carolmuniz", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 520, "tweet_count": 3488, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "139532234"}, {"verified": false, "username": "RenataMerini", "name": "La Befana", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 270, "tweet_count": 6572, "listed_count": 4}, "location": "7 Eccles St.", "id": "885933929865334786"}, {"verified": false, "username": "SigloCoah06", "name": "Siglo Coahuila 06", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 309, "tweet_count": 24017, "listed_count": 8}, "id": "2492135426"}, {"verified": false, "username": "DCiele", "name": "Diogo Souza Ciele", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 136, "tweet_count": 908, "listed_count": 0}, "id": "1087365195821973506"}, {"verified": false, "username": "carlosechelp", "name": "Carlos Echeverry", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 696, "tweet_count": 12685, "listed_count": 0}, "location": "Armenia", "id": "231572172"}, {"verified": false, "username": "gladiator1802", "name": "Gladiator", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 2113, "tweet_count": 15374, "listed_count": 1}, "id": "4203489313"}, {"verified": false, "username": "gatitokiko", "name": "Clausdan", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 486, "tweet_count": 7447, "listed_count": 2}, "id": "2196209707"}, {"verified": false, "username": "_vituko", "name": "Vituko", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 454, "tweet_count": 17283, "listed_count": 1}, "id": "392323408"}, {"verified": false, "username": "Ienscap", "name": "Lenscap", "public_metrics": {"followers_count": 46534, "following_count": 99, "tweet_count": 4247, "listed_count": 254}, "id": "1140234498765938689"}, {"verified": false, "username": "LeaoWinne", "name": "\u20a9 I N N \u00a3 da FARMAFUNK \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 293, "tweet_count": 12095, "listed_count": 0}, "id": "1068516195391795200"}, {"verified": false, "username": "Carlosgeocomuna", "name": "CARLOS MENDES", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 324, "tweet_count": 6138, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "931299097600020480"}, {"verified": false, "username": "MaximoRey16", "name": "Dr. M\u00e1ximo R. Mart\u00ednez \ud83d\udc0d\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 3151, "tweet_count": 113217, "listed_count": 1}, "location": "Salvatepeque Hispanoamerica", "id": "1054787102313975809"}, {"verified": false, "username": "CottomCarlos", "name": "Carlos Cottom", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1835, "tweet_count": 6620, "listed_count": 0}, "location": "San Salvador, El Salvador", "id": "706991560253186048"}, {"verified": false, "username": "lydiadavidovich", "name": "lydia davidovich", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 492, "tweet_count": 19872, "listed_count": 0}, "id": "367689601"}, {"verified": false, "username": "dramuajaja", "name": "AggretsuCucu", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 437, "tweet_count": 62044, "listed_count": 11}, "location": "Perdida ", "id": "716408172877975553"}, {"verified": false, "username": "magalhaesae", "name": "Angel.", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 125, "tweet_count": 26674, "listed_count": 1}, "id": "892515508767121410"}, {"verified": false, "username": "pajeib", "name": "O MAESTRO DA BACTERIAGEM", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 269, "tweet_count": 12489, "listed_count": 0}, "location": "IBURA", "id": "1037168495476269059"}, {"verified": false, "username": "Hobbitando", "name": "theusMA\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 464, "tweet_count": 148484, "listed_count": 1}, "location": "Gondor", "id": "2389222328"}, {"verified": false, "username": "leizamesmo", "name": "\u2b50\ufe0f leiza \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 384, "tweet_count": 22117, "listed_count": 1}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "342197816"}, {"verified": false, "username": "pastalsalmon", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udee4\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 2195, "tweet_count": 88814, "listed_count": 28}, "id": "1156217286136598529"}, {"verified": false, "username": "Cleuzz1", "name": "VOIGHT", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 402, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}, "location": "Verona, Veneto", "id": "1067414149150531586"}, {"verified": false, "username": "marazinjp", "name": "\u2693", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 124, "tweet_count": 6869, "listed_count": 0}, "location": "V.D.A", "id": "1039679849273733120"}, {"verified": false, "username": "zmtuan", "name": "nana", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 1884, "tweet_count": 54968, "listed_count": 12}, "id": "1526459383"}, {"verified": false, "username": "Ry4ofuaq1FbeNYQ", "name": "411961", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 880, "tweet_count": 205387, "listed_count": 1}, "id": "1170009676395819009"}, {"verified": false, "username": "resanegociar", "name": "resanegociar", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 310, "tweet_count": 54013, "listed_count": 4}, "id": "1552966160"}, {"verified": false, "username": "MC_GI", "name": "MC GI", "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 1154, "tweet_count": 42142, "listed_count": 51}, "location": "013", "id": "35984657"}, {"verified": false, "username": "rodsantos2010", "name": "Rodrigo Rodrigues dos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 104, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "381750054"}, {"verified": false, "username": "escorpianira", "name": "a n i t a \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 155, "tweet_count": 3587, "listed_count": 0}, "id": "1023173320936747008"}, {"verified": false, "username": "Cami_nnes", "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 445, "tweet_count": 6522, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "856936100362940416"}, {"verified": false, "username": "madalenaSeverin", "name": "mada", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 307, "tweet_count": 16981, "listed_count": 0}, "location": "Torres Vedras, Portugal", "id": "3044019439"}, {"verified": false, "username": "agustinasmaria", "name": "Catalina Paz para Chile Fuera pol\u00edticos corruptos", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1252, "tweet_count": 46214, "listed_count": 1}, "id": "767820958497472512"}, {"verified": false, "username": "ba_hage", "name": "Ricardo Hage BA", "public_metrics": {"followers_count": 3740, "following_count": 3870, "tweet_count": 177876, "listed_count": 5}, "id": "1083779532308574219"}, {"verified": false, "username": "innerg0ddess", "name": "shameless\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 230, "tweet_count": 104766, "listed_count": 33}, "id": "2824858454"}, {"verified": false, "username": "oreplicario", "name": "Replic\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}, "id": "993814629515186177"}, {"verified": false, "username": "jjulittos", "name": "jul\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 156, "tweet_count": 21548, "listed_count": 0}, "location": "Crici\u00fama, Brasil", "id": "2760576670"}, {"verified": false, "username": "Drika04985443", "name": "Drika", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1574, "tweet_count": 65711, "listed_count": 1}, "id": "948271320042737664"}, {"verified": false, "username": "FrancivaldoAra9", "name": "Francivaldo Araujo Sobrinho", "public_metrics": {"followers_count": 3336, "following_count": 4539, "tweet_count": 43348, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1105966916949196800"}, {"verified": false, "username": "alinatede", "name": "aleteja", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 4471, "tweet_count": 591654, "listed_count": 177}, "id": "462427721"}, {"verified": false, "username": "LTYetis76", "name": "Luiz Thiago de Campos", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 237, "tweet_count": 2635, "listed_count": 0}, "id": "144902093"}, {"verified": false, "username": "4everdaymello", "name": "th\u0251mi", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 349, "tweet_count": 1757, "listed_count": 0}, "id": "1161273512180572160"}, {"verified": false, "username": "sf79", "name": "Carlos Eduardo S. F. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 495, "tweet_count": 127571, "listed_count": 0}, "id": "191068627"}, {"verified": false, "username": "Carbo1973", "name": "Salvador II*II Independ\u00e8nciaJa", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 958, "tweet_count": 111926, "listed_count": 35}, "location": "Sabadell", "id": "246950720"}, {"verified": false, "username": "MrRoig", "name": "Jorge Roig Graterol", "public_metrics": {"followers_count": 3467, "following_count": 1086, "tweet_count": 13331, "listed_count": 25}, "location": "Caracas, Venezuela.", "id": "84684585"}, {"verified": true, "username": "Analitica", "name": "Anal\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 120340, "following_count": 1892, "tweet_count": 783457, "listed_count": 1203}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "40461089"}], "tweets": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187677325518921728"}], "author_id": "101860204", "id": "1187709756565270528", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T12:37:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "101860204", "edit_history_tweet_ids": ["1187709756565270528"], "text": "Esto demuestra que el inter\u00e9s principal de la izquierda no es el bienestar social, sino la supresi\u00f3n por el odio \u2014a un costo suicida\u2014 del adversario. La diversidad profesada para la convivencia social es una farsa del discurso socialista, demostrada en la pr\u00e1ctica x la izquierda."}, {"lang": "es", "author_id": "221459942", "id": "1187886344334462977", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "FernandoMiresOl", "id": "2564837198"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 18, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-26T00:19:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187886344334462977"], "text": "Prof. @FernandoMiresOl \"Chile no solo mantiene los mayores \u00edndices de crecimiento econ\u00f3mico. Adem\u00e1s ostenta la m\u00e1s alta tasa de suicidios del continente. Hecho \u2013 se quiera o no \u2013 que tiene m\u00e1s de alguna incidencia pol\u00edtica.\u00a0Hay que aprender a pensar m\u00e1s all\u00e1 de los n\u00fameros.\"."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187865907449794560"}], "author_id": "18375955", "id": "1187904349491650561", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:30:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/DIvdX0yVe6", "expanded_url": "https://twitter.com/patricionavia/status/1187865907449794560", "display_url": "twitter.com/patricionavia/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187904349491650561"], "text": "Suicida es ese plan. La parte de levantar estado emergencia. https://t.co/DIvdX0yVe6"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "00c86af64bedc8df"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187722339917684737"}], "author_id": "1327528638", "id": "1187866645156552709", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "SolCn", "id": "56154476"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.7896, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 181, "end": 182, "probability": 0.3083, "type": "Place", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:00:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "889336992231809024", "edit_history_tweet_ids": ["1187866645156552709"], "text": "@crebosio95 @SolCn @fujitrolls @salvajedigital @RecuerdosPeru @hurgamemoriaPE Los hijos del APRA se beneficiaron con todo lo que robaron sus padres en los dos gobiernos del suicida AG."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187905184535588864"}], "author_id": "3080739579", "id": "1187905640859090944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:35:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1024758287378604049", "edit_history_tweet_ids": ["1187905640859090944"], "text": "@LionV_taemille Espero q ele diga j\u00e1 no pr\u00f3ximo cap e a autora disse q o jimin vai defender o tae, deve ter algum motivo bem forte pra ele ter atirado"}, {"lang": "pt", "author_id": "858781272176566272", "id": "1187791352446275584", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 246, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "richie"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:01:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187791352446275584"], "text": "eu t\u00f4 lendo um livro onde o irm\u00e3o da menina se suicidou e quando o psic\u00f3logo pede para ela escrever mem\u00f3rias boas e felizes dela, ela diz que a \u00fanica coisa da qual consegue se lembrar \u00e9 a morte dele. agora imaginem acontecendo o mesmo com o richie a respeito do eddie."}, {"lang": "es", "author_id": "734464520991707136", "id": "1187904865000931328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 223, "probability": 0.9238, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 224, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/pCubRaWl2D", "expanded_url": "https://twitter.com/saduran/status/1187900194937020416", "display_url": "twitter.com/saduran/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:32:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187904865000931328"], "text": "No lo subestimemos\nsigue ordenando matar y torturar\nes un suicida\nDebe terminar el Estado de Emergencia\no esto ser\u00e1 una masacre\nNo tiene salida\ny ya sabemos que pasa cuando\nalguien llega a ese punto\n#LaMarchaMasGrandeDeChile https://t.co/pCubRaWl2D"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187836030801600513"}], "author_id": "157183434", "id": "1187849127431946241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AAillapan", "id": "491907350"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "monlaferte", "id": "118247792"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "SmlChile", "id": "704368110934040576"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "Chileokulto", "id": "967183981"}, {"start": 46, "end": 53, "username": "biobio", "id": "14638581"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "rod_herrera", "id": "49797282"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:51:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "491907350", "edit_history_tweet_ids": ["1187849127431946241"], "text": "@AAillapan @monlaferte @SmlChile @Chileokulto @biobio @rod_herrera Por favor.  Escolta fija para esta se\u00f1ora.  Tiene informaci\u00f3n muy valiosa."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187790921879998464"}], "author_id": "1009116891825278982", "id": "1187814840687120384", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "de Campanha"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreResiste"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 260, "tag": "LulaLivreResiste"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/bmLhYVnQOj", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1187790921879998464", "display_url": "twitter.com/LulaOficial/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:35:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187814840687120384"], "text": "Lula convidou o Celso para ser o Caixa de Campanha. Por que iria querer a morte dele? Quem matou ele foi a m\u00e1fia dos transportes p\u00fablicos, que domina o transporte municipal, estadual e intermunicipal. V\u00ea se o Coiso tem coragem de mexer nisso. #LulaLivreResiste https://t.co/bmLhYVnQOj"}, {"lang": "es", "author_id": "250341631", "id": "1187902394115473409", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4331, "type": "Organization", "normalized_text": "JudicialPA"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8003, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "JudicialPA"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/SbraaJEGLE", "expanded_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/mister-se-despide-en-instagram-y-se-suicida-al-lanzarse-desde-la-estacion-del-metro-en-san", "display_url": "panamaamerica.com.pa/judicial/miste\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.panamaamerica.com.pa/judicial/mister-se-despide-en-instagram-y-se-suicida-al-lanzarse-desde-la-estacion-del-metro-en-san"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:22:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187902394115473409"], "text": "#JudicialPA \u00bfQui\u00e9n era la persona que se lanz\u00f3 desde la Estaci\u00f3n San Miguelito del Metro de Panam\u00e1?\nhttps://t.co/SbraaJEGLE"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "792ce72d0ea47349"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187528874537684997"}], "author_id": "933522539359408128", "id": "1187683348572971008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T10:52:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/mY8r4IGw7u", "expanded_url": "https://twitter.com/milasthetc/status/1187528874537684997", "display_url": "twitter.com/milasthetc/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187683348572971008"], "text": "Foi acidente caraio \nEla tava b\u00eabada https://t.co/mY8r4IGw7u"}, {"lang": "it", "author_id": "3317380810", "id": "1187793219943325697", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 45, "like_count": 769, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-10-25T18:09:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187793219943325697"], "text": "Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187902595278487552"}], "author_id": "2692813491", "id": "1187904662093123584", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "Ikonicgay", "id": "3331770033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:31:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1157459468235542535", "edit_history_tweet_ids": ["1187904662093123584"], "text": "@yunkifleto @sugawararush @Ikonicgay @NalyH_uwu @RedBeanShokichi La hija suicida lo que me faltaba AHHH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187445951218311170"}], "author_id": "253499949", "id": "1187863377726595072", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico de Madrid"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 260, "tag": "CortylandiaIsComing"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/TtmYIz1mDk", "expanded_url": "https://twitter.com/PiedrahitaLuis/status/1187863377726595072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TtmYIz1mDk", "media_key": "3_1187863370004926464"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/TtmYIz1mDk", "expanded_url": "https://twitter.com/PiedrahitaLuis/status/1187863377726595072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TtmYIz1mDk", "media_key": "3_1187863370076164097"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:47:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "253499949", "edit_history_tweet_ids": ["1187863377726595072"], "text": "D\u00eda XXV. Efectivamente es una bufanda gigante del Atl\u00e9tico de Madrid. Lo que no entendemos son las mol\u00e9culas y enlaces covalentes que rodean los \u00e1rboles. Sopechamos que sea consecuencia del desgarro del tejido espacio tiempo. \u00bfSugerencias?\n#CortylandiaIsComing https://t.co/TtmYIz1mDk"}, {"lang": "es", "author_id": "1223168594", "id": "1187414903776301056", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 31, "like_count": 151, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-10-24T17:05:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qJRE2uuEHf", "expanded_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/", "display_url": "contrapesociudadano.com/periodista-se-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.contrapesociudadano.com/periodista-se-suicida-por-culpa-de-la-4t/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187414903776301056"], "text": "Vean la nota. \ud83d\ude31\nPeriodista se suicida por culpa de la 4T - Contrapeso.  https://t.co/qJRE2uuEHf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187866620749897730"}], "author_id": "528716709", "id": "1187904270387089409", "public_metrics": {"retweet_count": 494, "reply_count": 10, "like_count": 1424, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 236, "end": 247, "probability": 0.5569, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 248, "tag": "ChileSeCanso"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/IfVh8FQaK4", "expanded_url": "https://twitter.com/VillalobosJara/status/1187866620749897730", "display_url": "twitter.com/VillalobosJara\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:30:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187904270387089409"], "text": "Una de las cosas q m\u00e1s me shockeo de Chile (y que le contaba a todo el mundo) es lo com\u00fan que es que personas de la tercera edad se suiciden por el total abandono del Estado. Algunes x hambre y otres \"para no estorbar\" a sus familias. #ChileSeCanso https://t.co/IfVh8FQaK4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187858706903568386"}], "author_id": "4895931868", "id": "1187866417905000450", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "loveismutuall", "id": "1003433405080580096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:59:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1024758287378604049", "edit_history_tweet_ids": ["1187866417905000450"], "text": "@LionV_taemille @loveismutuall siiimm amigaaa pqp a perfei\u00e7\u00e3o, \u00e9 nesses capitulos que a a\u00e7\u00e3o vai come\u00e7ar pqp"}, {"lang": "es", "author_id": "11061482", "id": "1187865907449794560", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 626, "reply_count": 356, "like_count": 2204, "quote_count": 87}, "created_at": "2019-10-25T22:57:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187865907449794560"], "text": "Esta noche, @sebastianpinera deber\u00eda responder a la marcha anunciando que se levanta el  estado de emergencia ma\u00f1ana al mediod\u00eda, al mismo tiempo que asume el nuevo gabinete. Eso deber\u00eda hacer."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187782521821503490"}], "author_id": "104636686", "id": "1187786141245890561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dieguinho2091", "id": "197951957"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T17:40:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "197951957", "edit_history_tweet_ids": ["1187786141245890561"], "text": "@dieguinho2091 Jajajaj era un suicidio si las sacaban las dos juntas jaja"}, {"lang": "es", "author_id": "90558638", "id": "1187901463290400768", "entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 252, "username": "latercera", "id": "3222731"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Chile"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/dIAqws48Zt", "expanded_url": "https://www.latercera.com/nacional/noticia/mas-millon-voces-gritan-plaza-italia/878555/", "display_url": "latercera.com/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.latercera.com/nacional/noticia/mas-millon-voces-gritan-plaza-italia/878555/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 53, "like_count": 345, "quote_count": 19}, "created_at": "2019-10-26T01:19:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187901463290400768"], "text": "La hist\u00f3rica marcha de este viernes en #Chile //  M\u00e1s de 1,2 millones de personas en Santiago no est\u00e1n dispuestos a ceder en sus reclamos.  Simplemente el dinero no les alcanza.  Quieren bienestar y una vida digna https://t.co/dIAqws48Zt via @latercera"}, {"lang": "pt", "author_id": "818132487478083584", "id": "1172930723822669825", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6226, "type": "Organization", "normalized_text": "DENARC"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.7251, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}]}, "created_at": "2019-09-14T17:50:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172930723822669825"], "text": "Meu primo, policial civil aqui de SP lotado no DENARC se suicidou ontem a tarde. obrigada governador Doria, mais uma v\u00edtima da desvaloriza\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios p\u00fablicos, do descaso com os policiais e seus familiares fruto das pol\u00edticas perversas que seu partido e voc\u00ea praticam aqu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187214686107791360"}], "author_id": "625235615", "id": "1187602038428852224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T05:29:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1187602038428852224"], "text": "@RenattoBautista Oe de qu\u00e9 sirve todo eso si tu universidad ni se licencia y solo sirve para lavar el nombre del suicida?"}, {"lang": "es", "author_id": "79556841", "id": "1187707117312118784", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 18, "like_count": 761, "quote_count": 15}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.3695, "type": "Person", "normalized_text": "Languidez"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.33, "type": "Place", "normalized_text": "Ocre"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.3055, "type": "Place", "normalized_text": "Mascarilla"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.3126, "type": "Person", "normalized_text": "Tr\u00e9bol"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6983, "type": "Place", "normalized_text": "Cant\u00f3n Tesino"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/NnVpuv9mhK", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipePigna/status/1187707117312118784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NnVpuv9mhK", "media_key": "3_1187707108218814465"}]}, "created_at": "2019-10-25T12:26:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187707117312118784"], "text": "Un dia como de 1938:Se suicida en Mar del Plata, Buenos Aires, arroj\u00e1ndose al mar la poetisa Alfonsina Storni. Entre sus obras se encuentran Languidez, Ocre, Mascarilla y Tr\u00e9bol y Poemas de amor. Hab\u00eda nacido en Cant\u00f3n Tesino, Suiza, el 29 de mayo de 1892. https://t.co/NnVpuv9mhK"}, {"lang": "pt", "author_id": "1174089274209263622", "id": "1187893054931394561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:45:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187893054931394561"], "text": "Meu humor sarc\u00e1stico levemente suicida ainda vai backfire meu ambiente de trabalho."}, {"lang": "pt", "author_id": "975127727501185025", "id": "1187900268295393280", "public_metrics": {"retweet_count": 1588, "reply_count": 771, "like_count": 5398, "quote_count": 241}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "LulaMandanteDoCrime"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "LulaMandanteDoCrime"}]}, "created_at": "2019-10-26T01:14:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187900268295393280"], "text": "Bora subir essa hastag!\n\n#LulaMandanteDoCrime"}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187900854185148417"}], "author_id": "256590768", "id": "1187901019897974786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "heymajooo", "id": "322203077"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "brandonzuluaga_", "id": "206747698"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "pablohvargas_", "id": "917869821861285891"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "Bastard_13_", "id": "468528761"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:17:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "322203077", "edit_history_tweet_ids": ["1187901019897974786"], "text": "@heymajooo @brandonzuluaga_ @pablohvargas_ @Bastard_13_ \ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187579302625402885"}], "author_id": "773193185107578880", "id": "1187851077858811904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gabiziblat", "id": "275578872"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.7, "type": "Other", "normalized_text": "MEV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:59:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "275578872", "edit_history_tweet_ids": ["1187851077858811904"], "text": "@Gabiziblat MEV es incomparable. No la pueden juzgar los dignas de la pol\u00edtica del siglo 20, arcaicos e intr\u00ednsecamente corruptos. Es muy moderna, pr\u00e1ctica y eficiente.\nY es una buena persona.\nNo entiendo c\u00f3mo se suicida as\u00ed la Pcia de BsAs. La van a llorar de rodillas"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187882230762397701"}], "author_id": "994633234171482112", "id": "1187893550618435584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mimdeixa", "id": "1591318352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:47:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1591318352", "edit_history_tweet_ids": ["1187893550618435584"], "text": "@mimdeixa \u00e9 o QU\u00ca"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187899589661253632"}], "author_id": "870089941644189696", "id": "1187900521371308035", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matomeupendrive", "id": "413433433"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:15:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "413433433", "edit_history_tweet_ids": ["1187900521371308035"], "text": "@matomeupendrive E PRA MIM TU N D\u00c1 FILHO DA PUTA"}, {"lang": "pt", "author_id": "1042476883831611392", "id": "1187871277094178816", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 38, "like_count": 142, "quote_count": 25}, "entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 244, "probability": 0.5006, "type": "Other", "normalized_text": "AMBIGRAMA"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/v5BkE1YTLS", "expanded_url": "https://twitter.com/taemutuals/status/1187871277094178816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v5BkE1YTLS", "media_key": "3_1187871266742685696"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:19:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187871277094178816"], "text": "O marca-p\u00e1gina que vir\u00e1 de brinde com o livro de c\u00f3digo 121 est\u00e1 pronto!\nEle \u00e9 um pouco diferente:\n\n- FRENTE: existe um QR CODE que lhes d\u00e1 acesso \u00e0 um arquivo com dados \u00e0 respeito do 'caso 121' \n- VERSO: cont\u00e9m uma frase em formato de AMBIGRAMA\n\nESPERO QUE TENHAM GOSTADO &gt;.&lt; https://t.co/v5BkE1YTLS"}, {"lang": "pt", "author_id": "285335785", "id": "1187830348626956288", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-25T20:36:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187830348626956288"], "text": "Sinal dos tempos: a empresa em que uma conhecida trabalha contratou uma coach para fazer uma s\u00e9rie de apresenta\u00e7\u00f5es motivacionais aos funcion\u00e1rios. Elas nunca aconteceram porque a profissional se matou um dia antes do in\u00edcio das palestras."}, {"lang": "es", "author_id": "36660545", "id": "1187851419338117124", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.5122, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/kcQXzrMiAy", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/escuadron-suicida-2021-sera-una-comedia/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1572040310", "display_url": "cinemascomics.com/escuadron-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:00:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187851419338117124"], "text": "La pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn tendr\u00e1 mucho m\u00e1s humor que cual quier otra pel\u00edcula de DC Comics hasta la fecha. https://t.co/kcQXzrMiAy"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187862268119261184"}], "author_id": "46392350", "id": "1187874103967006722", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mercede56704720", "id": "1163303628"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "tema0902", "id": "560309409"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "AidaNeumanH", "id": "1019728088429711360"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "VictorHuarancca", "id": "312711671"}, {"start": 98, "end": 107, "username": "cefracal", "id": "187391520"}, {"start": 122, "end": 134, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 135, "end": 148, "username": "Locacalata__", "id": "1383508188"}, {"start": 149, "end": 158, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 159, "end": 175, "username": "Mauriciomulder1", "id": "1013516895075610626"}, {"start": 176, "end": 191, "username": "JVQCONGRESISTA", "id": "816090630"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/0HvB16Ysng", "expanded_url": "https://twitter.com/Santitos84/status/1187874103967006722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HvB16Ysng", "media_key": "3_1187874093724508160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:30:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163303628", "edit_history_tweet_ids": ["1187874103967006722"], "text": "@mercede56704720 @tema0902 @PacitaGuerra @AidaNeumanH @LordJimjr @pietrorami1910 @VictorHuarancca @cefracal @LuisPalomo47 @Fuerzadeley @Locacalata__ @JorgeDCG @Mauriciomulder1 @JVQCONGRESISTA Hace tiempo ya se sab\u00eda, solo que no tuvo la pegada que deber\u00eda haber tenido https://t.co/0HvB16Ysng"}, {"lang": "pt", "author_id": "975127727501185025", "id": "1187533508518002688", "public_metrics": {"retweet_count": 571, "reply_count": 223, "like_count": 2466, "quote_count": 63}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Weber"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/3BJWUsmcXZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LuSapori/status/1187530823462981632", "display_url": "twitter.com/LuSapori/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T00:57:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187533508518002688"], "text": "Pelo jeito o Lula tinha raz\u00e3o ao se referir \u00e0 Rosa Weber, n\u00e9? https://t.co/3BJWUsmcXZ"}, {"lang": "ro", "author_id": "3040680340", "id": "1187866476872699907", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 131, "like_count": 230, "quote_count": 54}, "created_at": "2019-10-25T23:00:12.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/xNNsjVFBRq", "expanded_url": "https://twitter.com/Ensfgn/status/1185873671493165061/video/1", "display_url": "twitter.com/Ensfgn/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187866476872699907"], "text": "H\u00e9roe o loco?\nhttps://t.co/xNNsjVFBRq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187890714375532545"}], "author_id": "148539981", "id": "1187898176944197633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "obrunos", "id": "14285727"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5522, "type": "Place", "normalized_text": "norte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T01:06:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "14285727", "edit_history_tweet_ids": ["1187898176944197633"], "text": "@obrunos Zona norte foi granizo pra caramba."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187777739631267840"}], "author_id": "610204230", "id": "1187896557418532864", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:59:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/VRCmawgRLx", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioGarciaOrd1/status/1187777739631267840", "display_url": "twitter.com/JulioGarciaOrd\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187896557418532864"], "text": "No hicieron nada para profundizar investigaciones, no obstante el suicida ya hab\u00eda tenido un historial delictivo amplio, no hicieron nada. https://t.co/VRCmawgRLx"}, {"lang": "es", "author_id": "165279308", "id": "1187812638404861955", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 140, "like_count": 860, "quote_count": 48}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 48, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioLaDaVuelta"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 49, "tag": "MauricioLaDaVuelta"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/pc1kulksMf", "expanded_url": "https://twitter.com/casilatino73/status/1187812638404861955/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pc1kulksMf", "media_key": "3_1187812630699872257"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:26:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187812638404861955"], "text": "Voten bien hijos de puta! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #MauricioLaDaVuelta https://t.co/pc1kulksMf"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0138a2ed609c5a53"}, "author_id": "1025477754471501826", "id": "1187873793873719303", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 46, "username": "BocaJrsOficial", "id": "42933426"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.3199, "type": "Person", "normalized_text": "Velez"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/PryIwJYSNc", "expanded_url": "https://twitter.com/hablemosdevelez/status/1187873793873719303/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PryIwJYSNc", "media_key": "3_1187873787833995264"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 172, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-10-25T23:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187873793873719303"], "text": "Algo m\u00e1s necesitan de Velez ?? @BocaJrsOficial https://t.co/PryIwJYSNc"}, {"lang": "es", "author_id": "44171189", "id": "1187850490442330117", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 128, "probability": 0.4197, "type": "Organization", "normalized_text": "S"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187850490442330117"], "text": "El frenes\u00ed suicida de los chilenos que quieren comunismo solo es superado por el de los catalanes que tras los atentados del 11-S grafiteaban \u00abBin Laden, m\u00e1tanos a todos\u00bb. \n\nLos zurdos son est\u00fapidos en ambos lados del atl\u00e1ntico."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187710985093681153"}], "author_id": "830144764360192002", "id": "1187854647802957824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Petismofobia", "id": "2974920471"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9898, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 280, "end": 287, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:13:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "68712576", "edit_history_tweet_ids": ["1187854647802957824"], "text": "@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Petismofobia Carluxo, se eu devo acreditar que Lula mandou matar Celso Daniel por que o Marcos Val\u00e9rio falou (sem apresentar prova nenhuma) o que eu devo pensar do Bolsonaro que era vizinho, tem foto abra\u00e7adinho e foi sogro do miliciano que matou Marielle?"}, {"lang": "es", "author_id": "851212923473199111", "id": "1187777739631267840", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 27, "like_count": 242, "quote_count": 16}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "RosaBartra"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.3793, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00f3digo"}, {"start": 139, "end": 149, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "RosaBartra"}, {"start": 71, "end": 82, "tag": "AlanGarcia"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/wCIuQruzku", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioGarciaOrd1/status/1187777739631267840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wCIuQruzku", "media_key": "3_1187777736711868417"}]}, "created_at": "2019-10-25T17:07:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187777739631267840"], "text": "#RosaBartra deber\u00e1 rendir cuentas a la justicia por omitir acusaci\u00f3n a #AlanGarcia por su condici\u00f3n de congresista, seg\u00fan el C\u00f3digo Penal, Rosa Bartra podr\u00eda ir a la c\u00e1rcel 10 a\u00f1os. https://t.co/wCIuQruzku"}, {"lang": "pt", "author_id": "17675497", "id": "1187873401773481984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9757, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.6971, "type": "Person", "normalized_text": "Portaluppi"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.3987, "type": "Organization", "normalized_text": "ODia"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.8828, "type": "Organization", "normalized_text": "Gremio"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 134, "tag": "ODia"}, {"start": 135, "end": 142, "tag": "Gremio"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/4DUfvCgDdT", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/esporte/flamengo/2019/10/5816743-renato-gaucho-diz-estar-envergonhado-apos-goleada-do-flamengo-sobre-gremio-----foi-um-nocaute.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia", "display_url": "odia.ig.com.br/esporte/flamen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/esporte/flamengo/2019/10/5816743-renato-gaucho-diz-estar-envergonhado-apos-goleada-do-flamengo-sobre-gremio-----foi-um-nocaute.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=odia"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:27:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187873401773481984"], "text": "\"O Gr\u00eamio foi para as cordas, n\u00e3o foi para a lona. \u00c0 lona v\u00e3o os covardes\", disse Portaluppi.\n\nConfira mais sobre a entrevista:\n\n#ODia #Gremio\n\nhttps://t.co/4DUfvCgDdT"}, {"lang": "es", "author_id": "2691099212", "id": "1187219128240746496", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 55, "like_count": 935, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-10-24T04:07:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187219128240746496"], "text": "Hasta muerto sigue haciendo da\u00f1o  el suicida. Mi sobrinita no quiere ir al colegio, por que en su sal\u00f3n los ni\u00f1os le han dicho que su lonchera parece la de Alan, tiene mucha comida adentro."}, {"lang": "es", "author_id": "1156970665796354049", "id": "1187670042575589376", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 89, "like_count": 690, "quote_count": 16}, "created_at": "2019-10-25T09:59:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 197, "tag": "25Oct"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187670042575589376"], "text": "\u00a1Buenos d\u00edas!\n\nComo volver loca a una mujer en solo 2 pasos:\n\n1. T\u00f3male una foto\n2. No se la ense\u00f1es\n\n\u00a1Listo! \ud83d\ude1c\n\nQue tengas el mejor de los Viernes.  Por aqu\u00ed tomando caf\u00e9 y en taza grande!\n\n#25Oct"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187887038265286657"}], "author_id": "1587223075", "id": "1187893771352064000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7472, "type": "Other", "normalized_text": "Noahcito"}, {"start": 10, "end": 19, "probability": 0.6951, "type": "Other", "normalized_text": "Olivercito"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.7361, "type": "Other", "normalized_text": "Marcocito"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/muEuQ5wSmO", "expanded_url": "https://twitter.com/agstdxx/status/1187893771352064000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/muEuQ5wSmO", "media_key": "3_1187893755237539841"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/muEuQ5wSmO", "expanded_url": "https://twitter.com/agstdxx/status/1187893771352064000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/muEuQ5wSmO", "media_key": "3_1187893755237543938"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/muEuQ5wSmO", "expanded_url": "https://twitter.com/agstdxx/status/1187893771352064000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/muEuQ5wSmO", "media_key": "3_1187893755279478785"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:48:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1587223075", "edit_history_tweet_ids": ["1187893771352064000"], "text": "Noahcito, Olivercito y Marcocito cagandose a trompadas en el pelotero https://t.co/muEuQ5wSmO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187830867131076613"}], "author_id": "224916991", "id": "1187832074453078016", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 103, "like_count": 310, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-10-25T20:43:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ZUPE1lIbfp", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1187830867131076613", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187832074453078016"], "text": "Para mis amigos todo y m\u00e1s para mis enemigos la ley o lo que se le parezca \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/ZUPE1lIbfp"}, {"lang": "es", "author_id": "993899457631703040", "id": "1187771800144564228", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T16:43:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/jyTBV2L1UG", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1187502125489758218", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187771800144564228"], "text": "Ojal\u00e1 fuera un pozo suicida, me re anoto https://t.co/jyTBV2L1UG"}, {"lang": "es", "author_id": "1538869759", "id": "1187892664043220993", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9515, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.4236, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Social"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/qXZEjKFgnb", "expanded_url": "https://twitter.com/akula1414/status/1187892664043220993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qXZEjKFgnb", "media_key": "3_1187892656971616256"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:44:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187892664043220993"], "text": "Estoy en Twitter NO x conseguir +seguidores ni pra dar pena. Es la \u00fanica Red Social a la q estoy inscrito. Es una v\u00e1lvula d escape por la q me desahogo,unas veces chateo d politica,otras x fotos, dependiendo como me encuentre \u00e9se d\u00eda. Es como si fuera el diario d un suicida https://t.co/qXZEjKFgnb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187892622590971904"}], "author_id": "3234241501", "id": "1187892663732846593", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:44:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "3234241501", "edit_history_tweet_ids": ["1187892663732846593"], "text": "que dur\u00f3 250 a\u00f1os aproximadamente)."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187861905370763265"}], "author_id": "406433712", "id": "1187862836325896197", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maralaska", "id": "462564819"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fs1vpxFGkw", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1187862836325896197/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fs1vpxFGkw", "media_key": "3_1187862825735262210"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:45:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "462564819", "edit_history_tweet_ids": ["1187862836325896197"], "text": "@maralaska nosotros fuimos \"millonarios\" gracias\na este hampon suicida de AG ratalan garcia https://t.co/fs1vpxFGkw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187885969044856833"}], "author_id": "292089465", "id": "1187886455919697920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudiozaidan11", "id": "998742563157929988"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "diariodopoder", "id": "1453098463"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio"}, {"start": 108, "end": 121, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Erno Schneider"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 65, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:19:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "292089465", "edit_history_tweet_ids": ["1187886455919697920"], "text": "@Claudiozaidan11 @DiariodoPoder Surpreendido por um ru\u00eddo, J\u00e2nio se vira e \u00e9 flagrado pela c\u00e2mera atenta de Erno Schneider em uma pose inusitada: cada perna parece querer ir para um lado, os p\u00e9s tamb\u00e9m indicam sentidos opostos, num desequil\u00edbrio que sugere a imin\u00eancia de uma queda, ou de um n\u00f3."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187887888069025794"}], "author_id": "117660336", "id": "1187891040205848576", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 38, "like_count": 766, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 187, "end": 211, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile\u064b"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 212, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile\u064b"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/hkqnW9mzRA", "expanded_url": "https://twitter.com/sebastianpinera/status/1187887888069025794", "display_url": "twitter.com/sebastianpiner\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:37:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187891040205848576"], "text": "Hasta Pi\u00f1era deja en rid\u00edculo al gobierno argentino, que hace dos d\u00edas asegur\u00f3 que Chile est\u00e1 en guerra, que hay una brisa bolivariana y hasta puso en duda los muertos por la represi\u00f3n. #LaMarchaMasGrandeDeChile\u064b \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/hkqnW9mzRA"}, {"lang": "es", "author_id": "1043235837817839616", "id": "1187811880099864577", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 107, "like_count": 467, "quote_count": 24}, "created_at": "2019-10-25T19:23:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/vE0uu42ckW", "expanded_url": "https://twitter.com/ArchJaume/status/1187811880099864577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vE0uu42ckW", "media_key": "3_1187811875414839297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187811880099864577"], "text": "Si se puedeeeeeeee !!! https://t.co/vE0uu42ckW"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187538848600989698"}], "author_id": "177808321", "id": "1187851414317477889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.4652, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00e1"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.4915, "type": "Person", "normalized_text": "Kristina"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/dNRx3f44eP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCara333/status/1187538848600989698", "display_url": "twitter.com/ElCara333/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:00:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187851414317477889"], "text": "Par\u00e1 Par\u00e1 Par\u00e1! Vos me est\u00e1s diciendo que.....Par\u00e1! porque esto es muy importante. Vos me est\u00e1s diciendo que si pierde Kristina se suicida y no devuelve la guita que chorre\u00f3? Parenl\u00e1! No perdamos a semejante mujer enguitada por nuestra plata. Una tiene fueros, la otra se suicida? https://t.co/dNRx3f44eP"}, {"lang": "es", "author_id": "44932117", "id": "1187824895230697472", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 394, "like_count": 227, "quote_count": 74}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.6995, "type": "Place", "normalized_text": "Casa del Pueblo"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.3904, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/SoXJNdsrlh", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1187824895230697472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SoXJNdsrlh", "media_key": "7_1187824799873208325"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:14:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187824895230697472"], "text": "#LO\u00daLTIMO Facci\u00f3n de los militantes del partido aprista llegan a la sede de la Casa del Pueblo para el XXV Congreso Nacional \"Alan Garc\u00eda\". https://t.co/SoXJNdsrlh"}, {"lang": "es", "author_id": "3433487265", "id": "1187795622956539904", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T18:18:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187795622956539904"], "text": "que valientes son los fan\u00e1ticos religiosos al asumir que a una persona SUICIDA EN SU TOTALIDAD le importa si va a ir al cielo o al infierno, gu\u00e1rdate tu estupidez por favor."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187855895729979394"}], "author_id": "40681233", "id": "1187857220391899137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "J.M  Serrat"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:23:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1063269841", "edit_history_tweet_ids": ["1187857220391899137"], "text": "@casidoctoraC \"Nunca  es triste la verdad, lo que no tiene es remedio\" J.M  Serrat. Algunas Sociedades tienen un gen suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "389145489", "id": "1187887865096744961", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.8666, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.4154, "type": "Person", "normalized_text": "General Vel\u00e1zquez"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:25:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187887865096744961"], "text": "Nos avisan que carabineros est\u00e1 disparando a manifestantes que caminaba sus hogares a esta hora en Alameda con General Vel\u00e1zquez."}, {"lang": "es", "author_id": "809479146", "id": "1187865126738759681", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 30, "like_count": 279, "quote_count": 21}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.8167, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "Hato Mayor"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Castillo"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "ElPLDSeVa"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 211, "tag": "ElPLDSeVa"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/zuHUEpQfjL", "expanded_url": "https://twitter.com/tonypenaguaba/status/1187865126738759681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zuHUEpQfjL", "media_key": "7_1187864234648051712"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:54:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187865126738759681"], "text": "Esto lo dijo el senador del PLD de Hato Mayor en contra de su candidato presidencial Gonzalo Castillo. Si esto lo dicen ellos mismos. Que le dejan a los ciudadanos.  Imag\u00ednense.\n\nY por eso y mucho m\u00e1s #ElPLDSeVa https://t.co/zuHUEpQfjL"}, {"lang": "es", "author_id": "152358615", "id": "1187823620883652608", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/w2ISFCO0rh", "expanded_url": "https://www.lasillarota.com/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t/329718", "display_url": "lasillarota.com/comunicador-se\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:09:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187823620883652608"], "text": "Comunicador se suicida en Sonora\u2026 estaba a la espera de un contrato en la 4T https://t.co/w2ISFCO0rh"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187882832653438977"}], "author_id": "246411328", "id": "1187885207023751168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LaParaulaJusta", "id": "57454249"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "vilchez5", "id": "382346943"}, {"start": 52, "end": 61, "username": "vilchez5", "id": "382346943"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:14:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "57454249", "edit_history_tweet_ids": ["1187885207023751168"], "text": "@LaParaulaJusta @vilchez5 Sincerament.. D'acord amb @vilchez5... HP no es mereix la comparaci\u00f3 i menys que Harry sigui el flipat del Puigdemont.. Amb los juegos del hambre potser t'ho compro."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187713675777499137"}], "author_id": "409283071", "id": "1187723535973781505", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5848, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.5058, "type": "Person", "normalized_text": "Belaunde"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T13:32:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "edit_history_tweet_ids": ["1187723535973781505"], "text": "@DanielUrresti1 Ese figureti de Vitocho que poco honor le hace al apellido Belaunde pero por esas coincidencias comparte el apellido de la lonchera suicida y que siempre desaparecio del congreso cuando habia que votar contra el apra. Este vitocho es un topo de topos!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187885353673396236"}], "author_id": "18256880", "id": "1187885491192061952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "TOR"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/pIxDXuWn17", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelonaranjo/status/1187885353673396236", "display_url": "twitter.com/marcelonaranjo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-26T00:15:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187885491192061952"], "text": "ressuscitaram o TOR https://t.co/pIxDXuWn17"}, {"lang": "es", "author_id": "100731315", "id": "1185384281897656320", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "created_at": "2019-10-19T02:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185384281897656320"], "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG"}, {"lang": "pt", "author_id": "248890506", "id": "1187785783882727424", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 16, "like_count": 275, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.9709, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4103, "type": "Organization", "normalized_text": "Justi\u00e7a"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7RrP4iMYku", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/pt-ira-acionar-a-justica-contra-capa-criminosa-da-veja#.XbMzU-7I2yA.twitter", "display_url": "brasil247.com/brasil/pt-ira-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/pt-ira-acionar-a-justica-contra-capa-criminosa-da-veja#.XbMzU-7I2yA.twitter"}]}, "created_at": "2019-10-25T17:39:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187785783882727424"], "text": "PT ir\u00e1 acionar a Justi\u00e7a contra capa criminosa da Veja https://t.co/7RrP4iMYku"}, {"lang": "es", "author_id": "73981088", "id": "1187867461233922048", "public_metrics": {"retweet_count": 3582, "reply_count": 4285, "like_count": 12435, "quote_count": 786}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.346, "type": "Other", "normalized_text": "Alamedas"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/afTW5ktvTt", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielboric/status/1187867461233922048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/afTW5ktvTt", "media_key": "3_1187867435745103873"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:04:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187867461233922048"], "text": "Se abrieron las grandes Alamedas. Lleg\u00f3 el tiempo de la Asamblea Constituyente. https://t.co/afTW5ktvTt"}, {"lang": "pt", "author_id": "1089535657", "id": "1187814091991195648", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 102, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.3679, "type": "Person", "normalized_text": "Fux"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6217, "type": "Person", "normalized_text": "Champinha"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KZTkI8XDVm", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16998/segundo-fux-champinha-e-nardoni-estariam-soltos-sem-prisao-em-segunda-instancia-veja-o-video", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16998\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:32:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187814091991195648"], "text": "Segundo Fux, Champinha e Nardoni estariam soltos sem pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia (veja o v\u00eddeo) \n\nhttps://t.co/KZTkI8XDVm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187873656166371328"}], "author_id": "2402593814", "id": "1187878997704753152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucianochiatti", "id": "2357868970"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:49:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "748572387424219137", "edit_history_tweet_ids": ["1187878997704753152"], "text": "@Lucianochiatti Porqq"}, {"lang": "en", "author_id": "10228272", "id": "1187806031520268288", "public_metrics": {"retweet_count": 24762, "reply_count": 1535, "like_count": 113251, "quote_count": 1725}, "created_at": "2019-10-25T19:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "teamtrees"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/HWnMfdbnwq", "expanded_url": "http://teamtrees.org", "display_url": "teamtrees.org"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/43i1BnDzVU", "expanded_url": "https://twitter.com/YouTube/status/1187806031520268288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/43i1BnDzVU", "media_key": "3_1187805957734092801"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187806031520268288"], "text": "Creators are joining together with a goal:\n\nto raise $20 million dollars\nto plant 20 million trees\nby 2020\n#teamtrees\n\nGet involved at https://t.co/HWnMfdbnwq \ud83c\udf32 https://t.co/43i1BnDzVU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187880382471004162"}], "author_id": "2606867024", "id": "1187880388888317952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Pierce"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:55:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2606867024", "edit_history_tweet_ids": ["1187880388888317952"], "text": "Pierce sensat\u00edssima, a \u00fanica que n\u00e3o confia nesse fdp"}, {"lang": "es", "author_id": "85745429", "id": "1186997870295162880", "public_metrics": {"retweet_count": 3246, "reply_count": 169, "like_count": 5774, "quote_count": 111}, "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 254, "end": 262, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-23T13:28:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1186997870295162880"], "text": "Si ud cree que los subsidios son buenos.\nSi ud cree que lo gratis es bueno.\nSi ud cree que el estado debe financiar todo.\nSi ud cree que los servicios deben ser manejados en su totalidad por el estado\n\nUd es un suicida. Ud no ha estudiado ni a Cuba ni a Venezuela.\n\nUd no entiende"}, {"lang": "es", "author_id": "122148805", "id": "1187744340094918657", "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 228, "username": "luisenriquefg", "id": "283095948"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.4513, "type": "Place", "normalized_text": "Cespedes"}, {"start": 32, "end": 47, "probability": 0.8394, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago de Cuba"}, {"start": 79, "end": 103, "probability": 0.5097, "type": "Person", "normalized_text": "Jose Daniel Ferrer Garc\u00eda"}, {"start": 135, "end": 153, "probability": 0.7812, "type": "Other", "normalized_text": "Nelva Ortega Tamayo"}, {"start": 156, "end": 173, "probability": 0.5867, "type": "Other", "normalized_text": "Jose Daniel Ferrer"}, {"start": 182, "end": 203, "probability": 0.655, "type": "Other", "normalized_text": "Fatima Victoria Ferrer"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0L7j32S4gI", "expanded_url": "https://twitter.com/RNapoles/status/1187744340094918657/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0L7j32S4gI", "media_key": "7_1187744173505548291"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 18, "like_count": 129, "quote_count": 16}, "created_at": "2019-10-25T14:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187744340094918657"], "text": "Protesta en el parque Cespedes, Santiago de Cuba , de la esposa y los hijos de Jose Daniel Ferrer Garc\u00eda. 25 de octubre en la ma\u00f1ana,  Nelva Ortega Tamayo, Jose Daniel Ferrer hijo y Fatima Victoria Ferrer. Fuente: @luisenriquefg https://t.co/0L7j32S4gI"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0137799d4f960b21"}, "author_id": "88005107", "id": "1187843813508833285", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 68, "end": 91, "probability": 0.4886, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9129, "type": "Place", "normalized_text": "Stgo"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "PlazaItalia"}, {"start": 170, "end": 187, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "ChileQuiereCambios"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.783, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDespierto"}, {"start": 219, "end": 230, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCans\u00f3"}, {"start": 256, "end": 258, "probability": 0.3626, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 92, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}, {"start": 96, "end": 101, "tag": "Stgo"}, {"start": 102, "end": 117, "tag": "Multitudinaria"}, {"start": 131, "end": 143, "tag": "PlazaItalia"}, {"start": 169, "end": 188, "tag": "ChileQuiereCambios"}, {"start": 189, "end": 204, "tag": "ChileDespierto"}, {"start": 218, "end": 231, "tag": "ChileSeCans\u00f3"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/RMy2ZhBxkk", "expanded_url": "https://twitter.com/INF0SCHILE/status/1187838977178570753/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMy2ZhBxkk", "media_key": "7_1187838707254071297"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:30:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187843813508833285"], "text": "Mientras tanto...en Chile toma las calles un \"oasis\" de Pueblo con #LaMarchaMasGrandeDeChile en #Stgo #Multitudinaria presencia en #PlazaItalia. https://t.co/RMy2ZhBxkk #ChileQuiereCambios #ChileDespierto El pueblo de #ChileSeCans\u00f3 del neoliberalismo, del FMI del pinochetismo"}, {"lang": "es", "author_id": "987053195699605504", "id": "1136440759962558464", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-06-06T01:12:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZFUN38kaFu", "expanded_url": "https://twitter.com/Pan2ra_/status/1136440759962558464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZFUN38kaFu", "media_key": "3_1136440756732801026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1136440759962558464"], "text": "Mi coraz\u00f3n es suicida\ncuando se trata de usted,\nno resiste la tentaci\u00f3n\nde verlo, o\u00edrlo, imaginarlo\nen cada nota de amor.\n\nAunque yo viva en un mundo\nde cortos espacios,\ny muera donde termine su voz,\naunque la fantas\u00eda contin\u00fae\nsolo en mi mente,\nno dejar\u00e9 de so\u00f1ar(lo).\n~\nNunca. https://t.co/ZFUN38kaFu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187881799667650562"}], "author_id": "69369194", "id": "1187882247355064322", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AivpoA", "id": "308152584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-26T00:02:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "69369194", "edit_history_tweet_ids": ["1187882247355064322"], "text": "@AivpoA Recomiendan en situaciones de depresi\u00f3n cl\u00ednica asistir a terapia y tomar medicamentos, en todo caso me refer\u00eda a cuando a una persona normal sin depresi\u00f3n le va mal en el d\u00eda y quiere hacer la suicidacion, tomar una desicion permanente durante una emoci\u00f3n transitoria"}, {"lang": "es", "author_id": "1093471119212990464", "id": "1187859215265816576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:31:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187859215265816576"], "text": "Mente suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187839159664369664"}], "author_id": "874977495916965888", "id": "1187880945531150338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Flaviobmai", "id": "872892296030814209"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Marcelo_Maspfc", "id": "438352714"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "RogerioPSousa", "id": "785882894"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:57:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "872892296030814209", "edit_history_tweet_ids": ["1187880945531150338"], "text": "@Flaviobmai @Marcelo_Maspfc @RogerioPSousa Caralho eu n\u00e3o li isso.... podem matar mas n\u00e3o podem apanhar.... \nPqp ..... o Meu Deus acaba tudo em fogo novamente kkkk"}, {"lang": "es", "author_id": "495048294", "id": "1187880262249660417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:54:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187880262249660417"], "text": "Siento una mezcla entre bronca pero tambi\u00e9n mucha tristeza, que ganas de saltar de un quinto piso"}, {"lang": "pt", "author_id": "76049312", "id": "1187752128720396294", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 89, "like_count": 103, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-25T15:25:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/6I3GdnpgmM", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/eduardo-bolsonaro-pagou-viagem-de-lua-de-mel-e-carro-blindado-com-dinheiro-do-fundo-partidario/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/edua\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187752128720396294"], "text": "Vale tudo \ud83e\udd35\ud83c\udffc \ud83d\udc70 \ud83c\udf13 https://t.co/6I3GdnpgmM"}, {"lang": "pt", "author_id": "2892290499", "id": "1187733507126239232", "public_metrics": {"retweet_count": 3809, "reply_count": 2939, "like_count": 18485, "quote_count": 793}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-10-25T14:11:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187733507126239232"], "text": "Ou o presidente age AGORA para fechar os partidos pertencentes ao Foro de S\u00e3o Paulo e faz\u00ea-los pagar pelos crimes inuimer\u00e1veis cometidos por essa organiza\u00e7\u00e3o, ou eles o derrubar\u00e3o em seis meses."}, {"lang": "pt", "author_id": "1034946365602848769", "id": "1187863379857367040", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:47:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187863379857367040"], "text": "algu\u00e9m ai fala um jeito de se suicida q n\u00e3o doi  minha amiga q pergunto"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187720902596812800"}], "author_id": "13653812", "id": "1187755149592272896", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 68, "like_count": 3638, "quote_count": 21}, "entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 231, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Ip1YSaaxTT", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1187720902596812800", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T15:37:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187755149592272896"], "text": "Acredito que n\u00e3o esteja surpreso;  mandar matar pessoas \u00e9 algo aparentemente comum no seu c\u00edrculo. Por\u00e9m, ao contr\u00e1rio de voc\u00ea e sua fam\u00edlia, que t\u00eam fotos com assassinos e empregavam parentes destes, a \u00fanica \"evid\u00eancia\" contra Lula \u00e9 um cara dizendo que ouviu OUTRO cara dizer. https://t.co/Ip1YSaaxTT"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187844173103337472"}], "author_id": "72574510", "id": "1187847186358427648", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-25T21:43:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1152442991065411589", "edit_history_tweet_ids": ["1187847186358427648"], "text": "@OlceseRichard @melnicksergio La mayor\u00eda pacifica no se manifiesta en las calles, se manifiesta en las urnas. Salir a la calle ahora ser\u00eda suicida.Ya qued\u00f3 claro el descontento de la gente.Ahora se necesita tranquilidad, para enfrentar los cambios que hay que hacer y hacerlos con acuerdos amplios y razonables"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187873532031754241"}], "author_id": "1118199931263758336", "id": "1187879042441269248", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "taemutuals", "id": "1042476883831611392"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:50:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1066748144749342721", "edit_history_tweet_ids": ["1187879042441269248"], "text": "@Jillyninmood @taemutuals Eu ainda n\u00e3o entendi"}, {"lang": "pt", "author_id": "1071615913991041025", "id": "1187868588553715712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:08:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187868588553715712"], "text": "os blocos de gelo eram gigantes se caiu em algu\u00e9m matou certeza"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187876865601462272"}], "author_id": "69369194", "id": "1187877986797641728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:45:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "69369194", "edit_history_tweet_ids": ["1187877986797641728"], "text": "@_missx Trata con meditaci\u00f3n, que muchas veces tomar terapia y medicamentos es la ayuda que nos tenemos que dar, entender como funciona ayuda m\u00e1s a los que le sobreviven a alguien que se suicido precisamente para no culpabilizarlo y apoyarlos en su bardo"}, {"lang": "pt", "author_id": "3359075549", "id": "1187483211481399297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4871, "type": "Other", "normalized_text": "Vis a Vis"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7267, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Nairobi"}]}, "created_at": "2019-10-24T21:37:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187483211481399297"], "text": "S\u00f3 agora \u00e9 que me interei que a Zulema de Vis a Vis \u00e9 aquela pol\u00edcia cabra de Elite que matou a Nairobi kkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187869445106163717"}], "author_id": "890656638054649861", "id": "1187869789945061378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "db2595379596459", "id": "3033406455"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "paolayesenia", "id": "245313079"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:13:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "3033406455", "edit_history_tweet_ids": ["1187869789945061378"], "text": "@db2595379596459 @paolayesenia @NicolasLucar Requetepodrido xq a uds los utilizan como paquetes humanos..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187730444659257344"}], "author_id": "910795226", "id": "1187795116938932227", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Campinas"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.8025, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T18:16:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "615509791", "edit_history_tweet_ids": ["1187795116938932227"], "text": "@oiluiz Moro em Campinas e de vez em quando vemos alguma faixa por aqui \"Quem matou Toninho?\". Outro caso intrigante. E n\u00e3o me surpreender\u00e1 se os dois crimes tiverem liga\u00e7\u00f5es."}, {"lang": "es", "author_id": "58192120", "id": "1187859442244685827", "public_metrics": {"retweet_count": 2303, "reply_count": 124, "like_count": 758, "quote_count": 208}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.5487, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/edbsyWtd9j", "expanded_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715", "display_url": "24horas.cl/nacional/encue\u2026", "status": 200, "title": "Encuentran muerto en comisar\u00eda a hombre detenido durante toque de queda en Pe\u00f1aflor", "description": "La informaci\u00f3n policial indica que la v\u00edctima se habr\u00eda quitado la vida en la comisar\u00eda, pero la familia exigi\u00f3 la autopsia al Servicio M\u00e9dico Legal puesto que divis\u00f3 moretones en su cuerpo.", "unwound_url": "https://www.24horas.cl/nacional/encuentran-muerto-en-comisaria-a-hombre-detenido-durante-toque-de-queda-en-penaflor-3683715"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:32:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187859442244685827"], "text": "\u201cpidieron a Carabineros las c\u00e1maras del momento en que el hombre habr\u00eda decidido quitarse la vida, pero la instituci\u00f3n les comunic\u00f3 que en ese momento hubo una falla en el sistema, impidiendo captar lo sucedido\u201d \ud83d\ude33 https://t.co/edbsyWtd9j"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187780863376932868"}], "author_id": "2804291666", "id": "1187850819019915265", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.8769, "type": "Other", "normalized_text": "Deadsight"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "Deadsight"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/aV1v7iTga3", "expanded_url": "https://twitter.com/dentromonolito/status/1187850819019915265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aV1v7iTga3", "media_key": "3_1187850654427090944"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:57:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "2804291666", "edit_history_tweet_ids": ["1187850819019915265"], "text": "D\u00eda 4 peli 2: #Deadsight\n90 eternos minutos de un ciego y una polic\u00eda embarazada en un apocalipsis zombie. Absurda y lenta, si se ve con una venda en los ojos como la que lleva el protagonista, mejor. https://t.co/aV1v7iTga3"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187875971736715265"}], "author_id": "1048015125142228992", "id": "1187876288155049984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vckvic", "id": "1166868362225496065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:39:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1166868362225496065", "edit_history_tweet_ids": ["1187876288155049984"], "text": "@vckvic contagiame no importa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187782765602922496"}], "author_id": "55970513", "id": "1187786315317727232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cathyge9", "id": "1142195455708803072"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "javierpasco", "id": "53659114"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Salgado"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T17:41:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1142195455708803072", "edit_history_tweet_ids": ["1187786315317727232"], "text": "@cathyge9 @javierpasco @MarisaGlave Abrazo a Salgado, desde ahi supe que tarde o temprano iva a traicionar..no te sorprendas que mas adelante aparezca en un partido de derecha hablando de honorabilidad jaja..Mulder dijo...\"La mayoria de congresistas son aventureros porque no seran fieles a su partido en el tiempo\""}, {"lang": "es", "author_id": "1623272011", "id": "1187849898856714240", "public_metrics": {"retweet_count": 8700, "reply_count": 582, "like_count": 18790, "quote_count": 736}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 181, "end": 204, "probability": 0.6849, "type": "Other", "normalized_text": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}, {"start": 207, "end": 224, "probability": 0.7827, "type": "Place", "normalized_text": "ChileQuiereCambios"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8308, "type": "Place", "normalized_text": "ChileQuierePaz"}, {"start": 250, "end": 268, "probability": 0.8127, "type": "Place", "normalized_text": "ChileNoEstaEnGuerra"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 205, "tag": "LaMarchaMasGrandeDeChile"}, {"start": 206, "end": 225, "tag": "ChileQuiereCambios"}, {"start": 226, "end": 232, "tag": "Chile"}, {"start": 233, "end": 248, "tag": "ChileQuierePaz"}, {"start": 249, "end": 269, "tag": "ChileNoEstaEnGuerra"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/96ecMGF1Eh", "expanded_url": "https://twitter.com/OrlenysOV/status/1187849898856714240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/96ecMGF1Eh", "media_key": "7_1187849489891115014"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:54:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187849898856714240"], "text": "\u00a1ESPECTACULAR!\n\nEn los primeros 3 segundos, te eriza la piel. \u2764\n\nEsto m\u00e1s que un mensaje a Pi\u00f1era, es un mensaje al mundo entero.\n\n\u00a1Viva el pueblo chileno haciendo historia! \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\n#LaMarchaMasGrandeDeChile\n#ChileQuiereCambios\n#Chile #ChileQuierePaz #ChileNoEstaEnGuerra https://t.co/96ecMGF1Eh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187873916502585345"}], "author_id": "4571367706", "id": "1187874420414697472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 125, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "twd"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:31:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1653968821", "edit_history_tweet_ids": ["1187874420414697472"], "text": "@itslmjerg EU CHOREI MUITO nao tava nenhum pouco preparada jurei que fosse morrer antes mal tinha acabado de ficar feliz e twd me matou de novo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187844725207908354"}], "author_id": "943634139797958657", "id": "1187863695612895232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-10-25T22:49:09.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hGQlhSOgB3", "expanded_url": "https://twitter.com/two_fy/status/1187844725207908354", "display_url": "twitter.com/two_fy/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187863695612895232"], "text": "-sou baiana\n-sa\u00ed de casa aos 19\n-morei numa rep\u00fablica com mais 13 mulheres  \n-sei algumas t\u00e9cnicas de primeiros socorros\n-n\u00e3o sei nadar\n-tenho v\u00e1rios problemas de sa\u00fade estranhos\n-tenho v\u00e1rias habilidades art\u00edsticas\n-gosto de avi\u00f5es\n-desgosto de caf\u00e9\n-j\u00e1 repeti ano por depress\u00e3o https://t.co/hGQlhSOgB3"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "655345e3ecbf1cdd"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1186968924484751361"}], "author_id": "713402742", "id": "1187353756662423555", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6393, "type": "Other", "normalized_text": "Playboy"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/ckyHSV39OC", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1186968924484751361", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-24T13:02:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187353756662423555"], "text": "Playboy de merda q se acha o dono do mundo pq tem pais ricos, estad\u00e3o querendo minimizar o fato de que um rico matou um pobre que tinha a vida toda pela frente, triste https://t.co/ckyHSV39OC"}, {"lang": "ht", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187872745918476288"}], "author_id": "2802902183", "id": "1187873121967230976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yesfoggy", "id": "2660748487"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:26:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "2660748487", "edit_history_tweet_ids": ["1187873121967230976"], "text": "@yesfoggy @dntrlcr Eu sou a vicky"}, {"lang": "es", "author_id": "1216459723", "id": "1187851664218316806", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 23, "end": 42, "probability": 0.8793, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YO6StQtDPi", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=48559", "display_url": "espaciodc.com/?p=48559"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:01:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187851664218316806"], "text": "Joel Kinnaman dice que El Escuadr\u00f3n Suicida es como una comedia https://t.co/YO6StQtDPi"}, {"lang": "pt", "author_id": "2390796442", "id": "1184970857942257665", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187718488166686720"}], "author_id": "10668832", "id": "1187720340543365120", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 276, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN WAYNE"}]}, "created_at": "2019-10-25T13:19:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "10668832", "edit_history_tweet_ids": ["1187720340543365120"], "text": "El tr\u00e1nsito es una forma de interacci\u00f3n social, y donde mejor se percibe el TALANTE (qu\u00e9 linda palabra) de una sociedad. El tr\u00e1fico tucumano demuestra que el tucumano medio es EGOISTA, PSICOTICO, PSIC\u00d3PATA, SUICIDA, UN ASESINO EN POTENCIA, Y ADEM\u00c1S TIENE DELIRIOS DE JOHN WAYNE."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "8ecea7703cb93d22"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187867507195027456"}], "author_id": "369685525", "id": "1187870648766554118", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AndaluzaJASP", "id": "219270801"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "BlueBayHotels", "id": "407186380"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "pacodelatorrep", "id": "212170817"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "ANAALThani", "id": "338362329"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4413, "type": "Other", "normalized_text": "Inma"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:16:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "219270801", "edit_history_tweet_ids": ["1187870648766554118"], "text": "@AndaluzaJASP @BlueBayHotels @pacodelatorrep @ANAALThani Inma, al jeque no le queda otra salida m\u00e1s que vender. No puede remar en contra de todo el malaguismo y de las instituciones. Se ha quedado solo con su proyecto suicida, por lo que debe recapacitar y apartarse a un lado antes de que sea irremediable el mal que nos aqueja."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "06642cb4689041dc"}, "author_id": "1045508113804218368", "id": "1187873084327583746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Kanye West"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Beyonc\u00e9"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "TAYLOR"}]}, "created_at": "2019-10-25T23:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187873084327583746"], "text": "a coisa mais retardada do mundo que li foi dizer que o Kanye West fez foi justi\u00e7a tirando o pr\u00eamio da taylor porq foi uma premia\u00e7\u00e3o racista pela Beyonc\u00e9 nao ter ganhado. \nSEUS IDIOTASSSSSSSSS ELA ((BEY) GANHOUUUUUUUUU! O PREMIO QUE A TAYLOR GANHOU FOI UM PR\u00caMIO DE CLIPE DO ANO +"}, {"lang": "en", "author_id": "1131613882915663877", "id": "1187860133763780608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 24, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:34:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187860133763780608"], "text": "\u2014 first impression:\n\u2014 your nickname in my head:\n\u2014 closeness ratings: \n\u2014 do i like you:\n\u2014 you\u2019re my:\n\u2014 to be honest:\n\u2014 have i ever disliked you:\n\nfav e eu digo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187867155842379776"}], "author_id": "1403613926", "id": "1187867994749329413", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.8574, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.795, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:06:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "54021906", "edit_history_tweet_ids": ["1187867994749329413"], "text": "@fabinho1977 O Flu revela muito! Muito mesmo. O problema \u00e9 que vende cedo e por pre\u00e7o de banana pra pagar sal\u00e1rio atrasado do elenco (vide Pedro). A\u00ed vc n\u00e3o tem retorno t\u00e9cnico e o dinheiro n\u00e3o para no cx."}, {"lang": "es", "author_id": "257138507", "id": "1187421810733867013", "public_metrics": {"retweet_count": 379, "reply_count": 609, "like_count": 5868, "quote_count": 357}, "created_at": "2019-10-24T17:33:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187421810733867013"], "text": "\u00bfUstedes qu\u00e9 bizarreadas cre\u00edan de chicos como verdades absolutas? Yo estaba convencida de que cuando los actores se besaban usaban un film transparente que les separaba las bocas."}, {"lang": "es", "author_id": "1035968464274567168", "id": "1187745518983749632", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 243, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "Slavoj Zizek"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/qY0HpIDrxd", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/lifeandstyle/2016/dec/10/slavoj-zizek-we-are-all-basically-evil-egotistical-disgusting", "display_url": "theguardian.com/lifeandstyle/2\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522015693868310531/FhfE3tFr?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522015693868310531/FhfE3tFr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Slavoj \u017di\u017eek: \u2018We are all basically evil, egotistical, disgusting\u2019", "description": "The controversial philosopher, 67, on struggling with being a bad father, becoming more aggressive and how writing saved his life", "unwound_url": "https://www.theguardian.com/lifeandstyle/2016/dec/10/slavoj-zizek-we-are-all-basically-evil-egotistical-disgusting"}]}, "created_at": "2019-10-25T14:59:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187745518983749632"], "text": "Hace a\u00f1os, debido a algunos problemas de amor, me encontraba en un humor suicida durante un par de semanas. Me dije a m\u00ed mismo: \"Podr\u00eda suicidarme, pero tengo que terminar de escribir esto. Primero lo terminar\u00e9, luego me matar\u00e9 \".\n\nSlavoj Zizek.\nhttps://t.co/qY0HpIDrxd"}, {"lang": "es", "author_id": "2715052612", "id": "1187859141685137408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:31:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187859141685137408"], "text": "Habr\u00eda que ser muy weon para ir a reprimir una marcha como \u00e9sta"}, {"lang": "es", "author_id": "195188201", "id": "1187754750730821632", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 60, "probability": 0.5257, "type": "Other", "normalized_text": "ZPLaChorrera"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.64, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 61, "tag": "ZPLaChorrera"}, {"start": 151, "end": 167, "tag": "UnidosLoHacemos"}, {"start": 168, "end": 184, "tag": "ProtegerYServir"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/XXXschRoa4", "expanded_url": "https://twitter.com/ProtegeryServir/status/1187754750730821632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XXXschRoa4", "media_key": "3_1187754745475338242"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/XXXschRoa4", "expanded_url": "https://twitter.com/ProtegeryServir/status/1187754750730821632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XXXschRoa4", "media_key": "3_1187754745479487488"}]}, "created_at": "2019-10-25T15:36:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187754750730821632"], "text": "En acciones operativas, nuestras unidades de la #ZPLaChorrera, aprehendieron a dos personas con un rev\u00f3lver 38, en la barriada Estancia #2 La Mendoza. #UnidosLoHacemos #ProtegerYServir https://t.co/XXXschRoa4"}, {"lang": "es", "author_id": "113771891", "id": "1187738133019975680", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.7181, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "HoyEnLaHistoria"}, {"start": 184, "end": 193, "tag": "Kamikaze"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/5ihNuPI3Dv", "expanded_url": "http://bit.ly/2OctCZM", "display_url": "bit.ly/2OctCZM"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qOOLCWRRsF", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoryLA/status/1187738133019975680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qOOLCWRRsF", "media_key": "3_1187738123549249539"}]}, "created_at": "2019-10-25T14:30:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187738133019975680"], "text": "#HoyEnLaHistoria Un d\u00eda como hoy, de 1944, durante la Segunda Guerra Mundial, Jap\u00f3n introduc\u00eda por primera vez en la historia un ataque suicida con aviones, t\u00e9rmino al que se denomin\u00f3 #Kamikaze y que los estadounidenses tradujeron como \"viento divino\". https://t.co/5ihNuPI3Dv https://t.co/qOOLCWRRsF"}, {"lang": "en", "author_id": "251084543", "id": "1186900449913442304", "public_metrics": {"retweet_count": 67233, "reply_count": 2267, "like_count": 237887, "quote_count": 7909}, "created_at": "2019-10-23T07:01:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/O5q2tnCYaa", "expanded_url": "https://twitter.com/linc_smash/status/1186551626850545664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5q2tnCYaa", "media_key": "7_1186551572630781952"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1186900449913442304"], "text": "This is a video of a Japanese firefighter rescuing a suicidal lady\ud83d\udd25. Wow \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude2b\n\n https://t.co/O5q2tnCYaa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187865325926256642"}], "author_id": "219270801", "id": "1187867507195027456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fortes1953", "id": "369685525"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "BlueBayHotels", "id": "407186380"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "pacodelatorrep", "id": "212170817"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "ANAALThani", "id": "338362329"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.532, "type": "Other", "normalized_text": "Syrian"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 125, "tag": "Armada"}, {"start": 134, "end": 147, "tag": "PPeperosGate"}, {"start": 180, "end": 194, "tag": "JuicioBlueBay"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/KaviiJK2Hp", "expanded_url": "https://twitter.com/AndaluzaJASP/status/1187867507195027456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaviiJK2Hp", "media_key": "3_1187867501767606279"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T23:04:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "369685525", "edit_history_tweet_ids": ["1187867507195027456"], "text": "@fortes1953 @BlueBayHotels @pacodelatorrep @ANAALThani Nos hemos librado de una ENCERRONA\nUn \"presunto\" ATRACO a mano #Armada \ud83e\udd3a\nentre #PPeperosGate \ud83d\udc7a\ud83d\udc64\ud83d\udcb0\ud83d\udcbc\ud83d\uddf3\n&amp; \"Syrian Gang\" \ud83d\ude0e\ud83d\udcb0\ud83d\udcbc\ud83c\udfe8\n\n#JuicioBlueBay \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2696\u2696 https://t.co/KaviiJK2Hp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187865352077602816"}], "author_id": "101239644", "id": "1187865677698338816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Anamaturana22", "id": "931034406369755136"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "yesunieyee", "id": "596782837"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:57:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "101239644", "edit_history_tweet_ids": ["1187865677698338816"], "text": "@Anamaturana22 @PsychoHazard10 @vasquezn_ @yesunieyee Es un verdadero desacierto estar haciendo aseveraciones sobre algo que ning\u00fan ser humano puede saber."}, {"lang": "es", "author_id": "2416088899", "id": "1187743680532221952", "entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 78, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/jpjCMvQNQG", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1187743680532221952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jpjCMvQNQG", "media_key": "3_1187743674916102148"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 70, "like_count": 953, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-10-25T14:52:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187743680532221952"], "text": "\ud83c\udfbcLa vida te da sorpresas \ud83c\udfb6sorpresas te da la vida\ud83c\udfb6\nLos detalles en @ensustrece https://t.co/jpjCMvQNQG"}, {"lang": "es", "author_id": "730809130189983744", "id": "1187688031790256129", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 7, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.8754, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.3029, "type": "Place", "normalized_text": "Capriasca"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}, {"start": 218, "end": 235, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "Alfonsina y el mar"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Ariel Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5LMnQoJWeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1187688031790256129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LMnQoJWeZ", "media_key": "3_1187688027394584578"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:11:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187688031790256129"], "text": "25 de octubre de 1938. Se suicida en Mar del Plata la poetisa argentina Alfonsina Storni (n. Capriasca, Suiza, 29 de mayo de 1892), escritora vinculada con el modernismo. Recordada durante generaciones por la canci\u00f3n \"Alfonsina y el mar\", del gran m\u00fasico argentino Ariel Ram\u00edrez. https://t.co/5LMnQoJWeZ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187793663931355136"}], "author_id": "931034406369755136", "id": "1187798488630906881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gadarovi", "id": "101239644"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "yesunieyee", "id": "596782837"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T18:30:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "101239644", "edit_history_tweet_ids": ["1187798488630906881"], "text": "@gadarovi @vasquezn_ @yesunieyee Dije..\" los evang\u00e9licos\", porque esa creencia de q si alguien se suicida \" NO ENTRA AL REINO DE LOS CIELOS\" se lo dan los pastores a sus feligreses y se\u00f1or usted me perdona pero es EST\u00daPIDO.\n En estos casos de SUICIDIO \u00bfDonde queda esa MISERICORDIA al PR\u00d3JIMO q tanto hablan?\ud83d\ude42"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187773328364359681"}], "author_id": "1029135021507076097", "id": "1187785824068349954", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FilipeOllivera", "id": "2925236504"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T17:39:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "2925236504", "edit_history_tweet_ids": ["1187785824068349954"], "text": "@FilipeOllivera Caralho, m\u00f3 parada"}, {"lang": "pt", "author_id": "1073443246838374400", "id": "1187843366681305089", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 59, "like_count": 2092, "quote_count": 24}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.9896, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 179, "end": 190, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.9904, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:28:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187843366681305089"], "text": "Um dia depois do STF votar contra a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia (que pode beneficiar Lula) aparece um depoimento de Marcos Val\u00e9rio dizendo que Lula \u00e9 o mandante do assassinato de Celso Daniel.\n\nDaqui a pouco aparece um depoimento do Palocci dizendo que Lula \u00e9 l\u00edder das mil\u00edcias."}, {"lang": "pt", "author_id": "934210957261312000", "id": "1187830512888565764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/gzRay7e4zq", "expanded_url": "https://twitter.com/serowaifu/status/1187830512888565764/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gzRay7e4zq", "media_key": "16_1187830481296998404"}]}, "created_at": "2019-10-25T20:37:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187830512888565764"], "text": "Quero escrever um personagem filho da puta q todo mundo ama que nem o dazai https://t.co/gzRay7e4zq"}, {"lang": "pt", "author_id": "1161134632235982848", "id": "1187742467921199104", "public_metrics": {"retweet_count": 1295, "reply_count": 102, "like_count": 8773, "quote_count": 123}, "created_at": "2019-10-25T14:47:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/YaMypuklNl", "expanded_url": "https://twitter.com/gatosego/status/1187742467921199104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YaMypuklNl", "media_key": "3_1187742459352231936"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187742467921199104"], "text": "wtf meu vizinho ta usando o modo criativo https://t.co/YaMypuklNl"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187336820453007361"}], "author_id": "761318413629358080", "id": "1187337273186103297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "Shrike"}]}, "created_at": "2019-10-24T11:57:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "761318413629358080", "edit_history_tweet_ids": ["1187337273186103297"], "text": "\u201cI assumed you had volunteers to meet your\u00a0.\u00a0.\u00a0. needs. The previous Shrike\u2019s second-in-command did sometimes procure courtesans for him, if you need me to\u2014\u201d\nMy cheeks grow warm at the image that conveys.\u201d\n\nhe\u2019s trying his harder"}, {"lang": "es", "author_id": "124172948", "id": "1187843525565530112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/UPxrOeA62L", "expanded_url": "http://j.mp/32Mk269", "display_url": "j.mp/32Mk269", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/25/te-atreverias-a-volar-regimen-de-maduro-fabricara-el-primer-avion-prototipo/"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:29:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187843525565530112"], "text": "\u00bfTe atrever\u00edas a volar? R\u00e9gimen de Maduro fabricar\u00e1 el primer avi\u00f3n prototipo https://t.co/UPxrOeA62L"}, {"lang": "pt", "author_id": "65749516", "id": "1186815204061057025", "public_metrics": {"retweet_count": 1012, "reply_count": 106, "like_count": 5173, "quote_count": 29}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.5283, "type": "Other", "normalized_text": "Previd\u00eancia"}]}, "created_at": "2019-10-23T01:22:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1186815204061057025"], "text": "\u00c9 simples\nAlguem acredita que quem comemora hoje a aprova\u00e7\u00e3o da Previd\u00eancia esta pensando: \u201cque bom que os nossos filhos estao protegidos\u201d, \u201cos miseraveis finalmente ser\u00e3o acolhidos\u201d, \u201cas vi\u00favas terao uma vida melhor\u201d \u201cretribuimos os esfor\u00e7os dos que se arriscam por n\u00f3s \u201c? Cruel"}, {"lang": "pt", "author_id": "1042476883831611392", "id": "1187817477922795525", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T19:45:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/EuO1LD69s4", "expanded_url": "https://twitter.com/taemutuals/status/1187817477922795525/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuO1LD69s4", "media_key": "3_1187817469697839104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187817477922795525"], "text": "criar um ambigrama \u00e9 complicado demais pra minha mente limitada mas estou me saindo bem\ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/EuO1LD69s4"}, {"lang": "es", "author_id": "889336992231809024", "id": "1187722339917684737", "entities": {"mentions": [{"start": 217, "end": 228, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}, {"start": 229, "end": 244, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 246, "end": 260, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 261, "end": 276, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "HILO"}, {"start": 27, "end": 46, "probability": 0.7627, "type": "Person", "normalized_text": "MIJAEL GARRIDO LECCA"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8378, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.289, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/xoHxek6IXO", "expanded_url": "https://twitter.com/crebosio95/status/1187722339917684737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xoHxek6IXO", "media_key": "3_1187722326349094915"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 35, "like_count": 336, "quote_count": 17}, "created_at": "2019-10-25T13:27:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187722339917684737"], "text": "HILO SOBRE LOS DELIRIOS DE MIJAEL GARRIDO LECCA.\n\n1 Es evidente que Mijael no va por la renovaci\u00f3n del Apra sino por la continuidad. Por eso est\u00e1 buscando el voto alanista y sigue con el cuento de la persecuci\u00f3n.\n\nCC @fujitrolls @salvajedigital  @RecuerdosPeru @hurgamemoriaPE https://t.co/xoHxek6IXO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187841222993498118"}], "author_id": "2255625498", "id": "1187843645925396482", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Cavill"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.3986, "type": "Other", "normalized_text": "superman"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/1WWYUuAQzO", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1187843645925396482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1WWYUuAQzO", "media_key": "3_1187843603273568258"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:29:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "edit_history_tweet_ids": ["1187843645925396482"], "text": "Henry Cavill continua como superman mas rebootam o personagem\n\nou...\n\nCome\u00e7am tudo do zero.\n\nSinceramente vejo essas como as maiores possibilidades. https://t.co/1WWYUuAQzO"}, {"lang": "es", "author_id": "318482832", "id": "1187062308717117447", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Graham Bell"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 119, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Spw8A1HLfG", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1187062308717117447/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Spw8A1HLfG", "media_key": "3_1187062302224322560"}]}, "created_at": "2019-10-23T17:44:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187062308717117447"], "text": "La \u00fanica diferencia entre el \u00e9xito y el fracaso es la capacidad de actuar.\nA. Graham Bell\n\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\nEsto es el \u00e9xito de nuestra sociedad?\nESTAMOS FRACASANDO!\n\nAyudas? Por favor\nGracias https://t.co/Spw8A1HLfG"}, {"lang": "es", "author_id": "152358615", "id": "1187734713454100485", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 26, "quote_count": 22}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 79, "tag": "4T"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/BzrveCfBNO", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-a-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-sonora-4t-comunicador-suicida/329718", "display_url": "lasillarota.com/estados/comuni\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/2019/10/24/comunicador-se-suicida-en-sonora-estaba-la-espera-de-un-contrato-en-la-4t-203890.html"}]}, "created_at": "2019-10-25T14:16:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187734713454100485"], "text": "Comunicador se suicida en Sonora... estaba a la espera de un contrato en la #4T que nunca lleg\u00f3. Esto es todo lo que soport\u00f3 durante 10 meses:  https://t.co/BzrveCfBNO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187840832688267264"}], "author_id": "931034406369755136", "id": "1187850024748752897", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "gadarovi", "id": "101239644"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "yesunieyee", "id": "596782837"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:54:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "753376976652607488", "edit_history_tweet_ids": ["1187850024748752897"], "text": "@PsychoHazard10 @gadarovi @vasquezn_ @yesunieyee Ahhh..o.o..mira esas NO la conozco.\nGracias por tu participaci\u00f3n..crack!..\ud83d\ude42\ud83d\udc4d"}, {"lang": "es", "author_id": "327735868", "id": "1187840753273315334", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 17, "like_count": 322, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-10-25T21:17:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187840753273315334"], "text": "Uno va caminando con pose ejecutiva, y de repente aparece la maldita grada ninja-invisible, y todo se derrumba y volvemos a la realidad"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187862079656595456"}], "author_id": "1163288138082598912", "id": "1187862397840740352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-10-25T22:43:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1163288138082598912", "edit_history_tweet_ids": ["1187862397840740352"], "text": "\u27ab Ya tenemos una pista de por qu\u00e9 hubieran sido ellos los escogidos, pero qu\u00e9 sucede si fue un suicidio? \u00bfPor qu\u00e9 lo har\u00edan?"}, {"lang": "es", "author_id": "1085019240430780416", "id": "1187189851126415362", "public_metrics": {"retweet_count": 12776, "reply_count": 58, "like_count": 31104, "quote_count": 373}, "created_at": "2019-10-24T02:11:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187189851126415362"], "text": "Por motivos personales (y acad\u00e9micos) comenzar\u00e9 a cruzar la calle sin mirar a los lados."}, {"lang": "pt", "author_id": "1157693379729399808", "id": "1185628290071060485", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8121, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "Monsenhor"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-19T18:46:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185628290071060485"], "text": "Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"burro\"\n\nA resposta dele foi sensacional:\n\u201cMonsenhor, Sans\u00e3o matou cem filisteus com a queixada de um burro. O que acha que Deus poderia fazer com um burro inteiro?\u201d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "author_id": "342403919", "id": "1169247047020613632", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados."}, {"lang": "es", "author_id": "1025605574065569792", "id": "1187828039138324481", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T20:27:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187828039138324481"], "text": "A mi me causa tanta incomodidad y molestia lo que la gente comenta cuando alguien se suicida... \n\u201cPor qu\u00e9 no busc\u00f3 a Dios?\u201d \u201cTanta gente queriendo vivir y esa persona acab\u00f3 con su vida\u201d \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f  \nSigan pensando que Dios arregla todo y no vayan al m\u00e9dico o al psic\u00f3logo \ud83d\udc4d\ud83c\udffe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187746295211012097"}], "author_id": "462564819", "id": "1187861905370763265", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5696, "type": "Person", "normalized_text": "narko"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Rm935fxUZU", "expanded_url": "https://twitter.com/salvemosmagdale/status/1187746295211012097", "display_url": "twitter.com/salvemosmagdal\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:42:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187861905370763265"], "text": "petroaudios narko indultos colegios emblem\u00e1ticos prescripciones puentes que se caen..perd\u00f3n se desploman ay..inclinarse??juaaaaaa https://t.co/Rm935fxUZU"}, {"lang": "es", "author_id": "135030006", "id": "1187495833752735744", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 52, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.4262, "type": "Other", "normalized_text": "BASTABABY"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5388, "type": "Other", "normalized_text": "4DIAS"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "SiSePuede"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "BASTABABY"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "4DIAS"}, {"start": 71, "end": 88, "tag": "JUEVESINTRATABLE"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/y3WBzRtUwF", "expanded_url": "https://twitter.com/478_anonimus/status/1187495833752735744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y3WBzRtUwF", "media_key": "3_1187495793734934533"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 183, "like_count": 418, "quote_count": 61}, "created_at": "2019-10-24T22:27:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187495833752735744"], "text": "Vamos \ud83d\udc4d\nQue buena noticia \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f\n#SiSePuede\n@edufeiok\n#BASTABABY\n#4DIAS\n#JUEVESINTRATABLE https://t.co/y3WBzRtUwF"}, {"lang": "pt", "author_id": "373015537", "id": "1187861462565490689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:40:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187861462565490689"], "text": "cheguei na minha casa agr e tinha sangue pra todo lado, eu e minha mae surtando j\u00e1 come\u00e7amos a achar muitas penas, e simplesmente minha gata ASSASSINOU a rolinha que tava morando na cobertura a meses."}, {"lang": "es", "author_id": "1669055497", "id": "1187748073147174912", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 88, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.3459, "type": "Person", "normalized_text": "1444"}, {"start": 70, "end": 85, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "Franco Escamilla"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9682, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "created_at": "2019-10-25T15:09:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187748073147174912"], "text": "Si creen que el v\u00eddeo de 1444 estuvo culero, ni se les ocurra buscar \"Franco Escamilla\" en youtube."}, {"lang": "pt", "author_id": "1008323029393465345", "id": "1187785508245704705", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-10-25T17:38:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187785508245704705"], "text": "algu\u00e9m se matou no oriente  ........"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187858428275941376"}], "author_id": "851590199800979457", "id": "1187858627106889731", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gggbogota", "id": "3404495213"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:29:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "3404495213", "edit_history_tweet_ids": ["1187858627106889731"], "text": "@gggbogota Eso dicen, te apuntas a un problemita que tengo entre manos..?"}, {"lang": "pt", "author_id": "111123176", "id": "1187851305081098242", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 28, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9894, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.9435, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Cazuza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 806, "reply_count": 196, "like_count": 5030, "quote_count": 52}, "created_at": "2019-10-25T21:59:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187851305081098242"], "text": "O crime perpetrado por @veja (e telejornais que repercutem sua fake news contra Lula) para pressionar o STF (em particular o ministro Toffoli) na vota\u00e7\u00e3o que pode libertar o ex-presidente \u00e9 algo t\u00e3o nojento. Para mim, desde o que fez contra Cazuza, em 1990, Veja \u00e9 apenas lixo!"}, {"lang": "pt", "author_id": "821478053092196352", "id": "1187685743180812288", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6014, "type": "Organization", "normalized_text": "bookstan"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/XllMTA05d2", "expanded_url": "https://twitter.com/LadyWhiitethorn/status/1187685743180812288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XllMTA05d2", "media_key": "3_1187685717004226563"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:02:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187685743180812288"], "text": "Se vc acha q bookstan de hj em dia briga demais olhem a do s\u00e9culo 19 KKKKKKKKK ENFORCARAM UM BONECO DA AUTORA EM PRA\u00c7A P\u00daBLICA PQ ELA MATOU O PERSONAGEM FAVORITO DELES https://t.co/XllMTA05d2"}, {"lang": "pt", "author_id": "1208570756", "id": "1187381817432780803", "public_metrics": {"retweet_count": 919, "reply_count": 283, "like_count": 4989, "quote_count": 75}, "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 177, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "Para\u00edba"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/s5eIwv5Qje", "expanded_url": "https://wp.me/p9NbQv-iOe", "display_url": "wp.me/p9NbQv-iOe"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/XA6XYjZptu", "expanded_url": "https://twitter.com/PRFBrasil/status/1187381817432780803/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XA6XYjZptu", "media_key": "3_1187381806175326211"}]}, "created_at": "2019-10-24T14:54:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187381817432780803"], "text": "Mais um duro golpe contra o crime organizado. \n\nOpera\u00e7\u00e3o conjunta desarticula quadrilha do \u201cnovo canga\u00e7o\u201d respons\u00e1vel por assaltos a bancos e explos\u00f5es de carros forte na Para\u00edba.\n\nhttps://t.co/s5eIwv5Qje https://t.co/XA6XYjZptu"}, {"lang": "es", "author_id": "15713311", "id": "1187848862263894017", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.6049, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9EtuBS5naf", "expanded_url": "http://efectotequila.com/story/comunicador-suicida-sonora-estaba-espera-contrato-4t", "display_url": "efectotequila.com/story/comunica\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:50:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187848862263894017"], "text": "Comunicador se suicida en Sonora; estaba a la espera de un contrato en la 4T https://t.co/9EtuBS5naf"}, {"lang": "es", "author_id": "1063269841", "id": "1187855895729979394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 74, "like_count": 26, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:18:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187855895729979394"], "text": "\u00bfQuien creen ustedes que gane en Argentina este Domingo?..."}, {"lang": "es", "author_id": "746387971931267072", "id": "1187847843417071618", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguelito"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 104, "tag": "Panam\u00e1"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "Ensegundos"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/p1PuOtrwTP", "expanded_url": "https://ensegundos.com.pa/2019/10/25/joven-se-suicida-lanzandose-desde-la-estacion-del-metro-en-san-miguelito/", "display_url": "ensegundos.com.pa/2019/10/25/jov\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/T0rRP8bxSF", "expanded_url": "https://twitter.com/ensegundos_pa/status/1187847843417071618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T0rRP8bxSF", "media_key": "3_1187847838090387456"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/T0rRP8bxSF", "expanded_url": "https://twitter.com/ensegundos_pa/status/1187847843417071618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T0rRP8bxSF", "media_key": "3_1187847838140698625"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/T0rRP8bxSF", "expanded_url": "https://twitter.com/ensegundos_pa/status/1187847843417071618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T0rRP8bxSF", "media_key": "3_1187847838086127618"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:46:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187847843417071618"], "text": "Joven se suicida lanz\u00e1ndose desde la estaci\u00f3n del Metro en San Miguelito https://t.co/p1PuOtrwTP #Panam\u00e1 #Ensegundos https://t.co/T0rRP8bxSF"}, {"lang": "es", "author_id": "4357499415", "id": "1187740436502384640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T14:39:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/bl8Uk3BV6C", "expanded_url": "https://twitter.com/LeaanNicolas/status/1187740436502384640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bl8Uk3BV6C", "media_key": "7_1187740314360041474"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187740436502384640"], "text": "Once again... Entrega terminada, estoy muerto de hambre, sue\u00f1o y sin un mango. Nos vemos el a\u00f1o que viene gente https://t.co/bl8Uk3BV6C"}, {"lang": "es", "author_id": "974043424042176512", "id": "1187797852145233921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "medibang"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:27:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187797852145233921"], "text": "Valio mi telefono \nF\nMi telefono esta malo xd (osea, no lee las aplicaciones, y algunas no abren)\nY ya no me abre el medibang para poder dibujar &gt;:(\nMe descarge otras y pasa lo mismo \nMe quede sin dibujar F \nPara los k me pidieron dibujos pos no podre terminarlos :'( \n*c suicida*"}, {"lang": "pt", "author_id": "4175877275", "id": "1187528874537684997", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 36, "like_count": 91, "quote_count": 32}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4437, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}]}, "created_at": "2019-10-25T00:38:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187528874537684997"], "text": "vamo la \n\nalaska se matou ou foi um acidente?"}, {"lang": "es", "author_id": "727584838740402176", "id": "1187833163462172673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T20:47:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Xd9mPskzWW", "expanded_url": "https://twitter.com/aome_hyakuya/status/1187833163462172673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xd9mPskzWW", "media_key": "3_1187833151210565632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187833163462172673"], "text": "S\u00e9 que me estoy tardando, pero va a ser un cap\u00edtulo largo, no se preocupen \ud83d\ude0c https://t.co/Xd9mPskzWW"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "author_id": "14466478", "id": "1187736004884664324", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 345, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.4684, "type": "Organization", "normalized_text": "Jornalismo"}]}, "created_at": "2019-10-25T14:21:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187736004884664324"], "text": "Sem investigar o que est\u00e1 por tr\u00e1s das declara\u00e7\u00f5es, o Jornalismo morre um pouco pela boca das suas fontes."}, {"lang": "es", "author_id": "4319015848", "id": "1187713999229640704", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 96, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5933, "type": "Person", "normalized_text": "Bonita"}, {"start": 109, "end": 126, "probability": 0.6269, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1zquez Quesquen"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Del"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.4454, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 251, "end": 264, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido"}]}, "created_at": "2019-10-25T12:54:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187713999229640704"], "text": "Buenos Apristas disque.\n\nAlan Garc\u00eda=corrupto, cobarde y suicida.\nLuciana Le\u00f3n= Bonita, Calabaza y corrupta.\nVel\u00e1zquez Quesquen= corruptazo.\nDel Castillo= Recorrupto.\nMulder= Impresentable, basofia, porqueria, corrupto........etc. etc etc etc\n.\n.\n.\n. Mijael Garrido = pobre huev\u00f3n"}, {"lang": "pt", "author_id": "68712576", "id": "1187710985093681153", "entities": {"mentions": [{"start": 120, "end": 134, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 143, "end": 156, "username": "Petismofobia", "id": "2974920471"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "luladr\u00e3o"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "CelsoDaniel"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 86, "tag": "CelsoDaniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2842, "reply_count": 1271, "like_count": 13854, "quote_count": 187}, "created_at": "2019-10-25T12:42:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187710985093681153"], "text": "Marcos Val\u00e9rio diz que o corrupto luladr\u00e3o foi mandante do assassinato de #CelsoDaniel .\nQuem mandou matar o presidente @jairbolsonaro ??? Via @Petismofobia"}, {"lang": "pt", "author_id": "58936011", "id": "1187854462112751616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "Hunterxhunter"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "Gon"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5396, "type": "Person", "normalized_text": "Komugi"}, {"start": 228, "end": 230, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "Gon"}]}, "created_at": "2019-10-25T22:12:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187854462112751616"], "text": "Toda vez que eu assisto Hunterxhunter, eu fico puta com o Gon por ter dado apenas uma hora pra Pitou curar a Komugi! Coitada da menina, sempre sofreu, era humana, cega, tinha nada a ver com a hist\u00f3ria... Fez mal pra ningu\u00e9m e o Gon n\u00e3o via isso! Pqp"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187852081056698374"}], "author_id": "922217363428298752", "id": "1187853694445993995", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ricardompr", "id": "22916435"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "ReginaM_", "id": "1427298798162874368"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "BD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:09:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "22916435", "edit_history_tweet_ids": ["1187853694445993995"], "text": "@ricardompr @ReginaM_ Eu estava a ver com amigos no cinema, finalmente humaniza-se as personagens da BD. E fico lixado com os pseudo entendidos de cinema a dizer que aquilo \u00e9 apologia ao crime e querer fazer de um vil\u00e3o um coitadinho..."}, {"lang": "es", "author_id": "45823251", "id": "1185377176876658689", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}, "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds."}, {"lang": "pt", "author_id": "16886489", "id": "1187846306405830656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von Richtofen"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/4De9LZCMLS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGz786", "display_url": "dlvr.it/RGz786"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/jD2wdnaW20", "expanded_url": "https://twitter.com/gospelmais/status/1187846306405830656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jD2wdnaW20", "media_key": "3_1187846304568762368"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:40:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187846306405830656"], "text": "Se sair da pris\u00e3o, Suzane von Richtofen gostaria de ser pastora, diz revista https://t.co/4De9LZCMLS https://t.co/jD2wdnaW20"}, {"lang": "und", "author_id": "973930558551183361", "id": "1187853443270086656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-25T22:08:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8gfiUYr8gH", "expanded_url": "https://twitter.com/ajdin_fejzic/status/1187853443270086656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8gfiUYr8gH", "media_key": "3_1187853403470344192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187853443270086656"], "text": "Uradio novu tetovazu kompletno nepromisljeno i ishitreno....nekoliko sati shvatim da je to univerzalni simbol za borbu protiv suicida, anksioznosti, depresije i sl. \nSVI MI SAD PISU GLAD YOU\u2019RE STILL HERE, BICE SVE OK ITD...sad se npr vec zelim ubiti https://t.co/8gfiUYr8gH"}, {"lang": "es", "author_id": "49856215", "id": "1187008872927649797", "public_metrics": {"retweet_count": 1638, "reply_count": 56, "like_count": 2344, "quote_count": 36}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Latimoamerica"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-23T14:12:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187008872927649797"], "text": "Pensar q todo lo q est\u00e1 pasando en Latimoamerica es \"espont\u00e1neo\" no es ingenuo, es suicida. Mientras chavismo permanezca en el poder en Venezuela usar\u00e1 todos los recursos por el control d la regi\u00f3n. Entendamos d una vez, son una peste criminal. S\u00ed, la peste d nuestro siglo..."}, {"lang": "pt", "author_id": "116519514", "id": "1187476895157276675", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 1740, "like_count": 1172, "quote_count": 91}, "created_at": "2019-10-24T21:12:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OHMzcKYpuA", "expanded_url": "https://twitter.com/joicehasselmann/status/1187476895157276675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OHMzcKYpuA", "media_key": "3_1187476887590723587"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187476895157276675"], "text": "Eu avisei! Tem mto maluco q se diz de direita defendendo malandro, mto farsante posando de direita conservadora e honesta, mas q na verdade s\u00f3 quer fazer parte do time do \u201cpapa-cargos\u201d ou da rachadinha. N\u00c3O VOU COMPACTUAR COM ISSO! Mantenho-me FIEL \u00e0 legalidade e \u00e0 moralidade https://t.co/OHMzcKYpuA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187852147787911170"}], "author_id": "2726271240", "id": "1187852255233564672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarcelaSaebL", "id": "178537092"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T22:03:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "178537092", "edit_history_tweet_ids": ["1187852255233564672"], "text": "@MarcelaSaebL Extrema."}, {"lang": "pt", "author_id": "4132705815", "id": "1180890533935357953", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"], "text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\""}, {"lang": "es", "author_id": "3078067443", "id": "1187584184598052865", "entities": {"mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}, {"start": 167, "end": 179, "username": "MarisaGlave", "id": "173544494"}, {"start": 194, "end": 207, "username": "IndiraHuilca", "id": "15043710"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.221, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 107, "end": 122, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "Horacio Zeballos"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Arce"}, {"start": 154, "end": 165, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "Marisa Glave"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Indira Huilca"}, {"start": 224, "end": 239, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Veronika Mendoza"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.377, "type": "Person", "normalized_text": "Cerron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-25T04:18:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187584184598052865"], "text": "TERREMOTO en la izquierda peruana. Ya van renunciando 4 integrantes de la agrupaci\u00f3n pol\u00edtica Nuevo Peru:\n\nHoracio Zeballos\nRichard Arce @RichardArcePeru\nMarisa Glave @MarisaGlave\nIndira Huilca @IndiraHuilca\n\nCon la alianza Veronika Mendoza-Cerron, la izquierda se suicida. \ud83d\ude11"}, {"lang": "es", "author_id": "216784453", "id": "1187741092109832192", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.4099, "type": "Other", "normalized_text": "Rojas"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "Daniela"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "UCV"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "UniVe"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Tesis"}, {"start": 8, "end": 18, "tag": "Depresi\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 76, "tag": "adultos"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "Caracas"}, {"start": 155, "end": 159, "tag": "UCV"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "UniVe"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 179, "end": 188, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/TwyZcjWNAT", "expanded_url": "http://saber.ucv.ve/handle/10872/20216", "display_url": "saber.ucv.ve/handle/10872/2\u2026"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/NQ89pcSMQm", "expanded_url": "https://twitter.com/saberucv/status/1187741092109832192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NQ89pcSMQm", "media_key": "3_1187741086204256257"}]}, "created_at": "2019-10-25T14:41:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187741092109832192"], "text": "#Tesis: #Depresi\u00f3n, desesperanza y riesgo suicida en una muestra de #adultos mayores en la Gran #Caracas \u2192 https://t.co/TwyZcjWNAT\nAutora: Rojas, Daniela\n\n#UCV #UniVe #Psicolog\u00eda #Suicidio https://t.co/NQ89pcSMQm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187487222989230086"}], "author_id": "30701670", "id": "1187487548429537280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BellinEscobar", "id": "940010492407504896"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-24T21:54:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "940010492407504896", "edit_history_tweet_ids": ["1187487548429537280"], "text": "@BellinEscobar DROGA\nCAD\u00ca O RESTO"}, {"lang": "es", "author_id": "4157482947", "id": "1187538848600989698", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 363, "like_count": 826, "quote_count": 118}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.605, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 37, "end": 57, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "LaReveli\u00f3nDeLosMansos"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3305, "type": "Person", "normalized_text": "Hebe"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "SiSePuedeCordoba"}, {"start": 36, "end": 58, "tag": "LaReveli\u00f3nDeLosMansos"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/OSJfW25NAN", "expanded_url": "https://twitter.com/ELCARA333/status/1187538848600989698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OSJfW25NAN", "media_key": "3_1187538843345588224"}]}, "created_at": "2019-10-25T01:18:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187538848600989698"], "text": "#SiSePuedeCordoba \"Juliana\" \"Macri\" #LaReveli\u00f3nDeLosMansos\n\nHace unos instantes declar\u00f3 Hebe . Ma\u00f1ana salgo a recorrer las calles del conurbano y a hacer timbreo, no podemos perder esta oportunidad , RT https://t.co/OSJfW25NAN"}, {"lang": "pt", "author_id": "1110500618588876800", "id": "1187817128495386633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/za6eEDdCGb", "expanded_url": "https://t.co/za6eEDdCGb", "display_url": "t.co/za6eEDdCGb"}]}, "created_at": "2019-10-25T19:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187817128495386633"], "text": "Carai que comparativo gaucho da cidade de Feliz.\nVargas era caudilho, era vermelho, deu golpe de estado, estabeleceu uma ditadura, arrumou 13 terceiro ferias fundo de garantia, e se suicidou com um tiro. https://t.co/za6eEDdCGb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187518613370101766"}], "author_id": "275578872", "id": "1187579302625402885", "public_metrics": {"retweet_count": 836, "reply_count": 61, "like_count": 2070, "quote_count": 26}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.4804, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/nGb0RtUORN", "expanded_url": "https://twitter.com/mariuvidal/status/1187518613370101766", "display_url": "twitter.com/mariuvidal/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-25T03:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187579302625402885"], "text": "Todos hablando de Vidal y el posmacrismo, y viene ella y te tuitea video con el canto \u201chay Gato para rato\u201d. https://t.co/nGb0RtUORN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187768732715749376"}], "author_id": "122178488", "id": "1187770431908040704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_malditonerd", "id": "227031183"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T16:38:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "227031183", "edit_history_tweet_ids": ["1187770431908040704"], "text": "@_malditonerd Est\u00e1s invitado. El requisito para entrar son los mates con caf\u00e9"}, {"lang": "en", "author_id": "1140234498765938689", "id": "1187825063329980417", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 510, "like_count": 312, "quote_count": 739}, "created_at": "2019-10-25T20:15:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/sSXXWGAPcu", "expanded_url": "https://twitter.com/Ienscap/status/1187825063329980417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sSXXWGAPcu", "media_key": "3_1187825059328675840"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1187825063329980417"], "text": "What\u2019s a film that makes you cry every time? https://t.co/sSXXWGAPcu"}, {"lang": "pt", "author_id": "931299097600020480", "id": "1187845232983007232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:35:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187845232983007232"], "text": "Fim de tarde com gostinho de idea\u00e7\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187837552717389825"}], "author_id": "706991560253186048", "id": "1187838626991878144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EmisarioJ", "id": "958032701088509952"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "JACKRODAS2", "id": "993306694745665536"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "BlogElTrompud0", "id": "4870912012"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "ChapudoSV", "id": "2494318866"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "BryanGuevara17", "id": "48824660"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Barrera123Gio", "id": "1137049794612908033"}, {"start": 115, "end": 125, "username": "eybonluis", "id": "311685402"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "alfredinsky", "id": "4591824435"}, {"start": 139, "end": 148, "username": "bavelarr", "id": "336809500"}, {"start": 149, "end": 161, "username": "betObando44", "id": "776261698839728132"}, {"start": 347, "end": 357, "username": "posteviur", "id": "949822867180580864"}, {"start": 358, "end": 374, "username": "Soniama37462471", "id": "934854602343768067"}, {"start": 375, "end": 388, "username": "AlasinLuquez", "id": "2879171224"}, {"start": 389, "end": 401, "username": "MaximoRey16", "id": "1054787102313975809"}, {"start": 402, "end": 412, "username": "TecoloteL", "id": "909411180602589184"}, {"start": 413, "end": 423, "username": "guanapool", "id": "1007460456427081728"}, {"start": 424, "end": 437, "username": "Conocimiente", "id": "700185031"}, {"start": 438, "end": 453, "username": "EstrellaHilsia", "id": "1044381793649139718"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 255, "probability": 0.7304, "type": "Product", "normalized_text": "AK-47"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6425, "type": "Product", "normalized_text": "M-16"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:09:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "958032701088509952", "edit_history_tweet_ids": ["1187838626991878144"], "text": "@EmisarioJ @Hijuepoeta1 @peIagato @JACKRODAS2 @BlogElTrompud0 @ChapudoSV @BryanGuevara17 @Barrera123Gio @nnyMontes @eybonluis @alfredinsky @bavelarr @betObando44 @ElReservista2 Hay que explicarle a este remedo de asesor que aca los delincuentes porta AK-47 y M-16 y no armas de juguete como con la que le est\u00e1n disparando, que avive de una vez!!\n\n@posteviur @Soniama37462471 @AlasinLuquez @MaximoRey16 @TecoloteL @guanapool @Conocimiente @EstrellaHilsia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187848316530372609"}], "author_id": "716408172877975553", "id": "1187848703408852997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 165, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}]}, "created_at": "2019-10-25T21:49:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "716408172877975553", "edit_history_tweet_ids": ["1187848703408852997"], "text": "Por querer ayudar salimos como palo de gallinero y resulta que s\u00f3lo fuimos sus amigas de crisis y cuando nadie m\u00e1s le contestaba, mejor era dejarle todo al Psiquiatra y terapeuta que ella ve\u00eda (y tambi\u00e9n aprendi\u00f3 a manipularlos). \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "pt", "author_id": "342197816", "id": "1187843804616806400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:30:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187843804616806400"], "text": "e o pensamento suicida a mil"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187844003200413696"}], "author_id": "1067414149150531586", "id": "1187845367607582720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:36:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1186740811490312192", "edit_history_tweet_ids": ["1187845367607582720"], "text": "@andre60me @pastaalsalmon La vita per caso non \u00e8 gi\u00e0 una buona ragione per vivere? Ogni giorno ci sono persone che lottano per vivere, si sottopongono a cicli di chemio infiniti, vanno a letto la sera non sapendo se ci sar\u00e0 un mattino dopo.\nNon svalutiamo cos\u00ec tanto la vita."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187645338297012224"}], "author_id": "1552966160", "id": "1187651691832848385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jordiborras", "id": "13553912"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AssumptaBolta", "id": "1385116110"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T08:46:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "13553912", "edit_history_tweet_ids": ["1187651691832848385"], "text": "@jordiborras @AssumptaBolta \"Dadme una metralleta y acababa con el problema\u201d\"\nDoncs si, a veure si es suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "381750054", "id": "1187692801775022080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "mc gi"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7963, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:30:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187692801775022080"], "text": "pra que falar para quem n\u00e3o quer ouvir, eu tenho \u00e9 d\u00f3 do mc gi ,talvez \u00e9 jovem que n\u00e3o conhece a Deus ,e os ataques se ele ficar com a mente focada neles,vai querer suicida,tenho meus repentes e transtorno de personalidade ,ent\u00e3o n\u00e3o sou digno de julga,bom dia."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187838189874171910"}], "author_id": "1105966916949196800", "id": "1187843523724361729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5194, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:28:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "31139434", "edit_history_tweet_ids": ["1187843523724361729"], "text": "@gleisi EI LULALIVRE, deixa o nosso presidente trabalhar. vamos falar da morte de Celso Daniel! tem coragem? me diz ser\u00e1 se o lula matou mesmo o Celso Daniel?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187843936984928257"}], "author_id": "1161273512180572160", "id": "1187844103914115072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rawrawemoV", "id": "1104918355528556546"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Assassino"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:31:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1104918355528556546", "edit_history_tweet_ids": ["1187844103914115072"], "text": "@rawrawemoV Kkkkkk Oh.. crian\u00e7a! \u00c9 esses os apoiadores do Lula Assassino"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187844087631757312"}], "author_id": "246950720", "id": "1187844253034131456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MireiaPujol", "id": "15909060"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Fakerragut", "id": "748670080116994048"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/xKOCKTagnp", "expanded_url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Alois_Hitler", "display_url": "en.wikipedia.org/wiki/Alois_Hit\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T21:31:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "246950720", "edit_history_tweet_ids": ["1187844253034131456"], "text": "@MireiaPujol @Fakerragut M\u00e9s info aqu\u00ed\n\nhttps://t.co/xKOCKTagnp"}, {"lang": "es", "author_id": "40461089", "id": "1187776200988602369", "entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 90, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}, {"start": 137, "end": 151, "username": "trasnochocult", "id": "66736384"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 128, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 173, "tag": "25Oct"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/rtzZdiCZzN", "expanded_url": "http://bit.ly/2qMEiGX", "display_url": "bit.ly/2qMEiGX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.analitica.com/entretenimiento/prohibido-suicidarse-en-primavera-decreta-en-las-tablas-jorge-roig-graterol/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-25T17:01:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1187776200988602369"], "text": "Tras agotar todas las funciones en la primera temporada de esta divertida comedia, @MrRoig instala de nuevo \"El Hogar del Suicida\" en el @trasnochocult , a partir del #25Oct https://t.co/rtzZdiCZzN"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Araraquara, Brasil", "id": "6ed26bb3f5f47f44"}, {"full_name": "Maracaibo, Venezuela", "id": "01be351754bcbe13"}, {"full_name": "Paran\u00e1, Argentina", "id": "01d13f2529da75c4"}, {"full_name": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "id": "017115ee2013f809"}, {"full_name": "San Miguel, Peru", "id": "01e0aaf250623895"}, {"full_name": "Imperatriz, Brasil", "id": "06642cb4689041dc"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Alcauc\u00edn, Espa\u00f1a", "id": "8ecea7703cb93d22"}, {"full_name": "Cajamarca, Peru", "id": "00c86af64bedc8df"}, {"full_name": "Puerto Varas, Chile", "id": "0028bc6e26ddf8ff"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "id": "373c6c575cd2601b"}]}, "errors": [{"resource_id": "1187907716326526976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187907716326526976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187907716326526976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141702542147108864", "value": "1141702542147108864", "detail": "User has been suspended: [1141702542147108864].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187849768413945857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187849768413945857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187849768413945857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1008852609019596806", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1008852609019596806].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008852609019596806", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187902652723666946", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187902652723666946].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187902652723666946", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157459468235542535", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157459468235542535].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157459468235542535", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187902595278487552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187902595278487552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187902595278487552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038974235102855168", "value": "1038974235102855168", "detail": "User has been suspended: [1038974235102855168].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187897736592547840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187897736592547840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187897736592547840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1146862689341313025", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1146862689341313025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146862689341313025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187885901550100480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187885901550100480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187885901550100480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187037955745075201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187037955745075201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187037955745075201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1003635573435912192", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1003635573435912192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1003635573435912192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187886405357359104", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187886405357359104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187886405357359104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187881578623635461", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187881578623635461", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187881578623635461].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1878067436", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1878067436].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1878067436", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187887379937406976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187887379937406976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187887379937406976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "919344293436887042", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [919344293436887042].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "919344293436887042", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187817638975758336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187817638975758336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187817638975758336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141702542147108864", "value": "1141702542147108864", "detail": "User has been suspended: [1141702542147108864].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187849768413945857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187849768413945857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187849768413945857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1187878204331253760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187878204331253760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187878204331253760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187874339938603009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187874339938603009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187874339938603009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2571656740", "value": "2571656740", "detail": "User has been suspended: [2571656740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187707894541799426", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187707894541799426", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187707894541799426].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1187865923874623488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187865923874623488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187865923874623488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187782738503487490", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187782738503487490].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187782738503487490", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3394203562", "value": "3394203562", "detail": "User has been suspended: [3394203562].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1187855555609661440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1187855555609661440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1187855555609661440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1187807410095906817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187807410095906817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187807410095906817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1152442991065411589", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152442991065411589].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152442991065411589", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187844173103337472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187844173103337472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187844173103337472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1187908366615613441", "oldest_id": "1187846119033884672", "result_count": 417, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm9134twio7dn610mr6yqtnz286t9"}}