{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175193817089282048"], "created_at": "2019-09-20T23:43:34.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175193817089282048", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3342026937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5809, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4205, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.4631, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/r2PRy1OfDJ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12246", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12246"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1175193741558042624"], "created_at": "2019-09-20T23:43:16.000Z", "text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053 vs \u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf\u306e\u521d\u5bfe\u6c7a\u304c\u6c7a\u5b9a\uff01\u3053\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u4e21\u56fd\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u610f\u5473 https://t.co/r2PRy1OfDJ", "id": "1175193741558042624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800570575"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175193732100083712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:43:14.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175193732100083712", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4508603914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5809, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4205, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.4631, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/kGdedmKOqo", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12246", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12246"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1175193721916145664"], "created_at": "2019-09-20T23:43:12.000Z", "text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053 vs \u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf\u306e\u521d\u5bfe\u6c7a\u304c\u6c7a\u5b9a\uff01\u3053\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u4e21\u56fd\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u610f\u5473 https://t.co/kGdedmKOqo", "id": "1175193721916145664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860521526164037632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5809, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4205, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.4631, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/bpJnJDM9Cc", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12246", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12246"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1175193707143815168"], "created_at": "2019-09-20T23:43:08.000Z", "text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053 vs \u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf\u306e\u521d\u5bfe\u6c7a\u304c\u6c7a\u5b9a\uff01\u3053\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u4e21\u56fd\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u610f\u5473 https://t.co/bpJnJDM9Cc", "id": "1175193707143815168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886379292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175193653041606659"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:42:55.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175193653041606659", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86635649"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175193646741807109"], "created_at": "2019-09-20T23:42:54.000Z", "text": "@_juaumpedro_ esse nao foi o outro caso? parecido, mas ele se matou e matou a crian\u00e7a num acidente", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175184243141615616"}], "id": "1175193646741807109", "in_reply_to_user_id": "972470407008866305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "876499575112118273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Caut7CF07A", "expanded_url": "http://Notizie.it", "display_url": "Notizie.it"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/UFGf7TeDVy", "expanded_url": "https://www.notizie.it/cronaca/2019/09/20/poggioreale-detenuto-suicida/", "display_url": "notizie.it/cronaca/2019/0\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175193607927734272"], "created_at": "2019-09-20T23:42:44.000Z", "text": "Poggioreale, detenuto suicida in carcere: aveva 40 anni | https://t.co/Caut7CF07A https://t.co/UFGf7TeDVy", "id": "1175193607927734272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375518432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175193482157334528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:42:14.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175193482157334528", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392470316"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9293, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/c4haLa1j78", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-james-gunn-anuncia-inicio-das-gravacoes-223999", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/kDMen1GnVN", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1175193447650779136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kDMen1GnVN", "media_key": "3_1175193445989781504"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175193447650779136"], "created_at": "2019-09-20T23:42:06.000Z", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': James Gunn anuncia in\u00edcio das grava\u00e7\u00f5es - https://t.co/c4haLa1j78 https://t.co/kDMen1GnVN", "id": "1175193447650779136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "14500217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175193285725491202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joaopeedro64", "id": "2342355556"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:41:28.000Z", "text": "RT @joaopeedro64: Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082207821651968"}], "id": "1175193285725491202", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3315673175"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175193216800493575"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:41:11.000Z", "text": "RT @TabascoHOY: \u00a1Lamentable! \nUn ni\u00f1o de 8 a\u00f1os perdi\u00f3 la vida luego de que, cansado del maltrato que recib\u00eda de sus pap\u00e1s, se avent\u00f3 desde\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174877086466527232"}], "id": "1175193216800493575", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146507049213276160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.3037, "type": "Organization", "normalized_text": "Atmagrill"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175193044330659840"], "created_at": "2019-09-20T23:40:30.000Z", "text": "Lo m\u00e1s t\u00e9trico e imperdonable de mi oligofrenismo suicida con el Atmagrill es que yo fui a un industrial donde curs\u00e9 la materia Electricidad.", "id": "1175193044330659840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52534031"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 140, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcelo100mil", "id": "983533785382825985"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pedrocrodrigo", "id": "14422776"}, {"start": 30, "end": 36, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175193036978098177"], "created_at": "2019-09-20T23:40:28.000Z", "text": "@Marcelo100mil @pedrocrodrigo @folha N\u00e3o t\u00f4 torcendo n\u00e3o, s\u00f3 falando um fato mesmo. Se essa pol\u00edtica do terraplanista econ\u00f4mico, Paulo Guedes continuar, o brasileiro ficar\u00e1 sem emprego e os empres\u00e1rios v\u00e3o quebrar. \u00c9 bom voc\u00eas abrirem o olho e pararem de apoiar essa pol\u00edtica suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175191937353232395"}], "id": "1175193036978098177", "in_reply_to_user_id": "983533785382825985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2711015446"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175193014530187269"], "created_at": "2019-09-20T23:40:23.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175193014530187269", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415074695"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175192948457320451"], "created_at": "2019-09-20T23:40:07.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175192948457320451", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465317296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7161, "type": "Person", "normalized_text": "Borja"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175192862365032449"], "created_at": "2019-09-20T23:39:47.000Z", "text": "Esta volviendo el Borja suicida xd", "id": "1175192862365032449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "709133213818621952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175192765707247616"], "created_at": "2019-09-20T23:39:24.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1175192765707247616", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329317341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": " de Afganis"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zk084ZfGbE", "expanded_url": "https://durangopress.com/mueren-32-por-ataque-suicida-en-santuario-de-afganistan/20/09/2019/", "display_url": "durangopress.com/mueren-32-por-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Ent\u00e9rateDurango"}, {"start": 22, "end": 28, "tag": "Mundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175192739291357184"], "created_at": "2019-09-20T23:39:17.000Z", "text": "#Ent\u00e9rateDurango\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb#Mundo\ud83c\udf0eMueren 32 por ataque suicida en santuario de Afganist\u00e1n \nhttps://t.co/zk084ZfGbE", "id": "1175192739291357184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3274736732"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175192729908895744"], "created_at": "2019-09-20T23:39:15.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175192729908895744", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2841643035"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175192675433242625"], "created_at": "2019-09-20T23:39:02.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175192675433242625", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2937113032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175192562191257606"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elcomerciocom", "id": "14333756"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:38:35.000Z", "text": "@elcomerciocom 34 a\u00f1os jajajajaja ya mismo se suicida ese mmv en la c\u00e1rcel", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175172328373792768"}], "id": "1175192562191257606", "in_reply_to_user_id": "14333756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2942235658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175192497267625984"], "created_at": "2019-09-20T23:38:20.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175192497267625984", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845638693"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175192492725219335"], "created_at": "2019-09-20T23:38:18.000Z", "text": "Solo pretendo ser yo, lo har\u00e9 por una vez en la vida. Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme una puta suicida.", "id": "1175192492725219335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1385509279"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175192451390365697"], "created_at": "2019-09-20T23:38:09.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175192451390365697", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704366257550835714"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175192431228260352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:38:04.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175192431228260352", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236143863"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaimeGarzon3", "id": "1282716011209392129"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175192428053237762"], "created_at": "2019-09-20T23:38:03.000Z", "text": "RT @jaimegarzon3: Me acaba de entrar una duda.... \u00bfY si Uribe se suicida?\n\n\u00bfSer\u00e1 capaz?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175045074717216770"}], "id": "1175192428053237762", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410321907"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175192427193352192"], "created_at": "2019-09-20T23:38:03.000Z", "text": "dio me kiero suicida", "id": "1175192427193352192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292174598"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175192406326747136"], "created_at": "2019-09-20T23:37:58.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175192406326747136", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26150264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175192383492935692"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:37:52.000Z", "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "id": "1175192383492935692", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244281997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175192369198710784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:37:49.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175192369198710784", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187338330"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175192326232260609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:37:39.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175192326232260609", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178913372"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175192296549158913"], "created_at": "2019-09-20T23:37:32.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175192296549158913", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821498474000695296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175192145604558849"], "created_at": "2019-09-20T23:36:56.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175192145604558849", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66226057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175192084246159360"], "created_at": "2019-09-20T23:36:41.000Z", "text": "RT @vaalentinapb: Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174738057473511425"}], "id": "1175192084246159360", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980478872226496512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175191976221859840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:36:15.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175191976221859840", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713375551046742016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175191954436558849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:36:10.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1175191954436558849", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196573461"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175191883028619271"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "statusdozap", "id": "1171178493348057088"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "shyviviane", "id": "2395196450"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:35:53.000Z", "text": "@felsct @statusdozap @shyviviane o amor entre o psicopata \u00e9 uma suicida....", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174993329081241600"}], "id": "1175191883028619271", "in_reply_to_user_id": "833773965265031169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889611208202092544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175191842083737601"], "created_at": "2019-09-20T23:35:43.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175191842083737601", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757793372371230720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175191794927190016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:35:32.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175191794927190016", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184903356"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 248, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "Eternal Victory"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "Shaco"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.417, "type": "Organization", "normalized_text": "LOL"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/9sYOnWUqPx", "expanded_url": "https://twitter.com/Leo_Sens/status/1175191792955863040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9sYOnWUqPx", "media_key": "3_1175191779437699072"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 267, "tag": "LOL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175191792955863040"], "created_at": "2019-09-20T23:35:32.000Z", "text": "O cara baniu meu champ na sele\u00e7\u00e3o de pick. E depois por birra se matou 10x no jogo, pq disse que ia afzer a gente perder. No fim: ganhamos, ele passou vergonha, foi carregado pelo time e tomou, no minimo, 4 report. Parabens invocador Eternal Victory. Shaco troll #LOL https://t.co/9sYOnWUqPx", "id": "1175191792955863040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "195529962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.3309, "type": "Person", "normalized_text": "Bombero"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/XU2B0Rj83W", "expanded_url": "http://tinyurl.com/hbfx3qj", "display_url": "tinyurl.com/hbfx3qj"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/SeJoT3UVIJ", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1175191772101787648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SeJoT3UVIJ", "media_key": "3_1175191770222735360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175191772101787648"], "created_at": "2019-09-20T23:35:27.000Z", "text": "[VIDEO] Bombero salva a una suicida en China. https://t.co/XU2B0Rj83W https://t.co/SeJoT3UVIJ", "id": "1175191772101787648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1300848439"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5208, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175191696478539781"], "created_at": "2019-09-20T23:35:09.000Z", "text": "Mais um estudante da UnB se suicidou e podia ser eu.", "id": "1175191696478539781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3316990132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175191651968569344"], "created_at": "2019-09-20T23:34:58.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175191651968569344", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879229100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175191631013847040"], "created_at": "2019-09-20T23:34:53.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175191631013847040", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159246039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175191613590704134"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:34:49.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175191613590704134", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112147626"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175191585945993216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:34:42.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175191585945993216", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4815542805"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175191459328417793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:34:12.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175191459328417793", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171827804192870400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175191433181089792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:34:06.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175191433181089792", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869931609482559489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175191138694623233"], "created_at": "2019-09-20T23:32:56.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175191138694623233", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715661918980153345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175191059963502594"], "created_at": "2019-09-20T23:32:37.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175191059963502594", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12399252"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175191057430192129"], "created_at": "2019-09-20T23:32:36.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175191057430192129", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161225420911599616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175191042636824576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mauro_Tosin05", "id": "1031946858711666688"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AraceliRivas_", "id": "1017912584090071042"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:32:33.000Z", "text": "@Mauro_Tosin05 @AraceliRivas_ Chiste suicida jajajajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175188748910440450"}], "id": "1175191042636824576", "in_reply_to_user_id": "1031946858711666688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1574496577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175190972940062720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:32:16.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175190972940062720", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343731829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175190893009281026"], "created_at": "2019-09-20T23:31:57.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175190893009281026", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029924403012882434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7116, "type": "Person", "normalized_text": "Ember Moon"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Titus O'Neil"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1175190865259696130"], "created_at": "2019-09-20T23:31:50.000Z", "text": "Ember Moon won a loser leaves town match against Titus O'Neil with a tope suicida at saturday night's main event", "id": "1175190865259696130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175190849954680837"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "prvssian", "id": "853225526"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:31:47.000Z", "text": "RT @prvssian: estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nh\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174872129654812672"}], "id": "1175190849954680837", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569339380"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175190781864370177"], "created_at": "2019-09-20T23:31:31.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175190781864370177", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957367305461223426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175190670404751360"], "created_at": "2019-09-20T23:31:04.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175190670404751360", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194845141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "JaiCourtney"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9171, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/PgPUw6l6iU", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXCYyn", "display_url": "bit.ly/2kXCYyn", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/396749/The-Suicide-Squad-es-totalmente-diferente-a-Escuadron-Suicida-asegura-Jai-Courtney"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "JaiCourtney"}, {"start": 49, "end": 65, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 96, "end": 113, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175190558312161281"], "created_at": "2019-09-20T23:30:37.000Z", "text": "RT @TomatazosCom: El actor #JaiCourtney dice que #TheSuicideSquad es completamente diferente de #Escuadr\u00f3nSuicida \u27a1\ufe0fhttps://t.co/PgPUw6l6iU\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175190400950296576"}], "id": "1175190558312161281", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74653180"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "JaiCourtney"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PgPUw6l6iU", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXCYyn", "display_url": "bit.ly/2kXCYyn", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/396749/The-Suicide-Squad-es-totalmente-diferente-a-Escuadron-Suicida-asegura-Jai-Courtney"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 21, "tag": "JaiCourtney"}, {"start": 31, "end": 47, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 78, "end": 95, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175190400950296576"], "created_at": "2019-09-20T23:30:00.000Z", "text": "El actor #JaiCourtney dice que #TheSuicideSquad es completamente diferente de #Escuadr\u00f3nSuicida \u27a1\ufe0fhttps://t.co/PgPUw6l6iU \ud83d\ude31\u00bfEmocionados?", "id": "1175190400950296576", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2994027541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175190360802418690"], "created_at": "2019-09-20T23:29:50.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175190360802418690", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347828495"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175190305051684865"], "created_at": "2019-09-20T23:29:37.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175190305051684865", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105833480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175190285422403586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NandimDorneles", "id": "850900487289393152"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:29:32.000Z", "text": "RT @NandimDorneles: N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou fui da uma rapidinha com a depress\u00e3o mas qu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173421437459337218"}], "id": "1175190285422403586", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144643288298860544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175190214496718850"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "apashhh", "id": "1244788271470784512"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "Pinguc0", "id": "1026775779022196736"}, {"start": 32, "end": 38, "username": "JB17_", "id": "1015257034961408002"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "Kodhaksenpai", "id": "1113509685477498880"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "Lets_Dex", "id": "172572824"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:29:15.000Z", "text": "@apashhh @LeitadasL0en @Pinguc0 @JB17_ @Kodhaksenpai @Lets_Dex @opropriopontes Esquad\u00e3o su\u00edcida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175184926070726663"}], "id": "1175190214496718850", "in_reply_to_user_id": "262678540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155150254637027328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175190170179690497"], "created_at": "2019-09-20T23:29:05.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175190170179690497", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179484292"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.6131, "type": "Other", "normalized_text": "LaNocheSaludMental"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 41, "username": "NTN24", "id": "133945128"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "LaNocheNTN24", "id": "2330849761"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "LaNocheSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175190133412421633"], "created_at": "2019-09-20T23:28:56.000Z", "text": "#LaNocheSaludMental ahora en canal @NTN24 @LaNocheNTN24 . Orientaci\u00f3n sobre conducta suicida.", "id": "1175190133412421633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830986424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/lqI2dS6jS3", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100009509599614/posts/2390520457941584/", "display_url": "facebook.com/10000950959961\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175190126173007873"], "created_at": "2019-09-20T23:28:54.000Z", "text": "De bobeira olhando as postagens no Facebook, descubro sem querer que um colega de classe do ensino m\u00e9dio, tirou sua pr\u00f3pria vida h\u00e1 alguns meses. Uma pessoa que parecia que t\u00e3o cheia de vida, que tristeza. Infelizmente a Depress\u00e3o n\u00e3o tem Cara e \u00e9... https://t.co/lqI2dS6jS3", "id": "1175190126173007873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864764353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175190069671596032"], "created_at": "2019-09-20T23:28:41.000Z", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "id": "1175190069671596032", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4397566288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175190021479051264"], "created_at": "2019-09-20T23:28:29.000Z", "text": "Cada vez que escucho que alguien se suicida me duele profundamente el alma :(", "id": "1175190021479051264", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "424702614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175189920090120192"], "created_at": "2019-09-20T23:28:05.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175189920090120192", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37067219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3607, "type": "Other", "normalized_text": "Magoya"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/KsK8pc4z2y", "expanded_url": "https://twitter.com/MirthaFrias/status/1175183300568203265", "display_url": "twitter.com/MirthaFrias/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175189918869544961"], "created_at": "2019-09-20T23:28:05.000Z", "text": "Magoya aaaaaaaa es ser suicida se quedan con lo invert\u00eda y mas https://t.co/KsK8pc4z2y", "id": "1175189918869544961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913277738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175189787369713664"], "created_at": "2019-09-20T23:27:33.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175189787369713664", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949460277384351746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175189777320165376"], "created_at": "2019-09-20T23:27:31.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175189777320165376", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816634650298871808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175189693186662408"], "created_at": "2019-09-20T23:27:11.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175189693186662408", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113736310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175189682910613510"], "created_at": "2019-09-20T23:27:09.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175189682910613510", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2965336815"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175189672638734336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Qu\u00e9Tristeza"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:27:06.000Z", "text": "RT @ElBigDataMx: #Qu\u00e9Tristeza I Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida arroj\u00e1ndose de un noveno piso; ya no quer\u00eda que sus pap\u00e1s lo maltrataran \ud83d\ude14 \u27a1\ufe0f htt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175177818055086082"}], "id": "1175189672638734336", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "414847207"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175189633744945152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:26:57.000Z", "text": "@fernandeznorona A m\u00ed me parece que m\u00e1s bien es un suicida que pone en acto su pulsi\u00f3n de muerte bajo la mascara ignominiosa del \"arte\". M\u00e1s valiente me resultar\u00eda un torero honesto que admitiera que goza con la muerte.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175169033202626561"}], "id": "1175189633744945152", "in_reply_to_user_id": "43115590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "986480225289736192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175189602568683520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:26:49.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175189602568683520", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749607408926912512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/dPIAtF2jaC", "expanded_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/confirmado-este-es-el-elenco-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "lamega.com.co/tendencias/cin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/confirmado-este-es-el-elenco-de-escuadron-suicida-2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LaMega", "id": "50695149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175189599804633090"], "created_at": "2019-09-20T23:26:49.000Z", "text": "RT @LaMega: Confirman elenco de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' https://t.co/dPIAtF2jaC", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175060435604836353"}], "id": "1175189599804633090", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1606323991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175189596788932613"], "created_at": "2019-09-20T23:26:48.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175189596788932613", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025702289519067136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175189543592570880"], "created_at": "2019-09-20T23:26:35.000Z", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "id": "1175189543592570880", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1892072300"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175189468200034305"], "created_at": "2019-09-20T23:26:17.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175189468200034305", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612145111"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175189275572416513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:25:31.000Z", "text": "RT @raullsantiago: Meu av\u00f4 se matou, uma prima se matou, dois primos assassinados. Porra, nossa fam\u00edlia tem muitas realidades  super duras\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174810063908823040"}], "id": "1175189275572416513", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272032843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175189248422686720"], "created_at": "2019-09-20T23:25:25.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175189248422686720", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82680905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175189112313303040"], "created_at": "2019-09-20T23:24:52.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175189112313303040", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159766831961387014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.5431, "type": "Other", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.5959, "type": "Other", "normalized_text": "Wrestling"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/1jdUiOe6Ct", "expanded_url": "https://twitter.com/unrooolie/status/1173308085785354240", "display_url": "twitter.com/unrooolie/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 48, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1175188875897126912"], "created_at": "2019-09-20T23:23:56.000Z", "text": "RT @JamieRaykes: \"TOPE SUICIDA\" in @mauroranallo voice from someone that I had no clue was into Pro Wrestling https://t.co/1jdUiOe6Ct", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175163283910922240"}], "id": "1175188875897126912", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262996050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Moyano"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "Moyano"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175188865314938880"], "created_at": "2019-09-20T23:23:54.000Z", "text": "9na reelecci\u00f3n de #Moyano...Qui\u00e9n se va animar a presentar otra lista, un suicida?", "id": "1175188865314938880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249076464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Martinelli"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "PRD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZulayRL", "id": "1488389197"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "sunshineN05", "id": "2532898516"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175188790123597824"], "created_at": "2019-09-20T23:23:36.000Z", "text": "@ZulayRL @sunshineN05 Vaya, defensora de Martinelli...PRD/CD por lo visto o es un pacto y tu eres la suicida enviada o eres amante de lo oscuro y oportuno...o ambos. Andas desesperada. Has perdido identidad. Detente y analiza la estupides que andas haciendo y eval\u00faa tu futuro. Suerte.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175087287249580032"}], "id": "1175188790123597824", "in_reply_to_user_id": "1488389197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2974583655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175188767923167232"], "created_at": "2019-09-20T23:23:30.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175188767923167232", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346659428"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.7147, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175188600134295553"], "created_at": "2019-09-20T23:22:50.000Z", "text": "Vi uns posts de #SetembroAmarelo passando na TL e senti vontade de dizer: me incomoda o \u201cse suicidou\u201d, o \u201cse matou\u201d e o \u201ccometeu suic\u00eddio\u201d. Considero mais adequado o \u201cmorreu por suic\u00eddio\u201d porque esclarece que \u00e9 consequ\u00eancia de algo (depress\u00e3o e outros) e n\u00e3o uma mera decis\u00e3o\u2026", "id": "1175188600134295553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "52559617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175188546489081856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:22:38.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175188546489081856", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121562953038401536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/7aYWPf52rO", "expanded_url": "https://g1.globo.com/ms/mato-grosso-do-sul/noticia/2019/07/08/policial-que-matou-homem-dentro-de-cinema-na-frente-da-familia-discutiu-com-vitima-sobre-poltrona-diz-policia.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/ms/mato-grosso\u2026"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 52, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175188482723143680"], "created_at": "2019-09-20T23:22:22.000Z", "text": "@cinema1art @full_of_dreams0 @GN_extended @dcucomics https://t.co/7aYWPf52rO vc ta falando desse caso? Se sim, s\u00e3o situa\u00e7\u00f5es bem diferentes, m\u00f4.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175187245889929216"}], "id": "1175188482723143680", "in_reply_to_user_id": "1473323988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "705703424336252929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.4331, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175188460937854977"], "created_at": "2019-09-20T23:22:17.000Z", "text": "nossa mas a atl\u00e9tica de letras da UnB cagou pro menino que se matou", "id": "1175188460937854977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726090889299398656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "allegadx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "altatrama", "id": "892049261013159936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175188415652007941"], "created_at": "2019-09-20T23:22:06.000Z", "text": "RT @AltaTrama: Si vos, algunx familiar, amigx o allegadx est\u00e1 atravesando una situaci\u00f3n dif\u00edcil y consider\u00f3 la opci\u00f3n de quitarse la vida,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171928910151290880"}], "id": "1175188415652007941", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343244606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 83, "probability": 0.8452, "type": "Other", "normalized_text": "Human Rights Watch"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/gLGwlNdXsz", "expanded_url": "http://bit.ly/2WRA0xc", "display_url": "bit.ly/2WRA0xc"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 37, "username": "ContravisionN", "id": "1105148736873865219"}, {"start": 158, "end": 165, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175188358043226112"], "created_at": "2019-09-20T23:21:53.000Z", "text": "Noticias destacadas de @ContravisionN\n \n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Preocupante informe de Human Rights Watch sobre Venezuela\n\n\ud83d\udd25 Atentado suicida deja 12 heridos en Afganist\u00e1n\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 La @ONU_es y su mirada sobre el hambre\n\nTodos los detalles \ud83d\udc49https://t.co/gLGwlNdXsz", "id": "1175188358043226112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105148736873865219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175188352586452992"], "created_at": "2019-09-20T23:21:51.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175188352586452992", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160746683199840256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175188241328291848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:21:25.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175188241328291848", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2713303584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175188203667636224"], "created_at": "2019-09-20T23:21:16.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175188203667636224", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086750780042940418"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175188114391916544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:20:55.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175188114391916544", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1447091550"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175188110902222848"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 39, "username": "madavonlea", "id": "1212217242634448896"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "bwtchin", "id": "1074022181821186050"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:20:54.000Z", "text": "@celestzxangel @raffaotsuka @madavonlea @bwtchin Sem a serie ou com a serie, o suicida ainda vai continuar querendo se suicidar \u00e9 isto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174859479948636160"}], "id": "1175188110902222848", "in_reply_to_user_id": "1159838155425636352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013075645839106048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175188107332915202"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "altatrama", "id": "892049261013159936"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Laconchaseca", "id": "705248558"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:20:53.000Z", "text": "@AltaTrama @laconchaseca Termina de leer esto y se suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171928910151290880"}], "id": "1175188107332915202", "in_reply_to_user_id": "892049261013159936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165540273"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175188089695887361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:20:49.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175188089695887361", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911811146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175188035799068672"], "created_at": "2019-09-20T23:20:36.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175188035799068672", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054098917003010048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175187981398880256"], "created_at": "2019-09-20T23:20:23.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175187981398880256", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376465489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175187802906144768"], "created_at": "2019-09-20T23:19:40.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175187802906144768", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113897164915265548"}, {"geo": {"place_id": "4acacce7c93ba686"}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1175187596982591493"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DaniAlmeida00", "id": "1493277929870135300"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:18:51.000Z", "text": "@danialmeida00 Suicidou se", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175156135856394243"}], "id": "1175187596982591493", "in_reply_to_user_id": "820030889170259968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874011786416148481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175187569002328067"], "created_at": "2019-09-20T23:18:45.000Z", "text": "mano, daqui a pouco faz dois anos que o jonghyun se matou. caralho", "id": "1175187569002328067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61594247"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Terminator"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/j3bRXKQP6g", "expanded_url": "https://twitter.com/mauroforever/status/1175187149483892737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3bRXKQP6g", "media_key": "3_1175187145046351873"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mauroforever", "id": "23987695"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175187418154176512"], "created_at": "2019-09-20T23:18:09.000Z", "text": "RT @mauroforever: Conejo suicida Terminator https://t.co/j3bRXKQP6g", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175187149483892737"}], "id": "1175187418154176512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88349792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4748, "type": "Other", "normalized_text": "Vey"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175187371157020674"], "created_at": "2019-09-20T23:17:57.000Z", "text": "Vey sabe um jovem de 21 se matou na faculdade.. mano..", "id": "1175187371157020674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2511497797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175187368279781377"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "catoro12", "id": "1651454306"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:17:57.000Z", "text": "@catoro12 Estos temas me mueven mucho, nunca he tenido un pensamiento suicida pero me he sentido triste y de solo pensar que alguien m\u00e1s est\u00e1 sintiendo esa tristeza con rasgos mayores y mucho m\u00e1s complejos en su individualidad, respiro y entiendo que hay que acompa\u00f1arnos, escucharnos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175187230886903808"}], "id": "1175187368279781377", "in_reply_to_user_id": "351320112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "351320112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175187318757629953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:17:45.000Z", "text": "RT @Un_Tal_Cioran: En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174811923927445505"}], "id": "1175187318757629953", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3415101815"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175187301967781890"], "created_at": "2019-09-20T23:17:41.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175187301967781890", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745661340195356673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8203, "type": "Other", "normalized_text": "Terminator"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/j3bRXKQP6g", "expanded_url": "https://twitter.com/mauroforever/status/1175187149483892737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3bRXKQP6g", "media_key": "3_1175187145046351873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175187149483892737"], "created_at": "2019-09-20T23:17:05.000Z", "text": "Conejo suicida Terminator https://t.co/j3bRXKQP6g", "id": "1175187149483892737", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "23987695"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175187058807189504"], "created_at": "2019-09-20T23:16:43.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175187058807189504", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215425795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7546, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/RRno9PpiLx", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-james-gunn-confirma-inicio-das-filmagens/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/XJY6ZbufO2", "expanded_url": "https://twitter.com/ovicio/status/1175179308681351168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJY6ZbufO2", "media_key": "3_1175179307293040642"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ovicio", "id": "194665354"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175187008295247874"], "created_at": "2019-09-20T23:16:31.000Z", "text": "RT @ovicio: Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn confirma in\u00edcio das\u00a0filmagens https://t.co/RRno9PpiLx https://t.co/XJY6ZbufO2", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175179308681351168"}], "id": "1175187008295247874", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309757276"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175186960811483137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joaopeedro64", "id": "2342355556"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:16:20.000Z", "text": "RT @joaopeedro64: Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082207821651968"}], "id": "1175186960811483137", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012282196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175186926653059072"], "created_at": "2019-09-20T23:16:11.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175186926653059072", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046550070584377344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "policiasurpresa", "id": "164949381"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175186784646565888"], "created_at": "2019-09-20T23:15:38.000Z", "text": "RT @policiasurpresa: Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "862086020736667649"}], "id": "1175186784646565888", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3336579759"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175186750249033735"], "created_at": "2019-09-20T23:15:29.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175186750249033735", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2721159273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175186729701203968"], "created_at": "2019-09-20T23:15:24.000Z", "text": "thiago ricelly que matou o gato e postou aqui cometeu suic\u00eddio \neu to ????\n\ntriste pela fam\u00edlia pois vi a postagem do pai \npensativa pois \u00e9 \u00f3bvio que ele n\u00e3o era um psicopata pois psicopatas n\u00e3o se suicidam devido ao ego deles \npreocupada com o que t\u00e1 acontecendo com a humanidade", "id": "1175186729701203968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "92315794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/FgzO7CXKkG", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1175186699984486401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FgzO7CXKkG", "media_key": "3_1175186679583444993"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175186699984486401"], "created_at": "2019-09-20T23:15:17.000Z", "text": "O diretor James Gunn, afirma que as grava\u00e7\u00f5es do Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e3o acontecendo!\n\nFilme tem previs\u00e3o de estreia para 2021. https://t.co/FgzO7CXKkG", "id": "1175186699984486401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Ricelly"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175186665725472768"], "created_at": "2019-09-20T23:15:09.000Z", "text": "Eu n\u00e3o vejo muita diferen\u00e7a entre quem comemora a morte do Thiago Ricelly e dele mesmo. Vcs tem ido nas redes sociais DOS PAIS dizer que ele foi tarde? Meu, ele era um monstro, mas doente e se matou. Querem mais o que? Vcs s\u00e3o mais loucos que essa sociedade doente.", "id": "1175186665725472768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "17410447"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175186186249224192"], "created_at": "2019-09-20T23:13:15.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175186186249224192", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60095359"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175186175059013633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:13:12.000Z", "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "id": "1175186175059013633", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136216102353215488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175186089801375744"], "created_at": "2019-09-20T23:12:52.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175186089801375744", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39450534"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175186059233243136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_supbitchesss", "id": "999972562816954368"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:12:45.000Z", "text": "RT @_supbitchesss: Uma mulher hoje suicidou- se em viseu e vcs preocupados porque o vosso namorado nao vos responde h\u00e1 5 min. Comecem a imp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175163381629820931"}], "id": "1175186059233243136", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000134997012025344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175186043383029760"], "created_at": "2019-09-20T23:12:41.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175186043383029760", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3332200637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175186014844985344"], "created_at": "2019-09-20T23:12:34.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175186014844985344", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14432756"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175185980556566530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:12:26.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175185980556566530", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1314229274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "allegadx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "altatrama", "id": "892049261013159936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175185937795624961"], "created_at": "2019-09-20T23:12:16.000Z", "text": "RT @AltaTrama: Si vos, algunx familiar, amigx o allegadx est\u00e1 atravesando una situaci\u00f3n dif\u00edcil y consider\u00f3 la opci\u00f3n de quitarse la vida,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171928910151290880"}], "id": "1175185937795624961", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809417740708618240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175185856967000064"], "created_at": "2019-09-20T23:11:56.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175185856967000064", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857813300956057600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175185793079545856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:11:41.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175185793079545856", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4218368207"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 104, "probability": 0.8724, "type": "Other", "normalized_text": "LaSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 105, "tag": "LaSaludMental"}]}, "geo": {"place_id": "015ebf2571d0d8ce"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175185573155356672"], "created_at": "2019-09-20T23:10:49.000Z", "text": "El suicida siempre ha dejado se\u00f1ales de su futura conducta, debemos estar atentos y actuar #LaSaludMental", "id": "1175185573155356672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "437589287"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175185359346552832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:09:58.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175185359346552832", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760668224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175185313809031169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:09:47.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175185313809031169", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3099519387"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175185264265875458"], "created_at": "2019-09-20T23:09:35.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175185264265875458", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130037764"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175185261904441347"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:09:34.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1175185261904441347", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047652064644481024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175185168375713794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:09:12.000Z", "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "id": "1175185168375713794", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299956829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175185140592599041"], "created_at": "2019-09-20T23:09:06.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175185140592599041", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950733301647634432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Ch\u00e1vez"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.7464, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.4792, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00faper Ronda"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.4474, "type": "Other", "normalized_text": "U15WorldCup"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/fFwle17heN", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2pqIKRjs-B/?igshid=pyw4bqhhtpvn", "display_url": "instagram.com/p/B2pqIKRjs-B/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 181, "tag": "PreMundialDeBeisbolSub15"}, {"start": 182, "end": 194, "tag": "U15WorldCup"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175185081830379520"], "created_at": "2019-09-20T23:08:52.000Z", "text": "Jugad\u00f3n del Chiricano Alexander Ch\u00e1vez con toque suicida y anota otra Panam\u00e1, partido 9 a 7 ganando a USA en 5.0 completos. Premundial U15 en S\u00faper Ronda.  #PreMundialDeBeisbolSub15 #U15WorldCup fedebeisoficial \u300b\u300bYO\u2026 https://t.co/fFwle17heN", "id": "1175185081830379520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455468457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175185067825606656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:08:48.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175185067825606656", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855804668"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175185041065992199"], "created_at": "2019-09-20T23:08:42.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175185041065992199", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031644900587171842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "yuta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cirokalhat_", "id": "2269484218"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175185013509251073"], "created_at": "2019-09-20T23:08:35.000Z", "text": "@Cirokalhat_ Lavate el hoyo, amigo de la yuta, ayuda al suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175177203799248896"}], "id": "1175185013509251073", "in_reply_to_user_id": "2269484218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1481080290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175184958547202048"], "created_at": "2019-09-20T23:08:22.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175184958547202048", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207484018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175184940612358145"], "created_at": "2019-09-20T23:08:18.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1175184940612358145", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993589946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175184938548768769"], "created_at": "2019-09-20T23:08:17.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175184938548768769", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18249485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "allegadx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "altatrama", "id": "892049261013159936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175184790305349633"], "created_at": "2019-09-20T23:07:42.000Z", "text": "RT @AltaTrama: Si vos, algunx familiar, amigx o allegadx est\u00e1 atravesando una situaci\u00f3n dif\u00edcil y consider\u00f3 la opci\u00f3n de quitarse la vida,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171928910151290880"}], "id": "1175184790305349633", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705248558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175184784760410112"], "created_at": "2019-09-20T23:07:41.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175184784760410112", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106709016623935488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175184777189699584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:07:39.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175184777189699584", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002027657595408384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175184727676018689"], "created_at": "2019-09-20T23:07:27.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175184727676018689", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055918274377121793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175184700324888582"], "created_at": "2019-09-20T23:07:21.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175184700324888582", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72402758"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175184621195210752"], "created_at": "2019-09-20T23:07:02.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175184621195210752", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2967735166"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175184612928217088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maretogt", "id": "198291509"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:07:00.000Z", "text": "RT @maretogt: No puede ser q en un pais muerto de hambre se cierre una industria reciclable de un plumazo.  Eso lo hacen paises ricos y a\u00fan\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175145365416361985"}], "id": "1175184612928217088", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37291008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175184571224252424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pattyfallsback1", "id": "1095479602938593280"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:06:50.000Z", "text": "RT @pattyfallsback1: oh amigos, foi uma professora que se suicidou, de 40 anos, quem vos disse q tinha 15?????", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175180898792300544"}], "id": "1175184571224252424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300787535"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7713, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "coisalevee", "id": "3149319731"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175184558502875136"], "created_at": "2019-09-20T23:06:47.000Z", "text": "RT @coisalevee: Vi uma cena no insta que j\u00e1 me matou, ent\u00e3o voc\u00eas n\u00e3o conhecendo uma pessoa n\u00e3o sabem uma qualidade dela, mas sentem se no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133743842877441"}], "id": "1175184558502875136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000788872836640768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175184547501301760"], "created_at": "2019-09-20T23:06:44.000Z", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "id": "1175184547501301760", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143568995343392768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175184537372020736"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 24, "username": "vaninwonderland", "id": "2342273455"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "imricelly", "id": "884434184802095108"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:06:42.000Z", "text": "@annxmy @vaninwonderland @imricelly se matou hoje", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1127012504868151301"}], "id": "1175184537372020736", "in_reply_to_user_id": "884472112966246400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2723050348"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175184448469512192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:06:21.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175184448469512192", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1615350078"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175184424792731649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:06:15.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175184424792731649", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309669130"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175184225529729031"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:05:27.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175184225529729031", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938036214384545794"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175184185281171457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:05:18.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175184185281171457", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2897972806"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175184177836240899"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:05:16.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175184177836240899", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2847611950"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175184176259010560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:05:16.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175184176259010560", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163225893336231936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175184163252658176"], "created_at": "2019-09-20T23:05:13.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175184163252658176", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96172296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175184144722214913"], "created_at": "2019-09-20T23:05:08.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175184144722214913", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158421656647405568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175184128813215744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:05:04.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175184128813215744", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983123757106651136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175184065798053889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:04:49.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175184065798053889", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065382617585995776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175183992884211712"], "created_at": "2019-09-20T23:04:32.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175183992884211712", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273647182"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175183978703314944"], "created_at": "2019-09-20T23:04:29.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175183978703314944", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16085396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 39, "end": 58, "probability": 0.8315, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/HIaPPbnTch", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=47800", "display_url": "espaciodc.com/?p=47800"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175183967332511744"], "created_at": "2019-09-20T23:04:26.000Z", "text": "RT @Espacio_DC: Jai Courtney  dice que El Escuadr\u00f3n Suicida tendr\u00e1 un tono diferente https://t.co/HIaPPbnTch", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175130779585789952"}], "id": "1175183967332511744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172257010475241474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "ego"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175183900844449793"], "created_at": "2019-09-20T23:04:10.000Z", "text": "enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava\n\u00e9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava", "id": "1175183900844449793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2743850304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175183831864885250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:03:54.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175183831864885250", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3321734585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175183785782104064"], "created_at": "2019-09-20T23:03:43.000Z", "text": "RT @CSilvaPry: Bem antes do cara tacar carro com filho dentro e o filho filmar, em campo grande pai matou a filha tamb\u00e9m para se vingar da\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175154160125259776"}], "id": "1175183785782104064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715364459099856896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175183754064736256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Loyhea", "id": "759124512801775617"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:03:35.000Z", "text": "@Loyhea Ai nem brinca com isso que hj msm eu tava mt suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175055986136104961"}], "id": "1175183754064736256", "in_reply_to_user_id": "759124512801775617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2376227682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.4482, "type": "Other", "normalized_text": "Academia"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/RNnMyO7XdS", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2pphG3A3sg/?igshid=1gwmw8aazfncr", "display_url": "instagram.com/p/B2pphG3A3sg/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 126, "tag": "Itaperuna"}, {"start": 127, "end": 139, "tag": "itaperunarj"}, {"start": 140, "end": 145, "tag": "itap"}, {"start": 146, "end": 149, "tag": "rj"}, {"start": 150, "end": 155, "tag": "itap"}, {"start": 156, "end": 168, "tag": "itaperunarj"}, {"start": 169, "end": 174, "tag": "itap"}, {"start": 175, "end": 178, "tag": "rj"}, {"start": 179, "end": 184, "tag": "itap"}, {"start": 185, "end": 197, "tag": "itaperunarj"}, {"start": 198, "end": 203, "tag": "itap"}, {"start": 204, "end": 207, "tag": "rj"}, {"start": 208, "end": 213, "tag": "itap"}]}, "geo": {"place_id": "ae8887d084d9c46d", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-41.89952, -21.19342]}}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175183679901052934"], "created_at": "2019-09-20T23:03:17.000Z", "text": "\u25aaQuem j\u00e1 quase se matou na Academia levanta a mal aeeew?!?!?!?! \ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#Itaperuna #itaperunarj #itap #rj #itap #itaperunarj #itap #rj #itap #itaperunarj #itap #rj #itap\u2026 https://t.co/RNnMyO7XdS", "id": "1175183679901052934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127277388046401541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175183673013850112"], "created_at": "2019-09-20T23:03:16.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175183673013850112", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971389054565736449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175183623710040066"], "created_at": "2019-09-20T23:03:04.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175183623710040066", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894354830369665027"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175183500724658177"], "created_at": "2019-09-20T23:02:35.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175183500724658177", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001859527355092993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/7SQJHNLCWE", "expanded_url": "https://bit.ly/2lYEkcr", "display_url": "bit.ly/2lYEkcr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175183393115582465"], "created_at": "2019-09-20T23:02:09.000Z", "text": "RT @ObsCinema: O pr\u00f3prio revelou!\u00a0Come\u00e7am as filmagens do Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\u00a0https://t.co/7SQJHNLCWE\u00a0\n#SuicideSquad https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175181947741585409"}], "id": "1175183393115582465", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038539787760807936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175183322063884288"], "created_at": "2019-09-20T23:01:52.000Z", "text": "um amigo do meu pai se suicidou por um motivo que me preocupou horrores,eu t\u00f4 p\u00e9ssima Jesus", "id": "1175183322063884288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104141847134380038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.4868, "type": "Organization", "normalized_text": "AEC"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6175, "type": "Place", "normalized_text": "Nelas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175183320939974657"], "created_at": "2019-09-20T23:01:52.000Z", "text": "a mulher que se suicidou no palacio do gelo tinha 40, era stora de AEC em Nelas, e era colega do meu tio ...", "id": "1175183320939974657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4084768697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175183243332739072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:01:33.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175183243332739072", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329346165"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175183150626025472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:01:11.000Z", "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "id": "1175183150626025472", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148638939"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175183068325437440"], "created_at": "2019-09-20T23:00:51.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175183068325437440", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402381884"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NF_Adriel03", "id": "1172563373843787776"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175182591424700416"], "created_at": "2019-09-20T22:58:58.000Z", "text": "RT @NF_Adriel03: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175095380436033536"}], "id": "1175182591424700416", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085836563819442176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9282, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175182541285969921"], "created_at": "2019-09-20T22:58:46.000Z", "text": "Algumas vers\u00f5es falam que ele se matou por n\u00e3o conseguir suportar a poss\u00edvel sa\u00edda do Nacional, clube que amava profundamente; outras dizem que os problemas financeiros foram cruciais para o ato. Nunca saberemos os reais motivos, apenas que sua morte comoveu milhares de pessoas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175182539801223169"}], "id": "1175182541285969921", "in_reply_to_user_id": "1023651699880288257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1023651699880288257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175182325619011586"], "created_at": "2019-09-20T22:57:54.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175182325619011586", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630662520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175182314147647488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:57:52.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175182314147647488", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153913877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175182291771039744"], "created_at": "2019-09-20T22:57:46.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175182291771039744", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967267926184284160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.6588, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/HHKf0N3AP0", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448", "display_url": "pulzo.com/nacion/angusti\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EdgarRincon58", "id": "933048253"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175182237534490624"], "created_at": "2019-09-20T22:57:33.000Z", "text": "RT @EdgarRincon58: \u201cUniversidades, pongan atenci\u00f3n a los pelaos\u201d: compa\u00f1ero de joven suicida de la Javeriana https://t.co/HHKf0N3AP0 v\u00eda @P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175175506888732672"}], "id": "1175182237534490624", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326515594"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175182218450411521"], "created_at": "2019-09-20T22:57:29.000Z", "text": "mi mama tiene una cuenta fake para ser macrista en paz y yo tengo una cuenta fake para ser suicida en paz de tal palooo", "id": "1175182218450411521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "611273667"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175182161411895296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Qu\u00e9Tristeza"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:57:15.000Z", "text": "RT @ElBigDataMx: #Qu\u00e9Tristeza I Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida arroj\u00e1ndose de un noveno piso; ya no quer\u00eda que sus pap\u00e1s lo maltrataran \ud83d\ude14 \u27a1\ufe0f htt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175177818055086082"}], "id": "1175182161411895296", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140204053"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Dani_Briceno", "id": "68733660"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175182152947965953"], "created_at": "2019-09-20T22:57:13.000Z", "text": "RT @Dani_Briceno: El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que es\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174659983927123968"}], "id": "1175182152947965953", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076350759581728768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "txanarchy", "id": "1519097330343067648"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175182115853324288"], "created_at": "2019-09-20T22:57:04.000Z", "text": "RT @txanarchy: thiago ricelly se matou, n\u00f3s estamos em setembro amarelo os mesmo que postam coisinha sobre est\u00e3o comemorando a morte dele A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175134299076603905"}], "id": "1175182115853324288", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1851969379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175182109604028416"], "created_at": "2019-09-20T22:57:03.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175182109604028416", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098781306182348805"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/blG4RYMjov", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175182023142641665"], "created_at": "2019-09-20T22:56:42.000Z", "text": "Cuando decimos &lt;&lt;normalicemos la menstruaci\u00f3n&gt;&gt; no es para que nos pintemos la cara con sangre o algo as\u00ed. Es para que no sean unos est\u00fapidos que se burlen o hagan sentir mal alguna ni\u00f1a/mujer por un proceso natural que no controlamos https://t.co/blG4RYMjov", "id": "1175182023142641665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563203481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175181979467354112"], "created_at": "2019-09-20T22:56:32.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175181979467354112", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941088843507396613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.5831, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7SQJHNLCWE", "expanded_url": "https://bit.ly/2lYEkcr", "display_url": "bit.ly/2lYEkcr"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/FJdXqtsWcU", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1175181947741585409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FJdXqtsWcU", "media_key": "3_1175181945891950592"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175181947741585409"], "created_at": "2019-09-20T22:56:24.000Z", "text": "O pr\u00f3prio revelou!\u00a0Come\u00e7am as filmagens do Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\u00a0https://t.co/7SQJHNLCWE\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/FJdXqtsWcU", "id": "1175181947741585409", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3008841633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175181932423974912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:56:21.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1175181932423974912", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42466347"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DimepTCxnV", "expanded_url": "https://twitter.com/lalbertomachado/status/1175136191202484224", "display_url": "twitter.com/lalbertomachad\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175181912828252161"], "created_at": "2019-09-20T22:56:16.000Z", "text": "SOLIL\u00d3QUIO SUICIDA - Em minhas m\u00e3os espalmadas, sei, linhas e arranhuras, cicatrizes outras e muitas de arame farpado: todos os dias morri um pouco no desamparo da solid\u00e3o. https://t.co/DimepTCxnV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175136191202484224"}], "id": "1175181912828252161", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157720764910645249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175181841034297346"], "created_at": "2019-09-20T22:55:59.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175181841034297346", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918994279799971846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175181835778895872"], "created_at": "2019-09-20T22:55:58.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175181835778895872", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51046013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4691, "type": "Person", "normalized_text": "emicida"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "emici"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ApenasUmDescon5", "id": "1152610562452402177"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "giolazzareschi", "id": "4743712282"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Celso_Pascoal", "id": "179524177"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "aline_ksc", "id": "1460930009191878663"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "vicbenatti", "id": "433509257"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "priscilla_btt", "id": "735093169"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175181746972823552"], "created_at": "2019-09-20T22:55:36.000Z", "text": "@ApenasUmDescon5 @giolazzareschi @Celso_Pascoal @aline_ksc @vicbenatti @_gashelio @priscilla_btt E emicida \u00e9 emici suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175015945963757573"}], "id": "1175181746972823552", "in_reply_to_user_id": "1152610562452402177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921801672371908609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175181733622439936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:55:33.000Z", "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "id": "1175181733622439936", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1481229228"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175181647437860869"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:55:13.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175181647437860869", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3382068411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175181491736895488"], "created_at": "2019-09-20T22:54:36.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175181491736895488", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363447904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175181414930628609"], "created_at": "2019-09-20T22:54:17.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175181414930628609", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1409348456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175181314468790274"], "created_at": "2019-09-20T22:53:53.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175181314468790274", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119344994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175181290099879936"], "created_at": "2019-09-20T22:53:48.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175181290099879936", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4505024307"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175181267769397249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:53:42.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175181267769397249", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1400004090"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175181108016758784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:53:04.000Z", "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "id": "1175181108016758784", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149753873353105408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175180987170533380"], "created_at": "2019-09-20T22:52:35.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175180987170533380", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090042374498238464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175180959907491840"], "created_at": "2019-09-20T22:52:29.000Z", "text": "O cara que postou video estrangulando e matou o gato se matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nJa foi tarde pro colo do capeta \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1175180959907491840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "901179956700598277"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175180898792300544"], "created_at": "2019-09-20T22:52:14.000Z", "text": "oh amigos, foi uma professora que se suicidou, de 40 anos, quem vos disse q tinha 15?????", "id": "1175180898792300544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1095479602938593280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.3202, "type": "Person", "normalized_text": "Badau\u00ed"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4933, "type": "Organization", "normalized_text": "CPM 22"}, {"start": 134, "end": 149, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Brown Jr"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FilipeTois", "id": "163625762"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175180838327201793"], "created_at": "2019-09-20T22:52:00.000Z", "text": "@FilipeTois Eu e a @meuvaitomarnocu comemoramos o t\u00edtulo do Corinthians com o Badau\u00ed do CPM 22. Eu moro no pr\u00e9dio que o Champignon do Charlie Brown Jr se matou.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174839544606273536"}], "id": "1175180838327201793", "in_reply_to_user_id": "163625762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202425870"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/OGuqHdtLcI", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/por-maltrato-de-sus-padres-nino-de-8-anos-se-suicida", "display_url": "pacozea.com/por-maltrato-d\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/EZ9mu6DlaA", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1175180660354572294/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZ9mu6DlaA", "media_key": "3_1175180658269966337"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175180660354572294"], "created_at": "2019-09-20T22:51:17.000Z", "text": "Por maltrato de sus padres, ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se\u00a0suicida https://t.co/OGuqHdtLcI https://t.co/EZ9mu6DlaA", "id": "1175180660354572294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "740966304543178752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175180655912804353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Robert_latino", "id": "554843634"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:51:16.000Z", "text": "RT @Robert_latino: @meiermq Si quiere llorar y vestir luto por el suicida corrupto est\u00e1 en todo su derecho, pero la comparaci\u00f3n que hace de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174778705601847296"}], "id": "1175180655912804353", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1717424220"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175180607493693440"], "created_at": "2019-09-20T22:51:05.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175180607493693440", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763073990512508928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175180562954366981"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Funes_Luu", "id": "2186880259"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:50:54.000Z", "text": "@Funes_Luu El rol de suicida lo tengo yo baby, buscate otras soluciones", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175146838229471235"}], "id": "1175180562954366981", "in_reply_to_user_id": "2186880259", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820086542681120768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175180511796502533"], "created_at": "2019-09-20T22:50:42.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175180511796502533", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063133892813774848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175180027970969600"], "created_at": "2019-09-20T22:48:47.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175180027970969600", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1689205754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3293, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Carlos171248", "id": "817081950234091520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175179843031502856"], "created_at": "2019-09-20T22:48:03.000Z", "text": "RT @Carlos171248: A los niveles que ha llegado el APRA por obra del suicida cobarde. Cuanto lodo sobre la obra y pensamiento de Haya de la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175070335122792449"}], "id": "1175179843031502856", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309946520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "Ice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josealsoares10", "id": "836330512356638720"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179809070223367"], "created_at": "2019-09-20T22:47:54.000Z", "text": "RT @josealsoares10: A vossa grande mentalidade v\u00ea-se quando falam do Ice fechar hoje com tom de gozo enquanto uma mi\u00fada se suicidou", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175140664557953029"}], "id": "1175179809070223367", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066135640922877958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179804091584512"], "created_at": "2019-09-20T22:47:53.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175179804091584512", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821138193445777408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179781190692864"], "created_at": "2019-09-20T22:47:48.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175179781190692864", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037144365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179770885222400"], "created_at": "2019-09-20T22:47:45.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175179770885222400", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087111271143669760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179698546053121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Diogo__Santiago", "id": "2884102739"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:47:28.000Z", "text": "RT @Diogo__Santiago: Voc\u00eas s\u00e3o nojentos ao ponto de olhar pro vosso umbigo. Acho muito bem que n\u00e3o haja Ice, wtf era mt mau \"fazerem festa\"\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175141500075892736"}], "id": "1175179698546053121", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006299727099461634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179686751756292"], "created_at": "2019-09-20T22:47:25.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175179686751756292", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58560930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179682427342855"], "created_at": "2019-09-20T22:47:24.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175179682427342855", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059133543023079427"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179645693489153"], "created_at": "2019-09-20T22:47:15.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175179645693489153", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81141593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175179636147478528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:47:13.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175179636147478528", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901882312622825473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/z1EM6ZpUUP", "expanded_url": "https://twitter.com/jotapleitos/status/1175179626445979650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1EM6ZpUUP", "media_key": "3_1175179620599128064"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175179626445979650"], "created_at": "2019-09-20T22:47:11.000Z", "text": "Iba a poner el emotivo feliz y una pistola apunt\u00e1ndole a la cabeza pero la pistola es de un pl\u00e1stico y no transmite la emocion suicida que busco https://t.co/z1EM6ZpUUP", "id": "1175179626445979650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3367536957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179623879106560"], "created_at": "2019-09-20T22:47:10.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175179623879106560", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1337792281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175179622943731713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luckyth1rt3n", "id": "65772268"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:47:10.000Z", "text": "RT @luckyth1rt3n: Hoy est\u00e1bamos hablando sobre una novela d\u00f3nde un perro se suicida y una compa\u00f1era empez\u00f3 a llorar porque su perro se hab\u00ed\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175169564856000515"}], "id": "1175179622943731713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173292861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179622394318848"], "created_at": "2019-09-20T22:47:10.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175179622394318848", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138273290936623104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.5454, "type": "Other", "normalized_text": "Jo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aliveforgreys", "id": "962562811879677952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175179616698417154"], "created_at": "2019-09-20T22:47:09.000Z", "text": "@aliveforgreys Yo digo que Jo se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174755220540313600"}], "id": "1175179616698417154", "in_reply_to_user_id": "962562811879677952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190825552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175179518618865664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Qu\u00e9Tristeza"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:46:45.000Z", "text": "RT @ElBigDataMx: #Qu\u00e9Tristeza I Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida arroj\u00e1ndose de un noveno piso; ya no quer\u00eda que sus pap\u00e1s lo maltrataran \ud83d\ude14 \u27a1\ufe0f htt\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175177818055086082"}], "id": "1175179518618865664", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819307957791948805"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179501795328000"], "created_at": "2019-09-20T22:46:41.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175179501795328000", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135642842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179452961177600"], "created_at": "2019-09-20T22:46:30.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175179452961177600", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862018463644233728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179401861959681"], "created_at": "2019-09-20T22:46:17.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175179401861959681", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297070374"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175179373084839936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:46:10.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175179373084839936", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986178776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/RRno9PpiLx", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-james-gunn-confirma-inicio-das-filmagens/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/XJY6ZbufO2", "expanded_url": "https://twitter.com/ovicio/status/1175179308681351168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJY6ZbufO2", "media_key": "3_1175179307293040642"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179308681351168"], "created_at": "2019-09-20T22:45:55.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn confirma in\u00edcio das\u00a0filmagens https://t.co/RRno9PpiLx https://t.co/XJY6ZbufO2", "id": "1175179308681351168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9863, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Heinze"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Bielsista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "el_bru", "id": "151660898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175179267052883968"], "created_at": "2019-09-20T22:45:45.000Z", "text": "@el_bru Gana River 3 a 0. Hacerle un planteo abierto es suicida. Es cierto que River es el mejor equipo por lejos. \n\nIgual lo banco a Heinze. Para m\u00ed es el mejor DT del f\u00fatbol argentino.\nSin ser tan kamikaze, hay cierto romanticismo Bielsista en algunos de sus planteos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175126041028943872"}], "id": "1175179267052883968", "in_reply_to_user_id": "151660898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "343074154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179262623719424"], "created_at": "2019-09-20T22:45:44.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175179262623719424", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2861637225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/WKIDyTksBi", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175179192771776512"], "created_at": "2019-09-20T22:45:27.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/WKIDyTksBi", "id": "1175179192771776512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299990916"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179174803386369"], "created_at": "2019-09-20T22:45:23.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175179174803386369", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43604707"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/S8ekczogne", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175135571100000256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S8ekczogne", "media_key": "3_1175135562526842880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 79, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179149117403142"], "created_at": "2019-09-20T22:45:17.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Jai Courtney treinando para Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/S8ekczogne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175135571100000256"}], "id": "1175179149117403142", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312935378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "eptg"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179128544399361"], "created_at": "2019-09-20T22:45:12.000Z", "text": "eu q s\u00f3 suicida ou nego q \u00e9 lerdo?pqp kkk eu atravesso at\u00e9 a eptg a p\u00e9 e eu esperando o caba\u00e7 demorar 15 min pra atravessar uma rua", "id": "1175179128544399361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044559682289971201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179090627837954"], "created_at": "2019-09-20T22:45:03.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175179090627837954", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287247144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/9TX8pkrcq4", "expanded_url": "https://esnoticia.sv/nacionales/hombre-se-suicida-tras-matar-a-su-esposa-e-hijo/", "display_url": "esnoticia.sv/nacionales/hom\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175179076367257600"], "created_at": "2019-09-20T22:45:00.000Z", "text": "Hombre se suicida tras matar a su esposa e hijo https://t.co/9TX8pkrcq4", "id": "1175179076367257600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982416919679692800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179016904544256"], "created_at": "2019-09-20T22:44:46.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175179016904544256", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804816037871058946"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175178923761684482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:44:23.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175178923761684482", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133471836"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175178914043432960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SharonMD21", "id": "712717166764822532"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "immglad", "id": "1365613760887488517"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:44:21.000Z", "text": "@SharonMD21 @immglad @byso_18 T\u00fa de verdad crees que un paciente con depresi\u00f3n menor, o mayor, que ya tenga ideaci\u00f3n suicida va a ir a urgencias o va a llamar la atenci\u00f3n para no suicidarse? De que pasa, pasa, casos at\u00edpicos hay muchos, pero en serio has visto casos de depresi\u00f3n en la vida real?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175178652964851712"}], "id": "1175178914043432960", "in_reply_to_user_id": "487050280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "487050280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175178799216025606"], "created_at": "2019-09-20T22:43:54.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175178799216025606", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70158478"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175178775614644224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:43:48.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "id": "1175178775614644224", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148361665353781253"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Md7YbkiQvW", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1175178654244098048"], "created_at": "2019-09-20T22:43:19.000Z", "text": "https://t.co/Md7YbkiQvW", "id": "1175178654244098048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1147942862476255234"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175178586954838018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:43:03.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175178586954838018", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345270418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8213, "type": "Organization", "normalized_text": "BCE"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.4853, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UmRuivoQualquer", "id": "98132398"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175178462342070272"], "created_at": "2019-09-20T22:42:33.000Z", "text": "RT @UmRuivoQualquer: Um aluno se enforcou na frente da BCE hoje. S\u00e3o tantos suic\u00eddios que esse acontecimento virou rotina na UnB\n\nAlunos mo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175098655377907719"}], "id": "1175178462342070272", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981963371154149376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175178427512606720"], "created_at": "2019-09-20T22:42:25.000Z", "text": "Eu acabei de assisti esquadr\u00e3o suicida", "id": "1175178427512606720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1317775764"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175178409997193219"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:42:21.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175178409997193219", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745265715389816833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175178392863477760"], "created_at": "2019-09-20T22:42:17.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175178392863477760", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071857083744686080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175178392490205184"], "created_at": "2019-09-20T22:42:17.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175178392490205184", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2553282599"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175178354372292610"], "created_at": "2019-09-20T22:42:08.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175178354372292610", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009964147159764992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175178310982209536"], "created_at": "2019-09-20T22:41:57.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175178310982209536", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112180655138504704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175178256569511936"], "created_at": "2019-09-20T22:41:44.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175178256569511936", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341174106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175178218376183808"], "created_at": "2019-09-20T22:41:35.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175178218376183808", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51235316"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.939, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/utuUnIQPbh", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175166001786302464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/utuUnIQPbh", "media_key": "3_1175165973105692672"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 109, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175177933683662849"], "created_at": "2019-09-20T22:40:27.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: James Gunn disse que as grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e3o acontecendo.\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/utuUnIQPbh", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175166001786302464"}], "id": "1175177933683662849", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401363212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175177881028386817"], "created_at": "2019-09-20T22:40:15.000Z", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "id": "1175177881028386817", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987071660602912769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175177822668804097"], "created_at": "2019-09-20T22:40:01.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175177822668804097", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85868008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ZU4NEHfLBT", "expanded_url": "http://bit.ly/2kshXvn", "display_url": "bit.ly/2kshXvn"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/64gw98Cdur", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1175177818055086082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/64gw98Cdur", "media_key": "3_1175118662988173314"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Qu\u00e9Tristeza"}, {"start": 143, "end": 157, "tag": "ConLosNi\u00f1osNo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175177818055086082"], "created_at": "2019-09-20T22:40:00.000Z", "text": "#Qu\u00e9Tristeza I Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida arroj\u00e1ndose de un noveno piso; ya no quer\u00eda que sus pap\u00e1s lo maltrataran \ud83d\ude14 \u27a1\ufe0f https://t.co/ZU4NEHfLBT #ConLosNi\u00f1osNo https://t.co/64gw98Cdur", "id": "1175177818055086082", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2826319492"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175177773708664833"], "created_at": "2019-09-20T22:39:49.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175177773708664833", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917793716"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4304, "type": "Person", "normalized_text": "Ice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josealsoares10", "id": "836330512356638720"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175177546343833600"], "created_at": "2019-09-20T22:38:55.000Z", "text": "RT @josealsoares10: A vossa grande mentalidade v\u00ea-se quando falam do Ice fechar hoje com tom de gozo enquanto uma mi\u00fada se suicidou", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175140664557953029"}], "id": "1175177546343833600", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006299727099461634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/PSVB6Z1pbH", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1175127007270768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSVB6Z1pbH", "media_key": "3_1175127002367614976"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175177488625995777"], "created_at": "2019-09-20T22:38:41.000Z", "text": "RT @herois_da_tv: O verdadeiro Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/PSVB6Z1pbH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175127007270768640"}], "id": "1175177488625995777", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1928810940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175177327942295552"], "created_at": "2019-09-20T22:38:03.000Z", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "id": "1175177327942295552", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751240519"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175177265224835072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:37:48.000Z", "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "id": "1175177265224835072", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107202707213946880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175177230651133952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maretogt", "id": "198291509"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:37:40.000Z", "text": "RT @maretogt: No puede ser q en un pais muerto de hambre se cierre una industria reciclable de un plumazo.  Eso lo hacen paises ricos y a\u00fan\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175145365416361985"}], "id": "1175177230651133952", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111405764353183744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175177149617246208"], "created_at": "2019-09-20T22:37:20.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175177149617246208", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51088046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175177095649157121"], "created_at": "2019-09-20T22:37:07.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175177095649157121", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254972776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175176912555171841"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SharonMD21", "id": "712717166764822532"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "immglad", "id": "1365613760887488517"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:36:24.000Z", "text": "@SharonMD21 @immglad @byso_18 Entonces si sabes tanto de eso, debes saber que los pacientes con depresi\u00f3n en su gran mayor\u00eda llegan a consulta a trav\u00e9s de terceros, y los pacientes con depresi\u00f3n en su gran mayor\u00eda que tienen ideaci\u00f3n suicida JAM\u00c1S van a ir a urgencias, a menos que alguien los note.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175175864897736705"}], "id": "1175176912555171841", "in_reply_to_user_id": "712717166764822532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "487050280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175176877201338374"], "created_at": "2019-09-20T22:36:15.000Z", "text": "...... m\u00e1s na real sabemos que isso s\u00f3 e uma conversa repetitiva o suicida n\u00e3o se mata por drama ou pra chama aten\u00e7\u00e3o ele que mata a confus\u00e3o que existe dentro dele\nAfinal quem se mata pra chama aten\u00e7\u00e3o? quem chora sozinho no quarto angustiado pra chama aten\u00e7\u00e3o? Menos hipocrisia", "id": "1175176877201338374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170044688029630466"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175176844523573248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:36:08.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175176844523573248", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1793506855"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9609, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/buhLNFES8p", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/terror-empleado-de-facebook-se-suicida-en-pleno-trabajo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/terror-em\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/EqMnkMssmt", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1175176815125716992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EqMnkMssmt", "media_key": "3_1175176810960740352"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175176815125716992"], "created_at": "2019-09-20T22:36:01.000Z", "text": "\u00bb \u00a1Terror! Empleado de Facebook se suicida en pleno trabajo https://t.co/buhLNFES8p https://t.co/EqMnkMssmt", "id": "1175176815125716992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108192135"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175176710473617414"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:35:36.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175176710473617414", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4104204861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/2wc1NW37Uc", "expanded_url": "https://twitter.com/_andreaflorez/status/1174975375782207492", "display_url": "twitter.com/_andreaflorez/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175176707273371649"], "created_at": "2019-09-20T22:35:35.000Z", "text": "Con respecto a esto recuerdo que una vez un compa\u00f1ero de clases me dijo que una vez pidi\u00f3 una cita en psicolog\u00eda en la universidad de la costa y hasta el sol de hoy est\u00e1 en espera, cualquiera se suicida con ese apoyo de la universidad. https://t.co/2wc1NW37Uc", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174975375782207492"}], "id": "1175176707273371649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "547112158"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175176658179039232"], "created_at": "2019-09-20T22:35:23.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175176658179039232", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850436598416232448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175176654190071809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lestat1414", "id": "138390115"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:35:22.000Z", "text": "RT @Lestat1414: Mi mente se suicida a la m\u00ednima oportunidad.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174981188135424000"}], "id": "1175176654190071809", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011157049147707393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175176588838805505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eva_ribera", "id": "1235672340014522368"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:35:07.000Z", "text": "@Eva_Ribera Poner el gobierno en manos de un partido que est\u00e1 podrido de corrupci\u00f3n desde hace 40 a\u00f1os, con las manos llenas de cal viva, que incumple todas sus promesas electorales, pactando adem\u00e1s con vox naranja, para llevar a cabo las medidas econ\u00f3micas de faes, es de ser un suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174931401096871936"}], "id": "1175176588838805505", "in_reply_to_user_id": "536265747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542252357"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175176543632535552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vovallediaz", "id": "414322687"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:34:56.000Z", "text": "RT @vovallediaz: @andrefelgiraldo Desafortunadamente as\u00ed es. Pero detr\u00e1s de un suicida hay personas que no supieron identificar los signos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175167935339520005"}], "id": "1175176543632535552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114352377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175176537513111553"], "created_at": "2019-09-20T22:34:54.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175176537513111553", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108082212"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175176513462919169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:34:49.000Z", "text": "RT @andrefelgiraldo: Alguien que se suicida en p\u00fablico quiz\u00e1s quiera mandar un \u00faltimo mensaje supremamente poderoso que un imb\u00e9cil no ser\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175146440638775296"}], "id": "1175176513462919169", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114352377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175176422320680960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:34:27.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175176422320680960", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2759869099"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175176415563669505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:34:25.000Z", "text": "RT @andrefelgiraldo: Alguien que se suicida en p\u00fablico quiz\u00e1s quiera mandar un \u00faltimo mensaje supremamente poderoso que un imb\u00e9cil no ser\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175146440638775296"}], "id": "1175176415563669505", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2581034882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175176381573079040"], "created_at": "2019-09-20T22:34:17.000Z", "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "id": "1175176381573079040", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048222429842169868"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175176374740537344"], "created_at": "2019-09-20T22:34:16.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175176374740537344", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840945417101705218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175176322789859330"], "created_at": "2019-09-20T22:34:03.000Z", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "id": "1175176322789859330", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127982980444708866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9596, "type": "Organization", "normalized_text": "Reuters"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9654, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.9846, "type": "Product", "normalized_text": "iPad"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175176263243374594"], "created_at": "2019-09-20T22:33:49.000Z", "text": "@ActualidadRT Madre m\u00eda Reuters, controlarse un poco.\n\nUna chica con problemas se suicida. Ese es el titular, no que a la madre le falle el Facebook en el iPad, por el amor de Dios.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175152975414738945"}], "id": "1175176263243374594", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1140210287762653184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175176260525449217"], "created_at": "2019-09-20T22:33:48.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175176260525449217", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933393694526500864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.6988, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9xicoyelMundo"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Menlo Park"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 149, "end": 162, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/AkiP7FzPrq", "expanded_url": "https://bit.ly/2mrJspE", "display_url": "bit.ly/2mrJspE"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/C8fjBpgaak", "expanded_url": "https://twitter.com/period_victoria/status/1175176076487581696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C8fjBpgaak", "media_key": "3_1175176067734065152"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "M\u00e9xicoyelMundo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175176076487581696"], "created_at": "2019-09-20T22:33:05.000Z", "text": "#M\u00e9xicoyelMundo Un individuo falleci\u00f3 en lo que la Polic\u00eda calific\u00f3 de \"aparente suicidio\" en la base central de Facebook en Menlo Park, California, Estados Unidos, al arrojarse a la nada desde un cuarto piso.\n\nNota completa: \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/AkiP7FzPrq https://t.co/C8fjBpgaak", "id": "1175176076487581696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117571961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175176064764645376"], "created_at": "2019-09-20T22:33:02.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175176064764645376", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4928182906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.6588, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/HHKf0N3AP0", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448", "display_url": "pulzo.com/nacion/angusti\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EdgarRincon58", "id": "933048253"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175176045743489027"], "created_at": "2019-09-20T22:32:57.000Z", "text": "RT @EdgarRincon58: \u201cUniversidades, pongan atenci\u00f3n a los pelaos\u201d: compa\u00f1ero de joven suicida de la Javeriana https://t.co/HHKf0N3AP0 v\u00eda @P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175175506888732672"}], "id": "1175176045743489027", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1581634422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175175879414222850"], "created_at": "2019-09-20T22:32:18.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175175879414222850", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135483940419112960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.3781, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.3642, "type": "Other", "normalized_text": "Papagena"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.428, "type": "Place", "normalized_text": "Ayuda"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.3483, "type": "Other", "normalized_text": "Pamina"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UWL5GxwGsj", "expanded_url": "https://twitter.com/jlsantana/status/1175175868475482112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UWL5GxwGsj", "media_key": "3_1175175862360137728"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175175868475482112"], "created_at": "2019-09-20T22:32:15.000Z", "text": "Escena VIII - En un jard\u00edn con un \u00e1rbol\nPapageno se est\u00e1 por colgar d una rama (literalmente, se quiere suicidar) porque perdi\u00f3 a Papagena. Vuelven los mismos tres angelitos d Ayuda al Suicida q pararon a Pamina y le dicen q no joda y q toque sus campanitas m\u00e1gicas para llamarla. https://t.co/UWL5GxwGsj", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175175860397191169"}], "id": "1175175868475482112", "in_reply_to_user_id": "31418919", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "31418919"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175175844668596225"], "created_at": "2019-09-20T22:32:09.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175175844668596225", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8308372"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175175824363966466"], "created_at": "2019-09-20T22:32:04.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175175824363966466", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152067723574124551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175175806424879105"], "created_at": "2019-09-20T22:32:00.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175175806424879105", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033117814893305858"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6335, "type": "Person", "normalized_text": "romeu"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4458, "type": "Person", "normalized_text": "julieta"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ZTVwV1Lpjn", "expanded_url": "https://twitter.com/_taoquei_/status/1175175787206651905/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZTVwV1Lpjn", "media_key": "7_1175175622680858624"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175175787206651905"], "created_at": "2019-09-20T22:31:56.000Z", "text": "\"Foi tipo romeu e julieta s\u00f3 que vc ainda n se matou \" https://t.co/ZTVwV1Lpjn", "id": "1175175787206651905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952733785199652869"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175175769888186368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:31:51.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1175175769888186368", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129523331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175175741232812033"], "created_at": "2019-09-20T22:31:45.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175175741232812033", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092869817420398597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175175702477492224"], "created_at": "2019-09-20T22:31:35.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175175702477492224", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3193380142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175175682260983808"], "created_at": "2019-09-20T22:31:31.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175175682260983808", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25255573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175175636266160134"], "created_at": "2019-09-20T22:31:20.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfb6", "id": "1175175636266160134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "149314038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175175541038768128"], "created_at": "2019-09-20T22:30:57.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175175541038768128", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982036533535494144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.65, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/HHKf0N3AP0", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448", "display_url": "pulzo.com/nacion/angusti\u2026"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 124, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175175506888732672"], "created_at": "2019-09-20T22:30:49.000Z", "text": "\u201cUniversidades, pongan atenci\u00f3n a los pelaos\u201d: compa\u00f1ero de joven suicida de la Javeriana https://t.co/HHKf0N3AP0 v\u00eda @Pulzo", "id": "1175175506888732672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "933048253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EBc8dgrxJq", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175175454824783872"], "created_at": "2019-09-20T22:30:36.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/EBc8dgrxJq", "id": "1175175454824783872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1227789104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175175438706122752"], "created_at": "2019-09-20T22:30:32.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175175438706122752", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030505636633694208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175175385849434118"], "created_at": "2019-09-20T22:30:20.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175175385849434118", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77441762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Menlo Park"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/CXlmbvMVDb", "expanded_url": "http://ow.ly/pMjQ30pzFxl", "display_url": "ow.ly/pMjQ30pzFxl"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175175346586607617"], "created_at": "2019-09-20T22:30:10.000Z", "text": "La Polic\u00eda local de Menlo Park inform\u00f3 en un comunicado  que se les alert\u00f3 de que un hombre hab\u00eda saltado desde un cuarto piso y, al llegar al lugar, hallaron su cuerpo sin vida. https://t.co/CXlmbvMVDb", "id": "1175175346586607617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2472647060"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175175332732768257"], "created_at": "2019-09-20T22:30:07.000Z", "text": "Bom, at\u00e9 o momento se a personagem da mulher matou o cara ela tava certa", "id": "1175175332732768257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "261942513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175175227820650497"], "created_at": "2019-09-20T22:29:42.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175175227820650497", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712100485742927872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175175150922321920"], "created_at": "2019-09-20T22:29:24.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175175150922321920", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3419562586"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175175004360708096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:28:49.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175175004360708096", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562920591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 224, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "UnidasTLP", "id": "761436621954752512"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 130, "end": 137, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 138, "end": 152, "username": "PauloSoriano1", "id": "394431624"}, {"start": 153, "end": 163, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175175002783662092"], "created_at": "2019-09-20T22:28:49.000Z", "text": "@LUCIANA_LEON_R @congresoperu @PatriciaTubilla @hernanismo @Rafaellavp @LenguaAprista @ComFemeninoApra @UnidasTLP @primerafuente1 @Jaicec @PauloSoriano1 @apranorte El lema aprista qued\u00f3 olvidado desde q el suicida Alan Garc\u00eda tuvo la batuta del partido aprista.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175131975864086528"}], "id": "1175175002783662092", "in_reply_to_user_id": "45048171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2188839678"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175174926476746753"], "created_at": "2019-09-20T22:28:30.000Z", "text": "RT @Carolinap500p: Cada vez que alguien se suicida salen los tuiteros a pelear porque que s\u00ed, que no, que aquello. \n\nEstamos vivos. Disfrut\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175125697150562305"}], "id": "1175174926476746753", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827742895"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175174845778337793"], "created_at": "2019-09-20T22:28:11.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1175174845778337793", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063250605"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175174650655117312"], "created_at": "2019-09-20T22:27:25.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175174650655117312", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822514722583052289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175174558426574849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:27:03.000Z", "text": "RT @fernandeznorona: Xacto, ten\u00edan y muchos. Tantos, que ofrendaron su vida por liberar a nuestro pueblo. Su lucha era desesperada y suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175171148281069568"}], "id": "1175174558426574849", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470435908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175174556207783936"], "created_at": "2019-09-20T22:27:02.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175174556207783936", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079526889759350784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175174405682421761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:26:26.000Z", "text": "RT @fernandeznorona: Xacto, ten\u00edan y muchos. Tantos, que ofrendaron su vida por liberar a nuestro pueblo. Su lucha era desesperada y suicid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175171148281069568"}], "id": "1175174405682421761", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865764658409594881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175174399777017860"], "created_at": "2019-09-20T22:26:25.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175174399777017860", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16974856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175174375978520577"], "created_at": "2019-09-20T22:26:19.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175174375978520577", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3424947629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "Jojos"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/a5Y0o73Ef6", "expanded_url": "https://twitter.com/Tori_Alee/status/1174787198002126849", "display_url": "twitter.com/Tori_Alee/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175174367862546432"], "created_at": "2019-09-20T22:26:17.000Z", "text": "Jojos:\nNo s\u00e9 que cojones puedo hacer ahora\n\n*se suicida, le sale bien y no se muere* https://t.co/a5Y0o73Ef6", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174787198002126849"}], "id": "1175174367862546432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3422696062"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175174328545161216"], "created_at": "2019-09-20T22:26:08.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175174328545161216", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570438309"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175174305459724288"], "created_at": "2019-09-20T22:26:02.000Z", "text": "em menos de 4 dias 2 amigas tentaram suic\u00eddio\nsendo ela a minha melhor amiga\ne a outra a pessoa q eu gostava\ne na minha rua uma menina se suicidou com 17 anos \ne o amigo do meu amigo com 16 anos\nvoc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o do quanto essa doen\u00e7a t\u00e1 acabando com a vida dos outros?!+", "id": "1175174305459724288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920099601503354880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175174301512818690"], "created_at": "2019-09-20T22:26:01.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175174301512818690", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226684401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175174258156167168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:25:51.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175174258156167168", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891479067056361473"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1175174124508995584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Justiciera75", "id": "2431225999"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:25:19.000Z", "text": "@Justiciera75 Suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175172638370664451"}], "id": "1175174124508995584", "in_reply_to_user_id": "2431225999", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "115454820"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4689, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 23, "end": 42, "probability": 0.8327, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/6wiTAYkbhm", "expanded_url": "http://disq.us/t/3ieuzz2", "display_url": "disq.us/t/3ieuzz2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175174118750208001"], "created_at": "2019-09-20T22:25:18.000Z", "text": "Jai Courtney  dice que El Escuadr\u00f3n Suicida tendr\u00e1 un tono diferente https://t.co/6wiTAYkbhm", "id": "1175174118750208001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1172258181524938752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175174085933973505"], "created_at": "2019-09-20T22:25:10.000Z", "text": "o cara MATOU o filho de DOIS ANOS pra se vingar da ex mulher que n\u00e3o quis voltar.....................", "id": "1175174085933973505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "876499575112118273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175174080129044485"], "created_at": "2019-09-20T22:25:09.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175174080129044485", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21517706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175174021140361218"], "created_at": "2019-09-20T22:24:54.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175174021140361218", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2361178379"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1175173837954191366"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "thepurestangeI", "id": "1146776488966066178"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:24:11.000Z", "text": "@thepurestangeI Pera,o dylann roof se matou ??", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175149883017314311"}], "id": "1175173837954191366", "in_reply_to_user_id": "1107065660855799809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153081723183403008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175173797244211200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_supbitchesss", "id": "999972562816954368"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:24:01.000Z", "text": "RT @_supbitchesss: Uma mulher hoje suicidou- se em viseu e vcs preocupados porque o vosso namorado nao vos responde h\u00e1 5 min. Comecem a imp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175163381629820931"}], "id": "1175173797244211200", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007719074103812096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175173730819104768"], "created_at": "2019-09-20T22:23:45.000Z", "text": "RT @Mi_LadyS2: Mano fds se esse thiago ricelly se suicidou. Vcs ficam dizendo que \u00e9 errado comemorar, mas quando esse fdp escroto tava tort\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175148229056499725"}], "id": "1175173730819104768", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4376023413"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175173678818045958"], "created_at": "2019-09-20T22:23:33.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175173678818045958", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3078349682"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175173646492557317"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CHVNoticias", "id": "51326671"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:23:25.000Z", "text": "@CHVNoticias Chefcito se suicida luego de saber que tendra que aumentar las cotozaciones de sus empleados.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175172725880565766"}], "id": "1175173646492557317", "in_reply_to_user_id": "1163445501527830529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163445501527830529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175173611486945280"], "created_at": "2019-09-20T22:23:17.000Z", "text": "pra piorar a minha noite, recebo uma not\u00edcia que meu amigo de pvh se suicida. Porque meu Deus? porque est\u00e1 levando todo mundo que eu amo", "id": "1175173611486945280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1147643637385367552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/JNxvOrGFAH", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175173176126595077"], "created_at": "2019-09-20T22:21:33.000Z", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/JNxvOrGFAH", "id": "1175173176126595077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "637358464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175173107558080512"], "created_at": "2019-09-20T22:21:17.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175173107558080512", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754500082238717952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 16, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/dZPMfYNdQM", "expanded_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/396749/The-Suicide-Squad-es-totalmente-diferente-a-Escuadron-Suicida-asegura-Jai-Courtney", "display_url": "tomatazos.com/noticias/39674\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175173071789068289"], "created_at": "2019-09-20T22:21:08.000Z", "text": "The Suicide Squad es totalmente diferente a Escuadr\u00f3n Suicida, asegura Jai Courtney https://t.co/dZPMfYNdQM", "id": "1175173071789068289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273105915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175172896794300417"], "created_at": "2019-09-20T22:20:26.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175172896794300417", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087613633734033408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/0oK9QJxnjy", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnimoDoAnnimo1/status/1175172880595857410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0oK9QJxnjy", "media_key": "3_1175172878075080705"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175172880595857410"], "created_at": "2019-09-20T22:20:23.000Z", "text": "Sou um anjo suicida... https://t.co/0oK9QJxnjy", "id": "1175172880595857410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172321486134116353"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175172845506387968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:20:14.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175172845506387968", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146456126587842561"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175172819572932609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:20:08.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1175172819572932609", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103390580"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175172725477924864"], "created_at": "2019-09-20T22:19:46.000Z", "text": "@raftopoulosbour @ladisvraau passei por uma dessas e hoje em dia eu sou a doida, suicida e ainda fiz de tudo pra acabar com a rela\u00e7\u00e3o deles kkkkkk auge, negah", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175172499312730112"}], "id": "1175172725477924864", "in_reply_to_user_id": "3451324943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3451324943"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175172696134619136"], "created_at": "2019-09-20T22:19:39.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175172696134619136", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073326826024513536"}, {"geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175172650227965954"], "created_at": "2019-09-20T22:19:28.000Z", "text": "Se \u00e9 pra ganhar dinheiro, n\u00e3o deu pra entender, seguran\u00e7a filho da puta que matou o Beb\u00ea \ud83c\udfb6", "id": "1175172650227965954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1047933504288378880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.579, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.3751, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.5112, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/kDOyIIThcf", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12246", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12246"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1175172641029677057"], "created_at": "2019-09-20T22:19:25.000Z", "text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053 vs \u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf\u306e\u521d\u5bfe\u6c7a\u304c\u6c7a\u5b9a\uff01\u3053\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u4e21\u56fd\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u610f\u5473 https://t.co/kDOyIIThcf\u30ce\u30a2\u3082\u5fc5\u6b7b\u3084\u306a\u3041\u30fc", "id": "1175172641029677057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601510287"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AdellSalva", "id": "1433300090"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175172640551702533"], "created_at": "2019-09-20T22:19:25.000Z", "text": "RT @AdellSalva: FILM: \"ESCUADR\u00d3N SUICIDA\" (2016): Will Smith, Margot Robbie, Joel Kinnaman, Viola Davis, Jared Leto. Divertida y ligera ter\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175167349604978693"}], "id": "1175172640551702533", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066604667549954048"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175172499312730112"], "created_at": "2019-09-20T22:18:52.000Z", "text": "@raftopoulosbour @ladisvraau Mana, n\u00e3o vale mesmo n\u00e3o, pq tudo o cara manipula, paga de doido e depois a ex \u00e9 que \u00e9 maluca, suicida e os caralho. Ou seja, homem sempre colocando mulher contra mulher.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175172150463991809"}], "id": "1175172499312730112", "in_reply_to_user_id": "192212752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3451324943"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.696, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "obernardesjr", "id": "17929500"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175172436666531845"], "created_at": "2019-09-20T22:18:37.000Z", "text": "@obernardesjr Mais amplamente: seria a epidemia de s\u00edfilis um exemplo da manifesta\u00e7\u00e3o de um comportamento suicida mais ou menos inconsciente?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175172026803400705"}], "id": "1175172436666531845", "in_reply_to_user_id": "144010410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144010410"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175172305447788544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_supbitchesss", "id": "999972562816954368"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:18:05.000Z", "text": "RT @_supbitchesss: Uma mulher hoje suicidou- se em viseu e vcs preocupados porque o vosso namorado nao vos responde h\u00e1 5 min. Comecem a imp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175163381629820931"}], "id": "1175172305447788544", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130154225814704128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175172103118753795"], "created_at": "2019-09-20T22:17:17.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175172103118753795", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127997022"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175172092687540226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:17:15.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175172092687540226", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052517890199498752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Vinicius"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/et1dfkXbJi", "expanded_url": "https://twitter.com/brumelianebrum/status/1174998512297271296", "display_url": "twitter.com/brumelianebrum\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175171914215677952"], "created_at": "2019-09-20T22:16:32.000Z", "text": "Quase 1 ano...\nQuem matou Marcos Vinicius? \nComo confundiram ele com bandido se estava com blusa de escola ?\nQuem matou ele? https://t.co/et1dfkXbJi", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174998512297271296"}], "id": "1175171914215677952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896714687332708352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175171909463478272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_supbitchesss", "id": "999972562816954368"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:16:31.000Z", "text": "RT @_supbitchesss: Uma mulher hoje suicidou- se em viseu e vcs preocupados porque o vosso namorado nao vos responde h\u00e1 5 min. Comecem a imp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175163381629820931"}], "id": "1175171909463478272", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093210197051539466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175171616197750784"], "created_at": "2019-09-20T22:15:21.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175171616197750784", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730379086103756801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175171586938286086"], "created_at": "2019-09-20T22:15:14.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175171586938286086", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2810405034"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175171582337212418"], "created_at": "2019-09-20T22:15:13.000Z", "text": "chega bem devagar\ncalma, so me beija\ncala minha boca\nme leva desse lugar\nminha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina\n\nsabe me provocar\ndesce, me domina\nme arranha e me ganha\nna manha\npra me acabar\nminha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina\n\n\ud83e\udde1\u2728\ud83c\udf4a", "id": "1175171582337212418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "63199994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/S8ekczogne", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175135571100000256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S8ekczogne", "media_key": "3_1175135562526842880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 79, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175171448941502471"], "created_at": "2019-09-20T22:14:41.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Jai Courtney treinando para Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/S8ekczogne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175135571100000256"}], "id": "1175171448941502471", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132049315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/S8ekczogne", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175135571100000256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S8ekczogne", "media_key": "3_1175135562526842880"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 79, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175171401298432000"], "created_at": "2019-09-20T22:14:30.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: Jai Courtney treinando para Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/S8ekczogne", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175135571100000256"}], "id": "1175171401298432000", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050189261742465025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175171337565982721"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bielcaavalcanti", "id": "1104785834534989824"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "lrssmndnc", "id": "866257817992392704"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:14:15.000Z", "text": "@BielCaavalcanti @lrssmndnc quase matou um hj se entrar em extin\u00e7\u00e3o eh culpa dela", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175074558271008768"}], "id": "1175171337565982721", "in_reply_to_user_id": "1104785834534989824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1409017111"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175171287536295941"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_supbitchesss", "id": "999972562816954368"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:14:03.000Z", "text": "RT @_supbitchesss: Uma mulher hoje suicidou- se em viseu e vcs preocupados porque o vosso namorado nao vos responde h\u00e1 5 min. Comecem a imp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175163381629820931"}], "id": "1175171287536295941", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959604670393192452"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175171203172114433"], "created_at": "2019-09-20T22:13:43.000Z", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "id": "1175171203172114433", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2279917514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Pux5UZwSAV", "expanded_url": "https://twitter.com/poisonJadeVine/status/1175170577679736835", "display_url": "twitter.com/poisonJadeVine\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175171148281069568"], "created_at": "2019-09-20T22:13:30.000Z", "text": "Xacto, ten\u00edan y muchos. Tantos, que ofrendaron su vida por liberar a nuestro pueblo. Su lucha era desesperada y suicida. https://t.co/Pux5UZwSAV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175170577679736835"}], "id": "1175171148281069568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "43115590"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/rqzPNu3SHq", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/mundo/humilhada-por-professora-menina-se-suicida-apos-menstruar-na-escola", "display_url": "metropoles.com/mundo/humilhad\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175171110247251968"], "created_at": "2019-09-20T22:13:20.000Z", "text": "Humilhada por professora, menina se suicida ap\u00f3s menstruar na escola https://t.co/rqzPNu3SHq", "id": "1175171110247251968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995826806"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175171031906099201"], "created_at": "2019-09-20T22:13:02.000Z", "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "id": "1175171031906099201", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926788746460180480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170948020015105"], "created_at": "2019-09-20T22:12:42.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175170948020015105", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90711240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170880877600768"], "created_at": "2019-09-20T22:12:26.000Z", "text": "RT @Afonsocorreia77: Acabei de ver que afinal foi uma professora e n\u00e3o uma mi\u00fada que se suicidou \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd28", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175169265076514816"}], "id": "1175170880877600768", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076628586134671365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170873566924801"], "created_at": "2019-09-20T22:12:24.000Z", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "id": "1175170873566924801", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402024703"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175170867791323137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:12:23.000Z", "text": "RT @andrefelgiraldo: Alguien que se suicida en p\u00fablico quiz\u00e1s quiera mandar un \u00faltimo mensaje supremamente poderoso que un imb\u00e9cil no ser\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175146440638775296"}], "id": "1175170867791323137", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1711548704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6573, "type": "Other", "normalized_text": "do Poder"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5821, "type": "Person", "normalized_text": "Andreia"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6037, "type": "Person", "normalized_text": "Heytor"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4254, "type": "Other", "normalized_text": "Steffanny"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.7647, "type": "Person", "normalized_text": "Heitor"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/e9Yroa9E0E", "expanded_url": "https://webnovchannel.blogspot.com/2019/09/vale-reler-o-jogo-do-poder-capitulo-10.html?m=1", "display_url": "webnovchannel.blogspot.com/2019/09/vale-r\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170851567800321"], "created_at": "2019-09-20T22:12:19.000Z", "text": "HOJE em O Jogo do Poder\n\u2022Andreia se suicida em frente a sua sobrinha\n\u2022Heytor e Steffanny finalmente descobrem como se livrar de Heitor mas acabam gerando um grande acidente\n\nCONFIRA AGORA A RETA FINAL:\nhttps://t.co/e9Yroa9E0E", "id": "1175170851567800321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "914288829359624192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170808135790593"], "created_at": "2019-09-20T22:12:08.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175170808135790593", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061709088843816961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170748626984963"], "created_at": "2019-09-20T22:11:54.000Z", "text": "foi uma professora que se suicidou n\u00e3o foi nenhuma mi\u00fada de 13 nem de 15 anos \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1175170748626984963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167894545381679104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170732273389569"], "created_at": "2019-09-20T22:11:50.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175170732273389569", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159684711"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175170730738233344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:11:50.000Z", "text": "RT @andrefelgiraldo: Alguien que se suicida en p\u00fablico quiz\u00e1s quiera mandar un \u00faltimo mensaje supremamente poderoso que un imb\u00e9cil no ser\u00eda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175146440638775296"}], "id": "1175170730738233344", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3354310233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170707094986753"], "created_at": "2019-09-20T22:11:44.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175170707094986753", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40345191"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170692062597121"], "created_at": "2019-09-20T22:11:41.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175170692062597121", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123120928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170679353815041"], "created_at": "2019-09-20T22:11:38.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175170679353815041", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62675320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170674446540800"], "created_at": "2019-09-20T22:11:37.000Z", "text": "Mais uma pessoa que suicida na #unb . \nTemos que acabar com esse mal de uma vez por todas! Deixando claro que a preven\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o \" setembro amarelo\" que nesse caso virou a maior das hipocrisias, mas sim a atitude que eu e vc tomar\u00e1 a partir de agora.", "id": "1175170674446540800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 35, "tag": "unb"}]}, "author_id": "926788746460180480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170670889701377"], "created_at": "2019-09-20T22:11:36.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175170670889701377", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177651551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170633396883457"], "created_at": "2019-09-20T22:11:27.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175170633396883457", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598821291"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170584017297411"], "created_at": "2019-09-20T22:11:15.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175170584017297411", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065610831675736064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "MENTAL"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.733, "type": "Person", "normalized_text": "Letr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Claudiojrocha1", "id": "771557850866786305"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170387811995648"], "created_at": "2019-09-20T22:10:28.000Z", "text": "RT @Claudiojrocha1: Esse tema \u00e9 muito dif\u00edcil. Mas precisamos  falar sobre SA\u00daDE MENTAL. Soube que Hoje um aluno de 21anos que cursava Letr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175165765957427205"}], "id": "1175170387811995648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110181345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170363807940612"], "created_at": "2019-09-20T22:10:22.000Z", "text": "RT @Afonsocorreia77: Acabei de ver que afinal foi uma professora e n\u00e3o uma mi\u00fada que se suicidou \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd28", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175169265076514816"}], "id": "1175170363807940612", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979277182471147520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175170354035249152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Darth_Maus", "id": "255157280"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:10:20.000Z", "text": "RT @Darth_Maus: Honesto, est\u00e1 incre\u00edble el episodio. Yo ten\u00eda una idea de ese dude que totalmente cambi\u00f3 al escucharlo hablar en este episo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175094076154228736"}], "id": "1175170354035249152", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89210382"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170299014340608"], "created_at": "2019-09-20T22:10:07.000Z", "text": "ai gente geometria t\u00e1 dif\u00edcil vo me suicida", "id": "1175170299014340608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805482278"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170272506388480"], "created_at": "2019-09-20T22:10:01.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175170272506388480", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888986934877532164"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170251773947911"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "DomBerlinck", "id": "80433010"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:09:56.000Z", "text": "@DelaniJoao @DomBerlinck Tamb\u00e9m n\u00e3o entendo. Por este motivo, tento ser uma professora diferente deste modelo suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174308411296702464"}], "id": "1175170251773947911", "in_reply_to_user_id": "1048266349661831169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61006257"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175170244161282048"], "created_at": "2019-09-20T22:09:54.000Z", "text": "RT @Afonsocorreia77: Acabei de ver que afinal foi uma professora e n\u00e3o uma mi\u00fada que se suicidou \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd28", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175169265076514816"}], "id": "1175170244161282048", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999906007068233730"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175170002535833601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:08:56.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175170002535833601", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758266808"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175169954330619905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:08:45.000Z", "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "id": "1175169954330619905", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3307400673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175169881064579073"], "created_at": "2019-09-20T22:08:27.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175169881064579073", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159495145403949057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175169839608078336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:08:18.000Z", "text": "RT @raullsantiago: Meu av\u00f4 se matou, uma prima se matou, dois primos assassinados. Porra, nossa fam\u00edlia tem muitas realidades  super duras\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174810063908823040"}], "id": "1175169839608078336", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951452806745075712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175169730203852801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maretogt", "id": "198291509"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:07:51.000Z", "text": "RT @maretogt: No puede ser q en un pais muerto de hambre se cierre una industria reciclable de un plumazo.  Eso lo hacen paises ricos y a\u00fan\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175145365416361985"}], "id": "1175169730203852801", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2951427993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/MEOQHJkvkx", "expanded_url": "https://t.co/MEOQHJkvkx", "display_url": "t.co/MEOQHJkvkx"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175169691339436038"], "created_at": "2019-09-20T22:07:42.000Z", "text": "Ele matou um animalzinho mano..\n\n\"ah mas se fosse pipipi popopo vcs iam defender\"\n\nN\u00e3o ia nada, ele se matou e isso \u00e9 realmente triste, mas ele machucou um gatinho indefeso. N\u00e3o t\u00f4 comemorando, pra mim foda-se. https://t.co/MEOQHJkvkx", "id": "1175169691339436038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985949171399233536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175169618207543297"], "created_at": "2019-09-20T22:07:25.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175169618207543297", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345678233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175169595403059202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:07:19.000Z", "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "id": "1175169595403059202", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1947427946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9616, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/buhLNFES8p", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/terror-empleado-de-facebook-se-suicida-en-pleno-trabajo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/terror-em\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/XnqZ47mtnf", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1175151646286000132/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XnqZ47mtnf", "media_key": "3_1175151642225893378"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EP_Mundo", "id": "108192135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175169567930376192"], "created_at": "2019-09-20T22:07:13.000Z", "text": "RT @EP_Mundo: \u00bb \u00a1Terror! Empleado de Facebook se suicida en pleno trabajo https://t.co/buhLNFES8p https://t.co/XnqZ47mtnf", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175151646286000132"}], "id": "1175169567930376192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178350656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/jPuODRwhDa", "expanded_url": "https://twitter.com/luckyth1rt3n/status/1175169564856000515/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jPuODRwhDa", "media_key": "3_1175169562033233920"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175169564856000515"], "created_at": "2019-09-20T22:07:12.000Z", "text": "Hoy est\u00e1bamos hablando sobre una novela d\u00f3nde un perro se suicida y una compa\u00f1era empez\u00f3 a llorar porque su perro se hab\u00eda hab\u00eda muerto hace tres d\u00edas y despu\u00e9s m\u00ed profesora empez\u00f3 a llorar porque la vio llorar y despu\u00e9s otras compa\u00f1eras empezaron a llorar porque la vieron https://t.co/jPuODRwhDa", "id": "1175169564856000515", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "65772268"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175169532660539392"], "created_at": "2019-09-20T22:07:04.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175169532660539392", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939746828"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175169528625545216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:07:03.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1175169528625545216", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569373911"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "Magistrados"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175169514813689857"], "created_at": "2019-09-20T22:07:00.000Z", "text": "@jdealthaus No se trata de izquierda o de derecha, se trata de nombrar a Magistrados neutrales  y que tengan conductas intachables y con amplia carrera en la materia,  ningun amiguito del suicida menos un apristoide.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175043618589106177"}], "id": "1175169514813689857", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "280670412"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175169482828013568"], "created_at": "2019-09-20T22:06:52.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1175169482828013568", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2272992019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 131, "probability": 0.4696, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175169436518502400"], "created_at": "2019-09-20T22:06:41.000Z", "text": "@Pedro_Olaechea Sabe que asusta?\nLa sarta de impresentables que ustedes proponen, solo para mencionar uno, el abogado del suicida AG, le queda claro?\nUsted ser\u00e1 recordado como presidente de uno de los peores congresos de la historia republicana, ojal\u00e1 lo disuelvan.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175064996075790336"}], "id": "1175169436518502400", "in_reply_to_user_id": "4878461206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132317657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175169265076514816"], "created_at": "2019-09-20T22:06:01.000Z", "text": "Acabei de ver que afinal foi uma professora e n\u00e3o uma mi\u00fada que se suicidou \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd28", "id": "1175169265076514816", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1110280864506761218"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175169069562990593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "filipamag4", "id": "697812986963062785"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:05:14.000Z", "text": "@filipamag4 Parece que uma mulher se suicidou do \u00faltimo andar, idk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175168873856995329"}], "id": "1175169069562990593", "in_reply_to_user_id": "697812986963062785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963487450655023104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175169048843292672"], "created_at": "2019-09-20T22:05:09.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175169048843292672", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293595173"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175168899568078848"], "created_at": "2019-09-20T22:04:33.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175168899568078848", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83763348"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175168831494467585"], "created_at": "2019-09-20T22:04:17.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175168831494467585", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72632433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175168745087602689"], "created_at": "2019-09-20T22:03:57.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175168745087602689", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102646573018828800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175168714716721152"], "created_at": "2019-09-20T22:03:49.000Z", "text": "ok foi uma mulher que se suicidou no pal\u00e1cio do gelo..", "id": "1175168714716721152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000138395341983744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4573, "type": "Other", "normalized_text": "Pooch"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/0QeuzA1pdP", "expanded_url": "https://twitter.com/humorandanimals/status/1174060183041052672", "display_url": "twitter.com/humorandanimal\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "436d8520fb94e043"}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1175168594742849536"], "created_at": "2019-09-20T22:03:21.000Z", "text": "Pooch with the tope suicida! https://t.co/0QeuzA1pdP", "id": "1175168594742849536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1337827946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175168534634217478"], "created_at": "2019-09-20T22:03:06.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175168534634217478", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4910998461"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175168494708645888"], "created_at": "2019-09-20T22:02:57.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175168494708645888", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380968412"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175168237929193472"], "created_at": "2019-09-20T22:01:56.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175168237929193472", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2251357955"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175168197697425408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:01:46.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1175168197697425408", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231282866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.4234, "type": "Organization", "normalized_text": "VG"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.4539, "type": "Organization", "normalized_text": "LIVG"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "LIVG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175168163681579008"], "created_at": "2019-09-20T22:01:38.000Z", "text": "Hoy en un TL: Una v\u00edctima de VG es incomparable a un hombre que se suicida a causa de la LIVG... Y hablan de ello como si del 75% de los suicidios(q son todos hombres) fueran multifactoriales y las vejaciones de sus parejas junto a la LIVG no tuviera nada que ver. FLIPO!\nASCO!", "id": "1175168163681579008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1076592934101962754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175168136234045440"], "created_at": "2019-09-20T22:01:31.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175168136234045440", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239584232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "mickey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "12maria_n", "id": "994301181521530880"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175168123496009728"], "created_at": "2019-09-20T22:01:28.000Z", "text": "RT @12maria_n: depress\u00e3o sem limites\na tal depress\u00e3o \no tal pato com lalanja \no tal pap\u00e3o\no mickey delas\no tal da facada\no coelhinho da vil\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119096515616769"}], "id": "1175168123496009728", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815153122414882820"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175168049038729216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:01:11.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175168049038729216", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4647854921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175168028662796294"], "created_at": "2019-09-20T22:01:06.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175168028662796294", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871148841415921664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175167956281679872"], "created_at": "2019-09-20T22:00:48.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175167956281679872", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71686500"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175167935339520005"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:00:44.000Z", "text": "@andrefelgiraldo Desafortunadamente as\u00ed es. Pero detr\u00e1s de un suicida hay personas que no supieron identificar los signos de alerta de la depresi\u00f3n", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175146440638775296"}], "id": "1175167935339520005", "in_reply_to_user_id": "1013595948", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "414322687"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175167918960795648"], "created_at": "2019-09-20T22:00:40.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "id": "1175167918960795648", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3525848668"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/PZIOrm9Pli", "expanded_url": "https://twitter.com/emiliabriones_/status/1175063986888486913", "display_url": "twitter.com/emiliabriones_\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175167857879134209"], "created_at": "2019-09-20T22:00:25.000Z", "text": "Literal as\u00ed de suicida soy cruzando calles cuando estoy baj\u00f3n. LITERAL. https://t.co/PZIOrm9Pli", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175063986888486913"}], "id": "1175167857879134209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038973598592057345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175167803537711109"], "created_at": "2019-09-20T22:00:12.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "id": "1175167803537711109", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117206272800174080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Q99t43MAuA", "expanded_url": "http://diarimes.com/es/noticias/actualidad/2019/09/21/un_nino_ocho_anos_suicida_despues_una_bronca_por_parte_sus_padres_69058_1095.html", "display_url": "diarimes.com/es/noticias/ac\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175167754267168769"], "created_at": "2019-09-20T22:00:00.000Z", "text": "Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en Ucrania despu\u00e9s de una bronca por parte de sus padres\nhttps://t.co/Q99t43MAuA", "id": "1175167754267168769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589336065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/zeP4fvOQiK", "expanded_url": "http://diarimes.com/es/noticias/actualidad/2019/09/21/un_nino_ocho_anos_suicida_despues_una_bronca_por_parte_sus_padres_69058_1095.html", "display_url": "diarimes.com/es/noticias/ac\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175167754212524032"], "created_at": "2019-09-20T22:00:00.000Z", "text": "Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en Ucrania despu\u00e9s de una bronca por parte de sus padres\nhttps://t.co/zeP4fvOQiK", "id": "1175167754212524032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700735976654528513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/lmgmUMpeij", "expanded_url": "http://diarimes.com/noticies/actualitat/2019/09/21/un_nen_vuit_anys_suicida_despres_una_esbroncada_per_part_dels_seus_pares_69058_1095.html", "display_url": "diarimes.com/noticies/actua\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1175167754011369472"], "created_at": "2019-09-20T22:00:00.000Z", "text": "Un nen de vuit anys se suicida a Ucra\u00efna despr\u00e9s d'una esbroncada per part dels seus pares\nhttps://t.co/lmgmUMpeij", "id": "1175167754011369472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589336065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/ticbarLWxO", "expanded_url": "http://diarimes.com/noticies/actualitat/2019/09/21/un_nen_vuit_anys_suicida_despres_una_esbroncada_per_part_dels_seus_pares_69058_1095.html", "display_url": "diarimes.com/noticies/actua\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1175167752316891139"], "created_at": "2019-09-20T22:00:00.000Z", "text": "Un nen de vuit anys se suicida a Ucra\u00efna despr\u00e9s d'una esbroncada per part dels seus pares\nhttps://t.co/ticbarLWxO", "id": "1175167752316891139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700735976654528513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1175167742405726209"], "created_at": "2019-09-20T21:59:58.000Z", "text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1175167742405726209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175167704887676928"], "created_at": "2019-09-20T21:59:49.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1175167704887676928", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878286993993629696"}], "includes": {"users": [{"location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "name": "lc", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 485, "tweet_count": 15053, "listed_count": 0}, "username": "luanrx_", "id": "3342026937"}, {"location": "Ativa o sino ai alek", "verified": false, "name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}, {"verified": false, "name": "\u30a2\u30a4", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 446, "tweet_count": 22221, "listed_count": 10}, "username": "eyecontact2018", "id": "800570575"}, {"location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "verified": false, "name": "Peplo (PB)", "public_metrics": {"followers_count": 6945, "following_count": 7595, "tweet_count": 17249, "listed_count": 0}, "username": "peplo67", "id": "4508603914"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "jorge", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}, {"verified": false, "name": "\u30bb\u30d6\u30f3", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 58, "tweet_count": 9599, "listed_count": 0}, "username": "seven202203", "id": "860521526164037632"}, {"verified": false, "name": "\u6771", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 852, "tweet_count": 52530, "listed_count": 15}, "username": "kunumushin2013", "id": "886379292"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "MdlMercedesMontero\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1484, "tweet_count": 190060, "listed_count": 35}, "username": "mdlmer", "id": "86635649"}, {"location": "cg, ms \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "vitt | \ud83c\udfd0", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 944, "tweet_count": 29985, "listed_count": 13}, "username": "vittrmoro", "id": "876499575112118273"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "name": "\u1d36 \u1d3c \u1d40 \u1d40 \u1d2c", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1007, "tweet_count": 15195, "listed_count": 0}, "username": "__jottap", "id": "972470407008866305"}, {"location": "Pozzallo( RG )Sicilia", "verified": false, "name": "Patrizia B&B kalura", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 232, "tweet_count": 2039, "listed_count": 0}, "username": "beb_patrizia", "id": "375518432"}, {"verified": false, "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 301, "tweet_count": 10598, "listed_count": 1}, "username": "An2itaCarp", "id": "1392470316"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "CinePOP", "public_metrics": {"followers_count": 131449, "following_count": 813, "tweet_count": 202803, "listed_count": 598}, "username": "cinepop", "id": "14500217"}, {"location": "BSB ", "verified": false, "name": "Nay", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 239, "tweet_count": 5544, "listed_count": 0}, "username": "NayAlves08", "id": "3315673175"}, {"verified": false, "name": "j\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 728, "tweet_count": 24725, "listed_count": 0}, "username": "joaopeedro64", "id": "2342355556"}, {"verified": false, "name": "Kalimba", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 92, "tweet_count": 339, "listed_count": 0}, "username": "Kalimba43202474", "id": "1146507049213276160"}, {"location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "Tabasco HOY", "public_metrics": {"followers_count": 294203, "following_count": 1229, "tweet_count": 578587, "listed_count": 842}, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Maslaton", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 431, "tweet_count": 28293, "listed_count": 6}, "username": "Maslaton", "id": "52534031"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Benfeitor", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 982, "tweet_count": 32536, "listed_count": 2}, "username": "cbfacio", "id": "2711015446"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Marcelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 171, "tweet_count": 13806, "listed_count": 1}, "username": "Marcelo100mil", "id": "983533785382825985"}, {"location": "Pernambuco", "verified": false, "name": "\u00c9 13", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1170, "tweet_count": 62568, "listed_count": 8}, "username": "VeronicaHelenas", "id": "415074695"}, {"location": "New York, NY", "verified": true, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Nadai (Artisian Remix) \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 1048, "tweet_count": 28693, "listed_count": 2}, "username": "ehnadaicarai", "id": "465317296"}, {"verified": false, "name": "B\u00barj\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 353, "tweet_count": 3759, "listed_count": 0}, "username": "calborj", "id": "709133213818621952"}, {"verified": false, "name": "Muchos pol\u00edticos y poca Pol\u00edtica en este pa\u00eds.", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2641, "tweet_count": 51283, "listed_count": 1}, "username": "jorperfer", "id": "329317341"}, {"location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "verified": true, "name": "VOX Europa", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}, {"location": "Durango, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Durango PRESS", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 270, "tweet_count": 74001, "listed_count": 26}, "username": "DurangoPRESS", "id": "3274736732"}, {"location": "Macei\u00f3 - AL", "verified": false, "name": "N\u00edvio Dorta", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 436, "tweet_count": 1726, "listed_count": 2}, "username": "niviodorta", "id": "2841643035"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Major Tom to Ground Control", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 233, "tweet_count": 48935, "listed_count": 6}, "username": "gustavo_tvrs", "id": "2937113032"}, {"location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "Danilo CT \ud83d\udc3e\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 2076, "tweet_count": 61510, "listed_count": 0}, "username": "T81Danilo", "id": "2942235658"}, {"location": "Ecuador", "verified": true, "name": "El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 2431384, "following_count": 3961, "tweet_count": 311450, "listed_count": 4369}, "username": "elcomerciocom", "id": "14333756"}, {"location": "Recanto das Emas, Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Igor Tavares \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde6\ud83c\uddf4 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 410, "tweet_count": 1568, "listed_count": 1}, "username": "sophiamatsury", "id": "2845638693"}, {"location": "M\u00e9rida, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Martado", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 606, "tweet_count": 5656, "listed_count": 1}, "username": "Marta_db01", "id": "1385509279"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Patrick Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1757, "tweet_count": 10747, "listed_count": 0}, "username": "Patrick_Alvi", "id": "704366257550835714"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "luiggixxviii", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1677, "tweet_count": 137683, "listed_count": 2}, "username": "luiggixxviii", "id": "236143863"}, {"location": "Al sur! ", "verified": false, "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1516, "tweet_count": 348414, "listed_count": 3}, "username": "victormarmolh", "id": "410321907"}, {"verified": false, "name": "Jaime G.", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1149, "tweet_count": 56996, "listed_count": 3}, "username": "JaimeStanley_", "id": "342773721"}, {"location": "mi mama", "verified": false, "name": "pedron", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 330, "tweet_count": 42981, "listed_count": 5}, "username": "Lord_Pedron", "id": "292174598"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "name": "Eugenio #Haddad13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1280, "tweet_count": 17734, "listed_count": 0}, "username": "eugeniocdc", "id": "26150264"}, {"location": "Vivo en Barranquilla", "verified": false, "name": "ANG3LRO \ud83c\udfb5", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 199, "tweet_count": 5838, "listed_count": 1}, "username": "SeptimoCielo_", "id": "244281997"}, {"location": "En la mente de uds.", "verified": false, "name": "Desconocida", "public_metrics": {"followers_count": 21968, "following_count": 1469, "tweet_count": 66683, "listed_count": 65}, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}, {"location": "Noetinger", "verified": false, "name": "Juan Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 3624, "tweet_count": 59289, "listed_count": 2}, "username": "jmobrvan", "id": "187338330"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "verified": false, "name": "ElMarciano", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 972, "tweet_count": 124409, "listed_count": 1}, "username": "betoelmarciano", "id": "178913372"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Valnei Ferle:", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 683, "tweet_count": 94674, "listed_count": 0}, "username": "Valnei_Ferle", "id": "821498474000695296"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "kaio", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 292, "tweet_count": 38447, "listed_count": 3}, "username": "monteirokaio", "id": "66226057"}, {"location": "Pereira, Colombia", "verified": false, "name": "Caliche humano", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 4998, "tweet_count": 58318, "listed_count": 1}, "username": "CarlosA98356980", "id": "980478872226496512"}, {"location": "bogotrash", "verified": false, "name": "catssssss", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 453, "tweet_count": 17230, "listed_count": 14}, "username": "catcatssscat", "id": "2257115861"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Sebas D \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1484, "tweet_count": 93115, "listed_count": 3}, "username": "Tauro1972Py", "id": "713375551046742016"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Henry Torres \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1490, "tweet_count": 16245, "listed_count": 2}, "username": "henrydtorres", "id": "196573461"}, {"location": "Libertad=pensamiento cr\u00edtico", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s A. Mezgravis SCO", "public_metrics": {"followers_count": 29148, "following_count": 1424, "tweet_count": 16824, "listed_count": 67}, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "aninha", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 289, "tweet_count": 6151, "listed_count": 0}, "username": "gomes_analuisa", "id": "889611208202092544"}, {"location": "\u277e\u00be ", "verified": false, "name": "fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 318, "tweet_count": 20065, "listed_count": 0}, "username": "felpct", "id": "833773965265031169"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Aljar Midraj", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 267, "tweet_count": 18444, "listed_count": 1}, "username": "aljarmidraj", "id": "757793372371230720"}, {"location": "buenos aires", "verified": false, "name": "Chichita", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 3774, "tweet_count": 77653, "listed_count": 0}, "username": "chichitavignati", "id": "184903356"}, {"verified": false, "name": "Faz o L de L(\u00e9o)ula", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 376, "tweet_count": 28482, "listed_count": 7}, "username": "Beifong30", "id": "195529962"}, {"verified": false, "name": "Mejores Videos", "public_metrics": {"followers_count": 10998, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "username": "raulbr14", "id": "1300848439"}, {"verified": false, "name": "manuela", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 2641, "tweet_count": 24373, "listed_count": 2}, "username": "manuxyzw", "id": "3316990132"}, {"verified": false, "name": "Gina\u1d2e\u2077 \ud83d\udc1d\ud83d\udc9c (The Love That Split The World)", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 4787, "tweet_count": 817318, "listed_count": 58}, "username": "BatistaGii", "id": "879229100"}, {"verified": false, "name": "Lucas M\u00fcller", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 141, "tweet_count": 4123, "listed_count": 0}, "username": "MullerLucasm", "id": "1159246039"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "aliciasdeg", "public_metrics": {"followers_count": 5042, "following_count": 5176, "tweet_count": 108682, "listed_count": 0}, "username": "aliciasdeg", "id": "112147626"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00edaPaz", "public_metrics": {"followers_count": 5602, "following_count": 5988, "tweet_count": 74589, "listed_count": 2}, "username": "mariapax5", "id": "4815542805"}, {"verified": false, "name": "aliroma@pelusaroma", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 122, "tweet_count": 24645, "listed_count": 0}, "username": "aliromapelusar1", "id": "1171827804192870400"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Jorge Estefan\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 4966, "tweet_count": 94271, "listed_count": 1}, "username": "YORSHESTEFA", "id": "869931609482559489"}, {"location": "ABC paulista .", "verified": false, "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1981, "tweet_count": 15377, "listed_count": 0}, "username": "oantonioo1", "id": "715661918980153345"}, {"location": "Planeta Terra", "verified": false, "name": "Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 790, "tweet_count": 12566, "listed_count": 4}, "username": "alexandrenormal", "id": "12399252"}, {"verified": false, "name": "Desativado", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 129, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "username": "Lindoma74310200", "id": "1161225420911599616"}, {"verified": false, "name": "Mate girl", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 340, "tweet_count": 33328, "listed_count": 5}, "username": "soyrigoberta", "id": "1574496577"}, {"location": "San Rafael, Argentina", "verified": false, "name": "Tosin\ud83d\udc7d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 381, "tweet_count": 4317, "listed_count": 0}, "username": "Mauro_Tosin05", "id": "1031946858711666688"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 2042, "tweet_count": 147549, "listed_count": 10}, "username": "pablix1970", "id": "2343731829"}, {"verified": false, "name": "Maria Santos\ud83d\udea9\ud83d\udcafLula", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 2381, "tweet_count": 30074, "listed_count": 1}, "username": "MariaSa50417217", "id": "1029924403012882434"}, {"verified": false, "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "id": "830847114976571392"}, {"location": "Je ne sais pas", "verified": false, "name": "Tigrerr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 626, "tweet_count": 31838, "listed_count": 8}, "username": "themariapalma", "id": "569339380"}, {"location": "icon @hanavbara", "verified": false, "name": "avril la bi", "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 582, "tweet_count": 261895, "listed_count": 31}, "username": "prvssian", "id": "853225526"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Martins", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 449, "tweet_count": 19351, "listed_count": 0}, "username": "lucasmartinz_", "id": "957367305461223426"}, {"location": "Mato Grosso, Brasil", "verified": false, "name": "Ishiba", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 31, "tweet_count": 1676, "listed_count": 0}, "username": "tima0_0", "id": "194845141"}, {"location": "punto nemo", "verified": false, "name": "juan carlos", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1115, "tweet_count": 277058, "listed_count": 278}, "username": "netizenpost", "id": "74653180"}, {"verified": true, "name": "@TomatazosCom", "public_metrics": {"followers_count": 65408, "following_count": 26112, "tweet_count": 152901, "listed_count": 490}, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Rael", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1104, "tweet_count": 6364, "listed_count": 1}, "username": "RaelBrasil38", "id": "347828495"}, {"location": "zb", "verified": false, "name": "Alexandrecleeao", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 160, "tweet_count": 2852, "listed_count": 0}, "username": "ajcleao", "id": "105833480"}, {"verified": false, "name": "a pior pessoa do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 64, "tweet_count": 1216, "listed_count": 0}, "username": "JuniorS26190055", "id": "1144643288298860544"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udcb8Nandim", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 326, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}, "username": "NandimDorneles", "id": "850900487289393152"}, {"location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "Cleber silva", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 408, "tweet_count": 5517, "listed_count": 0}, "username": "Cleber09105939", "id": "1155150254637027328"}, {"location": "Bras\u00edlia - DF", "verified": false, "name": "Paulo Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1078, "tweet_count": 29843, "listed_count": 0}, "username": "ptozatti", "id": "179484292"}, {"verified": false, "name": "Pin\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 2201, "tweet_count": 99489, "listed_count": 2}, "username": "testtubepin", "id": "830986424"}, {"location": "De Manaus para o Mundo", "verified": false, "name": "William Santiago - Will", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 94, "tweet_count": 1172, "listed_count": 0}, "username": "tt_do_will", "id": "864764353"}, {"location": "\u00c9vora, Portugal", "verified": false, "name": "Aninhas Pitadas", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 3868, "tweet_count": 27142, "listed_count": 5}, "username": "anocasStylinson", "id": "4397566288"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Bruna. \ud83c\udfe0 VAI VER O HARRY", "public_metrics": {"followers_count": 8408, "following_count": 4426, "tweet_count": 21910, "listed_count": 55}, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "FELIPE MATEUS", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 2774, "tweet_count": 15257, "listed_count": 10}, "username": "felipemateusph", "id": "424702614"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "name": "Jaiania Reis", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 176, "tweet_count": 31231, "listed_count": 23}, "username": "jaiiania", "id": "37067219"}, {"verified": false, "name": "angelcordoba", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1644, "tweet_count": 87835, "listed_count": 0}, "username": "Emperatriz527", "id": "913277738"}, {"location": "As Casinha (the little house)", "verified": false, "name": "Psicopato", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 235, "tweet_count": 594, "listed_count": 0}, "username": "Phhudie", "id": "949460277384351746"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Vera Iaconelli", "public_metrics": {"followers_count": 25079, "following_count": 568, "tweet_count": 9636, "listed_count": 52}, "username": "VeraIaconelli", "id": "816634650298871808"}, {"location": "S\u00c3O JOS\u00c9/SC", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jane Rotta \ud83e\udd1c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1b", "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 4945, "tweet_count": 71206, "listed_count": 2}, "username": "rottajane", "id": "113736310"}, {"verified": false, "name": "Assis Lima", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 170, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}, "username": "cc7a592459f941b", "id": "2965336815"}, {"location": "Chair\u00f3sfera.", "verified": false, "name": "Obradorosky 100%\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 2590, "tweet_count": 26726, "listed_count": 0}, "username": "AlfonsoRocha13", "id": "414847207"}, {"location": "M\u00e9xico, DF", "verified": false, "name": "elbigdatamx", "public_metrics": {"followers_count": 40459, "following_count": 18526, "tweet_count": 255374, "listed_count": 333}, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}, {"verified": false, "name": "Oliveira Mijarez", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2251, "tweet_count": 2875, "listed_count": 1}, "username": "MijarezOliveira", "id": "986480225289736192"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "verified": true, "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 441716, "following_count": 1106, "tweet_count": 153740, "listed_count": 2373}, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"verified": false, "name": "Bruno Romeo", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 71, "tweet_count": 7496, "listed_count": 0}, "username": "BrunoRomeo13", "id": "749607408926912512"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Eve", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 567, "tweet_count": 2682, "listed_count": 1}, "username": "EveRamirezGomez", "id": "1606323991"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": true, "name": "La Mega", "public_metrics": {"followers_count": 1486151, "following_count": 136, "tweet_count": 281785, "listed_count": 2557}, "username": "LaMega", "id": "50695149"}, {"location": "Venus ", "verified": false, "name": "karine", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 983, "tweet_count": 13839, "listed_count": 0}, "username": "odeioakarines", "id": "1025702289519067136"}, {"location": "N\u00e1rnia", "verified": false, "name": "emma", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1077, "tweet_count": 73711, "listed_count": 10}, "username": "fiukstyles", "id": "1892072300"}, {"verified": false, "name": "Michel Kjellin", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 132, "tweet_count": 5196, "listed_count": 1}, "username": "HeycekOn", "id": "612145111"}, {"verified": false, "name": "T\u00f4 Kansado \ud83d\udc0c", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 628, "tweet_count": 97230, "listed_count": 6}, "username": "To_Kansado", "id": "272032843"}, {"location": "Complexo do Alem\u00e3o - RJ.", "verified": true, "name": "Santiago, Raull. CPX\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 106700, "following_count": 2727, "tweet_count": 93238, "listed_count": 391}, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"location": "Pouso Alegre", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Reis", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 488, "tweet_count": 5553, "listed_count": 0}, "username": "jbrreis", "id": "82680905"}, {"verified": false, "name": "Marcos Lima", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 85, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "username": "MarcosL14102976", "id": "1159766831961387014"}, {"verified": false, "name": "Kevin-Anthony Zelaya", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1183, "tweet_count": 5773, "listed_count": 0}, "username": "Nemolikethefish", "id": "262996050"}, {"location": "FRESH PRINCE OF BROMLEY", "verified": false, "name": "HBSPRAY \ud83d\udd2b\ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 3468, "tweet_count": 97766, "listed_count": 13}, "username": "JMERaykes", "id": "282761299"}, {"location": "La Feliz!!!", "verified": false, "name": "Jony", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 77, "tweet_count": 6985, "listed_count": 1}, "username": "chicho_mdq", "id": "249076464"}, {"verified": false, "name": "Tribuno Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 37, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "username": "TribunoBlanco", "id": "2974583655"}, {"verified": true, "name": "Zulay Rodr\u00edguez Lu", "public_metrics": {"followers_count": 355636, "following_count": 55446, "tweet_count": 68627, "listed_count": 268}, "username": "ZulayRL", "id": "1488389197"}, {"location": "Curitiba, Brazil", "verified": false, "name": "bernardo \ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 670, "tweet_count": 11827, "listed_count": 0}, "username": "rbddx", "id": "346659428"}, {"location": "+55 31", "verified": false, "name": "Lari Reis", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 864, "tweet_count": 55200, "listed_count": 19}, "username": "Lari_lrm", "id": "52559617"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Pao Malbec \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 900, "tweet_count": 88123, "listed_count": 1}, "username": "MalbecPao", "id": "1121562953038401536"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Raquel", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 523, "tweet_count": 18601, "listed_count": 0}, "username": "rachelweread", "id": "705703424336252929"}, {"location": "fan account", "verified": false, "name": "DC \u272f|", "public_metrics": {"followers_count": 7148, "following_count": 2760, "tweet_count": 54597, "listed_count": 0}, "username": "dctvcinema", "id": "1473323988"}, {"location": "sobradisney", "verified": false, "name": "iai\u00e1 malvadeza", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 324, "tweet_count": 44034, "listed_count": 3}, "username": "sheisiaizi", "id": "726090889299398656"}, {"verified": false, "name": "Mariel", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 2251, "tweet_count": 13009, "listed_count": 0}, "username": "quesarayada", "id": "2343244606"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Revista Alta Trama", "public_metrics": {"followers_count": 11420, "following_count": 10093, "tweet_count": 3043, "listed_count": 20}, "username": "altatrama", "id": "892049261013159936"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Contravisi\u00f3n Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 712, "tweet_count": 5657, "listed_count": 2}, "username": "ContravisionN", "id": "1105148736873865219"}, {"verified": false, "name": "\u2022\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 313, "tweet_count": 4428, "listed_count": 0}, "username": "flyyingraijin", "id": "1160746683199840256"}, {"verified": false, "name": "TROTAMUNDOS", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 556, "tweet_count": 6249, "listed_count": 0}, "username": "TrotamundosH", "id": "2713303584"}, {"location": "Brasil Cuiab\u00e1 mt", "verified": false, "name": "Girassol", "public_metrics": {"followers_count": 7584, "following_count": 7599, "tweet_count": 39011, "listed_count": 1}, "username": "Girasso53397997", "id": "1086750780042940418"}, {"verified": false, "name": "Daniela Flores", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 768, "tweet_count": 169913, "listed_count": 9}, "username": "mdanflor", "id": "1447091550"}, {"location": "sp ", "verified": false, "name": "v - \u267f", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 26, "tweet_count": 9467, "listed_count": 0}, "username": "vi_quee", "id": "1013075645839106048"}, {"location": "Un lugar cerca del R\u00edo", "verified": false, "name": "freddy_24f", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1168, "tweet_count": 76852, "listed_count": 3}, "username": "freddy_24f", "id": "165540273"}, {"verified": false, "name": "maria teresa pijuan", "public_metrics": {"followers_count": 7687, "following_count": 8156, "tweet_count": 79964, "listed_count": 0}, "username": "PijuanTeresa", "id": "2911811146"}, {"location": "Jabaquara, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Dulce Rodrigues De Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 2, "tweet_count": 1171, "listed_count": 0}, "username": "DulceRo81140580", "id": "1054098917003010048"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Luiz Roberto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 102, "tweet_count": 38509, "listed_count": 2}, "username": "eusuzano", "id": "376465489"}, {"verified": false, "name": "Fechad\u00e3o com o SUS", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 296, "tweet_count": 18572, "listed_count": 0}, "username": "dedonaldo_", "id": "1113897164915265548"}, {"location": "Onde o Tondela jogar, Tondela", "verified": false, "name": "SeveN\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 822, "tweet_count": 13844, "listed_count": 1}, "username": "GDinizz33", "id": "874011786416148481"}, {"location": "viseu", "verified": false, "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 490, "tweet_count": 75398, "listed_count": 0}, "username": "dani00almeida", "id": "820030889170259968"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "lai de murphy \u2b50\ufe0f 1\u20e33\u20e3 CONFIRMA \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1859, "tweet_count": 108011, "listed_count": 99}, "username": "dontgoblindly", "id": "61594247"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ernesto Diezmartinez", "public_metrics": {"followers_count": 20229, "following_count": 720, "tweet_count": 227838, "listed_count": 397}, "username": "Diezmartinez", "id": "88349792"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Mauricio Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 6293, "following_count": 1000, "tweet_count": 122168, "listed_count": 182}, "username": "mauroforever", "id": "23987695"}, {"location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Bebela", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 76, "tweet_count": 9251, "listed_count": 0}, "username": "isabela_nicky", "id": "2511497797"}, {"location": "\ud83d\udccdMedell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Sof\u00eda Romero Franco", "public_metrics": {"followers_count": 8276, "following_count": 2991, "tweet_count": 24958, "listed_count": 12}, "username": "sofiaromerof", "id": "351320112"}, {"verified": false, "name": "Arrepent(irse)", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 151, "tweet_count": 12680, "listed_count": 1}, "username": "_oscuridad_x", "id": "3415101815"}, {"location": "Medell\u00edn, Antioquia", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 15572, "following_count": 659, "tweet_count": 6970, "listed_count": 470}, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 4824, "following_count": 2881, "tweet_count": 85117, "listed_count": 7}, "username": "Nobodyisperfetx", "id": "745661340195356673"}, {"verified": false, "name": "Jonas Wilhiam \ud83c\udf0e\u270a\ud83c\udffb\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 2158, "tweet_count": 49457, "listed_count": 8}, "username": "Jonaswgs", "id": "215425795"}, {"location": "Curitiba, Paran\u00e1 - Brasil", "verified": false, "name": "RegSta", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 207, "tweet_count": 19503, "listed_count": 0}, "username": "mundogeek_2405", "id": "3309757276"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "O V\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108350, "listed_count": 104}, "username": "ovicio", "id": "194665354"}, {"location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "julha \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 2297, "tweet_count": 38310, "listed_count": 3}, "username": "jureisl", "id": "1012282196"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "kuka", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 287, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}, "username": "KukaEscosteguy", "id": "1046550070584377344"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "victoria", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 892, "tweet_count": 77496, "listed_count": 0}, "username": "victoriapmoraes", "id": "3336579759"}, {"location": "policiasurpresa@gmail.com", "verified": false, "name": "Pol\u00edcia Surpresa", "public_metrics": {"followers_count": 105104, "following_count": 57, "tweet_count": 7068, "listed_count": 520}, "username": "policiasurpresa", "id": "164949381"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Georgina\u2764\ufe0f\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 2501, "tweet_count": 71088, "listed_count": 3}, "username": "GeorginaTelma", "id": "2721159273"}, {"location": "hawkins \u2022", "verified": false, "name": "je$s", "public_metrics": {"followers_count": 13446, "following_count": 6018, "tweet_count": 15800, "listed_count": 7}, "username": "jbumbluebee", "id": "92315794"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Vitor Botelho", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1190, "tweet_count": 45532, "listed_count": 29}, "username": "virosalem", "id": "17410447"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "DecoProtetor", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 2225, "tweet_count": 17654, "listed_count": 0}, "username": "ProtetorDeco", "id": "60095359"}, {"verified": false, "name": "Xandy", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 246, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "username": "XandyGod", "id": "1136216102353215488"}, {"location": "Viseu, Portugal", "verified": false, "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 269, "tweet_count": 7689, "listed_count": 0}, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "voto turner", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 780, "tweet_count": 137287, "listed_count": 20}, "username": "rodrigolromano", "id": "39450534"}, {"location": "Viseu, Portugal", "verified": false, "name": "Matilde Brazeta", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 352, "tweet_count": 3016, "listed_count": 0}, "username": "Matibrazeta1925", "id": "1000134997012025344"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 991, "tweet_count": 5245, "listed_count": 0}, "username": "_supbitchesss", "id": "999972562816954368"}, {"verified": false, "name": "J\u00falio C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 376, "tweet_count": 2677, "listed_count": 0}, "username": "jc_maiorino", "id": "3332200637"}, {"location": "\u00dcT: -8.131662,-34.89978", "verified": false, "name": "Tarciana Portella", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 4206, "tweet_count": 287386, "listed_count": 184}, "username": "tarciana", "id": "14432756"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "danyB", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 378, "tweet_count": 7479, "listed_count": 0}, "username": "danielburza", "id": "1314229274"}, {"location": "Gin Joint", "verified": false, "name": "Nasty little freak", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 302, "tweet_count": 28895, "listed_count": 2}, "username": "newmule", "id": "809417740708618240"}, {"location": "RS/SC/SP/AM", "verified": false, "name": "Luis Monteiro Pro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 2036, "tweet_count": 2614, "listed_count": 0}, "username": "LuismonteiroRs", "id": "857813300956057600"}, {"verified": false, "name": "Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 188, "tweet_count": 37469, "listed_count": 0}, "username": "igiannattasio5", "id": "4218368207"}, {"location": "Bucaramanga", "verified": false, "name": "German Eduardo Rueda", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 149, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}, "username": "GermanEduardoRu", "id": "437589287"}, {"verified": false, "name": "Chin_Cha\u270b", "public_metrics": {"followers_count": 3681, "following_count": 5002, "tweet_count": 43828, "listed_count": 0}, "username": "mchetmich", "id": "760668224"}, {"location": "Argenzuela, y 2022ChauPeronia!", "verified": false, "name": "@edgyportenio", "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 4989, "tweet_count": 160144, "listed_count": 10}, "username": "edgyportenio", "id": "3099519387"}, {"location": "Macap\u00e1, Brazil", "verified": false, "name": "Dra Estranha", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 584, "tweet_count": 27308, "listed_count": 2}, "username": "lualbuquerqueap", "id": "130037764"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Karen", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 91, "tweet_count": 10021, "listed_count": 0}, "username": "Sofia_KR30", "id": "1047652064644481024"}, {"location": "Reino de Genovia ", "verified": false, "name": "Marlon.", "public_metrics": {"followers_count": 28186, "following_count": 797, "tweet_count": 46591, "listed_count": 46}, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}, {"verified": false, "name": "Martina Pertuz", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 271, "tweet_count": 28535, "listed_count": 0}, "username": "martinaperez53", "id": "3299956829"}, {"verified": false, "name": "I \ud83c\udd70\ufe0f F", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 347, "tweet_count": 7357, "listed_count": 0}, "username": "iafantinhe", "id": "950733301647634432"}, {"location": "El Valle de la Luna, Chiriqu\u00ed", "verified": false, "name": "Chiricanos C-4", "public_metrics": {"followers_count": 14693, "following_count": 727, "tweet_count": 26564, "listed_count": 32}, "username": "ChiricanosC4", "id": "455468457"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Mery", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1585, "tweet_count": 32959, "listed_count": 3}, "username": "maguez1911", "id": "855804668"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Assis Viana Silva", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 224, "tweet_count": 3785, "listed_count": 0}, "username": "AssisVianaSilva", "id": "1031644900587171842"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Lourdes Macarena", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 86, "tweet_count": 17724, "listed_count": 0}, "username": "MaqqiiG", "id": "1481080290"}, {"location": "Ezeiza", "verified": false, "name": "\u261e C I R O", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 968, "tweet_count": 43797, "listed_count": 0}, "username": "Cirokalhat_", "id": "2269484218"}, {"location": "Panambi", "verified": false, "name": "F E L I P E \ud83d\udc2f", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1090, "tweet_count": 51429, "listed_count": 2}, "username": "Slay0x", "id": "207484018"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "verified": false, "name": "miguel reyes", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 3354, "tweet_count": 169368, "listed_count": 0}, "username": "yomiguare", "id": "993589946"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 434494, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}, {"location": "esclerose", "verified": false, "name": "Fabio S.", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 493, "tweet_count": 80993, "listed_count": 55}, "username": "gasamoh", "id": "18249485"}, {"location": "Arriba de la veci de Cristina", "verified": false, "name": "\u2764Cheicon \u270a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 7918, "following_count": 479, "tweet_count": 172442, "listed_count": 64}, "username": "Laconchaseca", "id": "705248558"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Adm. EDIEL ARANHA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1018, "tweet_count": 6906, "listed_count": 0}, "username": "aranhaediel", "id": "1106709016623935488"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Norberto Magarinos", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 549, "tweet_count": 23759, "listed_count": 1}, "username": "NorbertoMagari1", "id": "1002027657595408384"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "lu\u00edsa", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 436, "tweet_count": 14461, "listed_count": 0}, "username": "luisaahrm", "id": "1055918274377121793"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a \u2661 #hope", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 534, "tweet_count": 15520, "listed_count": 1}, "username": "emeddays", "id": "72402758"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Francisco Rodolfo", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 806, "tweet_count": 7555, "listed_count": 0}, "username": "fcorodolfo32", "id": "2967735166"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Lilian Alvarado \ud83d\udd0e", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1785, "tweet_count": 22005, "listed_count": 7}, "username": "MaiShirowna", "id": "37291008"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Mario Ch. \ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1386, "tweet_count": 10126, "listed_count": 1}, "username": "maretogt", "id": "198291509"}, {"location": "coimbra/ tondela, \u00e0s vezes", "verified": false, "name": "in\u00easquec\u00edvel", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 535, "tweet_count": 23243, "listed_count": 0}, "username": "ines_dr_", "id": "3300787535"}, {"location": "Tondela", "verified": false, "name": "Patr\u00edcia M", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 364, "tweet_count": 8534, "listed_count": 0}, "username": "pattyfallsback1", "id": "1095479602938593280"}, {"verified": false, "name": "Di", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 116, "tweet_count": 26642, "listed_count": 0}, "username": "amasterminddd", "id": "1000788872836640768"}, {"verified": false, "name": "Vilar", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 463, "tweet_count": 34332, "listed_count": 1}, "username": "coisalevee", "id": "3149319731"}, {"verified": false, "name": "\u25df\u033d\u25de\u033dTAY", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1164, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}, "username": "HsLTomlinson28", "id": "1143568995343392768"}, {"location": "Merdil", "verified": false, "name": "urubu do pix listen cocteau twins", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 691, "tweet_count": 41413, "listed_count": 5}, "username": "peagaphh", "id": "2723050348"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 4582, "following_count": 4784, "tweet_count": 33377, "listed_count": 1}, "username": "Feralob", "id": "1615350078"}, {"location": "Argentina, Buenos Aires", "verified": false, "name": "Gon_73", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 544, "tweet_count": 7574, "listed_count": 7}, "username": "gon_1973AR", "id": "309669130"}, {"verified": false, "name": "Cecilia Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 2994, "tweet_count": 76809, "listed_count": 0}, "username": "Cecilia37331780", "id": "938036214384545794"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1076, "tweet_count": 12609, "listed_count": 0}, "username": "BalcorsoMariana", "id": "2897972806"}, {"verified": false, "name": "Monica Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 946, "tweet_count": 155668, "listed_count": 38}, "username": "moromor72", "id": "2847611950"}, {"location": "Piran\u00e9... Formosa.\ud83c\udf39", "verified": false, "name": "NoMeRindo_Alba", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1443, "tweet_count": 4978, "listed_count": 0}, "username": "NomerindoA", "id": "1163225893336231936"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 255, "tweet_count": 959, "listed_count": 0}, "username": "daniscotti81", "id": "96172296"}, {"verified": false, "name": "MuraJardel", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 788, "tweet_count": 4903, "listed_count": 0}, "username": "JardelinoMurilo", "id": "1158421656647405568"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Maria E.", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 366, "tweet_count": 113487, "listed_count": 0}, "username": "mariaede0", "id": "983123757106651136"}, {"verified": false, "name": "Miriam", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 2387, "tweet_count": 25083, "listed_count": 1}, "username": "Miriam61895994", "id": "1065382617585995776"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9cora\u00e7\u00e3o peludo\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 2774, "tweet_count": 9289, "listed_count": 0}, "username": "rob_bebel", "id": "1273647182"}, {"location": "Oporto, Portugal", "verified": false, "name": "uma mulher exausta vcs perdoem", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1483, "tweet_count": 54738, "listed_count": 9}, "username": "amarigalletti", "id": "16085396"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Aranda \u02ac\u2665\ufe0f \u2022 #WonderWoman \u2022 #Digimon", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 1721, "tweet_count": 99231, "listed_count": 20}, "username": "JesusAranda89", "id": "1172257010475241474"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "\u00c1lex - Espacio DC", "public_metrics": {"followers_count": 9405, "following_count": 161, "tweet_count": 23051, "listed_count": 70}, "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723"}, {"location": "Palmas, Paran\u00e1", "verified": false, "name": "dk \ud83d\udd0c", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 136, "tweet_count": 13249, "listed_count": 1}, "username": "alvaroboese69", "id": "2743850304"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "LaBelgrana", "public_metrics": {"followers_count": 69069, "following_count": 2928, "tweet_count": 297308, "listed_count": 101}, "username": "LaBelgrana", "id": "3321734585"}, {"verified": false, "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 472, "tweet_count": 2149896, "listed_count": 44}, "username": "odio_nao", "id": "715364459099856896"}, {"verified": false, "name": "Celia Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 17764, "following_count": 839, "tweet_count": 87145, "listed_count": 83}, "username": "nomelouco37", "id": "971136315378094081"}, {"location": "\u00c9 um cop pra querer saber?", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd9e\ud835\udd9a\ud835\udd90\ud835\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 375, "tweet_count": 5844, "listed_count": 1}, "username": "raccOOn_mikaa", "id": "2376227682"}, {"location": "korrasami ", "verified": false, "name": "loy \ud83c\udf2b", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 75, "tweet_count": 9041, "listed_count": 2}, "username": "Loyhea", "id": "759124512801775617"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc08 Itap\u00ea memes Oficial \ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 195, "tweet_count": 7735, "listed_count": 0}, "username": "ITAPEMEMES", "id": "1127277388046401541"}, {"verified": false, "name": "rick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 992, "tweet_count": 13960, "listed_count": 1}, "username": "eupreca", "id": "971389054565736449"}, {"location": "Votuporanga, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Duran", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1021, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "username": "Duran_Netto", "id": "894354830369665027"}, {"location": "France", "verified": false, "name": "Lilinei Locci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 977, "tweet_count": 123266, "listed_count": 0}, "username": "LiliLocc", "id": "1001859527355092993"}, {"verified": false, "name": "Bruno_02reis.", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1166, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}, "username": "UNIVERSOTV1", "id": "1038539787760807936"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}, {"location": "Passos, Brasil", "verified": false, "name": "furtado", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 258, "tweet_count": 6579, "listed_count": 0}, "username": "dudafurtado14", "id": "1104141847134380038"}, {"location": "Viseu, Portugal", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 240, "tweet_count": 69504, "listed_count": 5}, "username": "avennqp", "id": "4084768697"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Gloria Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 208, "tweet_count": 123676, "listed_count": 0}, "username": "MGoguiGonzalez", "id": "329346165"}, {"verified": false, "name": "Cons", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 578, "tweet_count": 2725, "listed_count": 0}, "username": "cpertega", "id": "148638939"}, {"location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Emilio Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 13726, "following_count": 837, "tweet_count": 10444, "listed_count": 169}, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}, {"location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Adailton Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 210, "tweet_count": 5490, "listed_count": 0}, "username": "AdailtonRibeir3", "id": "402381884"}, {"location": "Passo de Torres, Brasil", "verified": false, "name": "carvalho07", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 326, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}, "username": "lipe_carvalho0", "id": "1085836563819442176"}, {"location": "Torres, Brasil", "verified": false, "name": "Nazario \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 694, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "username": "NF_Adriel03", "id": "1172563373843787776"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Camisa 8", "public_metrics": {"followers_count": 25147, "following_count": 1245, "tweet_count": 55925, "listed_count": 84}, "username": "camisa_oito", "id": "1023651699880288257"}, {"verified": false, "name": "Dilson Del Cima", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1274, "tweet_count": 36934, "listed_count": 10}, "username": "ddelcima", "id": "630662520"}, {"verified": false, "name": "Luis Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 3352, "tweet_count": 258631, "listed_count": 7}, "username": "luisgabriel309", "id": "153913877"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "name": "andressa azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 944, "tweet_count": 26143, "listed_count": 0}, "username": "andressa_azevx", "id": "967267926184284160"}, {"verified": false, "name": "\u2022Laura Diaz \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 432, "tweet_count": 2973, "listed_count": 0}, "username": "lauradpachon", "id": "326515594"}, {"verified": false, "name": "Edgar Rincon", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 395, "tweet_count": 3350, "listed_count": 0}, "username": "EdgarRincon58", "id": "933048253"}, {"location": "\ud83c\udf19", "verified": false, "name": "Candy", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 276, "tweet_count": 51015, "listed_count": 4}, "username": "CandyMassaro", "id": "611273667"}, {"verified": false, "name": "andryk dereck", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 3668, "tweet_count": 96250, "listed_count": 0}, "username": "hoker89", "id": "140204053"}, {"verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 101, "tweet_count": 289034, "listed_count": 0}, "username": "Maria23236689", "id": "1076350759581728768"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "name": "Daniel Brice\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 3838, "tweet_count": 18610, "listed_count": 3}, "username": "Dani_Briceno", "id": "68733660"}, {"verified": false, "name": "Jess", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 870, "tweet_count": 57078, "listed_count": 8}, "username": "everlastring", "id": "1851969379"}, {"location": "Hell", "verified": false, "name": "tyler", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 185, "tweet_count": 15277, "listed_count": 3}, "username": "Legxndpeep", "id": "3033615543"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Fabio DS PATRIOTA", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 258, "tweet_count": 5124, "listed_count": 0}, "username": "FabioDS13", "id": "1098781306182348805"}, {"verified": false, "name": "vikileiva", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 9, "tweet_count": 4999, "listed_count": 0}, "username": "vikileiva", "id": "563203481"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 672, "tweet_count": 12935, "listed_count": 0}, "username": "mp_abb", "id": "941088843507396613"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Cristina De Jongh", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 214, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "username": "CristinaDeJongh", "id": "42466347"}, {"verified": false, "name": "Luciah Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1198, "tweet_count": 8672, "listed_count": 0}, "username": "MariaLu66313743", "id": "1157720764910645249"}, {"location": "BRASIL", "verified": false, "name": "LUIZ ALBERTO MACHADO", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 4713, "tweet_count": 207735, "listed_count": 55}, "username": "lalbertomachado", "id": "36924825"}, {"location": "Descubra", "verified": false, "name": "spike", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 890, "tweet_count": 89736, "listed_count": 2}, "username": "pehypolito", "id": "918994279799971846"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "Edilson Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1421, "tweet_count": 28619, "listed_count": 0}, "username": "Edipacheco", "id": "51046013"}, {"location": "No pensamento dela(s)", "verified": false, "name": "Doggy Og", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 77, "tweet_count": 9119, "listed_count": 0}, "username": "1978julho", "id": "921801672371908609"}, {"location": "no olho do seu cu", "verified": false, "name": "Oi ;)", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 11, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}, "username": "ApenasUmDescon5", "id": "1152610562452402177"}, {"verified": false, "name": "wisnton forero", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1830, "tweet_count": 96621, "listed_count": 0}, "username": "WisntonF", "id": "1481229228"}, {"verified": false, "name": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2878, "tweet_count": 426785, "listed_count": 29}, "username": "charitocuerva", "id": "3382068411"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "lucio \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 504, "tweet_count": 7402, "listed_count": 1}, "username": "lucio_SP78", "id": "363447904"}, {"verified": false, "name": "J.cavagnoli #FechadoComBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 228, "tweet_count": 10941, "listed_count": 0}, "username": "Jcavagnoli1", "id": "1409348456"}, {"location": "Vit\u00f3ria, ES", "verified": false, "name": "O tempo \u00e9 merc\u00fario cromo....", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 4183, "tweet_count": 16383, "listed_count": 0}, "username": "fabriciomagnoni", "id": "119344994"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "agatha", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 842, "tweet_count": 42342, "listed_count": 1}, "username": "cris_agatha2", "id": "4505024307"}, {"location": "ARGENTINA", "verified": false, "name": "RONsinTEQUILA", "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 4150, "tweet_count": 213919, "listed_count": 17}, "username": "anitamiraglia", "id": "1400004090"}, {"location": "Cemit\u00e9rio ", "verified": false, "name": "Red Rae", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 204, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "username": "raeisalone_", "id": "1149753873353105408"}, {"verified": false, "name": "tiago", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 385, "tweet_count": 20143, "listed_count": 1}, "username": "NoTimeBrother", "id": "1090042374498238464"}, {"location": "Isla Nublar \u2014 Isla Sorna \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Mad", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 727, "tweet_count": 98403, "listed_count": 2}, "username": "madynwa", "id": "901179956700598277"}, {"verified": false, "name": "Submarina", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 255, "tweet_count": 4274, "listed_count": 0}, "username": "mari_elga", "id": "202425870"}, {"location": "CDMX, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "PacoZeaCom", "public_metrics": {"followers_count": 28244, "following_count": 135, "tweet_count": 144146, "listed_count": 120}, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}, {"location": "Piura, Peru", "verified": false, "name": "luis eduardo mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 309, "tweet_count": 7227, "listed_count": 1}, "username": "unec70", "id": "1717424220"}, {"verified": false, "name": "Betoquike", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219031, "listed_count": 9}, "username": "Robert_latino", "id": "554843634"}, {"verified": false, "name": "Colt", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 608, "tweet_count": 28113, "listed_count": 0}, "username": "_cxck", "id": "763073990512508928"}, {"location": "Esquel, Argentina", "verified": false, "name": "ramita", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 148, "tweet_count": 5150, "listed_count": 0}, "username": "ramaromero7", "id": "820086542681120768"}, {"location": "Esquel", "verified": false, "name": "Luciana", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 217, "tweet_count": 9858, "listed_count": 0}, "username": "Funes_Luu", "id": "2186880259"}, {"location": "@anapertille", "verified": false, "name": "eron", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 478, "tweet_count": 31129, "listed_count": 0}, "username": "toputocaraio", "id": "1063133892813774848"}, {"verified": false, "name": "Samaniego", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 722, "tweet_count": 5999, "listed_count": 0}, "username": "ygorsamaniego", "id": "1689205754"}, {"verified": false, "name": "martha pe\u00f1afiel", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125766, "listed_count": 2}, "username": "marthapenafiel", "id": "309946520"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Hip\u00f3lito Espejo Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 181, "tweet_count": 3231, "listed_count": 0}, "username": "Carlos171248", "id": "817081950234091520"}, {"verified": false, "name": "vale", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 128, "tweet_count": 6807, "listed_count": 0}, "username": "cmovale", "id": "1066135640922877958"}, {"location": "Viseu, Portugal", "verified": false, "name": "Soares", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 188, "tweet_count": 17236, "listed_count": 0}, "username": "josealsoares10", "id": "836330512356638720"}, {"verified": false, "name": "Roberto Carneiro", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 163, "tweet_count": 6783, "listed_count": 0}, "username": "roberto177698", "id": "821138193445777408"}, {"location": "ela/elu", "verified": false, "name": "nico \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 360, "tweet_count": 6497, "listed_count": 0}, "username": "saidellocin", "id": "3037144365"}, {"location": "ela / dela", "verified": false, "name": "rafaela cabe\u00e7a de panela", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 106, "tweet_count": 27010, "listed_count": 0}, "username": "elamesmarafa", "id": "1087111271143669760"}, {"verified": false, "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 407, "tweet_count": 2686, "listed_count": 0}, "username": "rafa_290", "id": "1006299727099461634"}, {"verified": false, "name": "santiago \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 896, "tweet_count": 52323, "listed_count": 3}, "username": "Diogo__Santiago", "id": "2884102739"}, {"verified": false, "name": "Silvio Cremm\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1544, "tweet_count": 5058, "listed_count": 0}, "username": "Srcremm", "id": "58560930"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 594, "tweet_count": 4165, "listed_count": 0}, "username": "Bruninho_04_", "id": "1059133543023079427"}, {"location": "Brasilia", "verified": false, "name": "Maria Alves", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 984, "tweet_count": 2618, "listed_count": 1}, "username": "AlvesMaria1", "id": "81141593"}, {"verified": false, "name": "Eri Dogcarer", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 441, "tweet_count": 97765, "listed_count": 0}, "username": "ErikaNa13945882", "id": "901882312622825473"}, {"location": "tus tetas", "verified": false, "name": "Jota", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 197, "tweet_count": 1230, "listed_count": 1}, "username": "jotapleitos", "id": "3367536957"}, {"verified": false, "name": "fuser", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 715, "tweet_count": 29201, "listed_count": 2}, "username": "Pedro_Mozzer", "id": "1337792281"}, {"location": "Shioshishio", "verified": false, "name": "Lorelei \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 317, "tweet_count": 19401, "listed_count": 4}, "username": "sevenblueoceans", "id": "173292861"}, {"location": "Crime Alley,Gotham City ", "verified": false, "name": "Alderaan\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 161, "tweet_count": 13699, "listed_count": 1}, "username": "luckyth1rt3n", "id": "65772268"}, {"location": "Rondon, Brasil", "verified": false, "name": "Marcos mas n\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 366, "tweet_count": 56977, "listed_count": 0}, "username": "Marcolazzz", "id": "1138273290936623104"}, {"verified": false, "name": "cer\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 376, "tweet_count": 123435, "listed_count": 14}, "username": "liebereus", "id": "190825552"}, {"verified": false, "name": "\u2740", "public_metrics": {"followers_count": 47153, "following_count": 182, "tweet_count": 1096, "listed_count": 8}, "username": "aliveforgreys", "id": "962562811879677952"}, {"location": "Iztapalapa, CDMX!!", "verified": false, "name": "\ud83e\udd18\ud83d\ude1d\ud83e\udd18jackson Rzzz...\ud83e\udd18\ud83d\ude1d\ud83e\udd18", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 10, "tweet_count": 16771, "listed_count": 0}, "username": "jackievidriero", "id": "819307957791948805"}, {"location": "Macei\u00f3,Alagoas", "verified": false, "name": "Silvio Britto", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 3574, "tweet_count": 38078, "listed_count": 3}, "username": "Silviobrittos", "id": "135642842"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "zGalo", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 175, "tweet_count": 1401, "listed_count": 0}, "username": "Dcmanzini", "id": "862018463644233728"}, {"location": "Mogi das Cruzes", "verified": false, "name": "Cubas", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 421, "tweet_count": 17107, "listed_count": 1}, "username": "VitorCubas", "id": "297070374"}, {"location": "VIRREINATO DE PERONIA", "verified": false, "name": "The Punisher of Peronia\ud83d\udc36 \ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc3641%\ud83c\udfcd", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 832, "tweet_count": 61823, "listed_count": 1}, "username": "manotas1970", "id": "2986178776"}, {"location": "R\u00edo Cuarto", "verified": false, "name": "Laureano", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 459, "tweet_count": 81832, "listed_count": 9}, "username": "profedmusica", "id": "343074154"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 5788, "following_count": 1135, "tweet_count": 118685, "listed_count": 16}, "username": "el_bru", "id": "151660898"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "crepaldinha", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 625, "tweet_count": 71932, "listed_count": 2}, "username": "CamillyCrepaldi", "id": "2861637225"}, {"verified": false, "name": "black panter", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 4643, "tweet_count": 15935, "listed_count": 2}, "username": "AngeloverMike", "id": "299990916"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Delilah Ferbar", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1022, "tweet_count": 138191, "listed_count": 17}, "username": "Cissafb", "id": "43604707"}, {"location": "Manaus", "verified": false, "name": "Moonchildren \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2371, "tweet_count": 138243, "listed_count": 3}, "username": "hiago_brunno", "id": "312935378"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241"}, {"location": "bsb", "verified": false, "name": "cusao", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 332, "tweet_count": 6199, "listed_count": 0}, "username": "vitorrpsilva", "id": "1044559682289971201"}, {"verified": false, "name": "Mundinho PRIS COUTO br \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 799, "tweet_count": 3547, "listed_count": 0}, "username": "heldermoita", "id": "287247144"}, {"location": "El Salvador", "verified": false, "name": "EsNoticia \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 5419, "following_count": 76, "tweet_count": 32876, "listed_count": 11}, "username": "EsNoticia_sv", "id": "982416919679692800"}, {"location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "verified": false, "name": "RandomlyGuy (UPA)\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 848, "tweet_count": 2912, "listed_count": 0}, "username": "randomly_guy", "id": "804816037871058946"}, {"verified": false, "name": "Gonzalo Michelangeli", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1672, "tweet_count": 54276, "listed_count": 7}, "username": "gma612", "id": "133471836"}, {"location": "Sabaneta, Colombia", "verified": false, "name": "Abdala", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 220, "tweet_count": 27901, "listed_count": 0}, "username": "abdalallinas", "id": "487050280"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "BRASIL 22 \ud83d\udfe9\ud83d\udfe8", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 2477, "tweet_count": 12461, "listed_count": 6}, "username": "GaloBiCampeao", "id": "70158478"}, {"verified": false, "name": "Sandra Cely", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 133, "tweet_count": 894, "listed_count": 0}, "username": "SandraCely17", "id": "1148361665353781253"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Mois\u00e9s Ninco Daza \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 22235, "following_count": 7546, "tweet_count": 99966, "listed_count": 13}, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}, {"location": "taylor swfit", "verified": false, "name": "Mel TALK THAT TALK", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1727, "tweet_count": 39637, "listed_count": 0}, "username": "PendejaMelanie", "id": "1147942862476255234"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "pepe ortiva(JORGE)", "public_metrics": {"followers_count": 28696, "following_count": 16413, "tweet_count": 470269, "listed_count": 53}, "username": "filosogogriego", "id": "1345270418"}, {"location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Iago Lobo", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 608, "tweet_count": 10538, "listed_count": 0}, "username": "oiagolobo", "id": "981963371154149376"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Eu sou a Vloecidade", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 438, "tweet_count": 85583, "listed_count": 7}, "username": "UmRuivoQualquer", "id": "98132398"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 652, "tweet_count": 26047, "listed_count": 0}, "username": "saianedandi", "id": "1317775764"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Susana Aberasturi", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 4980, "tweet_count": 372004, "listed_count": 24}, "username": "Aberasturi_2020", "id": "745265715389816833"}, {"location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil ", "verified": false, "name": "m2claudiomendes@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 253, "tweet_count": 13276, "listed_count": 0}, "username": "m2claudiomendes", "id": "1071857083744686080"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "name": "bruno \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 429, "tweet_count": 27594, "listed_count": 0}, "username": "brunoantonior", "id": "2553282599"}, {"location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 \ud83d\udeab\ud83e\uddb8 \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 413, "tweet_count": 54146, "listed_count": 0}, "username": "AndrRodriguesF8", "id": "1009964147159764992"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83e\udde0\ud83d\udd74\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 709, "tweet_count": 19615, "listed_count": 0}, "username": "AQUILA1018", "id": "1112180655138504704"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "isabelle", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 281, "tweet_count": 12527, "listed_count": 0}, "username": "esabelle_", "id": "341174106"}, {"location": "Maring\u00e1, Paran\u00e1", "verified": false, "name": "Heitor", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 219, "tweet_count": 6183, "listed_count": 0}, "username": "heitorfratine", "id": "51235316"}, {"location": "Bel\u00e9m - Pa", "verified": false, "name": "que isso meu filho calma", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 509, "tweet_count": 18193, "listed_count": 1}, "username": "obrenotxr", "id": "401363212"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 5053, "following_count": 5058, "tweet_count": 8373, "listed_count": 0}, "username": "camiisampaio_", "id": "987071660602912769"}, {"verified": false, "name": "Mariposa \u00e9 13 confirma", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 180, "tweet_count": 212157, "listed_count": 0}, "username": "mariposa_bruxa", "id": "85868008"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Biazita gomes", "public_metrics": {"followers_count": 30464, "following_count": 960, "tweet_count": 75185, "listed_count": 62}, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}, {"verified": false, "name": "Jean Henrique \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 745, "tweet_count": 97579, "listed_count": 8}, "username": "jeanhenriquesep", "id": "1928810940"}, {"verified": false, "name": "Herois da TV", "public_metrics": {"followers_count": 7579, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 0}, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}, {"location": "SP", "verified": false, "name": "MAJU VAI VER O HARRY \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 1286, "tweet_count": 147863, "listed_count": 11}, "username": "lipaynx", "id": "2751240519"}, {"verified": false, "name": "\u1d36\u02b0\u1d52\u207f\u02b8 \u1d2c\u02b3\u1d57\u02b0\u1d58\u02b3\u02e2", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 333, "tweet_count": 5969, "listed_count": 0}, "username": "Juaum_Artur", "id": "1107202707213946880"}, {"verified": false, "name": "Intrepido", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 212, "tweet_count": 740, "listed_count": 0}, "username": "Intrepi59417473", "id": "1111405764353183744"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Billy", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1447, "tweet_count": 7163, "listed_count": 0}, "username": "billybillbilly", "id": "51088046"}, {"verified": false, "name": "L\u00facia#Fora\ud83d\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1790, "tweet_count": 101040, "listed_count": 10}, "username": "BRcomliberdade", "id": "3254972776"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "Sharon Milena", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 110, "tweet_count": 3879, "listed_count": 0}, "username": "SharonMD21", "id": "712717166764822532"}, {"verified": false, "name": "Me entenda ou saia Fora!", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 80, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "username": "AlbertoSilva47", "id": "1170044688029630466"}, {"location": "Moreno, Argentina", "verified": false, "name": "leonardo paz", "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 2853, "tweet_count": 401315, "listed_count": 11}, "username": "leonardopaz1969", "id": "1793506855"}, {"verified": false, "name": "EP | Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 476219, "following_count": 282028, "tweet_count": 3263364, "listed_count": 1141}, "username": "EP_Mundo", "id": "108192135"}, {"verified": false, "name": "el chino", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1740, "tweet_count": 142968, "listed_count": 0}, "username": "MarioGonz6", "id": "4104204861"}, {"verified": false, "name": "LaGordi\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 694, "tweet_count": 26897, "listed_count": 2}, "username": "yise_yepez", "id": "547112158"}, {"location": "inst-snap: andreaflorezs", "verified": false, "name": "andrea pero spooky", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 933, "tweet_count": 46767, "listed_count": 1}, "username": "_andreaflorez", "id": "546248763"}, {"verified": false, "name": "aspicientis", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 255, "tweet_count": 4705, "listed_count": 1}, "username": "Aspicientis_apf", "id": "850436598416232448"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd3a\u2660\ufe0f\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 410, "tweet_count": 5861, "listed_count": 0}, "username": "Badinfluencer77", "id": "1011157049147707393"}, {"location": "Bosque desencantado ", "verified": false, "name": "Pat\u00e1n III", "public_metrics": {"followers_count": 10320, "following_count": 5816, "tweet_count": 145488, "listed_count": 72}, "username": "Lestat1414", "id": "138390115"}, {"verified": false, "name": "Mustaine \ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 876, "tweet_count": 16902, "listed_count": 2}, "username": "danfernandezc", "id": "542252357"}, {"location": "Planeta Tierra!", "verified": false, "name": "\ud83d\udc1dJavi\ud83c\udf3b\ud83d\udd4a\ufe0f\u262e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4540, "following_count": 5001, "tweet_count": 132701, "listed_count": 6}, "username": "Homer_Philosoph", "id": "114352377"}, {"location": "Valledupar, Colombia", "verified": false, "name": "VICTOR OVALLE D\u00cdAZ", "public_metrics": {"followers_count": 38346, "following_count": 19296, "tweet_count": 73545, "listed_count": 32}, "username": "vovallediaz", "id": "414322687"}, {"location": "Salvador Bahia", "verified": false, "name": "Ledes", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 889, "tweet_count": 47909, "listed_count": 0}, "username": "ledivia", "id": "108082212"}, {"location": "Por ah\u00ed.", "verified": false, "name": "El Antituiter.", "public_metrics": {"followers_count": 46656, "following_count": 6719, "tweet_count": 89864, "listed_count": 90}, "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948"}, {"verified": false, "name": "Maria Musso \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 9153, "following_count": 9761, "tweet_count": 228292, "listed_count": 2}, "username": "meg170646", "id": "2759869099"}, {"verified": false, "name": "Umberto Valderrama", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 2157, "tweet_count": 19522, "listed_count": 1}, "username": "umvertobalderra", "id": "2581034882"}, {"verified": false, "name": "M.E.G", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 1712, "tweet_count": 13252, "listed_count": 4}, "username": "M_E_G_Freak", "id": "1048222429842169868"}, {"verified": false, "name": "l\u00e9o", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1305, "tweet_count": 3016, "listed_count": 0}, "username": "deliciwous", "id": "3301952038"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "Rak paz paz paz", "public_metrics": {"followers_count": 5373, "following_count": 5106, "tweet_count": 107181, "listed_count": 5}, "username": "RaquelHfbuzaglo", "id": "840945417101705218"}, {"verified": false, "name": "\u2661\u2112\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcb6\u2661\u25df\u033d\u25de\u033d|| \u2022\ud835\udc16\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc2c \u2022\u2113\u03c11", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 685, "tweet_count": 3639, "listed_count": 0}, "username": "LouisTomlinbooS", "id": "1127982980444708866"}, {"verified": false, "name": "Po Cloro \ud83c\udf97\ud83c\udf4b\ud83d\udc24", "public_metrics": {"followers_count": 9248, "following_count": 978, "tweet_count": 28437, "listed_count": 30}, "username": "cloro_po", "id": "1140210287762653184"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"verified": false, "name": "Malu", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 925, "tweet_count": 89712, "listed_count": 1}, "username": "Malipe6", "id": "933393694526500864"}, {"location": "Durango, Mexico", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dico Victoria de Durango", "public_metrics": {"followers_count": 14477, "following_count": 124, "tweet_count": 129849, "listed_count": 114}, "username": "period_victoria", "id": "117571961"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 440, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}, "username": "esr1503", "id": "4928182906"}, {"verified": false, "name": "Miguel Angel Daza", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 105, "tweet_count": 403, "listed_count": 0}, "username": "DazaMihijo2002", "id": "1581634422"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Pedro Alves", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 42, "tweet_count": 601, "listed_count": 0}, "username": "PedroAl97855075", "id": "1135483940419112960"}, {"location": "\u00dcT: -34.607129,-58.368994", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis #360", "public_metrics": {"followers_count": 12184, "following_count": 4106, "tweet_count": 148331, "listed_count": 48}, "username": "jlsantana", "id": "31418919"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "jxylopes", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 2754, "tweet_count": 67901, "listed_count": 3}, "username": "jxylopes", "id": "8308372"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "Ponei Bendita\ud83d\udc06\ud83d\udc0a\ud83d\udc892/2", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 254, "tweet_count": 14971, "listed_count": 0}, "username": "bendita_ponei", "id": "1152067723574124551"}, {"location": "Arax\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "frois #ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 723, "tweet_count": 17106, "listed_count": 0}, "username": "Frois__", "id": "1033117814893305858"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Tangerina que faz ecobag", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 347, "tweet_count": 19999, "listed_count": 0}, "username": "unmenteur_", "id": "952733785199652869"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Arelis Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 314, "tweet_count": 7328, "listed_count": 3}, "username": "Arelissr21", "id": "129523331"}, {"location": "o/ele/o", "verified": false, "name": "Rwfa\u2019", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 885, "tweet_count": 21818, "listed_count": 3}, "username": "rrwfadragon", "id": "1092869817420398597"}, {"location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Matheus Branco", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 377, "tweet_count": 46269, "listed_count": 2}, "username": "1caraquetanemai", "id": "3193380142"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Kariele", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 210, "tweet_count": 2820, "listed_count": 0}, "username": "Kariele", "id": "25255573"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Mi.Ca \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 2063, "tweet_count": 19317, "listed_count": 66}, "username": "calcaterramica", "id": "149314038"}, {"verified": false, "name": "Ronald Bonjardim", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 431, "tweet_count": 16803, "listed_count": 0}, "username": "BonjardimRonald", "id": "982036533535494144"}, {"location": "cali", "verified": false, "name": "gustavo dorado", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 422, "tweet_count": 6577, "listed_count": 0}, "username": "gustavodorado6", "id": "1227789104"}, {"verified": false, "name": "Grant", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 409, "tweet_count": 12532, "listed_count": 0}, "username": "pedrograntx", "id": "1030505636633694208"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius Puhl", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 4896, "tweet_count": 19229, "listed_count": 13}, "username": "viniciuspuhl", "id": "77441762"}, {"location": "Sigue y comparte @MNHoy", "verified": false, "name": "El Minnesota de Hoy", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 606, "tweet_count": 76362, "listed_count": 64}, "username": "MNHoy", "id": "2472647060"}, {"location": "ela/ele/elu", "verified": false, "name": "Charlie e as Primeiras Impress\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 1107, "tweet_count": 230192, "listed_count": 25}, "username": "ckgrandchamp", "id": "261942513"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Cami fortes", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 804, "tweet_count": 53482, "listed_count": 1}, "username": "Camilaffortes", "id": "712100485742927872"}, {"location": "Imbituba, Brasil", "verified": false, "name": "Vinicius R.", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 451, "tweet_count": 38887, "listed_count": 1}, "username": "ViniRoodriigues", "id": "3419562586"}, {"verified": false, "name": "vikingo", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 4986, "tweet_count": 93485, "listed_count": 53}, "username": "vikingo_argento", "id": "562920591"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Oscar Hurtado Leon", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 373, "tweet_count": 48402, "listed_count": 0}, "username": "OHurtado_leon", "id": "2188839678"}, {"location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "public_metrics": {"followers_count": 352172, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"verified": false, "name": "Gerardo Gordillo M", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 2109, "tweet_count": 46316, "listed_count": 1}, "username": "gean010", "id": "827742895"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 1212, "tweet_count": 26316, "listed_count": 8}, "username": "Carolinapabonm", "id": "947483673816858624"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "Miguel VOX", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 2063, "tweet_count": 14918, "listed_count": 1}, "username": "mafejusti", "id": "1063250605"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Reinhard", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1329, "tweet_count": 120491, "listed_count": 0}, "username": "Capuz99", "id": "822514722583052289"}, {"verified": false, "name": "Compa Israel Bagundo", "public_metrics": {"followers_count": 3814, "following_count": 5002, "tweet_count": 320960, "listed_count": 98}, "username": "IsraelBagundo", "id": "1470435908"}, {"verified": false, "name": "Carol com C", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 907, "tweet_count": 30503, "listed_count": 0}, "username": "doceamargurah", "id": "1079526889759350784"}, {"location": "CDMX ", "verified": false, "name": "Rog R", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 1269, "tweet_count": 116693, "listed_count": 1}, "username": "RogelioRendn1", "id": "865764658409594881"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Leandro Ramalho", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 1465, "tweet_count": 15480, "listed_count": 20}, "username": "LeandroRamalho", "id": "16974856"}, {"verified": false, "name": "Murilo Dannenberg", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 311, "tweet_count": 2045, "listed_count": 0}, "username": "muurilodm", "id": "3424947629"}, {"location": "Ojo del S\u00e1hara", "verified": false, "name": "c\u00f8njunt\u00f8_", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 332, "tweet_count": 28826, "listed_count": 6}, "username": "naox_2000", "id": "3422696062"}, {"location": "Vigo, Galicia", "verified": false, "name": "La Tori\ud83d\udc9b\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 417, "tweet_count": 63893, "listed_count": 14}, "username": "Tori_Alee", "id": "901534205619953665"}, {"location": "Casa Caiada, Olinda", "verified": false, "name": "Digo Neves", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 827, "tweet_count": 3782, "listed_count": 0}, "username": "Luaunanet", "id": "570438309"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "y.", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 961, "tweet_count": 10543, "listed_count": 0}, "username": "reflexei", "id": "920099601503354880"}, {"verified": false, "name": "Josepe", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 243, "tweet_count": 66280, "listed_count": 0}, "username": "jospehvieira", "id": "226684401"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "verified": false, "name": "Jazm\u00edn Dorado", "public_metrics": {"followers_count": 5246, "following_count": 5745, "tweet_count": 241399, "listed_count": 1}, "username": "JazminDoradoo", "id": "891479067056361473"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "NiNosKa \u00a1\u00a1 Luchando x 1 Venezuela Sin ENCHUFADOS", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 3929, "tweet_count": 80487, "listed_count": 7}, "username": "moln23", "id": "115454820"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "\ud83d\udfe3\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaLelys\ud83c\udf0f\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 45174, "following_count": 8984, "tweet_count": 177369, "listed_count": 85}, "username": "Justiciera75", "id": "2431225999"}, {"verified": false, "name": "FAN DCEU SNYDER CUT", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 180, "tweet_count": 6369, "listed_count": 0}, "username": "FansDc", "id": "1172258181524938752"}, {"verified": false, "name": "Ser Pensante | #BLM", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 651, "tweet_count": 31262, "listed_count": 3}, "username": "nuncanada", "id": "21517706"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": false, "name": "Gigol\u00f4 da Jequiti", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 153, "tweet_count": 6172, "listed_count": 0}, "username": "realmalovicente", "id": "2361178379"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Alex \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 3777, "tweet_count": 53201, "listed_count": 8}, "username": "AlexPxlaris", "id": "1153081723183403008"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 659, "tweet_count": 11362, "listed_count": 0}, "username": "Andre_P46", "id": "1007719074103812096"}, {"verified": false, "name": "\u264f\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 407, "tweet_count": 11691, "listed_count": 0}, "username": "misiaxsz", "id": "4376023413"}, {"location": "Hogsmeade", "verified": false, "name": "Nihil \u05b4\u05b6\u05b8 \u0b68\u09ce \u0743 \u22b9", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 540, "tweet_count": 4168, "listed_count": 2}, "username": "S2Babyd0ll", "id": "799084598089150464"}, {"location": "Curitiba, Paran\u00e1", "verified": false, "name": "Monica Lula Miguez", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 233, "tweet_count": 25579, "listed_count": 1}, "username": "mmonica_miguez", "id": "3078349682"}, {"location": "Tarapaca desert ", "verified": false, "name": "el Laky", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1029, "tweet_count": 12998, "listed_count": 4}, "username": "Blakicidio", "id": "1163445501527830529"}, {"verified": false, "name": "shamy", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1379, "tweet_count": 24252, "listed_count": 0}, "username": "3contaa1", "id": "1147643637385367552"}, {"location": "Rua:Brigadeiro Machado,33 Br\u00e1s", "verified": false, "name": "#Vilelas", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 9, "tweet_count": 10078, "listed_count": 0}, "username": "VilelasAE", "id": "637358464"}, {"location": "ali onde a felicidade reina \ud83d\udccd", "verified": false, "name": "\u30c4 o bon vivant jm", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 441, "tweet_count": 150143, "listed_count": 1}, "username": "jmdalvanso", "id": "754500082238717952"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor M. - HDF1", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1800, "tweet_count": 11390, "listed_count": 2}, "username": "Halcondefuego1", "id": "273105915"}, {"location": "Americana, Brasil", "verified": false, "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1276, "tweet_count": 16422, "listed_count": 2}, "username": "vd_kawan", "id": "1087613633734033408"}, {"verified": false, "name": "_Anonimo_das_frases_depressivas", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "username": "AnnimoDoAnnimo1", "id": "1172321486134116353"}, {"location": "Un lugar en el mundo", "verified": false, "name": "Granada\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd8d\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 3394, "tweet_count": 47393, "listed_count": 0}, "username": "vamosdejaleo", "id": "1146456126587842561"}, {"location": "Rand McNally", "verified": false, "name": "Galactic President Superstar McAwesomeville", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1523, "tweet_count": 65548, "listed_count": 4}, "username": "DannPowells", "id": "103390580"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "AquinoTicias", "public_metrics": {"followers_count": 90316, "following_count": 740, "tweet_count": 35828, "listed_count": 105}, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}, {"location": "frank ocean - lost", "verified": false, "name": "\ud835\uddf3\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfa\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01 \ud83d\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1380, "tweet_count": 26116, "listed_count": 0}, "username": "s0lidssnake", "id": "3451324943"}, {"location": "Lins Vegas", "verified": false, "name": "Lipe", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 386, "tweet_count": 32963, "listed_count": 0}, "username": "Wolmir_Matar", "id": "1073326826024513536"}, {"location": "bxd", "verified": false, "name": "Cavanhaque\ud83e\uddd4\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 197, "tweet_count": 6483, "listed_count": 0}, "username": "criadabxd33", "id": "1047933504288378880"}, {"location": "\u65e5\u672c", "verified": false, "name": "kohchancarp", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 326, "tweet_count": 27885, "listed_count": 3}, "username": "kohchancarp", "id": "601510287"}, {"verified": false, "name": "EveryExplosions", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42894, "listed_count": 2}, "username": "everyexplosions", "id": "1066604667549954048"}, {"location": "Poliny\u00e0, Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Salvador Adell", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 31, "tweet_count": 6147, "listed_count": 0}, "username": "AdellSalva", "id": "1433300090"}, {"verified": false, "name": "pega o beco", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 509, "tweet_count": 37990, "listed_count": 2}, "username": "naoseiexistir_", "id": "192212752"}, {"location": "Noviorque Celestial", "verified": false, "name": "PAULO FRANCIS", "public_metrics": {"followers_count": 7147, "following_count": 511, "tweet_count": 98101, "listed_count": 106}, "username": "PauloFrancis_", "id": "144010410"}, {"verified": false, "name": "is\u03b1\u0432\u0454\u2113\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 293, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}, "username": "iisabel061", "id": "1130154225814704128"}, {"location": "Salvador/BA", "verified": false, "name": "Danilo parerga e paralipomena", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 1052, "tweet_count": 112092, "listed_count": 12}, "username": "danreis__", "id": "127997022"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Daniel Parra", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1521, "tweet_count": 126406, "listed_count": 0}, "username": "Ale_macrista41", "id": "1052517890199498752"}, {"location": "\ud83c\udf0d - Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 576, "tweet_count": 11221, "listed_count": 0}, "username": "Diaaaaaba", "id": "896714687332708352"}, {"location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "verified": true, "name": "Eliane Brum", "public_metrics": {"followers_count": 389535, "following_count": 408, "tweet_count": 16412, "listed_count": 1445}, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}, {"location": "Viseu, Portugal", "verified": false, "name": "In\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 159, "tweet_count": 2257, "listed_count": 0}, "username": "InesCosme2", "id": "1093210197051539466"}, {"verified": false, "name": "Jr", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 2041, "tweet_count": 9050, "listed_count": 0}, "username": "herolindojr", "id": "730379086103756801"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Amanda \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 189, "tweet_count": 10217, "listed_count": 2}, "username": "amandanxs", "id": "2810405034"}, {"verified": false, "name": "shane \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 530, "tweet_count": 505000, "listed_count": 2}, "username": "euperciu", "id": "63199994"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1bdominic\ud83c\udf1c", "public_metrics": {"followers_count": 11038, "following_count": 5165, "tweet_count": 253633, "listed_count": 266}, "username": "acciomess", "id": "132049315"}, {"verified": false, "name": "vi", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62386, "listed_count": 4}, "username": "itscaptainluffy", "id": "1050189261742465025"}, {"verified": false, "name": "LK", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 137, "tweet_count": 3649, "listed_count": 0}, "username": "lauraquinawer", "id": "1409017111"}, {"location": "Recife, Brazil", "verified": false, "name": "Gabriel Cavalcanti", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 322, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}, "username": "bielcaavalcanti", "id": "1104785834534989824"}, {"verified": false, "name": "Marta Sofia", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 417, "tweet_count": 1833, "listed_count": 0}, "username": "msfmonteiro", "id": "959604670393192452"}, {"location": "ot5 supremacy ", "verified": false, "name": "es\u2b50\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 873, "tweet_count": 43585, "listed_count": 3}, "username": "esttylinson", "id": "2279917514"}, {"verified": false, "name": "Alaska \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5690, "following_count": 547, "tweet_count": 114190, "listed_count": 33}, "username": "poisonJadeVine", "id": "700409337508974593"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Lukas Ganso", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 365, "tweet_count": 16340, "listed_count": 1}, "username": "LukasGanso", "id": "995826806"}, {"verified": false, "name": "quelvitt", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 82, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "username": "RaquelVitoriaF1", "id": "926788746460180480"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "jc", "public_metrics": {"followers_count": 13696, "following_count": 1130, "tweet_count": 204238, "listed_count": 145}, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}, {"location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "Gilmar da Rosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 2045, "tweet_count": 124393, "listed_count": 39}, "username": "gilmardarosa", "id": "90711240"}, {"verified": false, "name": "keisuke mi\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 276, "tweet_count": 3992, "listed_count": 0}, "username": "mi_kachaan", "id": "1076628586134671365"}, {"location": "Viseu, Portugal ", "verified": false, "name": "Afonso Correia", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 287, "tweet_count": 7151, "listed_count": 0}, "username": "afonsocorreia70", "id": "1110280864506761218"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "dead", "public_metrics": {"followers_count": 3209, "following_count": 1791, "tweet_count": 48515, "listed_count": 3}, "username": "rainbowtohaz", "id": "402024703"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "PAZ es Progreso \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83e\udd8b\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 8226, "following_count": 9049, "tweet_count": 417392, "listed_count": 33}, "username": "PazProgreso", "id": "1711548704"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Web Novelas Channel", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 56, "tweet_count": 1263, "listed_count": 0}, "username": "webnovchannel", "id": "914288829359624192"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 428, "tweet_count": 365, "listed_count": 0}, "username": "FerdinanDeRivia", "id": "1061709088843816961"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd52\u30b7", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 436, "tweet_count": 7307, "listed_count": 0}, "username": "Teresaalmeidaa", "id": "1167894545381679104"}, {"location": "POA/RS - BRA", "verified": false, "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 432, "tweet_count": 4117, "listed_count": 2}, "username": "eduardogfranck", "id": "159684711"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Jonathan Andr\u00e9s Soler \ud83d\ude87\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 1318, "tweet_count": 233755, "listed_count": 1}, "username": "jonathan_sole", "id": "3354310233"}, {"location": "Algum lugar da Am\u00e9rica do Sul", "verified": false, "name": "Andre Sorio", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 470, "tweet_count": 23956, "listed_count": 7}, "username": "andresorio", "id": "40345191"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Olhos de cigana obl\u00edqua e dissimulada", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 302, "tweet_count": 819, "listed_count": 0}, "username": "MGAnnitaMG", "id": "123120928"}, {"location": "Caraguatatuba -S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Jorge Alves Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 304, "tweet_count": 85687, "listed_count": 19}, "username": "JorgeRAP1973", "id": "62675320"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Bergson Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1899, "tweet_count": 49339, "listed_count": 0}, "username": "btoledo01", "id": "177651551"}, {"verified": false, "name": "Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 4997, "tweet_count": 62365, "listed_count": 2}, "username": "FLAnaticoRubro", "id": "598821291"}, {"location": "na dela", "verified": false, "name": "nafta.\u26a2\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1430, "tweet_count": 12028, "listed_count": 1}, "username": "icyGreek", "id": "1065610831675736064"}, {"verified": false, "name": "\u2648\ufe0f Eri Leite \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 26938, "following_count": 23941, "tweet_count": 361336, "listed_count": 40}, "username": "eri_leite", "id": "1110181345"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Claudio R. \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1088, "tweet_count": 29809, "listed_count": 6}, "username": "Claudiojrocha1", "id": "771557850866786305"}, {"location": "Viseu, Portugal", "verified": false, "name": "filaipaa\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 233, "tweet_count": 21085, "listed_count": 0}, "username": "filaipaa", "id": "979277182471147520"}, {"verified": false, "name": "Omar (Mailo Banen)", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 2667, "tweet_count": 68537, "listed_count": 5}, "username": "Ferbsalmon", "id": "89210382"}, {"location": "Dimension C-137 (M\u00e9xico)", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc80Mariana Maus\ud83d\udc80\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 10799, "following_count": 700, "tweet_count": 11189, "listed_count": 49}, "username": "Darth_Maus", "id": "255157280"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "alice", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 288, "tweet_count": 31824, "listed_count": 1}, "username": "aliiceam", "id": "805482278"}, {"verified": false, "name": "livi\u0306\u0308n, \u1d57\u02b0\u1d49 \u02e2\u02b0\u1d43\u1d4d\u1d4d\u02b8", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 798, "tweet_count": 42698, "listed_count": 0}, "username": "livinkkkk", "id": "888986934877532164"}, {"verified": false, "name": "Br\u00edgida Dinis _ fica em casa!", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1285, "tweet_count": 7865, "listed_count": 4}, "username": "brigidaemcasa", "id": "61006257"}, {"location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "PEPO", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 219, "tweet_count": 3266, "listed_count": 0}, "username": "pepodjj", "id": "1048266349661831169"}, {"verified": false, "name": "Fraga", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 657, "tweet_count": 38626, "listed_count": 0}, "username": "_mariasfraga", "id": "999906007068233730"}, {"verified": false, "name": "Super Ali", "public_metrics": {"followers_count": 9100, "following_count": 3701, "tweet_count": 1572662, "listed_count": 200}, "username": "Superalitita", "id": "758266808"}, {"verified": false, "name": "Fratzen\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1663, "tweet_count": 161390, "listed_count": 1}, "username": "Fratzen13", "id": "3307400673"}, {"verified": false, "name": "Fabio Dragoni", "public_metrics": {"followers_count": 55445, "following_count": 748, "tweet_count": 112882, "listed_count": 245}, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"location": "Ituiutaba, Brasil", "verified": false, "name": "benza deus \uff92\uff92", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 536, "tweet_count": 9170, "listed_count": 0}, "username": "fariadudss", "id": "1159495145403949057"}, {"verified": false, "name": "Matheus Rios", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 4692, "tweet_count": 14647, "listed_count": 1}, "username": "Psimatheusrios", "id": "951452806745075712"}, {"verified": false, "name": "Vivi Alterio", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1454, "tweet_count": 85626, "listed_count": 3}, "username": "AlterioVivi", "id": "2951427993"}, {"verified": false, "name": "lari", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 129, "tweet_count": 6807, "listed_count": 0}, "username": "imfawful", "id": "985949171399233536"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Rhian", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 344, "tweet_count": 25967, "listed_count": 3}, "username": "rhian_carvalho", "id": "345678233"}, {"location": "Bogota", "verified": false, "name": "HerU", "public_metrics": {"followers_count": 8864, "following_count": 9214, "tweet_count": 135394, "listed_count": 2}, "username": "uribevideos", "id": "1947427946"}, {"location": "Maracay", "verified": false, "name": "Oscar Borges", "public_metrics": {"followers_count": 4589, "following_count": 4704, "tweet_count": 256004, "listed_count": 23}, "username": "oscarbborges", "id": "178350656"}, {"location": "belo horizonte", "verified": false, "name": "Manuel Lucena CRVG", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 46, "tweet_count": 8473, "listed_count": 1}, "username": "ManuelLucena4", "id": "939746828"}, {"verified": false, "name": "Fersh", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 440, "tweet_count": 7511, "listed_count": 1}, "username": "FershaCamargo", "id": "569373911"}, {"location": "CALLAO", "verified": false, "name": "carlomagno111", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 183, "tweet_count": 6797, "listed_count": 1}, "username": "carlomagno111", "id": "280670412"}, {"verified": false, "name": "Jaime de Althaus", "public_metrics": {"followers_count": 498850, "following_count": 404, "tweet_count": 11535, "listed_count": 496}, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"location": "de Getxo,  vizcaya, Espa\u00f1a,  ", "verified": false, "name": "Garikoitz Solana", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 277, "tweet_count": 11711, "listed_count": 3}, "username": "GarikoitzSolana", "id": "2272992019"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Paul Retamozo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1782, "tweet_count": 44779, "listed_count": 11}, "username": "jpsanmiguel", "id": "132317657"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": true, "name": "Pedro Olaechea", "public_metrics": {"followers_count": 59669, "following_count": 578, "tweet_count": 2913, "listed_count": 162}, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"location": "Castro Daire, Viseu, Portugal", "verified": false, "name": "Lety", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 339, "tweet_count": 29390, "listed_count": 0}, "username": "letisilva01", "id": "963487450655023104"}, {"verified": false, "name": "Filipa Magalh\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 129, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "username": "filipamag4", "id": "697812986963062785"}, {"verified": false, "name": "Silvana Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 314, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}, "username": "Silvana_Guedes", "id": "293595173"}, {"location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Hilma Westin", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 175, "tweet_count": 46269, "listed_count": 5}, "username": "Hilmawest", "id": "83763348"}, {"location": "Bras\u00edlia, DF", "verified": false, "name": "Bruno Rocha -", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 244, "tweet_count": 38197, "listed_count": 7}, "username": "brunorochaaa", "id": "72632433"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "lincoln.keiji", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 2796, "tweet_count": 4287, "listed_count": 2}, "username": "KeijiLincoln", "id": "1102646573018828800"}, {"verified": false, "name": "sofia.\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 228, "tweet_count": 21001, "listed_count": 1}, "username": "soso_240", "id": "1000138395341983744"}, {"location": "Cornwall, ON", "verified": false, "name": "Justin Roberge", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1963, "tweet_count": 10006, "listed_count": 0}, "username": "JustinSRoberge", "id": "1337827946"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Luli \ud83d\udcae", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 3048, "tweet_count": 521355, "listed_count": 7}, "username": "CarolinneNasci2", "id": "4910998461"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Nuno Gonzaga", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 447, "tweet_count": 22256, "listed_count": 0}, "username": "Nuno_Gonzaga", "id": "380968412"}, {"location": "Bem longe", "verified": false, "name": "\u2664S A M U R A I\u2664", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 322, "tweet_count": 14945, "listed_count": 1}, "username": "Ricardodevdd", "id": "2251357955"}, {"location": "Maryland, USA", "verified": false, "name": "Kike Sanjuan", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 466, "tweet_count": 29692, "listed_count": 4}, "username": "kikesanjuan", "id": "231282866"}, {"location": "Donde Me Sale Del Pepe", "verified": false, "name": "\ud83d\udda4Catalana a l'exili", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 884, "tweet_count": 7947, "listed_count": 1}, "username": "catalanaalexili", "id": "1076592934101962754"}, {"verified": false, "name": "Jefferson Maciel", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1173, "tweet_count": 23423, "listed_count": 9}, "username": "JR_Maciel", "id": "239584232"}, {"verified": false, "name": "ribeirinho", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 76, "tweet_count": 7595, "listed_count": 0}, "username": "Franciscorib235", "id": "815153122414882820"}, {"location": "Leiria, Portugal", "verified": false, "name": "Maria :D", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 312, "tweet_count": 18420, "listed_count": 0}, "username": "12maria_n", "id": "994301181521530880"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Egle Gimenez Rossi", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 5004, "tweet_count": 117946, "listed_count": 0}, "username": "eglebooks", "id": "4647854921"}, {"verified": false, "name": "Hidan.Possuido", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 391, "tweet_count": 10138, "listed_count": 0}, "username": "HidanPossuido", "id": "871148841415921664"}, {"location": "Boituva , Brasil", "verified": false, "name": "Cristiano", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1746, "tweet_count": 8303, "listed_count": 1}, "username": "CrisSilviaeRaul", "id": "71686500"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "+5511999986954", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 2444, "tweet_count": 16208, "listed_count": 1}, "username": "americouhima101", "id": "3525848668"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "C", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 77, "tweet_count": 612, "listed_count": 0}, "username": "CinthiaP531", "id": "1038973598592057345"}, {"verified": false, "name": "Mebs", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 840, "tweet_count": 38481, "listed_count": 1}, "username": "emiliabriones_", "id": "249288938"}, {"location": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc82", "verified": false, "name": "\ud835\udd2a \ud835\udd26 \ud835\udd29 \ud835\udd22", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 290, "tweet_count": 4827, "listed_count": 0}, "username": "mistiipp", "id": "1117206272800174080"}, {"location": "Tarragona, Catalunya", "verified": false, "name": "Diari M\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 11787, "following_count": 4, "tweet_count": 129360, "listed_count": 147}, "username": "Diari_Mes", "id": "589336065"}, {"location": "Tarragona", "verified": false, "name": "Diari M\u00e9s Digital", "public_metrics": {"followers_count": 6650, "following_count": 2316, "tweet_count": 124097, "listed_count": 89}, "username": "MesDigital", "id": "700735976654528513"}, {"location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}, {"location": "Orlando, FL", "verified": false, "name": "Mr. Koshka", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 126, "tweet_count": 2390, "listed_count": 0}, "username": "MaineAkula", "id": "878286993993629696"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"], "created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "id": "1175133335187836929", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}, "author_id": "887421028724617218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "BARADEL"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7VrD06qDtM", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175001041395470337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VrD06qDtM", "media_key": "3_1175001036198744064"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175001041395470337"], "created_at": "2019-09-20T10:57:33.000Z", "text": "DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qDtM", "id": "1175001041395470337", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 94, "like_count": 437, "quote_count": 36}, "author_id": "67619109"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175184243141615616"], "created_at": "2019-09-20T23:05:32.000Z", "text": "@lmartxns mano, essa reportagem me deixou t\u00e3o triste, o pau no cu ainda fez a crian\u00e7a mandar um \u00e1udio pra m\u00e3e se despedindo :/\nuns cara desse merece um castigo pior o inferno", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175174085933973505"}], "id": "1175184243141615616", "in_reply_to_user_id": "876499575112118273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972470407008866305"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175082207821651968"], "created_at": "2019-09-20T16:20:04.000Z", "text": "Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "id": "1175082207821651968", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "author_id": "2342355556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/wODn1YbTKp", "expanded_url": "http://bit.ly/2OctZWo", "display_url": "bit.ly/2OctZWo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174877086466527232"], "created_at": "2019-09-20T02:45:00.000Z", "text": "\u00a1Lamentable! \nUn ni\u00f1o de 8 a\u00f1os perdi\u00f3 la vida luego de que, cansado del maltrato que recib\u00eda de sus pap\u00e1s, se avent\u00f3 desde el noveno piso del edificio donde viv\u00eda.\n\nhttps://t.co/wODn1YbTKp", "id": "1174877086466527232", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "81852072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175191937353232395"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "pedrocrodrigo", "id": "14422776"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:36:06.000Z", "text": "@calvincfb @pedrocrodrigo @folha voc\u00ea t\u00e1 torcendo para eu quebrar ?\n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n que coisa bizarra \nvoc\u00ea nem me conhece\n\u00c9 assim que voc\u00ea costuma tratar o seu semelhante ?\n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175152209648082944"}], "id": "1175191937353232395", "in_reply_to_user_id": "2711015446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983533785382825985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "id": "1175071018773356552", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "author_id": "45409867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "id": "1174669599645872128", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "author_id": "1138406986582806529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3137, "type": "Other", "normalized_text": "Imbabura"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Diana Carolina"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8572, "type": "Place", "normalized_text": "Ibarra"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/xDA4Cdjqt5", "expanded_url": "http://bit.ly/DianCaroln", "display_url": "bit.ly/DianCaroln"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Em2FHUSuFV", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomerciocom/status/1175172328373792768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Em2FHUSuFV", "media_key": "3_1175172323504205824"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "ATENCI\u00d3N"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175172328373792768"], "created_at": "2019-09-20T22:18:11.000Z", "text": "#ATENCI\u00d3N | Tribunal de Imbabura condena a 34 a\u00f1os de c\u00e1rcel a ciudadano extranjero por el femicidio de Diana Carolina en Ibarra \u00bb https://t.co/xDA4Cdjqt5 https://t.co/Em2FHUSuFV", "id": "1175172328373792768", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 38, "like_count": 268, "quote_count": 6}, "author_id": "14333756"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175045074717216770"], "created_at": "2019-09-20T13:52:31.000Z", "text": "Me acaba de entrar una duda.... \u00bfY si Uribe se suicida?\n\n\u00bfSer\u00e1 capaz?", "id": "1175045074717216770", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 30, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "author_id": "342773721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175081125913538562"], "created_at": "2019-09-20T16:15:47.000Z", "text": "Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy todos lo lamentan pero cu\u00e1ntos desprecian al pobre, cuantos le dicen campesino y provinciano como insulto a quien viene de fuera.\u00a1hip\u00f3critas!", "id": "1175081125913538562", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 107, "quote_count": 3}, "author_id": "92108582"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "id": "1174794946760626182", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "author_id": "751471278968758272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/EkDsfAKHch", "expanded_url": "https://twitter.com/vaalentinapb/status/1174738057473511425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EkDsfAKHch", "media_key": "3_1174738052356411394"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174738057473511425"], "created_at": "2019-09-19T17:32:33.000Z", "text": "Se suicida un estudiante en la Javeriana y luego est\u00e1n los que dicen que el suicidio es un acto de debilidad y cobardia. Y NO, es ir en contra de el instinto b\u00e1sico de supervivencia de cualquier ser vivo. Entiendan que quien se suicida NO EST\u00c1 DEL TODO SANO MENTALMENTE https://t.co/EkDsfAKHch", "id": "1174738057473511425", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "author_id": "2257115861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174822929412108288"], "created_at": "2019-09-19T23:09:48.000Z", "text": "6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una organizaci\u00f3n criminal y terrorista es simplemente suicida. Los mecanismos de resoluci\u00f3n de conflictos no son fines en s\u00ed mismos, sino medios para alcanzar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174822928007008256"}], "id": "1174822929412108288", "in_reply_to_user_id": "111195056", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "author_id": "111195056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175188748910440450"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "AraceliRivas_", "id": "1017912584090071042"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:23:26.000Z", "text": "@celeabbott @AraceliRivas_ Oh porque dec\u00eda eso jaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175168097805897728"}], "id": "1175188748910440450", "in_reply_to_user_id": "1574496577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1031946858711666688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174872129654812672"], "created_at": "2019-09-20T02:25:18.000Z", "text": "estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nhija: *se suicida*\npadre: \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 pero esto komo susedio \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d no lo vi venir \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 komo pudo haserme esto mi hija \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "id": "1174872129654812672", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 90, "quote_count": 0}, "author_id": "853225526"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "JaiCourtney"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PgPUw6l6iU", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXCYyn", "display_url": "bit.ly/2kXCYyn", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/396749/The-Suicide-Squad-es-totalmente-diferente-a-Escuadron-Suicida-asegura-Jai-Courtney"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 21, "tag": "JaiCourtney"}, {"start": 31, "end": 47, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 78, "end": 95, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175190400950296576"], "created_at": "2019-09-20T23:30:00.000Z", "text": "El actor #JaiCourtney dice que #TheSuicideSquad es completamente diferente de #Escuadr\u00f3nSuicida \u27a1\ufe0fhttps://t.co/PgPUw6l6iU \ud83d\ude31\u00bfEmocionados?", "id": "1175190400950296576", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "2994027541"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173421437459337218"], "entities": {"mentions": [{"start": 154, "end": 164, "username": "corujabc1", "id": "168990425"}]}, "created_at": "2019-09-16T02:20:46.000Z", "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou fui da uma rapidinha com a depress\u00e3o mas que merda, ela se apaixonou, ok? \ud83c\udfb6\ud83d\udcad\ud83d\udd25 @corujabc1", "id": "1173421437459337218", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "850900487289393152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6666, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175162625136779265"], "created_at": "2019-09-20T21:39:37.000Z", "text": "O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "id": "1175162625136779265", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 136, "quote_count": 2}, "author_id": "2216699897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ZU4NEHfLBT", "expanded_url": "http://bit.ly/2kshXvn", "display_url": "bit.ly/2kshXvn"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/64gw98Cdur", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1175177818055086082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/64gw98Cdur", "media_key": "3_1175118662988173314"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Qu\u00e9Tristeza"}, {"start": 143, "end": 157, "tag": "ConLosNi\u00f1osNo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175177818055086082"], "created_at": "2019-09-20T22:40:00.000Z", "text": "#Qu\u00e9Tristeza I Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida arroj\u00e1ndose de un noveno piso; ya no quer\u00eda que sus pap\u00e1s lo maltrataran \ud83d\ude14 \u27a1\ufe0f https://t.co/ZU4NEHfLBT #ConLosNi\u00f1osNo https://t.co/64gw98Cdur", "id": "1175177818055086082", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2826319492"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175169033202626561"], "created_at": "2019-09-20T22:05:05.000Z", "text": "Pondr\u00e9 un ejemplo que puede a generar a\u00fan m\u00e1s pol\u00e9mica. Un torero es un valiente, te guste o no la tarea que realiza, la compartas o no, porque se necesita mucho valor para plantarse frente a un toro.", "id": "1175169033202626561", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 134, "like_count": 166, "quote_count": 14}, "author_id": "43115590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.9719, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/dPIAtF2jaC", "expanded_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/confirmado-este-es-el-elenco-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "lamega.com.co/tendencias/cin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/confirmado-este-es-el-elenco-de-escuadron-suicida-2"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175060435604836353"], "created_at": "2019-09-20T14:53:34.000Z", "text": "Confirman elenco de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' https://t.co/dPIAtF2jaC", "id": "1175060435604836353", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "50695149"}, {"geo": {"place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174810063908823040"], "created_at": "2019-09-19T22:18:40.000Z", "text": "Meu av\u00f4 se matou, uma prima se matou, dois primos assassinados. Porra, nossa fam\u00edlia tem muitas realidades  super duras em sua hist\u00f3ria. Tem que ter muito foco e for\u00e7a para lutar contra coisas das quais nem sempre temos respostas. Lidar com o caos o tempo todo \u00e9 extremo. \ud83d\ude13", "id": "1174810063908823040", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 511, "quote_count": 1}, "author_id": "81436762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.5679, "type": "Other", "normalized_text": "Pro Wrestling"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/1jdUiOe6Ct", "expanded_url": "https://twitter.com/unrooolie/status/1173308085785354240", "display_url": "twitter.com/unrooolie/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1175163283910922240"], "created_at": "2019-09-20T21:42:15.000Z", "text": "\"TOPE SUICIDA\" in @mauroranallo voice from someone that I had no clue was into Pro Wrestling https://t.co/1jdUiOe6Ct", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173308085785354240"}], "id": "1175163283910922240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "282761299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4119, "type": "Other", "normalized_text": "Aranha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rachelweread", "id": "705703424336252929"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175187245889929216"], "created_at": "2019-09-20T23:17:28.000Z", "text": "@rachelweread @full_of_dreams0 @GN_extended @dcucomics J\u00e1 rolou tiroteio em sess\u00e3o de Homem-Aranha m\u00f4. Pode acontecer qualquer um, o problema n\u00e3o \u00e9 o filme e SIM A PESSOA. A pessoa tem que procurar ajuda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175181099275890688"}], "id": "1175187245889929216", "in_reply_to_user_id": "705703424336252929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "author_id": "1473323988"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.3598, "type": "Organization", "normalized_text": "allegadx"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.3839, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/hwEhdd3Umf", "expanded_url": "https://www.altatrama.com/prevencion-del-suicidio/", "display_url": "altatrama.com/prevencion-del\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://altatrama.com/prevencion-del-suicidio/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171928910151290880"], "created_at": "2019-09-11T23:30:00.000Z", "text": "Si vos, algunx familiar, amigx o allegadx est\u00e1 atravesando una situaci\u00f3n dif\u00edcil y consider\u00f3 la opci\u00f3n de quitarse la vida, llama al centro de asistencia al suicida: 135  (l\u00ednea gratuita desde Capital y GBA) \u00f3 (011) 5275-1135 (desde todo el pa\u00eds).\nhttps://t.co/hwEhdd3Umf", "id": "1171928910151290880", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "892049261013159936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.5029, "type": "Other", "normalized_text": "mm"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175156135856394243"], "created_at": "2019-09-20T21:13:50.000Z", "text": "O que aconteceu \u00e0 gaja ao p\u00e9 do ice mm?", "id": "1175156135856394243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "820030889170259968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8203, "type": "Other", "normalized_text": "Terminator"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/j3bRXKQP6g", "expanded_url": "https://twitter.com/mauroforever/status/1175187149483892737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3bRXKQP6g", "media_key": "3_1175187145046351873"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175187149483892737"], "created_at": "2019-09-20T23:17:05.000Z", "text": "Conejo suicida Terminator https://t.co/j3bRXKQP6g", "id": "1175187149483892737", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "23987695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175187230886903808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "catoro12", "id": "1651454306"}]}, "created_at": "2019-09-20T23:17:24.000Z", "text": "@catoro12 Porque as\u00ed sucede, cuando no estamos conformes o satisfechos con algo de nuestra vida la gente se sienta c\u00f3modamente a opinar y a juzgarnos de desagradecidos e incluso \"pecadores\" por no valorar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175186049099804673"}], "id": "1175187230886903808", "in_reply_to_user_id": "351320112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "351320112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174811923927445505"], "created_at": "2019-09-19T22:26:04.000Z", "text": "En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria que le entregamos a manos llenas.", "id": "1174811923927445505", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "234559948"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/RRno9PpiLx", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-james-gunn-confirma-inicio-das-filmagens/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/XJY6ZbufO2", "expanded_url": "https://twitter.com/ovicio/status/1175179308681351168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJY6ZbufO2", "media_key": "3_1175179307293040642"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175179308681351168"], "created_at": "2019-09-20T22:45:55.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | James Gunn confirma in\u00edcio das\u00a0filmagens https://t.co/RRno9PpiLx https://t.co/XJY6ZbufO2", "id": "1175179308681351168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["862086020736667649"], "created_at": "2017-05-09T23:24:58.000Z", "text": "Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino descobre seu endere\u00e7o", "id": "862086020736667649", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 24, "like_count": 1281, "quote_count": 48}, "author_id": "164949381"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175119228963344385"], "created_at": "2019-09-20T18:47:11.000Z", "text": "Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "id": "1175119228963344385", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 46, "quote_count": 5}, "author_id": "1006188595022057472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175163381629820931"], "created_at": "2019-09-20T21:42:38.000Z", "text": "Uma mulher hoje suicidou- se em viseu e vcs preocupados porque o vosso namorado nao vos responde h\u00e1 5 min. Comecem a importar-se com aquilo que \u00e9 realmente importante.", "id": "1175163381629820931", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "999972562816954368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174765032766418944"], "created_at": "2019-09-19T19:19:44.000Z", "text": "Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "id": "1174765032766418944", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 367, "quote_count": 3}, "author_id": "2584694648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175177203799248896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MaqqiiG", "id": "1481080290"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:37:33.000Z", "text": "@MaqqiiG JAJAJAJA y por casa ???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175176263247568896"}], "id": "1175177203799248896", "in_reply_to_user_id": "1481080290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269484218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "id": "1173678464249077762", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "author_id": "95338132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175145365416361985"], "created_at": "2019-09-20T20:31:02.000Z", "text": "No puede ser q en un pais muerto de hambre se cierre una industria reciclable de un plumazo.  Eso lo hacen paises ricos y a\u00fan as\u00ed son cuidadosos con sus industrias.  Hasta el mismo Trump se sali\u00f3 de acuerdo de Paris para no practicar la econom\u00eda suicida de las ideolog\u00edas!!!", "id": "1175145365416361985", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "198291509"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175180898792300544"], "created_at": "2019-09-20T22:52:14.000Z", "text": "oh amigos, foi uma professora que se suicidou, de 40 anos, quem vos disse q tinha 15?????", "id": "1175180898792300544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1095479602938593280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7978, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175133743842877441"], "created_at": "2019-09-20T19:44:52.000Z", "text": "Vi uma cena no insta que j\u00e1 me matou, ent\u00e3o voc\u00eas n\u00e3o conhecendo uma pessoa n\u00e3o sabem uma qualidade dela, mas sentem se no direito de j\u00e1 saberem um defeito para tentar ofender, kkkkkk saiam l\u00e1 daqui suas burras n\u00e3o conhecem de lado nenhum e metem se a especular", "id": "1175133743842877441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3149319731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4689, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 23, "end": 42, "probability": 0.8327, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/HIaPPbnTch", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=47800", "display_url": "espaciodc.com/?p=47800"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175130779585789952"], "created_at": "2019-09-20T19:33:05.000Z", "text": "Jai Courtney  dice que El Escuadr\u00f3n Suicida tendr\u00e1 un tono diferente https://t.co/HIaPPbnTch", "id": "1175130779585789952", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1216459723"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175154160125259776"], "created_at": "2019-09-20T21:05:59.000Z", "text": "Bem antes do cara tacar carro com filho dentro e o filho filmar, em campo grande pai matou a filha tamb\u00e9m para se vingar da ex esposa. \n\nFio, n\u00e3o pira!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175153932865327105"}], "id": "1175154160125259776", "in_reply_to_user_id": "971136315378094081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "971136315378094081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.5831, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7SQJHNLCWE", "expanded_url": "https://bit.ly/2lYEkcr", "display_url": "bit.ly/2lYEkcr"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/FJdXqtsWcU", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1175181947741585409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FJdXqtsWcU", "media_key": "3_1175181945891950592"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175181947741585409"], "created_at": "2019-09-20T22:56:24.000Z", "text": "O pr\u00f3prio revelou!\u00a0Come\u00e7am as filmagens do Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\u00a0https://t.co/7SQJHNLCWE\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/FJdXqtsWcU", "id": "1175181947741585409", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3008841633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175082145032880129"], "created_at": "2019-09-20T16:19:50.000Z", "text": "Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y desobediencia civil contra la inercia suicida de nuestro sistema socioecon\u00f3mico.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175082142038183937"}], "id": "1175082145032880129", "in_reply_to_user_id": "875104687015571457", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "875104687015571457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175095380436033536"], "created_at": "2019-09-20T17:12:25.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera..\nPapo Reto!", "id": "1175095380436033536", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1172563373843787776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3385, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "Carlitos C\u00e9spedes"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.4945, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.6898, "type": "Person", "normalized_text": "Abd\u00f3n"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175182539801223169"], "created_at": "2019-09-20T22:58:45.000Z", "text": "Em umas das cartas havia um poema de amor ao Bolso e um pedido para que o enterrassem no mesmo cemit\u00e9rio que os irm\u00e3os Bol\u00edvar e Carlitos C\u00e9spedes, \u00eddolos do Nacional. Um funcion\u00e1rio disse que dias antes Abd\u00f3n lhe deu dinheiro dizendo que seria a \u00faltima vez.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175182537523716096"}], "id": "1175182539801223169", "in_reply_to_user_id": "1023651699880288257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1023651699880288257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.65, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/HHKf0N3AP0", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448", "display_url": "pulzo.com/nacion/angusti\u2026"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 124, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175175506888732672"], "created_at": "2019-09-20T22:30:49.000Z", "text": "\u201cUniversidades, pongan atenci\u00f3n a los pelaos\u201d: compa\u00f1ero de joven suicida de la Javeriana https://t.co/HHKf0N3AP0 v\u00eda @Pulzo", "id": "1175175506888732672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "933048253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8478, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 69, "end": 89, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/aqOZOwrYvG", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani_Briceno/status/1174659983927123968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqOZOwrYvG", "media_key": "3_1174659975567880192"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174659983927123968"], "created_at": "2019-09-19T12:22:18.000Z", "text": "El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que esta vasta y rica regi\u00f3n sea convertida en una simple factor\u00eda extranjera\" https://t.co/aqOZOwrYvG", "id": "1174659983927123968", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "68733660"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175134299076603905"], "created_at": "2019-09-20T19:47:04.000Z", "text": "thiago ricelly se matou, n\u00f3s estamos em setembro amarelo os mesmo que postam coisinha sobre est\u00e3o comemorando a morte dele AUGE", "id": "1175134299076603905", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "author_id": "3033615543"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "PAULO FREIRE"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.6045, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS CLARKE"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/F8LIudXarb", "expanded_url": "https://blogdotataritaritata.blogspot.com/2019/01/paulo-freire-bob-carlos-clarke.html?spref=tw", "display_url": "blogdotataritaritata.blogspot.com/2019/01/paulo-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdotataritaritata.blogspot.com/2019/01/paulo-freire-bob-carlos-clarke.html?spref=tw"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175136191202484224"], "created_at": "2019-09-20T19:54:35.000Z", "text": "TATARITARITAT\u00c1: PAULO FREIRE, BOB CARLOS CLARKE, SOLIL\u00d5QUIO SUICID... https://t.co/F8LIudXarb", "id": "1175136191202484224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "36924825"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1175015945963757573"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "1978julho", "id": "921801672371908609"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "giolazzareschi", "id": "4743712282"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Celso_Pascoal", "id": "179524177"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "aline_ksc", "id": "1460930009191878663"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "vicbenatti", "id": "433509257"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "priscilla_btt", "id": "735093169"}]}, "created_at": "2019-09-20T11:56:46.000Z", "text": "@1978julho @giolazzareschi @Celso_Pascoal @aline_ksc @vicbenatti @_gashelio @priscilla_btt Djavan significa DJ na van", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174852918962507777"}], "id": "1175015945963757573", "in_reply_to_user_id": "921801672371908609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1152610562452402177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4137, "type": "Person", "normalized_text": "luto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174778705601847296"], "created_at": "2019-09-19T20:14:04.000Z", "text": "@meiermq Si quiere llorar y vestir luto por el suicida corrupto est\u00e1 en todo su derecho, pero la comparaci\u00f3n que hace demuestra una ignorancia tal, que ni los colegios m\u00e1s caros han podido remediar...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174778705601847296", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "554843634"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175146838229471235"], "created_at": "2019-09-20T20:36:54.000Z", "text": "Me est\u00e1 saliendo todo para el orto, que hago me mato?????", "id": "1175146838229471235", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2186880259"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3516, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7503, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/NvJA5sln5D", "expanded_url": "https://twitter.com/QuiqueBardelli/status/1174871116692824064", "display_url": "twitter.com/QuiqueBardelli\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175070335122792449"], "created_at": "2019-09-20T15:32:54.000Z", "text": "A los niveles que ha llegado el APRA por obra del suicida cobarde. Cuanto lodo sobre la obra y pensamiento de Haya de la Torre y sus miles de m\u00e1rtires. https://t.co/NvJA5sln5D", "id": "1175070335122792449", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "817081950234091520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175140664557953029"], "created_at": "2019-09-20T20:12:22.000Z", "text": "A vossa grande mentalidade v\u00ea-se quando falam do Ice fechar hoje com tom de gozo enquanto uma mi\u00fada se suicidou", "id": "1175140664557953029", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "836330512356638720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175141500075892736"], "created_at": "2019-09-20T20:15:41.000Z", "text": "Voc\u00eas s\u00e3o nojentos ao ponto de olhar pro vosso umbigo. Acho muito bem que n\u00e3o haja Ice, wtf era mt mau \"fazerem festa\" no mesmo s\u00edtio em que uma rapariga se suicidou", "id": "1175141500075892736", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "2884102739"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/jPuODRwhDa", "expanded_url": "https://twitter.com/luckyth1rt3n/status/1175169564856000515/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jPuODRwhDa", "media_key": "3_1175169562033233920"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175169564856000515"], "created_at": "2019-09-20T22:07:12.000Z", "text": "Hoy est\u00e1bamos hablando sobre una novela d\u00f3nde un perro se suicida y una compa\u00f1era empez\u00f3 a llorar porque su perro se hab\u00eda hab\u00eda muerto hace tres d\u00edas y despu\u00e9s m\u00ed profesora empez\u00f3 a llorar porque la vio llorar y despu\u00e9s otras compa\u00f1eras empezaron a llorar porque la vieron https://t.co/jPuODRwhDa", "id": "1175169564856000515", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "65772268"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9787, "type": "Other", "normalized_text": "GreysAnatomy"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/O1HkHO0Kjl", "expanded_url": "https://twitter.com/aliveforgreys/status/1174755220540313600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O1HkHO0Kjl", "media_key": "3_1174755203163332609"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "GreysAnatomy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174755220540313600"], "created_at": "2019-09-19T18:40:45.000Z", "text": "se viene la temporada 16 #GreysAnatomy https://t.co/O1HkHO0Kjl", "id": "1174755220540313600", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 114, "like_count": 13987, "quote_count": 1532}, "author_id": "962562811879677952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/6gSmh3dxz0", "expanded_url": "https://twitter.com/gastonnmendez14/status/1175096417548943360", "display_url": "twitter.com/gastonnmendez1\u2026"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1175126041028943872"], "created_at": "2019-09-20T19:14:15.000Z", "text": "KJJJJJJJ https://t.co/6gSmh3dxz0", "id": "1175126041028943872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "151660898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/S8ekczogne", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175135571100000256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S8ekczogne", "media_key": "3_1175135562526842880"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 64, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175135571100000256"], "created_at": "2019-09-20T19:52:07.000Z", "text": "Jai Courtney treinando para Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/S8ekczogne", "id": "1175135571100000256", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 117, "quote_count": 1}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175178652964851712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SharonMD21", "id": "712717166764822532"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "immglad", "id": "1365613760887488517"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:43:19.000Z", "text": "@SharonMD21 @immglad @byso_18 Si, claro que si, no directamente, las personas que los conocen realmente por lo general los notan. Lo que estoy discutiendo no es eso, lo que te digo es que un paciente con depresi\u00f3n jam\u00e1s hace nada por llamar la atenci\u00f3n, siempre quieren pasar desapercibidos por mal que est\u00e9n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175177115739787264"}], "id": "1175178652964851712", "in_reply_to_user_id": "712717166764822532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "487050280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174772909073731584"], "created_at": "2019-09-19T19:51:02.000Z", "text": "Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs un claro s\u00edntoma del fracaso de una sociedad construida sobre el miedo, la ansiedad y la tristeza.", "id": "1174772909073731584", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "author_id": "81629449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.8578, "type": "Organization", "normalized_text": "BCE"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.5328, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175098655377907719"], "created_at": "2019-09-20T17:25:26.000Z", "text": "Um aluno se enforcou na frente da BCE hoje. S\u00e3o tantos suic\u00eddios que esse acontecimento virou rotina na UnB\n\nAlunos morrem, ningu\u00e9m se importa e o sistema educacional brasileiro continua a fazer v\u00edtimas", "id": "1175098655377907719", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "98132398"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.8932, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/utuUnIQPbh", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175166001786302464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/utuUnIQPbh", "media_key": "3_1175165973105692672"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175166001786302464"], "created_at": "2019-09-20T21:53:03.000Z", "text": "James Gunn disse que as grava\u00e7\u00f5es de Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e3o acontecendo.\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/utuUnIQPbh", "id": "1175166001786302464", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/PSVB6Z1pbH", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1175127007270768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSVB6Z1pbH", "media_key": "3_1175127002367614976"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175127007270768640"], "created_at": "2019-09-20T19:18:05.000Z", "text": "O verdadeiro Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/PSVB6Z1pbH", "id": "1175127007270768640", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "author_id": "708882910305247233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175175864897736705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "abdalallinas", "id": "487050280"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "immglad", "id": "1365613760887488517"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:32:14.000Z", "text": "@abdalallinas @immglad @byso_18 Estudio medicina cr\u00e9eme que a menos que seas psiquiatra se m\u00e1s que t\u00fa de eso y llevo y. A\u00f1o y medio diagnosticada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175175271781208064"}], "id": "1175175864897736705", "in_reply_to_user_id": "487050280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712717166764822532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/86ZzTz0jTN", "expanded_url": "https://twitter.com/_andreaflorez/status/1174975375782207492/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/86ZzTz0jTN", "media_key": "3_1174975350796738561"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/86ZzTz0jTN", "expanded_url": "https://twitter.com/_andreaflorez/status/1174975375782207492/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/86ZzTz0jTN", "media_key": "3_1174975350796779522"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/86ZzTz0jTN", "expanded_url": "https://twitter.com/_andreaflorez/status/1174975375782207492/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/86ZzTz0jTN", "media_key": "3_1174975350796763136"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174975375782207492"], "created_at": "2019-09-20T09:15:34.000Z", "text": "comp\u00e1rtanlo para que llegue a personas que lo necesiten\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/86ZzTz0jTN", "id": "1174975375782207492", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 2, "like_count": 363, "quote_count": 13}, "author_id": "546248763"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174981188135424000"], "created_at": "2019-09-20T09:38:40.000Z", "text": "Mi mente se suicida a la m\u00ednima oportunidad.", "id": "1174981188135424000", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "138390115"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175167935339520005"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:00:44.000Z", "text": "@andrefelgiraldo Desafortunadamente as\u00ed es. Pero detr\u00e1s de un suicida hay personas que no supieron identificar los signos de alerta de la depresi\u00f3n", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175146440638775296"}], "id": "1175167935339520005", "in_reply_to_user_id": "1013595948", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "414322687"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175146440638775296"], "created_at": "2019-09-20T20:35:19.000Z", "text": "Alguien que se suicida en p\u00fablico quiz\u00e1s quiera mandar un \u00faltimo mensaje supremamente poderoso que un imb\u00e9cil no ser\u00eda capaz de captar.", "id": "1175146440638775296", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 233, "quote_count": 1}, "author_id": "1013595948"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172651101016879104"], "created_at": "2019-09-13T23:19:43.000Z", "text": "\u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "id": "1172651101016879104", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 109, "quote_count": 3}, "author_id": "3301952038"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/RcBT0pNDh9", "expanded_url": "https://es.rt.com/70vp", "display_url": "es.rt.com/70vp", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70vp"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175152975414738945"], "created_at": "2019-09-20T21:01:17.000Z", "text": "Una joven brit\u00e1nica muere despu\u00e9s de que su madre le enviara por error cientos de emoticonos enfadados https://t.co/RcBT0pNDh9", "id": "1175152975414738945", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "author_id": "100731315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 191, "probability": 0.8205, "type": "Other", "normalized_text": "American Ninja Warrior"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/9eHrluImrF", "expanded_url": "https://twitter.com/jlsantana/status/1175175860397191169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9eHrluImrF", "media_key": "3_1175175855829651457"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175175860397191169"], "created_at": "2019-09-20T22:32:13.000Z", "text": "Protegidos por la flauta m\u00e1gica, pasan las siguientes pruebas de pruebas de fuego y agua. Los sacerdotes chochos de que la parejita est\u00e1 haciendo fen\u00f3meno este verdadero American Ninja Warrior y los invitan finalmente a entrar al templo. https://t.co/9eHrluImrF", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175175852755173376"}], "id": "1175175860397191169", "in_reply_to_user_id": "31418919", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "31418919"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "VRHT"}, {"start": 165, "end": 179, "probability": 0.6856, "type": "Organization", "normalized_text": "Aprista Peruano"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SE16S1POUE", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1175131975864086528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SE16S1POUE", "media_key": "3_1175131916447580160"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SE16S1POUE", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1175131975864086528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SE16S1POUE", "media_key": "3_1175131925356236800"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SE16S1POUE", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1175131975864086528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SE16S1POUE", "media_key": "3_1175131935045062656"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SE16S1POUE", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1175131975864086528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SE16S1POUE", "media_key": "3_1175131955823706112"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 103, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "APRA89A\u00f1os"}, {"start": 81, "end": 86, "tag": "VRHT"}]}, "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175131975864086528"], "created_at": "2019-09-20T19:37:50.000Z", "text": "#APRA89A\u00f1os:En la inauguraci\u00f3n de la Exposici\u00f3n Fotogr\u00e1fica de la Vida y Obra de #VRHT en @congresoperu.Un homenaje al Jefe por los 89 a\u00f1os de fundaci\u00f3n del Partido Aprista Peruano. Compa\u00f1eros, sigamos trabajando en unidad por la justicia social de pan con libertad \u00a1Viva el APRA! https://t.co/SE16S1POUE", "id": "1175131975864086528", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 28, "like_count": 120, "quote_count": 1}, "author_id": "45048171"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175125697150562305"], "created_at": "2019-09-20T19:12:53.000Z", "text": "Cada vez que alguien se suicida salen los tuiteros a pelear porque que s\u00ed, que no, que aquello. \n\nEstamos vivos. Disfruten. \n\nS\u00ed usted es una persona con una tristeza de tal dimensi\u00f3n que le impide vivir su vida normal o incluso concentrarse en este trino, vaya al m\u00e9dico. Fresco.", "id": "1175125697150562305", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "947483673816858624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Pux5UZwSAV", "expanded_url": "https://twitter.com/poisonJadeVine/status/1175170577679736835", "display_url": "twitter.com/poisonJadeVine\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175171148281069568"], "created_at": "2019-09-20T22:13:30.000Z", "text": "Xacto, ten\u00edan y muchos. Tantos, que ofrendaron su vida por liberar a nuestro pueblo. Su lucha era desesperada y suicida. https://t.co/Pux5UZwSAV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175170577679736835"}], "id": "1175171148281069568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "43115590"}, {"geo": {"place_id": "394ff7ddd49995ae"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174787198002126849"], "created_at": "2019-09-19T20:47:49.000Z", "text": "Nadie:\n\nAbsolutamente nadie:\n\nAnimes: \n-Vaya... No me queda opci\u00f3n, tengo que usar aquello!!!!\n\n+QUE? HA DICHO QUE VA A USAR AQUELLO?\n\n*HA DICHO EXACTAMENTE QUE VA A USAR AQUELLO!!\n\n# AQUELLO? EN QUE ESTA PENSANDO?\n\n*flashback*\n\n# Si lo usas morir\u00e1s!\n\n(Lo usa y no se muere)", "id": "1174787198002126849", "public_metrics": {"retweet_count": 2024, "reply_count": 49, "like_count": 6323, "quote_count": 63}, "author_id": "901534205619953665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5004, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/oGyElOK2zC", "expanded_url": "https://twitter.com/ModesTwits/status/1174997120081956864/video/1", "display_url": "twitter.com/ModesTwits/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175172638370664451"], "created_at": "2019-09-20T22:19:25.000Z", "text": "Por Dios...la descarga de adrenalina q tuve ....ufffff fue incre\u00edble !!\n  https://t.co/oGyElOK2zC", "id": "1175172638370664451", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 36, "like_count": 87, "quote_count": 16}, "author_id": "2431225999"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175148229056499725"], "created_at": "2019-09-20T20:42:25.000Z", "text": "Mano fds se esse thiago ricelly se suicidou. Vcs ficam dizendo que \u00e9 errado comemorar, mas quando esse fdp escroto tava torturando o animal, ceis tavam tudo comovida e n\u00e3o duvido nd q nessa \u00e9poca vcs estavam desejando a morte dele, ent\u00e3o n\u00e3o venham pagar de boa mo\u00e7a", "id": "1175148229056499725", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "799084598089150464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175172725880565766"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CHVNoticias", "id": "51326671"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:19:46.000Z", "text": "@CHVNoticias Accidente laboral de chefcito \ud83d\ude22.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175137640330362880"}], "id": "1175172725880565766", "in_reply_to_user_id": "51326671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1163445501527830529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174776501360893954"], "created_at": "2019-09-19T20:05:18.000Z", "text": "Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\", eso de que \"por qu\u00e9 se matan afectando a otros, habiendo tantos espacios privados\".\n\n\u00bfEmpat\u00eda? \u00bfEso pa' qu\u00e9?\n\nEstamos enfermos, y no s\u00f3lo los que se van.", "id": "1174776501360893954", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 757, "quote_count": 5}, "author_id": "319280902"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175172499312730112"], "created_at": "2019-09-20T22:18:52.000Z", "text": "@raftopoulosbour @ladisvraau Mana, n\u00e3o vale mesmo n\u00e3o, pq tudo o cara manipula, paga de doido e depois a ex \u00e9 que \u00e9 maluca, suicida e os caralho. Ou seja, homem sempre colocando mulher contra mulher.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175172150463991809"}], "id": "1175172499312730112", "in_reply_to_user_id": "192212752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3451324943"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.7435, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 201, "end": 217, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175167349604978693"], "created_at": "2019-09-20T21:58:24.000Z", "text": "FILM: \"ESCUADR\u00d3N SUICIDA\" (2016): Will Smith, Margot Robbie, Joel Kinnaman, Viola Davis, Jared Leto. Divertida y ligera tercera entrega del DCEU. En esta ocasi\u00f3n los protagonistas son los villanos del Escuadr\u00f3n Suicida. Los peores h\u00e9roes de la historia. Puntuaci\u00f3n 2/5.", "id": "1175167349604978693", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1433300090"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175172150463991809"], "created_at": "2019-09-20T22:17:28.000Z", "text": "@ladisvraau e que n\u00e3o vale a pena estragar amizades tops por causa de homem", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175171806350729216"}], "id": "1175172150463991809", "in_reply_to_user_id": "192212752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "192212752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.382, "type": "Other", "normalized_text": "Nova-Era-Pit\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "obernardesjr", "id": "17929500"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175172026803400705"], "created_at": "2019-09-20T22:16:59.000Z", "text": "@obernardesjr Estava comentando isso outro dia: at\u00e9 que ponto a Nova-Era-Pit\u00fa est\u00e1 tirando o equil\u00edbrio dos snowflakes esquerdistas, levando-os a doen\u00e7as psicossom\u00e1ticas (muitas mortes \"naturais\" precoces por a\u00ed) e exacerbando a onda de suic\u00eddios?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175062476439871489"}], "id": "1175172026803400705", "in_reply_to_user_id": "17929500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144010410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174998512297271296"], "created_at": "2019-09-20T10:47:30.000Z", "text": "555 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "id": "1174998512297271296", "public_metrics": {"retweet_count": 1791, "reply_count": 125, "like_count": 8654, "quote_count": 29}, "author_id": "234398308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175170577679736835"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "created_at": "2019-09-20T22:11:13.000Z", "text": "@fernandeznorona Si ten\u00edan huevos.\nOtra cosa es hacer apolog\u00eda del asesinato", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175169885959118849"}], "id": "1175170577679736835", "in_reply_to_user_id": "43115590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "700409337508974593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175059598971232256"], "created_at": "2019-09-20T14:50:14.000Z", "text": "\u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam com a depress\u00e3o e com os casos de suic\u00eddio? mas n\u00e3o fazem absolutamente NADA pra mudar todo esse sistema que atinge diretamente a sa\u00fade mental dos alunos.", "id": "1175059598971232256", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 3, "like_count": 146, "quote_count": 3}, "author_id": "70561688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175169265076514816"], "created_at": "2019-09-20T22:06:01.000Z", "text": "Acabei de ver que afinal foi uma professora e n\u00e3o uma mi\u00fada que se suicidou \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd28", "id": "1175169265076514816", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1110280864506761218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "MENTAL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175165765957427205"], "created_at": "2019-09-20T21:52:06.000Z", "text": "Esse tema \u00e9 muito dif\u00edcil. Mas precisamos  falar sobre SA\u00daDE MENTAL. Soube que Hoje um aluno de 21anos que cursava Letras, se SUICIDOU enforcado em frente a Biblioteca da UnB.\nPrecisamos ficar atentos aos sinais, seja de amigos ou n\u00e3o! \ud83d\ude1e\n\nMUITO TRISTE ISSO!", "id": "1175165765957427205", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "771557850866786305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/vunpcN2BY4", "expanded_url": "https://twitter.com/elclau/status/1175054427604103168", "display_url": "twitter.com/elclau/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 138, "username": "nrdware", "id": "1129165748117614594"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175094076154228736"], "created_at": "2019-09-20T17:07:14.000Z", "text": "Honesto, est\u00e1 incre\u00edble el episodio. Yo ten\u00eda una idea de ese dude que totalmente cambi\u00f3 al escucharlo hablar en este episodio de @nrdware\nS\u00faper interesante y adem\u00e1s tocando temas de nosotros como una civilizaci\u00f3n \u201csuicida\u201d con temas de cambio clim\u00e1tico. Neta esc\u00fachenlo \ud83d\udda4\ud83d\udc9c https://t.co/vunpcN2BY4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175054427604103168"}], "id": "1175094076154228736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "255157280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Aluno"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174308411296702464"], "created_at": "2019-09-18T13:05:17.000Z", "text": "Aluno trabalhando o dia inteiro e estudando a noite\n\nAluno n\u00e3o dorme na semana de provas porque fica estudando\n\nProfessor faz pegadinhas nas provas e aluno tira nota baixa\n\nProfessor se vangloriando por 70% da turma estar em exame\n\nFaculdade apoia o setembro amarelo \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "id": "1174308411296702464", "public_metrics": {"retweet_count": 21946, "reply_count": 147, "like_count": 72307, "quote_count": 1679}, "author_id": "1048266349661831169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/uqoILorTAy", "expanded_url": "https://paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-maio-e-zingaretti-alle-dipendenze-di-renzi/", "display_url": "paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-\u2026"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 176, "end": 184, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}, {"start": 189, "end": 205, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "Renzi"}, {"start": 154, "end": 173, "tag": "governogiallorosso"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175048575048400898"], "created_at": "2019-09-20T14:06:26.000Z", "text": "\u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha preferito la strada suicida del #governogiallorosso\u201d \u2066@pbecchi\u2069 e \u2066@GiuseppePalma78\u2069  https://t.co/uqoILorTAy", "id": "1175048575048400898", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "51759517"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9609, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/buhLNFES8p", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/terror-empleado-de-facebook-se-suicida-en-pleno-trabajo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/terror-em\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/XnqZ47mtnf", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1175151646286000132/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XnqZ47mtnf", "media_key": "3_1175151642225893378"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175151646286000132"], "created_at": "2019-09-20T20:56:00.000Z", "text": "\u00bb \u00a1Terror! Empleado de Facebook se suicida en pleno trabajo https://t.co/buhLNFES8p https://t.co/XnqZ47mtnf", "id": "1175151646286000132", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "108192135"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8247, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.5924, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 231, "end": 232, "probability": 0.6335, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175043618589106177"], "created_at": "2019-09-20T13:46:44.000Z", "text": "La izquierda en el Congreso pretende que se quiere elegir un TC afin a posiciones de la mayor\u00eda. Pero se requiere el consenso de 87 votos! Si los 87 eligen a magistrados de una orientaci\u00f3n, pues esa es la democracia! Por eso en el TC actual hay 4 izquierdistas. Ya no ser\u00e1 as\u00ed.", "id": "1175043618589106177", "public_metrics": {"retweet_count": 339, "reply_count": 77, "like_count": 828, "quote_count": 18}, "author_id": "97446514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175064996075790336"], "created_at": "2019-09-20T15:11:41.000Z", "text": "Estamos concluyendo un proceso de manera ordenada, que se ajusta estrictamente a lo que exige la ley. \u00bfPor qu\u00e9 la eficiencia asusta?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175064993869586440"}], "id": "1175064996075790336", "in_reply_to_user_id": "4878461206", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 32, "like_count": 574, "quote_count": 12}, "author_id": "4878461206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "mickey"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.5285, "type": "Other", "normalized_text": "on fire"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175119096515616769"], "created_at": "2019-09-20T18:46:39.000Z", "text": "depress\u00e3o sem limites\na tal depress\u00e3o \no tal pato com lalanja \no tal pap\u00e3o\no mickey delas\no tal da facada\no coelhinho da vila\no her\u00f3i delas\no tal pikenoh \no tal morenoh \no tal bronzeadoh \no boy de todas as girls\ndepress\u00e3o on fire\no tal suicida \no tal sem limites safad\u00e3o", "id": "1175119096515616769", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "994301181521530880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/jis54q7zbc", "expanded_url": "https://twitter.com/UniformeViral/status/1174997120081956864", "display_url": "twitter.com/UniformeViral/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175063986888486913"], "created_at": "2019-09-20T15:07:40.000Z", "text": "me quede loca https://t.co/jis54q7zbc", "id": "1175063986888486913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "249288938"}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Tondela, Portugal", "id": "4acacce7c93ba686"}, {"full_name": "Bucaramanga, Colombia", "id": "015ebf2571d0d8ce"}, {"full_name": "Itaperuna, Brasil", "id": "ae8887d084d9c46d"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Cornwall, Ontario", "id": "436d8520fb94e043"}]}, "errors": [{"resource_id": "1174993329081241600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174993329081241600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174993329081241600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "262678540", "value": "262678540", "detail": "User has been suspended: [262678540].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175184926070726663", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175184926070726663].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175184926070726663", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175087287249580032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175087287249580032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175087287249580032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159838155425636352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1159838155425636352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159838155425636352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174859479948636160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174859479948636160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174859479948636160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "884472112966246400", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [884472112966246400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "884472112966246400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1127012504868151301", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1127012504868151301].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1127012504868151301", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175055986136104961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175055986136104961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175055986136104961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "163625762", "value": "163625762", "detail": "User has been suspended: [163625762].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174839544606273536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174839544606273536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174839544606273536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "536265747", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [536265747].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "536265747", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174931401096871936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174931401096871936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174931401096871936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1107065660855799809", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1107065660855799809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1107065660855799809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175149883017314311", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175149883017314311].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175149883017314311", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175074558271008768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175074558271008768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175074558271008768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175168873856995329", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175168873856995329", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175168873856995329].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1175193817089282048", "oldest_id": "1175167704887676928", "result_count": 443, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gioc7faplkdbczu553xiewepp"}}