{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1198264523666448386"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/dtIQ1qInJJ", "expanded_url": "https://www.la7.it/tagada/video/abolizione-quota-100-il-viceministro-stefano-buffagni-renzi-insiste-mi-sembra-la-fornero-e-suicida-21-11-2019-294549", "display_url": "la7.it/tagada/video/a\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:38:19.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910498398612094976", "text": "https://t.co/dtIQ1qInJJ", "id": "1198264523666448386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264522940846081"], "in_reply_to_user_id": "4605897922", "created_at": "2019-11-23T15:38:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126641048770502656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198047662249009155"}], "text": "@JDuartesz @clarainhooooooo Ent\u00e3o pq se matou o cara na net que fez merda inconsciente? Errado da mesma forma", "id": "1198264522940846081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264477831114752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:38:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033339444655542272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264477831114752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264473250697216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:38:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1541163859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198264473250697216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264454590423040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:38:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913008208184332288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264454590423040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264450555531264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:38:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880912464539418624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264450555531264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264430410293248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:37:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3952432589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264430410293248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264427696574464"], "entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 49, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.9131, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:37:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031707907308642305", "text": "\u00c9  um absurdo o que Lula fala :que @jairbolsonaro\n matou Marielle , que \u00e9 respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Lula estimula o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile. NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1198264427696574464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264422902509568"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/dtIQ1qInJJ", "expanded_url": "https://www.la7.it/tagada/video/abolizione-quota-100-il-viceministro-stefano-buffagni-renzi-insiste-mi-sembra-la-fornero-e-suicida-21-11-2019-294549", "display_url": "la7.it/tagada/video/a\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:37:55.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910498398612094976", "text": "https://t.co/dtIQ1qInJJ", "geo": {"place_id": "b197b81482bf9780"}, "id": "1198264422902509568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264377616617472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:37:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177238064680382465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264377616617472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264368733020161"], "created_at": "2019-11-23T15:37:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045401287637037057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "id": "1198264368733020161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264338680823808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:37:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184088525152706561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264338680823808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264279591477249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "edsoonsoarees__", "id": "3076240539"}]}, "in_reply_to_user_id": "3076240539", "created_at": "2019-11-23T15:37:21.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102262199", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198262924827074560"}], "text": "@edsoonsoarees__ Suicida.", "id": "1198264279591477249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264236973215744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:37:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584264798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264236973215744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264236398596100"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:37:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957238022998765568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264236398596100"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264179368574976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:36:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210233859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264179368574976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264162159337474"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:36:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119787746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264162159337474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264140533514240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:36:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854421331957485568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264140533514240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264082782203904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:36:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857244770548281344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198264082782203904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264054483042305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:36:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059594410579525632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264054483042305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264042097434625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:36:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55412340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198264042097434625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264011327971328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:36:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174125052398362625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198264011327971328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198264009834795009"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/A9AIxUO1gw", "expanded_url": "https://twitter.com/zecateca1960/status/1198264009834795009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/A9AIxUO1gw", "media_key": "7_1198263484267532288"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 195, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}, {"start": 198, "end": 208, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 211, "end": 222, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 225, "end": 237, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:36:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092743865", "text": "3 on\u00e7as pintadas exibidas como trof\u00e9u. Como se ouve no \u00e1udio, o cara \"matou sozinho: Ele, os cachorros e.... DEUS\".\nSe a vida humana no pa\u00eds j\u00e1  n\u00e3o vale mais nada qui\u00e7\u00e1 o vida animal @zehdeabreu , @gduvivier , @ggreenwald , @LulaOficial\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/A9AIxUO1gw", "id": "1198264009834795009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263991363129344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:36:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756893915584819200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198263991363129344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263960476274689"], "created_at": "2019-11-23T15:36:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135753178", "text": "E meu cachorro que quase se matou hoje? Literalmente. Serio, eu acho que meu desespero nunca foi t\u00e3o grande.", "id": "1198263960476274689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263920915562502"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:35:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174394790353522688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263920915562502"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263908693430272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:35:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172948438268489729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263908693430272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263831983742976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:35:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278703530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263831983742976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263797594689538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "amandititita", "id": "52876623"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:35:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130870338206732288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198151719286272001"}], "text": "RT @amandititita: \u201cNadie se suicida dos veces\n\n                                           en el mismo r\u00edo\u201d", "id": "1198263797594689538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263703340277761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:35:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "695056741453664257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263703340277761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263512008708097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:34:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66152573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}], "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "id": "1198263512008708097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263511991947265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:34:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848933509171425280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263511991947265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263458984341505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:34:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244141148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263458984341505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263438407020544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:34:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458840920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263438407020544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263371218477060"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:33:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781371051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263371218477060"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263354827137024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:33:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872886583963377664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263354827137024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263294009712640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:33:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314890186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263294009712640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263288490078208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:33:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881939144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198263288490078208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263278511820801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:33:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2299815745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263278511820801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263277668753408"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/W2ce9kjrtD", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/suicida-del-acueducto-muere-en-hospital/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/suicida-del-ac\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PlazaDeArmasQro", "id": "104567727"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "fiscaliaqro", "id": "736728241784786944"}, {"start": 96, "end": 110, "username": "SSPMQueretaro", "id": "162181294"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:33:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877919870867865600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198235755992244224"}], "text": "RT @PlazaDeArmasQro: Los cuerpos de seguridad no pudieron hacer nada por detenerlo\n@fiscaliaqro @SSPMQueretaro \nhttps://t.co/W2ce9kjrtD", "id": "1198263277668753408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263245682937856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:33:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092161125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263245682937856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263227160965120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:33:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410353604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198263227160965120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263222949822474"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:33:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122738134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263222949822474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263188409729024"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/sFKTCTLVeu", "expanded_url": "https://twitter.com/kaighostin/status/1198217972793401344", "display_url": "twitter.com/kaighostin/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "baekhyun"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:33:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "889888283035041792", "text": "matou oq minha filha??? baekhyun nunca falou NADA pra ofender ou dar shade pra algu\u00e9m, principalmente se for pra um grupo q ele mesmo eh l\u00edder e q gostakkkkkkk vsf duas malucas https://t.co/sFKTCTLVeu", "id": "1198263188409729024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263181006823424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "amandititita", "id": "52876623"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:32:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146173032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198151719286272001"}], "text": "RT @amandititita: \u201cNadie se suicida dos veces\n\n                                           en el mismo r\u00edo\u201d", "id": "1198263181006823424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263153370505216"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/VNMKKewjjT", "expanded_url": "http://rviv.ly/zIAcJC", "display_url": "rviv.ly/zIAcJC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:32:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461530260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198252621653532672"}], "text": "RT @EsPapageno: App para m\u00f3viles de prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/VNMKKewjjT", "id": "1198263153370505216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263147490107395"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:32:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072994352153198592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263147490107395"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263135909625856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:32:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184591238869192705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263135909625856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263047367938049"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/d5LZc2UQFq", "expanded_url": "https://twitter.com/viejoanarquist1/status/1197866444912046080", "display_url": "twitter.com/viejoanarquist\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 98, "username": "amnistiachile", "id": "34044360"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "PJudicialChile", "id": "499811956"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 68, "probability": 0.5749, "type": "Other", "normalized_text": "justiciaparadanielacarrasco"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 69, "tag": "justiciaparadanielacarrasco"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:32:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244312540", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197866444912046080"}], "text": "Nadie se suicida con las manos amarradas #justiciaparadanielacarrasco fue asesinada @amnistiachile  @PJudicialChile @camila_vallejo https://t.co/d5LZc2UQFq", "id": "1198263047367938049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263026920628224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:32:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396164641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263026920628224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263022696980480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:32:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94116969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263022696980480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198263012160921600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:32:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196106520318099457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198263012160921600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262995572445189"], "created_at": "2019-11-23T15:32:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036669604989480960", "text": "Nem \u00e9 que eu seja suicida ou depressivo n\u00e3o mas, se matar as vezes \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o pela orde, mas ai eu lembro que s\u00f3 gente fraca desiste e eu n\u00e3o sou fraco", "id": "1198262995572445189"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262924114087942"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:31:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2246062964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262924114087942"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262909454950401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:31:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3482989516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262909454950401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262900458229766"], "created_at": "2019-11-23T15:31:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713146339", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "Torpe"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.5761, "type": "Person", "normalized_text": "Robinson\nOscuro"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4291, "type": "Person", "normalized_text": "Febril"}]}, "text": "Torpe, como un suicida sin vocaci\u00f3n\nVacio, como una isla sin Robinson\nOscuro, como un tunel sin tren expreso\nFebril, como la carta de amor de un preso\n\nAsi estoy yo, sin ti.", "id": "1198262900458229766"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262893759926273"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:31:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985157156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1198262893759926273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262848729817094"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:31:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085693599042424832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262848729817094"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262821408124929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:31:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059432901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "id": "1198262821408124929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262813237686272"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/kipRh4WH4v", "expanded_url": "https://twitter.com/futbase10/status/1198203510254428161", "display_url": "twitter.com/futbase10/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adri_RCDC", "id": "3153720305"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:31:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062370331388755971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198226140328026115"}], "text": "RT @Adri_RCDC: Lo echo de menos, a \u00e9l y a su 4-2-4 suicida. https://t.co/kipRh4WH4v", "id": "1198262813237686272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262810234499073"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lmegale", "id": "26341009"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.4221, "type": "Other", "normalized_text": "KD"}]}, "in_reply_to_user_id": "26341009", "created_at": "2019-11-23T15:31:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771903866807939072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198097407604596737"}], "text": "@lmegale Essa folha est\u00e1 indo KD vez pior. Devem querer falir... Instinto de suicida...", "id": "1198262810234499073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262800793133062"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:31:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3810166155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262800793133062"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262766726975490"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:31:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130020028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262766726975490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262706488463364"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:31:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248707538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1198262706488463364"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262689212063744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:31:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1264900532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262689212063744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262645201211392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:30:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180894092189929472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262645201211392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262631095779329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:30:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102432903777136640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262631095779329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262589123387395"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:30:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185326723136708608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262589123387395"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262580067876864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:30:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095409591435841536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262580067876864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262511759437825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:30:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099745954465566720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262511759437825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262494252425216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:30:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615185218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262494252425216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262473159323649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:30:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060694279822213121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262473159323649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262459343224833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:30:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4057056507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262459343224833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262432562601989"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tmQpAvwZfb", "expanded_url": "http://huffp.st/rQ8CVOV", "display_url": "huffp.st/rQ8CVOV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:30:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510439689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198232766464348165"}], "text": "RT @HuffPostItalia: Si suicida a 35 anni gettandosi da una torre a Siena. La gemella si uccise nel 2004 https://t.co/tmQpAvwZfb", "id": "1198262432562601989"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262400576827392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:29:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955069200040648704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262400576827392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262396701335559"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:29:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1902552524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262396701335559"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262385766785025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:29:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127595416609071105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198262385766785025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262334722105349"], "created_at": "2019-11-23T15:29:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "783457407871647744", "text": "se eu n\u00e3o gabaritar literatura vou ficar muito triste\nque man\u00e9 interdisciplinaridade, quero pergunta de enredo quem matou quem quem terminou com quem pra onde foi", "id": "1198262334722105349"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262333774147584"], "in_reply_to_user_id": "964425626894589954", "created_at": "2019-11-23T15:29:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964425626894589954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198261863022288898"}], "text": "Ela n\u00e3o perguntou se ele matou algu\u00e9m, perguntou se ele era amigo ou inimigo", "id": "1198262333774147584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262318200700929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:29:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88974532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}], "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "id": "1198262318200700929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262316661399552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:29:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193295123553169408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262316661399552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262316657250306"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:29:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954143793720254464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262316657250306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262316464254976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:29:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716985718757855233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262316464254976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262271484538880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:29:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202216567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262271484538880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262270486290439"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:29:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2771759322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262270486290439"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262252178157568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:29:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105303546352885760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262252178157568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262208465113089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:29:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4717204985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262208465113089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262198520500227"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:29:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3834799335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262198520500227"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262179033735169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:29:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862680359397453824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262179033735169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262175019782144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:28:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3138651580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262175019782144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262161245638659"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:28:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4375731089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262161245638659"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262154417324032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:28:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187621623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262154417324032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262138332168192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:28:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194309779251961856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262138332168192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262118417653765"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:28:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978979915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198262118417653765"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262063816159233"], "in_reply_to_user_id": "775837973384466432", "created_at": "2019-11-23T15:28:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17366584", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 127, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198261789538103296"}], "text": "@edudiasz \u00c9 um bol\u00e3o bizarro que tenta prever quem vai morrer em breve, uns caras arrumaram uma grana forte quando o Kurt Cobain se matou", "id": "1198262063816159233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262056610390017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "2269112586", "created_at": "2019-11-23T15:28:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "191232916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197596357692968960"}], "text": "@PatriciaTubilla Y vuelve el tema de la anemia. Pens\u00e9 que ese tema se hab\u00eda ido con el suicida cobarde alan Garc\u00eda.", "geo": {"place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}, "id": "1198262056610390017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262026914684929"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Orwell1971", "id": "1228451241631440896"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "acuervomont", "id": "2389377521"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "TOROSUAREZ", "id": "108922482"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "pimentonverde", "id": "54643751"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "GiuseppeNoc", "id": "532229126"}, {"start": 93, "end": 99, "username": "Jild_", "id": "47487282"}]}, "in_reply_to_user_id": "799166299", "created_at": "2019-11-23T15:28:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "134995331", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198258932784889856"}], "text": "@Orwell1971 @FranInMountains @acuervomont @TOROSUAREZ @pimentonverde @GiuseppeNoc @SDCGE2018 @Jild_ La sueltas un fin de semana en el zulia y se suicida.", "id": "1198262026914684929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261996497645570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:28:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1739641650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "id": "1198261996497645570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261993976815616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:28:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195831335971180544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198261993976815616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261948296642560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:28:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777667475257294849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198261948296642560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261932123475969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:28:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186064730466766848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198261932123475969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261907167289345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:27:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2417754440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198261907167289345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261903983857665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:27:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1611046789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198261903983857665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261903866388480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:27:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843921494346547204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198261903866388480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261899219091458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:27:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991447404569399297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198261899219091458"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261869678596096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:27:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906281813324255234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198261869678596096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261869104058368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:27:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145339301322022912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198261869104058368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261856462426122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:27:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162783251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198261856462426122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261828922544128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:27:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710518174454837248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198261828922544128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261796244742144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:27:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021505114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198253128103190529"}], "text": "RT @fattoquotidiano: Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per\u2026", "id": "1198261796244742144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261763978022914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:27:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95968297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198261763978022914"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261729748234240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:27:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4854678335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198261729748234240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261722550874124"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:27:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994021080921755648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198261722550874124"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261700249759745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:27:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074469644856160256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198261700249759745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261692746096640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:27:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887874216812359680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "id": "1198261692746096640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261689801564160"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/h2a4xTSBWe", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5963155/suicida-a-35-anni-gettandosi-dalla-torre-del-mangia-a-siena-la-gemella-si-uccise-nel-2004/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "Suicida"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "gettandosi"}, {"start": 114, "end": 120, "tag": "dalla"}, {"start": 121, "end": 127, "tag": "Torre"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:27:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608", "text": "Suicida a 35 anni gettandosi dalla Torre del Mangia a Siena: la gemella si uccise nel 2004 - #Suicida #gettandosi #dalla #Torre https://t.co/h2a4xTSBWe", "id": "1198261689801564160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261605458436096"], "created_at": "2019-11-23T15:26:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 20, "like_count": 1407, "quote_count": 17}, "author_id": "917893531771064320", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}]}, "text": "Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se finge de trouxa\". Todo mundo rindo. \n\nEu amo que o Diego matou logo a vitimiza\u00e7\u00e3o da Thayse!", "id": "1198261605458436096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261602950275073"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucasthefrog", "id": "2750526275"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7872, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "in_reply_to_user_id": "2750526275", "created_at": "2019-11-23T15:26:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227407169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198050442678276098"}], "text": "@lucasthefrog eu fiquei extremamente puta pq a josiane n\u00e3o teve a metade do que ela merecia, matou mais um e se safou, \u00f3dioooooooo", "id": "1198261602950275073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261593236213760"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:26:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4512939023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "id": "1198261593236213760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261491067228160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3315, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:26:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2198081336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198193191314501632"}], "text": "RT @N_Carvalheira: - E o Queiroz? Vamos bater na tecla do Queiroz!!\n\n- Qual deles?\n\n- Como assim, qual deles?\n\n- O cara que matou Marielle\u2026", "id": "1198261491067228160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261376730435584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:25:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052693616794189831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198261376730435584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261293444149248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:25:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104466466693369857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198261293444149248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261234489008129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:25:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185225498206658560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198261234489008129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261227694235649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:25:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585741605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198261227694235649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261197038063617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Arepiso10", "id": "1451313889"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "joaquinito71", "id": "313864055"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Jequetieso"}]}, "in_reply_to_user_id": "1451313889", "created_at": "2019-11-23T15:25:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "459466570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198228427817525248"}], "text": "@arepiso10 @joaquinito71 La prensa tendr\u00e1 su responsabilidad...pero el ladr\u00f3n suicida del Jequetieso y sus sanguijuelas donde andan?\ud83e\udd14 los dejamos a parte? Como son subnormales los protegemos?\ud83d\ude09", "id": "1198261197038063617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261109427445760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lucasberti", "id": "2856059523"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7459, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.3549, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:24:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140789773507923968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198240172468527105"}], "text": "RT @lucasberti: BOL \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\n\nEm meio \u00e0 repress\u00e3o q matou mais de 30, a popula\u00e7\u00e3o de El Alto, reduto ind\u00edgena pr\u00f3-Evo, reeditou o \u201ccerco Tupac Ka\u2026", "id": "1198261109427445760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261102188077057"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/Qk7ThRHobG", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/10/14/estilo/1571057141_244608.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/10/14/estilo/1571057141_244608.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ren_goncalves", "id": "1455231814059151364"}]}, "in_reply_to_user_id": "87703721", "created_at": "2019-11-23T15:24:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2357908862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198231790747607045"}], "text": "@ren_goncalves Essa teoria de que ele n\u00e3o se matou foi desmentida v\u00e1rias vezes. Ele sofria de depress\u00e3o, o quarto em que ele faleceu estava todo revirado e ele chegou a gravar uma mensagem na secret\u00e1ria eletr\u00f4nica de uma pessoa pr\u00f3xima alegando que \u201cn\u00e3o aguentava mais\u201d.\n\nhttps://t.co/Qk7ThRHobG", "id": "1198261102188077057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261013143003137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:24:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215040252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1198261013143003137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198260907769552896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:23:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975494725246619649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198260907769552896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198260865272815617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bastardotario", "id": "67397884"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "brucewoyne", "id": "2222873522"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "67397884", "created_at": "2019-11-23T15:23:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070065471", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198237493621141507"}], "text": "@bastardotario @brucewoyne Esquadr\u00e3o Suicida tinha camisa e p\u00f4ster da equipe inteira e de outros personagens.", "id": "1198260865272815617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198260826295209986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:23:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177254141460176901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198260826295209986"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198260790102499328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:23:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060364498769469440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198260790102499328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198260744632098821"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:23:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1269689833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198260744632098821"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198260619956367362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:22:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474251763", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198260619956367362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198260429337825280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:22:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166646797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "id": "1198260429337825280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198260320705359873"], "created_at": "2019-11-23T15:21:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4113146662", "text": "minha sina\ngana suicida \nmorte divina\ndoce tangerina.", "id": "1198260320705359873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198260312643919873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:21:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180517449839661057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "id": "1198260312643919873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198260253890170881"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/J6iBRpQjgw", "expanded_url": "https://curiouscat.me/yasofia/post/1022328561?t=1574522481", "display_url": "curiouscat.me/yasofia/post/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:21:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144686449985556481", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 super heroi nao sei mas filme de vil\u00e3o \u00e9 esquadr\u00e3o suicida kkk https://t.co/J6iBRpQjgw", "id": "1198260253890170881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198259986004086785"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/fo7iQq7PWZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Intuitweetvo/status/1198248915721699329", "display_url": "twitter.com/Intuitweetvo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:20:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196039652", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198248915721699329"}], "text": "Ehm, no. Es la t\u00f3xica que no te deja terminarle porque dice que si la dejas se suicida. https://t.co/fo7iQq7PWZ", "id": "1198259986004086785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198259955301781505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:20:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233138931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198259955301781505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198259879640805376"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/uYAfjyNaaL", "expanded_url": "http://bit.ly/35tQSdg", "display_url": "bit.ly/35tQSdg"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:19:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "text": "Suicida dalla Torre del Mangia, la lettera: \"Chiedo scusa\". Il Comune: ulteriori protezioni https://t.co/uYAfjyNaaL", "id": "1198259879640805376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198259878793531392"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Pq0zug0A29", "expanded_url": "http://bit.ly/35wMTwz", "display_url": "bit.ly/35wMTwz"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:19:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "text": "Tragico volo dalla torre di Siena: suicida a 35 anni, come la gemella https://t.co/Pq0zug0A29", "id": "1198259878793531392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198259785419960320"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mundo_gazeta", "id": "637417494"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong"}]}, "in_reply_to_user_id": "1174474632147152897", "created_at": "2019-11-23T15:19:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308076687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198245064050401280"}], "text": "@eduardoelado @gazetadopovo @mundo_gazeta N\u00e3o sei se te contaram mas as manifesta\u00e7\u00f5es no Chile s\u00e3o feitas pela esquerda. E a China matou so 2? Tu acredita nisso mesmo? kkkk E olha que eu falava s\u00f3 de Hong Kong. Nem vou te lembrar das mais de 100 milh\u00f5es de mortes pelo comunismo na hist\u00f3ria e nem do que acontece do lado.", "id": "1198259785419960320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198259750800105473"], "created_at": "2019-11-23T15:19:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1368143376", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.5744, "type": "Person", "normalized_text": "courtney"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "kurt cobain"}]}, "text": "voc\u00ea se envolveria com algu\u00e9m intelectualmente inferior? por exemplo, algu\u00e9m que acha que foi a courtney love que matou o kurt cobain?", "id": "1198259750800105473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198259379352539136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_nedar", "id": "2262949851"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "MovNaranja3", "id": "877236050397147136"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:17:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870359484203499520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198070453308399616"}], "text": "RT @_nedar: @MovNaranja3 @ONU_es Es casi suicida meterse a un conjunto cerrado, a mi me suena muy raro que lo v\u00e1ndalos lo hagan solo por qu\u2026", "id": "1198259379352539136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198259170551705600"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/DN6vaL6zt6", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5963110/siena-35enne-si-suicida-buttandosi-dalla-torre-del-mangia-in-rete-video-con-la-donna-senza-vita-procura-indaga-per-omissione-di-soccorso/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/59\u2026"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 147, "tag": "Siena"}, {"start": 148, "end": 155, "tag": "35enne"}, {"start": 156, "end": 164, "tag": "suicida"}, {"start": 165, "end": 176, "tag": "buttandosi"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:17:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608", "text": "Siena 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita Procura indaga per omissione di soccorso -  #Siena #35enne #suicida #buttandosi  https://t.co/DN6vaL6zt6", "id": "1198259170551705600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198259148481277952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "taciturnez", "id": "945616147336040448"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:16:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906891572331139077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907161781198849"}], "text": "RT @taciturnez: Aquellas letras mueren por pasar desapercibidas, incluso cuando cuelgan de mis hombros como lastre de un suicida.", "id": "1198259148481277952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198259018525028355"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/k2GB9ifNTD", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:16:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1289354346", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "text": "Una chica de calle se encuentra en las cosas del tren a su posible gemela que se suicida tirandose a las v\u00edas y la otra en vez de llamar a la polic\u00eda la roba el bolso para suplantarla,sin saber la mala decisi\u00f3n que esto va a conllevar https://t.co/k2GB9ifNTD", "id": "1198259018525028355"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198258992721514496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FeijoadaSim", "id": "1028353328806285312"}]}, "in_reply_to_user_id": "1028353328806285312", "created_at": "2019-11-23T15:16:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859387057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198254896589475840"}], "text": "@FeijoadaSim N\u00e3o entendi, o que tem o rinoceronte a ver com a menina que se matou porque era abusada pelo pai?", "id": "1198258992721514496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198258699657236480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:15:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1859204612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}], "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "id": "1198258699657236480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198258652815220736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:15:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172695602678968321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198258652815220736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198258588751450118"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RafaM_Pacheco", "id": "946001822564737026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:14:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158497662913712128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197889149338083328"}], "text": "RT @RafaM_Pacheco: Sempre lembraremos de Henry Sobel por sua coragem no enfrentamento \u00e0 ditadura militar no Brasil.\nO rabino se recusou a e\u2026", "id": "1198258588751450118"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198258545545879553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}]}, "in_reply_to_user_id": "1197989276874506240", "created_at": "2019-11-23T15:14:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167787660812984320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198022559880613888"}], "text": "@RicardoPinedoC Cobard\u00eda = suicidio = esconder la carta de un suicida .", "id": "1198258545545879553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198258529473351680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:14:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1932159206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198258529473351680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198258528613543937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:14:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114245662336589826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1198258528613543937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198258497915432960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:14:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982608948116230145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198258497915432960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198258352754774016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:13:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34448097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198258352754774016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198258317971394560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:13:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191526109764083712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198258317971394560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198258257648861185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:13:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60823916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "id": "1198258257648861185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198258075913854976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:12:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054781818975780864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "id": "1198258075913854976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198258051935035392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "foioguto", "id": "2155408676"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.6333, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "in_reply_to_user_id": "2155408676", "created_at": "2019-11-23T15:12:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1097911362985119744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198255131785138179"}], "text": "@foioguto Ela matou ele \u00e0 noite, de manh\u00e3 ela vai ao aeroporto encontrar o cara rico e a novela acaba com a Josiane olhando pra c\u00e2mera com um olhar de psicopata e como se isso n\u00e3o fosse o suficiente, os olhos dela ficam TOTALMENTE pretos e a tela ficou com aquele aspecto de \u201ccanela\u201d", "id": "1198258051935035392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198258051540815875"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:12:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953037921141084161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198258051540815875"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198257792915791872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:11:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242444794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "id": "1198257792915791872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198257683880710144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:11:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126198839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198240962394382336"}], "text": "RT @FBoccanera: 7. La \u201cconcepci\u00f3n liberal\u201d cree en \"educaci\u00f3n sin doctrina\", la laicidad de las instituciones, democracia sin hegemon\u00eda cul\u2026", "id": "1198257683880710144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198257499788529664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:10:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851112127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198253128103190529"}], "text": "RT @fattoquotidiano: Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per\u2026", "id": "1198257499788529664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198257497091584001"], "created_at": "2019-11-23T15:10:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2744536907", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "Fe"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7381, "type": "Person", "normalized_text": "Mayna"}]}, "text": "Ontem  o Fe e o Suicida no jogo \nSuicida: N\u00e3o gostei do fora que voc\u00ea me deu ontem \nF\u00ea: A Mayna dar fora em todo mundo \nKKKKKKKKKKKKKK eu me senti mal mas ri", "id": "1198257497091584001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198257474685558784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:10:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730972751377268736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "id": "1198257474685558784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198257327763329025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:09:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1393429328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198257327763329025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198257064981782528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:08:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512301910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1198257064981782528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198256785293021184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:07:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732027885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198256785293021184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198256739759603714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:07:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084450777748459520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198253128103190529"}], "text": "RT @fattoquotidiano: Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per\u2026", "id": "1198256739759603714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198256618611396610"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/fPVxQE5iPF", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Emyoliveira22/post/1022323324?t=1574521614", "display_url": "curiouscat.me/Emyoliveira22/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:06:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097806432668397568", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/fPVxQE5iPF", "id": "1198256618611396610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198256611069964295"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:06:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070289462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198253128103190529"}], "text": "RT @fattoquotidiano: Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per\u2026", "id": "1198256611069964295"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198256523962650624"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/PjveQW5S0h", "expanded_url": "https://twitter.com/Pat1sg0_/status/1198253589082333187", "display_url": "twitter.com/Pat1sg0_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:06:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921202935102656512", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198253589082333187"}], "text": "Hj faz 0 dias em q eu estou sem ter nenhum pensamento suicida \ud83d\ude0e\nNossa recorde \u00e9 de 0 dias https://t.co/PjveQW5S0h", "id": "1198256523962650624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198256508921925633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:06:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700100580115615744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198063883887480832"}], "text": "RT @ZAMENZA: Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane\u2026", "id": "1198256508921925633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198256383642210309"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Bonesi04", "id": "1181616088532094976"}]}, "in_reply_to_user_id": "1181616088532094976", "created_at": "2019-11-23T15:05:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "2612979677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198253276115996672"}], "text": "@Bonesi04 ai, tinha uma menina que mato varias pessoas e foi pra cadeia e se \u201cconverteu\u201d na cadeia, dps mato os cara de novo\ne outra que cresceu no convento e matou varios caras tbm, e orava dps de mata os cara\ntipo????", "id": "1198256383642210309"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198256376742600704"], "created_at": "2019-11-23T15:05:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3486865037", "text": "o auge do dia foi o passarinho suicida", "id": "1198256376742600704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198256241962889223"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:05:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595135686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198256241962889223"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198256213429039104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:05:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941871130754846720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1198256213429039104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198256165131636737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:05:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000480351905632258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198253128103190529"}], "text": "RT @fattoquotidiano: Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per\u2026", "id": "1198256165131636737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198255993790046215"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:04:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176280560102232064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198255993790046215"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198255861422067716"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diogonetoi", "id": "3364711215"}]}, "in_reply_to_user_id": "3364711215", "created_at": "2019-11-23T15:03:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1131987196423098369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198237179220234240"}], "text": "@diogonetoi tu tens mesmo um instinto suic\u00edda", "id": "1198255861422067716"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198255852811116544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AdriMend5", "id": "548657350"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940200820783579136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198174454322470913"}], "text": "RT @AdriMend5: Boleros, heridas, reproches, el kinda, chilaba, suicida y to lo que venga", "id": "1198255852811116544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198255746917507078"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:03:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174927691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "id": "1198255746917507078"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198255705247096832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:03:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3898955560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198253128103190529"}], "text": "RT @fattoquotidiano: Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per\u2026", "id": "1198255705247096832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198255381920784385"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/iu4VMUXVCN", "expanded_url": "https://twitter.com/anterogreco/status/1198037437710241794", "display_url": "twitter.com/anterogreco/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6773, "type": "Person", "normalized_text": "rabino"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:02:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056638935164698624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198037437710241794"}], "text": "O rabino se recusou a enterrar o Herzog como suicida. Era defensor dos direitos humanos e para mim j\u00e1 diz muito sobre a pessoa. https://t.co/iu4VMUXVCN", "id": "1198255381920784385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198255282775826432"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/SxAttzLSLI", "expanded_url": "https://www.facebook.com/JESUSJUSTO1000/posts/2865926636759030", "display_url": "facebook.com/JESUSJUSTO1000\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5015, "type": "Other", "normalized_text": "Ana Raquel"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:01:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2678826296", "text": "Ana Raquel preferiu agir ao inv\u00e9s de se fazer de coitada.\nMatou seu agressor com uma arma de \ud83d\udd2b fogo\ud83d\udd2b !!!\nQue opini\u00e3o vc tem a respeito disso ??? https://t.co/SxAttzLSLI", "id": "1198255282775826432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198255214316412929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:01:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081543492537593862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198255214316412929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198255126563164161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:00:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2481860177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198255126563164161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198255123488747520"], "created_at": "2019-11-23T15:00:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3637011862", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8648, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "text": "para de pagar de suicida sua arrombada, esse neg\u00f3cio \u00e9 s\u00e9rio\nporra meu insta era pra ser algo legal, n\u00e3o de mimimi vsf", "id": "1198255123488747520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198255116438196226"], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/dohDoGiNds", "expanded_url": "https://www.playhitmusic.it/2019/11/siena-35enne-si-suicida-buttandosi-dalla-torre-del-mangia-in-rete-video-con-la-donna-senza-vita-procura-indaga-per-omissione-di-soccorso/", "display_url": "playhitmusic.it/2019/11/siena-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:00:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991312050", "text": "(Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per omissione di soccorso)  Playhitmusic - https://t.co/dohDoGiNds", "id": "1198255116438196226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198254780805763073"], "in_reply_to_user_id": "1081493413319634945", "created_at": "2019-11-23T14:59:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081493413319634945", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Jesse Livermore"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Henry Dow"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198253940288163840"}], "text": "Vale lembrar que Jesse Livermore nasceu no ano de 1877 e tirou a pr\u00f3pria vida em 1940. Charles Henry Dow nasceu em 1851 e faleceu em 1902, por\u00e9m suas ideias s\u00f3 foram difundidas ap\u00f3s sua morte, quando foi criado um livro com base nas premissas adotadas por ele...", "id": "1198254780805763073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198254768940077058"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.609, "type": "Other", "normalized_text": "the M\u00f4nia"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}]}, "in_reply_to_user_id": "293807001", "created_at": "2019-11-23T14:59:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3691148717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198065858251280385"}], "text": "@SeriesBrasil Olhei pra cara de \"the M\u00f4nia\" dela e gritei : \n\"Aclamada\" \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f eu tomei um susto quando ela matou o R\u00e9gis, da\u00ed esse final j\u00e1 era de se esperae", "id": "1198254768940077058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198254555236110336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "igormirandasite", "id": "2357908862"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.866, "type": "Organization", "normalized_text": "INXS"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:58:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87743630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197923238564773890"}], "text": "RT @igormirandasite: H\u00e1 22 anos, Michael Hutchence nos deixava. O vocalista do INXS se suicidou em 22 de novembro de 1997, aos 37 anos. Fun\u2026", "id": "1198254555236110336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198254529772429312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:58:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275069601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "id": "1198254529772429312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198254517407690752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CandeDaCruz", "id": "1514434657"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:58:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823692985539952642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914813034385410"}], "text": "RT @CandeDaCruz: Los padres se re sorprenden cuando un adolescente se suicida ahhhhh pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste\u2026", "id": "1198254517407690752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198254358896500736"], "created_at": "2019-11-23T14:57:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060338546161147904", "text": "Pq as pessoas ficam chocadas quando uma pessoa que aprontou muito na vida e que at\u00e9 ja matou..... Voltar pra igreja e se converter? N\u00e3o entendo", "id": "1198254358896500736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198254342937165826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:57:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31134727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198254342937165826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198254040326574080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:56:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921049558674788352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}], "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "id": "1198254040326574080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253998559694853"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:56:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142676536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198253998559694853"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253954393612288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:56:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266943811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}], "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "id": "1198253954393612288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253933724078080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:56:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719332365424848896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "734803917473714176"}], "text": "RT @Humana_Suicida: Pulsos cortados. Sorrisos for\u00e7ados. Ningu\u00e9m nota, ningu\u00e9m se importa.", "id": "1198253933724078080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253902199738368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:56:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4081091255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198253128103190529"}], "text": "RT @fattoquotidiano: Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per\u2026", "id": "1198253902199738368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253895945986050"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Z1w7y1xcIU", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/SWezFN", "display_url": "goo.gl/fb/SWezFN"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:56:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4633643837", "text": "Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna\u2026 https://t.co/Z1w7y1xcIU", "id": "1198253895945986050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253865801601026"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/D2EtQwHbRs", "expanded_url": "https://twitter.com/PURE_I_N/status/1198182396941594624/video/1", "display_url": "twitter.com/PURE_I_N/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 58, "probability": 0.6616, "type": "Other", "normalized_text": "District9_Unlock"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 59, "tag": "District9_Unlock"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:55:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858054206057582592", "text": "Dos criadores de esquadr\u00e3o suicida vem a\u00ed #District9_Unlock \n@natibalotta\n https://t.co/D2EtQwHbRs", "id": "1198253865801601026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253848957194247"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:55:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 484, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719332365424848896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "761058341003026432"}], "text": "RT @Humana_Suicida: D\u00f3i n\u00e3o \u00e9? Eu sei que d\u00f3i. Mas ter\u00e1 que fingir, fingir que nada se passa por fora e nem por dentro. Pois sabe que ningu\u2026", "id": "1198253848957194247"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253824244408320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:55:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702984073610924032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198253128103190529"}], "text": "RT @fattoquotidiano: Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per\u2026", "id": "1198253824244408320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253786625708038"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:55:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2653326241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "id": "1198253786625708038"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253589082333187"], "created_at": "2019-11-23T14:54:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "749716015236452352", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "AMelhoraVem"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 104, "tag": "AMelhoraVem"}]}, "text": "Hj faz 17 dias em q eu estou sem ter nenhum pensamento suicida \ud83d\ude0e\nNossa recorde \u00e9 de 17 dias\n#AMelhoraVem", "id": "1198253589082333187"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253574460989441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:54:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732224113536839681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "id": "1198253574460989441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253561601245194"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:54:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1885687531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198253128103190529"}], "text": "RT @fattoquotidiano: Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per\u2026", "id": "1198253561601245194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253382517108736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:54:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307278565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198253128103190529"}], "text": "RT @fattoquotidiano: Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per\u2026", "id": "1198253382517108736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253378398281728"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zBZU6hnkr9", "expanded_url": "https://nerdblast.com.br/esquadrao-suicida-ganhara-reboot-em-nova-hq-nos-eua-a-partir-de-dezembro/", "display_url": "nerdblast.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/egFpCI96f4", "expanded_url": "https://twitter.com/SiteNerdBlast/status/1198253378398281728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/egFpCI96f4", "media_key": "3_1198253375369949186"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6968, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:54:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157328652490743808", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida ganhar\u00e1 reboot em nova HQ nos EUA a partir de dezembro - https://t.co/zBZU6hnkr9 https://t.co/egFpCI96f4", "id": "1198253378398281728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253238354661376"], "in_reply_to_user_id": "260858575", "created_at": "2019-11-23T14:53:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260858575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198253234571423744"}], "text": "Em um pa\u00eds cujo sal\u00e1rio m\u00ednimo \u00e9 menor que 1000 reais, onde 50 milh\u00f5es de brasileiros vivem com menos de 420 reais por m\u00eas...\nMERITOCRACIA \u00c9 O CARALHO. Se vc \u00e9 pobre e defende o capitalismo vc \u00e9 um suicida que glorifica o exterm\u00ednio do povo pela insaci\u00e1vel gan\u00e2ncia de poucos.", "id": "1198253238354661376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253148080660480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:53:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190771303898394624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198253148080660480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253128103190529"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/EbJDTlijyN", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/23/siena-35enne-si-suicida-buttandosi-dalla-torre-del-mangia-in-rete-video-con-la-donna-senza-vita-procura-indaga-per-omissione-di-soccorso/5577082/?utm_campaign=cronaca&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/11/23/sie\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/?p=5577082&utm_campaign=cronaca&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:53:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "52424550", "text": "Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per omissione di soccorso https://t.co/EbJDTlijyN", "id": "1198253128103190529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253012457648128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:52:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166567189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198253012457648128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198252862847012864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:51:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058889501408481280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198252862847012864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198252743904890880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:51:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930561965663162369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "id": "1198252743904890880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198252727484190721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cescobarsarti", "id": "618291244"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:51:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989685021287034880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195376159275520001"}], "text": "RT @Cescobarsarti: Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar don\u2026", "id": "1198252727484190721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198252700770721794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:51:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118353630804021249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198252700770721794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198252659066757121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:51:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17572366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198252659066757121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198252621653532672"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/VNMKKewjjT", "expanded_url": "http://rviv.ly/zIAcJC", "display_url": "rviv.ly/zIAcJC"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:51:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1092126705114849281", "text": "App para m\u00f3viles de prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/VNMKKewjjT", "id": "1198252621653532672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198252440434479109"], "created_at": "2019-11-23T14:50:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "282748379", "text": "Se aquele bateria n se suicidou ontem nunca mais", "id": "1198252440434479109"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198252339183968256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:49:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358383189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198252339183968256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198252138729803778"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:49:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245946238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}], "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "id": "1198252138729803778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198252130123108352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "amandititita", "id": "52876623"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:49:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132361070163746816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198151719286272001"}], "text": "RT @amandititita: \u201cNadie se suicida dos veces\n\n                                           en el mismo r\u00edo\u201d", "id": "1198252130123108352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198252081741586433"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "in_reply_to_user_id": "473501319", "created_at": "2019-11-23T14:48:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "712924861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197886825920114688"}], "text": "@AVTPERU2021 @KeikoFujimori Por eso se aliaron tambi\u00e9n los seguidores del oscuro suicida, y ambos grupos formaron la m\u00e1s grande organizaci\u00f3n criminal. Asco de gente...!!!", "id": "1198252081741586433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198252028167892995"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:48:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104475185510535168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198252028167892995"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198252007489978370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:48:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28468899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198252007489978370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198251973335748608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:48:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903959611669143553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198251973335748608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198251933565370369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToniBulhoes", "id": "32970721"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:48:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158497662913712128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197902865408385030"}], "text": "RT @ToniBulhoes: Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fasci\u2026", "id": "1198251933565370369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198251901986447360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChicaDeJeans", "id": "94116164"}]}, "in_reply_to_user_id": "94116164", "created_at": "2019-11-23T14:48:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "178774108", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198251322123968515"}], "text": "@ChicaDeJeans Si, porque no creo que haya tardado m\u00e1s en escribir ese tweet suicida.", "id": "1198251901986447360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198251815244062721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:47:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213471471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}], "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "id": "1198251815244062721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198251582279827456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:46:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54180839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198251582279827456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198251545185439744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ANCAgentsRurals", "id": "947943262635134976"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:46:45.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1880731796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198251405053743104"}], "text": "RT @ANCAgentsRurals: \ud83e\udd14\ud83e\udd14 PSC?  fa temps va desapareixer.  Ara son delegassi\u00f3n provincial nordeste peninsular del PsoE. \n I volen seguir el c\u2026", "id": "1198251545185439744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198251502508351488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HelderSPimenta", "id": "2416847966"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "sumagalhaess", "id": "3301958729"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "SaintGi", "id": "53847753"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 157, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.6159, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416847966", "created_at": "2019-11-23T14:46:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27140692", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198244206323601408"}], "text": "@HelderSPimenta @sumagalhaess @SaintGi @jairbolsonaro N\u00e3o, camarada. Pastosa porque SE o policial mata, ele \u00e9 cobrado, E ISTO EST\u00c1 CERTO (visto o caso do Cabo que matou a \u00c1gata); mas, e SE quem matou foi o bandido da \u00e1rea?! A popula\u00e7\u00e3o vai entregar? A m\u00eddia vai noticiar? N\u00f3s vamos nos comover? Mas o foco da treta \u00e9 outra...", "id": "1198251502508351488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198251435353346048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:46:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630417165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198240962394382336"}], "text": "RT @FBoccanera: 7. La \u201cconcepci\u00f3n liberal\u201d cree en \"educaci\u00f3n sin doctrina\", la laicidad de las instituciones, democracia sin hegemon\u00eda cul\u2026", "id": "1198251435353346048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198251405053743104"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/70qijdG8ig", "expanded_url": "https://twitter.com/jaume_pros/status/1197975359263793160", "display_url": "twitter.com/jaume_pros/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:46:12.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "947943262635134976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197975359263793160"}], "text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14 PSC?  fa temps va desapareixer.  Ara son delegassi\u00f3n provincial nordeste peninsular del PsoE. \n I volen seguir el cam\u00ed  suicida que ha seguit ciudadanos. https://t.co/70qijdG8ig", "id": "1198251405053743104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198251396195397633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Anton\u00e1cio"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:46:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708479368478203909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198220651926081539"}], "text": "RT @N_Carvalheira: Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, mato\u2026", "id": "1198251396195397633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198251166720765953"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}]}, "in_reply_to_user_id": "2804949532", "created_at": "2019-11-23T14:45:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062737129216847873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198218190372974593"}], "text": "@GFiuza_Oficial Se o Lula morrer vc suicida. Freud explica!", "id": "1198251166720765953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198251041348825089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:44:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4842012904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198251041348825089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198250724536324096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:43:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24163682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198250724536324096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198250665404973058"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheJackSparrow", "id": "92978896"}]}, "in_reply_to_user_id": "92978896", "created_at": "2019-11-23T14:43:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054669647528767488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198249224317612032"}], "text": "@TheJackSparrow Chi \u00e8 cattivo si suicida", "id": "1198250665404973058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198250621092159494"], "in_reply_to_user_id": "1107828751021293568", "created_at": "2019-11-23T14:43:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062451989395791872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198245928538427392"}], "text": "@brun4na O relacionamento entre uma suicida e um psicopata \u00e9 t\u00e3o rom\u00e2ntico. Ele mataria ela, e ela morreria \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "id": "1198250621092159494"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198250501541912576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:42:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753577650271248384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198250501541912576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198250484294934532"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:42:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79882154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198250484294934532"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198250475654721542"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "amandititita", "id": "52876623"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:42:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113554056427921408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198151719286272001"}], "text": "RT @amandititita: \u201cNadie se suicida dos veces\n\n                                           en el mismo r\u00edo\u201d", "id": "1198250475654721542"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198250459653459968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:42:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192903135129419776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198250459653459968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198250398320152576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:42:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174756801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198250398320152576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198250191368966146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AdriMend5", "id": "548657350"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:41:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272700500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198174454322470913"}], "text": "RT @AdriMend5: Boleros, heridas, reproches, el kinda, chilaba, suicida y to lo que venga", "id": "1198250191368966146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198250085861281792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Jordan"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 276, "end": 282, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Souther"}]}, "in_reply_to_user_id": "65372761", "created_at": "2019-11-23T14:40:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3075954209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197944220482449415"}], "text": "@Xileone @Politica_LR Por el contrario creo que Jordan actu\u00f3 de acuerdo a su conciencia. El reo contumaz suicida era un canalla y lo que menos le importo fue el pueblo. Y las negociaciones con del Castillo no funcionaron por qu\u00e9 del Castillo era el representante y abogado de Souther. Era jues y parte.", "id": "1198250085861281792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198249992592470016"], "created_at": "2019-11-23T14:40:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1118946857823215616", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6256, "type": "Person", "normalized_text": "Modo"}]}, "text": "Modo suicida", "id": "1198249992592470016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198249676484628482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "camyrodas15", "id": "1197933556737200133"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5013, "type": "Organization", "normalized_text": "ATAV"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 126, "tag": "ATAV"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:39:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843945532427042816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079769428086784"}], "text": "RT @camyrodas15: La madre loca\nEl hijo secuestrado\nY el amor de su vida se \"suicida\"\nNo entiendo c\u00f3mo Luc\u00eda sigue de pie #ATAV", "id": "1198249676484628482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198249664870592512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:39:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151604625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198249664870592512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198249144864956416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:37:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247443690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198249144864956416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198249036488294400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:36:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719676575206227973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "id": "1198249036488294400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198249032549904385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 192, "probability": 0.4075, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-11-23T14:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3075954209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197943512412704769"}], "text": "@Politica_LR Una m\u00e1s que del reo contumaz suicida, eso demuestra el desprecio que sent\u00eda por el pueblo que lo coloco en el sill\u00f3n presidencial dos veces. El que este muerto no lo hace santo. AG era un canalla sin limites.", "id": "1198249032549904385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198248875418669057"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9cyqEyyWZE", "expanded_url": "https://www.themonitor.com/2019/11/22/convicted-murderer-pharr-commits-suicide-state-prison/", "display_url": "themonitor.com/2019/11/22/con\u2026"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 115, "username": "monitornews", "id": "16258543"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5829, "type": "Place", "normalized_text": "Pharr"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6494, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:36:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58378306", "text": "Se suicida asesino convicto en la prisi\u00f3n estatal de Pharr Texas.  https://t.co/9cyqEyyWZE a trav\u00e9s de @monitornews", "id": "1198248875418669057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198248769097281536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:35:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295881360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198248769097281536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198248734343270400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "in_reply_to_user_id": "500290601", "created_at": "2019-11-23T14:35:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749728722220089348", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198246203139526656"}], "text": "@dcucomics Acho que vai ser na C&amp;A, pois na \u00e9poca de Esquadr\u00e3o Suicida era oq mais tinha", "id": "1198248734343270400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198248690617659393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:35:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235327544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "id": "1198248690617659393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198248602117775360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Lener_Cajavilca", "id": "727155282"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "EAprista", "id": "1197009790641287171"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "margamedonzac", "id": "4826875203"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "OthonielCarril1", "id": "949170010114723845"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 169, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.8641, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "in_reply_to_user_id": "727155282", "created_at": "2019-11-23T14:35:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "397783892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198242747741802497"}], "text": "@Lener_Cajavilca @EAprista @margamedonzac @OthonielCarril1 Jajajaja ok hermano, si creer eso te hace sentir mejor perfecto, lo \u00fanico que se es que ahora la imagen de MVLL se mantiene en alto comparada a  la suicida  oa la china presa que est\u00e1 por los suelos con nula posibilidad electoral. Y eso que te acabo de decir es realidad pura.", "id": "1198248602117775360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198248549911269377"], "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/GjrAIRLFb0", "expanded_url": "https://twitter.com/reyreysincorona/status/1198171813857107968", "display_url": "twitter.com/reyreysincoron\u2026"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.9488, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:34:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080114538031312896", "text": "Felizmente tu siempre vas a defender al ladron suicida en agradecimiento por ponerte como ministro y luego bien orondo te mando de embajador en Roma. Tu si le debes poner velitas https://t.co/GjrAIRLFb0", "id": "1198248549911269377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198248482953408515"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:34:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089606306523168768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198248482953408515"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198248315776831491"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:33:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307191566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198248315776831491"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198248299779837953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:33:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113860137998004225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198248299779837953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198248127792340992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:33:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186657464156073984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198248127792340992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198248103058530304"], "created_at": "2019-11-23T14:33:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "705760073902125056", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5835, "type": "Organization", "normalized_text": "atav"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5744, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 65, "tag": "atav"}]}, "text": "Me la juego con mi pron\u00f3stico de finales de los villanos de #atav: \n1) Torcuato muere al volver de su falsa muerte, podr\u00eda haber huido y rehacer su vida pero la sed de venganza es mayor y va a volver para hallar la muerte como destino final. \n2) Gabriel se suicida para no ir", "id": "1198248103058530304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198248038269108231"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/z4BAqg46QK", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1462162697/posts/10220060011438213/", "display_url": "facebook.com/1462162697/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1462162697/posts/10220060011438213/"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59242787", "text": "De tempos em tempos, deparo-me com coment\u00e1rios do tipo:\n\"O cara era bandido, matou gente e da\u00ed se converte e fica tudo bem, como assim?\"\n\nSim, \u00e9 isso mesmo.\n\n\"Mas ele prejudicou muito gente..\"\n\nMesmo assim.... https://t.co/z4BAqg46QK", "id": "1198248038269108231"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198247857884684288"], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/iKDLwxRHAy", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoPinedoC/status/1198022559880613888", "display_url": "twitter.com/RicardoPinedoC\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:32:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080114538031312896", "text": "Cobarde es el ladron que se suicida para huir de la justicia. Cobarde es el q ordena matar presos amotinados. Cobarde es el maton que patea a otros. Cobarde es el prepotente. Ese es un cobarde https://t.co/iKDLwxRHAy", "id": "1198247857884684288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198247791652421632"], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/TqdWhit4NP", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/iglesia-advierte-sobre-jovenes-con-tendencia-suicida/", "display_url": "controlandoelejido.com/iglesia-advier\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:31:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197", "text": "En su editorial titulado \u201cSiempre es hermoso vivir\u201d, correspondiente al pr\u00f3ximo domingo, el rotativo especializado en temas religiosos precisa que esa realidad es que lleva a ese segmento de... https://t.co/TqdWhit4NP", "id": "1198247791652421632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198247541453787137"], "in_reply_to_user_id": "26911668", "created_at": "2019-11-23T14:30:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "26911668", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.3985, "type": "Other", "normalized_text": "2N"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.371, "type": "Other", "normalized_text": "2N"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.3273, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198247536982671360"}], "text": "Ent\u00e3o o 2N descobriu o plano, e matou quem ia mat\u00e1-lo. 2N passou a se chamar 3N e dividiu o comando com o Rabic\u00f3.\n\nE h\u00e1 v\u00e1rias liga\u00e7\u00f5es gravadas com hist\u00f3rias cabulosas sobre o comando do tr\u00e1fico, que ele fazia DE DENTRO DA PRIS\u00c3O h\u00e1 11 anos.", "id": "1198247541453787137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198247528531140608"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Nmaoh2jb5C", "expanded_url": "https://twitter.com/BiodiversidadeB/status/1197950788829618176", "display_url": "twitter.com/Biodiversidade\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:30:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2942425714", "text": "Que olha se tem 6 olhos oq, at\u00e9 eu contar ela j\u00e1 me matou https://t.co/Nmaoh2jb5C", "id": "1198247528531140608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198247458553450496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:30:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1648588687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198247458553450496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198247406011322370"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/aNaY0XGA2A", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/economia/10-frases-de-agustin-carstens-en-su-regreso-a-mexico", "display_url": "elfinanciero.com.mx/economia/10-fr\u2026"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 214, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Carstens"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9932, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:30:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "108671301", "text": "10 frases de Agust\u00edn Carstens en su regreso a M\u00e9xico https://t.co/aNaY0XGA2A // Imperdibles sus planteamientos y el Presidente se ha ce\u00f1ido rigurosamente a ellos respetando la autonom\u00eda. En ese campo @lopezobrador_ no come lumbre y no es suicida.", "id": "1198247406011322370"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198247377389445120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ordepnetto13", "id": "789957877796597761"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "MarubsR", "id": "1146303908"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "Velinho__", "id": "994759491827781632"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 132, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "perez"}, {"start": 192, "end": 211, "probability": 0.6156, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von richtofen"}]}, "in_reply_to_user_id": "789957877796597761", "created_at": "2019-11-23T14:30:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133689483013103617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198083493672169474"}], "text": "@ordepnetto13 @MarubsR @Velinho__ @RedeGlobo A maioria n\u00e3o se converte e usa a f\u00e9 pra manipular e ganhar dinheiro..  aquele Guilherme de P\u00e1dua que matou a filha da gl\u00f3ria perez. \u00c9 um exemplo \nSuzane von richtofen outro exemplo. Ou algu\u00e9m q tem o mal dentro de si, que teve coragem de matar os pais,\u00e9 capaz de mudar ?", "id": "1198247377389445120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198247247655428096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_santkety", "id": "1097710673138798594"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}]}, "in_reply_to_user_id": "1097710673138798594", "created_at": "2019-11-23T14:29:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138247171734679553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198216478052552705"}], "text": "@_santkety Tinha se \"convertido \" e matou o R\u00e9gis", "id": "1198247247655428096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198247219306139653"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:29:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168513533291745280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198247219306139653"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198247200503074817"], "created_at": "2019-11-23T14:29:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40270526", "text": "Se voc\u00ea matou, roubou, viveu uma vida cheia de viol\u00eancia, N\u00c3O se converta ao cristianismo, continue sua vida violenta! Ou se converta e seja taxado como algu\u00e9m que s\u00f3 se aproveitou do pretexto de ser \"evang\u00e9lico\" para expiar sua culpa\n\n#estousendoironico", "id": "1198247200503074817", "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 254, "tag": "estousendoironico"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198247185021853696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "entre_guerras_", "id": "1185990747167907840"}]}, "in_reply_to_user_id": "1185990747167907840", "created_at": "2019-11-23T14:29:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849653631280447488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197112438094749697"}], "text": "@entre_guerras_ Un cintur\u00f3n suicida", "geo": {"place_id": "8d06f0fe2df028f2"}, "id": "1198247185021853696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198247178084507648"], "created_at": "2019-11-23T14:29:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2598978242", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7243, "type": "Other", "normalized_text": "Saturnos Inspetor"}]}, "text": "Saturnos Inspetor: Se matou te possue!", "id": "1198247178084507648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198246940594647040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:28:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3196397645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}], "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "id": "1198246940594647040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198246832511561730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:28:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168975438485606407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "id": "1198246832511561730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198246730694873090"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "xXJ0niXx86", "id": "966419151408558082"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Buba1112", "id": "1000051145421787141"}]}, "in_reply_to_user_id": "966419151408558082", "created_at": "2019-11-23T14:27:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "969038640902037506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198245901757755393"}], "text": "@xXJ0niXx86 @Buba1112 Andaba medio suicida ese dia", "id": "1198246730694873090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198246715947700224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:27:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088221521527607296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198246715947700224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198246678664495104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8939, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "mouro"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "142393421", "created_at": "2019-11-23T14:27:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094582473718140929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198244467423219712"}], "text": "@GloboNews GRUPO GLOBO DEMITE EM MASSA.\nValeu a pena apostar nessa aventura suicida.\nApoiando golpe, dando apoio aos marginais de Curitiba.\nAchando que o mouro iriam abrir as portas\nAgora sem capital\nSem credibilidade\nSem equipe.\nNo governo do PT foi quando a empresa mais cresceu.\nLembre-se", "id": "1198246678664495104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198246525475917824"], "in_reply_to_user_id": "1126308629957816321", "created_at": "2019-11-23T14:26:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102571909244440576", "entities": {"annotations": [{"start": 208, "end": 212, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198245675563134977"}], "text": "@MYoongiFG Mais tipo se voc\u00ea lesse talvez gostaria, tipo ele tava preso em um manic\u00f4mio porque matou umas pessoas mais quando vc l\u00ea a hist\u00f3ria dele pq ele fez os di\u00e1rios dele vc v\u00ea que n\u00e3o \u00e9 ruim entende e o Jimin \u00e9 o m\u00e9dico pisicologo dele", "id": "1198246525475917824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198246477027586050"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "abdalla_neto", "id": "562808215"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "carlatoscan", "id": "2843475976"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.7359, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.8115, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.7603, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "in_reply_to_user_id": "562808215", "created_at": "2019-11-23T14:26:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45676092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198244138539458561"}], "text": "@abdalla_neto @blogdosakamoto @carlatoscan Quem matou Celso Daniel e mais uns 8 suspeitos? filhos de Lula ficaram milion\u00e1rios. PT cabuloso com PCC.. FARC, Foro de SP, amantes de ditaduras q mataram milhares. Melhor parar por aqui. E se comprovarem q algum filho matou algu\u00e9m, serei a primeira a torcer pela pris\u00e3o.", "id": "1198246477027586050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198246469691723776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "in_reply_to_user_id": "52424550", "created_at": "2019-11-23T14:26:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950107003967430656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198179707889618944"}], "text": "@fattoquotidiano Preoccupato per la mancata alleanza suicida M5S+PD in Emilia rendendo meno certa la possibilit\u00e0 di vittoria per i suoi,ma che avrebbe affossato ulteriormente il m5s.Mancato ricatto,per trasfusione di voti.Patto solo per Governo \u00e8 utile al m5s.", "id": "1198246469691723776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198246464675352576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:26:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79642139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198244151718031362"}], "text": "RT @Ralison191: La Parodia Maricona del Che Guevara, una Foto del Borracho Suicida y Acompa\u00f1ados de las dos Servidoras Sociales del Comunis\u2026", "id": "1198246464675352576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198246459898048514"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:26:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014638079108362242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198246459898048514"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198246380940275714"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/TqdWhit4NP", "expanded_url": "https://controlandoelejido.com/iglesia-advierte-sobre-jovenes-con-tendencia-suicida/", "display_url": "controlandoelejido.com/iglesia-advier\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/D52kyFBs3q", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTICIAELEJIDO/status/1198246380940275714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D52kyFBs3q", "media_key": "3_1198246379107356672"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:26:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516797197", "text": "Iglesia advierte sobre j\u00f3venes con tendencia\u00a0suicida https://t.co/TqdWhit4NP https://t.co/D52kyFBs3q", "id": "1198246380940275714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198246254406336512"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/9BiCYCBWsO", "expanded_url": "https://twitter.com/ZacharyWentz/status/1198222179986481152", "display_url": "twitter.com/ZacharyWentz/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:25:44.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3673184834", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198222179986481152"}], "text": "All you need in life is a Tope Suicida Pre-Roll. It\u2019ll make you smile ! \ud83e\udd17 https://t.co/9BiCYCBWsO", "id": "1198246254406336512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198246185242419200"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wp0fXW8W9E", "expanded_url": "https://twitter.com/ebaritto/status/1198037823921836035", "display_url": "twitter.com/ebaritto/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:25:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "114944109", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198037823921836035"}], "text": "Este excelente hilo es la comprobaci\u00f3n d qui\u00e9n en realidad ha estado jugando a una radicalidad irresponsable y suicida que SOLO HA SERVIDO para atornillar a Maduro y desmoralizar y dividir al Pueblo.\n\nHay q leer este hilo e internalizarlo. Comenzaremos a entender muchas cosas https://t.co/wp0fXW8W9E", "id": "1198246185242419200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198246137116925959"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:25:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51029957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198246137116925959"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198245982816915457"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "corispindola", "id": "963556804469952517"}]}, "in_reply_to_user_id": "963556804469952517", "created_at": "2019-11-23T14:24:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "250296161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198245089618866183"}], "text": "@corispindola amiga foi um casal de namorados que foram acampar e se encontrar com esse champinha que estuprou a menina e matou os dois", "id": "1198245982816915457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198245981885804544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:24:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64776504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198245981885804544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198245833801707520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:24:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599427424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198245833801707520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198245746287534080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:23:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360372757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "id": "1198245746287534080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198245636971401216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.5084, "type": "Organization", "normalized_text": "HP"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4298, "type": "Organization", "normalized_text": "Atala"}]}, "in_reply_to_user_id": "124843312", "created_at": "2019-11-23T14:23:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4320683787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197996360953319424"}], "text": "@ensustrece Que tal HP ese Atala, algo que ver con el ministro de econom\u00eda del suicida en su primer gobierno?", "id": "1198245636971401216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198245569040441345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ComEsquerdopata", "id": "1110139969371336704"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "lucianevaleria", "id": "131632267"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}], "annotations": [{"start": 311, "end": 318, "probability": 0.7639, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110139969371336704", "created_at": "2019-11-23T14:23:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103360108304756736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198196827046236160"}], "text": "@ComEsquerdopata @lucianevaleria @taliriapetrone Se vc sabe, fod\u00e3o, pq vc n\u00e3o faz den\u00fancia (c provas) as autoridades competentes? Quer dizer, pelo seu ponto de vista, s\u00e3o incompetentes n\u00e9? Pq vc q \u00e9 um reles nada, j\u00e1 descobriu. Ou talvez eles descobriram e \u00f1 querem nos contar pq est\u00e3o brincando de: Quem matou Marielle? \n\nIdiota", "id": "1198245569040441345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198245425880416258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:22:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72188676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198245425880416258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198245081624522752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:21:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630685202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198245081624522752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198245057423462400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ralison191", "id": "1090434384610639872"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:20:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537546987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198244151718031362"}], "text": "RT @Ralison191: La Parodia Maricona del Che Guevara, una Foto del Borracho Suicida y Acompa\u00f1ados de las dos Servidoras Sociales del Comunis\u2026", "id": "1198245057423462400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198245045540966401"], "in_reply_to_user_id": "1187054176750186496", "created_at": "2019-11-23T14:20:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261190431", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198244342428839936"}], "text": "@GattaraC A m\u00ed me gustar\u00eda tener una B para contar lo deprimido y suicida que estoy, pero creo que esas cosas son muy contraproducentes, y los seguidores que conseguir\u00eda no creo que me ayudasen demasiado a cambiar mi estado an\u00edmico jajaja", "id": "1198245045540966401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198245000292786178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:20:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791770197854130177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198245000292786178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244868885241858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:20:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856258714617217029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198244868885241858"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244780905512961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:19:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147630647172882434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198244780905512961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244747640487945"], "created_at": "2019-11-23T14:19:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099085828280799234", "text": "vai se fude tamb\u00e9m nessa porra\nc\u00ea matou todo amor q eu sentia por voc\u00ea\nvai tomar block em tudo mesmo", "id": "1198244747640487945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244679315337223"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Aida3b", "id": "741337059026194433"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "in_reply_to_user_id": "741337059026194433", "created_at": "2019-11-23T14:19:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1646905213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197949894272671744"}], "text": "@Aida3b @ensustrece Si existe. Era el panz\u00f3n suicida.", "id": "1198244679315337223"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244675175538693"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "vexcalonilla", "id": "1605507716"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:19:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2225615987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198221141921456129"}], "text": "RT @vexcalonilla: Y no olvidemos la serie del pueblo donde parece que todos comparten genes y un pavo descubre que el suicida de su padre e\u2026", "id": "1198244675175538693"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244612902735872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:19:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49419774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198244612902735872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244511824011266"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:18:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165882025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198244511824011266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244507311099906"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:18:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187195845323755522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198244507311099906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244492886851584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:18:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87482627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}], "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "id": "1198244492886851584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244335927455744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "euquaseCAIO", "id": "146932733"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.8496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:18:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54265761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197840570372296705"}], "text": "RT @euquaseCAIO: Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/\u2026", "id": "1198244335927455744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244274321666048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:17:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113222999103168512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198244274321666048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244222853427202"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:17:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250897494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198244222853427202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244151718031362"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/vuSokFhBTn", "expanded_url": "https://twitter.com/Ralison191/status/1198244151718031362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vuSokFhBTn", "media_key": "3_1198244142750584833"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.6327, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:17:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1090434384610639872", "text": "La Parodia Maricona del Che Guevara, una Foto del Borracho Suicida y Acompa\u00f1ados de las dos Servidoras Sociales del Comunismo..... en fin Ratas. https://t.co/vuSokFhBTn", "id": "1198244151718031362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244094218264577"], "created_at": "2019-11-23T14:17:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3310581213", "text": "At\u00e9 o fim do dia eu penso nessa miss\u00e3o suicida", "id": "1198244094218264577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244061930504192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:17:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145709685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198244061930504192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244052984115200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:16:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090714122805747716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198244052984115200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244024630595585"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/x450Qzf1pb", "expanded_url": "https://twitter.com/betischneider/status/1198244024630595585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x450Qzf1pb", "media_key": "3_1198244019761041410"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 171, "end": 172, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:16:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214531483", "text": "Cuba vive a pior crise desde os anos 90.\n\nEm 2 anos, Venezuela matou 15 vezes mais que o Estado brasileiro em 42 anos.\n\nE tem aqueles que querem, porque querem a volta do PT. \nFico na d\u00favida se s\u00e3o burros ou masoquistas? https://t.co/x450Qzf1pb", "id": "1198244024630595585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198243809773133829"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:16:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110274574166437888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198243809773133829"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198243791142051840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lopereribera", "id": "3022189037"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "cipollina60", "id": "301346611"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:15:56.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839212790053240832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198118496493813760"}], "text": "RT @lopereribera: @cipollina60 I el que \u00e9s pitjor, tothom ho sap, inspecci\u00f3, departament... I tant se'ls en fot. De fet, moss\u00e8n Bargall\u00f3 ma\u2026", "id": "1198243791142051840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198243782187212805"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:15:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121894072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198243782187212805"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198243755352043521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:15:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722515857834930179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1198243755352043521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198243254560530433"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Hbpog8P6nM", "expanded_url": "https://zabalaaldia.com/iglesia-advierte-sobre-jovenes-con-tendencia-suicida/", "display_url": "zabalaaldia.com/iglesia-advier\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/HhmkI3IT5v", "expanded_url": "https://twitter.com/zabalaaldia/status/1198243254560530433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HhmkI3IT5v", "media_key": "3_1198243252878610433"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:13:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65228781", "text": "Iglesia advierte sobre j\u00f3venes con tendencia\u00a0suicida https://t.co/Hbpog8P6nM https://t.co/HhmkI3IT5v", "id": "1198243254560530433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198243193113993218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:13:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3312199731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198243193113993218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198243134855102470"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:13:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2901642489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "id": "1198243134855102470"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198243129842950144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:13:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202342858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "id": "1198243129842950144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198242761436217347"], "in_reply_to_user_id": "1043939779832958976", "created_at": "2019-11-23T14:11:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913934086691069953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198036242287546373"}], "text": "@arreagastic E meu melhor amigo se suicidou...", "id": "1198242761436217347"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198242749419597830"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tiagoaes", "id": "1078786797260423169"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6292, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:11:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197965064826970113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198039815796789250"}], "text": "RT @tiagoaes: mam\u00e3e com raiva das cenas da Josiane crente falando que \u00e9 uma palha\u00e7ada, que ela matou, fez um monte de merda e agora se conv\u2026", "id": "1198242749419597830"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198242548193615873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:11:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119930477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198242548193615873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198242488290594816"], "created_at": "2019-11-23T14:10:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3352683568", "text": "Ella es ese sue\u00f1o que tuve despierto\n\nUn recuerdo leve de esto que siento\n\nUna sacudida a mis salidas\n\nLa cima de un beso en un brinco suicida", "id": "1198242488290594816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198242316810674177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lucasberti", "id": "2856059523"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7459, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.3549, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:10:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370850012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198240172468527105"}], "text": "RT @lucasberti: BOL \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\n\nEm meio \u00e0 repress\u00e3o q matou mais de 30, a popula\u00e7\u00e3o de El Alto, reduto ind\u00edgena pr\u00f3-Evo, reeditou o \u201ccerco Tupac Ka\u2026", "id": "1198242316810674177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198242229699129344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:09:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956499296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198242229699129344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198242206236192769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:09:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017795786489331712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198242206236192769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198242189890842624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:09:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2716816805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198242189890842624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198242127123243008"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/NZiET6ZPnO", "expanded_url": "https://formato7.com/2019/11/22/octogenario-se-suicida-de-balazo-en-la-sien-en-veracruz/", "display_url": "formato7.com/2019/11/22/oct\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aveefeniix", "id": "856846339"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.6656, "type": "Organization", "normalized_text": "BocaDelR\u00edo"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.7084, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00ednDeBravo"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "Veracruz"}, {"start": 74, "end": 84, "tag": "Verfollow"}, {"start": 111, "end": 122, "tag": "BocaDelR\u00edo"}, {"start": 123, "end": 139, "tag": "Medell\u00ednDeBravo"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:09:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944797406322937856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198078494464282624"}], "text": "RT @Aveefeniix: Octogenario SE SUICIDA de balazo en la sien en #Veracruz. #Verfollow\n\nhttps://t.co/NZiET6ZPnO\n\n#BocaDelR\u00edo #Medell\u00ednDeBravo\u2026", "id": "1198242127123243008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198242108295073797"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:09:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154235124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1198242108295073797"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198242050430439424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:09:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143503047710191618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198242050430439424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198242021229703168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CandeDaCruz", "id": "1514434657"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:08:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376849001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914813034385410"}], "text": "RT @CandeDaCruz: Los padres se re sorprenden cuando un adolescente se suicida ahhhhh pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste\u2026", "id": "1198242021229703168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241989285707776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:08:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1855570375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198241989285707776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241944297787392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lucasberti", "id": "2856059523"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7459, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.3549, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:08:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106582452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198240172468527105"}], "text": "RT @lucasberti: BOL \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\n\nEm meio \u00e0 repress\u00e3o q matou mais de 30, a popula\u00e7\u00e3o de El Alto, reduto ind\u00edgena pr\u00f3-Evo, reeditou o \u201ccerco Tupac Ka\u2026", "id": "1198241944297787392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241830070038528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:08:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114976824008806401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198241830070038528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241795181830144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:08:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81085897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198241795181830144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241791427989505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:07:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158497662913712128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026", "id": "1198241791427989505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241750806138882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:07:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132191329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198241750806138882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241707139194883"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alejandroalfie", "id": "150319476"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 163, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Kristina"}]}, "in_reply_to_user_id": "150319476", "created_at": "2019-11-23T14:07:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749967555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197943471945981953"}], "text": "@alejandroalfie @alferdez O sea que no se suicida de cinco balazos en la frente el 11 de diciembre? Eso cambia todo.. en vez de suicidarse por confrontar a Kristina, va a ser un t\u00edtere que renuncia.. \nBuen, no cambia tanto que digamos..", "id": "1198241707139194883"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241645986275328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:07:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071439080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193605984188416000"}], "text": "RT @fmartinmoreno: En ninguna parte del mundo, ni en el presente ni a lo largo de la historia, se ha combatido al hampa con \u201cbesos y abrazo\u2026", "id": "1198241645986275328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241531267825664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dynamicigoa", "id": "926680647250464768"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "pacto"}]}, "in_reply_to_user_id": "926680647250464768", "created_at": "2019-11-23T14:06:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1660134715", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198240399468515330"}], "text": "@dynamicigoa pacto suicida", "id": "1198241531267825664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241496102772737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lucasberti", "id": "2856059523"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7459, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.3549, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:06:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537316433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198240172468527105"}], "text": "RT @lucasberti: BOL \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\n\nEm meio \u00e0 repress\u00e3o q matou mais de 30, a popula\u00e7\u00e3o de El Alto, reduto ind\u00edgena pr\u00f3-Evo, reeditou o \u201ccerco Tupac Ka\u2026", "id": "1198241496102772737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241478360870912"], "in_reply_to_user_id": "1107003344495755270", "created_at": "2019-11-23T14:06:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107003344495755270", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7187, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.7483, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.7301, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198239602835968000"}], "text": "Davi foi o homem segundo cora\u00e7\u00e3o de Deus\nDa\u00ed ele enganou, armou, traiu o pr\u00f3prio irm\u00e3o e matou ainda roubou a mulher do outro.\nO pr\u00f3prio se julgou sem saber, quando julgaram um homem ressaltaram os erros dele e Davi foi o 1\u00b0 a levantar a voz e dizer esse homem ai merece morte.", "id": "1198241478360870912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241358349307906"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "funes_vitor", "id": "3891006975"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MonicaWaldvogel", "id": "134647381"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "3891006975", "created_at": "2019-11-23T14:06:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "36498587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198178074015219712"}], "text": "@funes_vitor @MonicaWaldvogel Quanto \u00e0 morte da Marielle, quer dizer q vc \u00e9 investigador e j\u00e1 cravou q o Bolsonaro a matou? Kkkkk vai se tratar tio.", "id": "1198241358349307906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241201243197440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:05:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054785947957710849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198241201243197440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241174374486029"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tmQpAvwZfb", "expanded_url": "http://huffp.st/rQ8CVOV", "display_url": "huffp.st/rQ8CVOV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:05:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1871088685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198232766464348165"}], "text": "RT @HuffPostItalia: Si suicida a 35 anni gettandosi da una torre a Siena. La gemella si uccise nel 2004 https://t.co/tmQpAvwZfb", "id": "1198241174374486029"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241105353019393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:05:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202342858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198241105353019393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241075175067652"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lucasberti", "id": "2856059523"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7459, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.3549, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:05:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46274361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198240172468527105"}], "text": "RT @lucasberti: BOL \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\n\nEm meio \u00e0 repress\u00e3o q matou mais de 30, a popula\u00e7\u00e3o de El Alto, reduto ind\u00edgena pr\u00f3-Evo, reeditou o \u201ccerco Tupac Ka\u2026", "id": "1198241075175067652"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241068518645761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:05:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929831533200003072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198241068518645761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198241015305527299"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:04:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165302496094564356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198241015305527299"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240962394382336"], "in_reply_to_user_id": "103335037", "created_at": "2019-11-23T14:04:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "author_id": "103335037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198240960817315841"}], "text": "7. La \u201cconcepci\u00f3n liberal\u201d cree en \"educaci\u00f3n sin doctrina\", la laicidad de las instituciones, democracia sin hegemon\u00eda cultural.\n\n8. \u201cNo estoy de acuerdo con lo que dices, pero defender\u00e9 con mi vida tu derecho a decirlo\u201d esto, sin hegemon\u00eda cultural, es una declaraci\u00f3n suicida.", "id": "1198240962394382336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240962293764096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:04:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627861187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "id": "1198240962293764096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240880320221186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:04:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366921887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198240880320221186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240878298587136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:04:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3243208820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198240878298587136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240872699219968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ecico2", "id": "1086961034185838592"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:04:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711289467198377985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197953487658766336"}], "text": "RT @Ecico2: Brasileiros e brasileiras.\n\nCom Lula encarcerado, como fomos t\u00e3o inconsequentes ao eleger, para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, um\u2026", "id": "1198240872699219968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240826511507456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:04:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148384732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198240826511507456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240804411760641"], "created_at": "2019-11-23T14:04:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013944247115026433", "text": "Suicida \u00e9 um ser criativo. Vou te falar", "id": "1198240804411760641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240724250169345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:03:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863204902813802496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "id": "1198240724250169345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240381525221377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lucasberti", "id": "2856059523"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7459, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.3549, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:02:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15960447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198240172468527105"}], "text": "RT @lucasberti: BOL \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\n\nEm meio \u00e0 repress\u00e3o q matou mais de 30, a popula\u00e7\u00e3o de El Alto, reduto ind\u00edgena pr\u00f3-Evo, reeditou o \u201ccerco Tupac Ka\u2026", "id": "1198240381525221377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240306682048512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:02:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918230010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198240306682048512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240264835477504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mathgardinee", "id": "1029338845077229568"}]}, "in_reply_to_user_id": "1029338845077229568", "created_at": "2019-11-23T14:01:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2571082612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198232912803614720"}], "text": "@mathgardinee Vai tirando besta quando eu passa do teu lado no suicida se vai chora", "id": "1198240264835477504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240195742703617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "XDC_Monroe", "id": "56663706"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "eutirox"}]}, "in_reply_to_user_id": "56663706", "created_at": "2019-11-23T14:01:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "552961845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197838109423132673"}], "text": "@XDC_Monroe \"Sin efectos secundarios\" lo mismo que me dijeron del eutirox y desde que la tomo cago sangre, padezco depresi\u00f3n suicida y me duele todo el cuerpo. Pero no tiene efectos secundarios", "id": "1198240195742703617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240172468527105"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/fT39YJnC5r", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-50468231", "display_url": "bbc.com/portuguese/int\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-50468231"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6202, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.4495, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac Katari"}]}, "in_reply_to_user_id": "2856059523", "created_at": "2019-11-23T14:01:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "2856059523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198239084759658496"}], "text": "BOL \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\n\nEm meio \u00e0 repress\u00e3o q matou mais de 30, a popula\u00e7\u00e3o de El Alto, reduto ind\u00edgena pr\u00f3-Evo, reeditou o \u201ccerco Tupac Katari\u201d, que bloqueia o acesso \u00e0 capital. O fato se inspira em lideran\u00e7as anti-colonialista e ajuda a contar a hist\u00f3ria de luta nativa\n\nhttps://t.co/fT39YJnC5r", "id": "1198240172468527105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240022052384770"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:00:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863624605", "text": "Vai torcer pro @Flamengo ?\nEnt\u00e3o vc vai torcer pra um clube que matou 10 jovens queimados e ainda decrescida a tratar com dignidade as fam\u00edlias. E se fosse um filho ou um irm\u00e0o seu?\nHOY \u00c9S RIVER!!!", "id": "1198240022052384770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198239984047869953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:00:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87055444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198239984047869953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198239663280054277"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:59:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112050073037344771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "id": "1198239663280054277"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198239493645578240"], "created_at": "2019-11-23T13:58:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97938816", "text": "Porque hay tanto suicida en estos d\u00edas?", "id": "1198239493645578240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198239489736552449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:58:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706319712616062977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198239489736552449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198239453036339200"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "Lordjan18", "id": "1054318398937726976"}]}, "in_reply_to_user_id": "1110748905543745536", "created_at": "2019-11-23T13:58:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1146217608858996737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198238148737880065"}], "text": "@Felipe1985ssa @Lordjan18 Ele tinha um  perfil suicida. Eu acho rsrsrs", "id": "1198239453036339200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198239391023607808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IrantzuVarela", "id": "4089959487"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel"}, {"start": 206, "end": 219, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Camille Paglia"}]}, "in_reply_to_user_id": "4089959487", "created_at": "2019-11-23T13:58:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120640375", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198225092490215424"}], "text": "@IrantzuVarela Cuando los hombres ven un partido de futbol o cualquier encuentro deportivo no gimotean: \u00a1Ay nunca ser\u00e9 tan r\u00e1pido, nunca ser\u00e9 tan fuerte! \u00bfSe suicida alguien al ver David de Miguel \u00c1ngel?\u201d\n\nCamille Paglia", "id": "1198239391023607808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198239274283524097"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/znSsRDGjq8", "expanded_url": "https://twitter.com/CESARTRANQUILL1/status/1198091382302347265", "display_url": "twitter.com/CESARTRANQUILL\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:57:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2255654067", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198091382302347265"}], "text": "Quiere a todos los ind\u00edgenas muertos. Suicida! https://t.co/znSsRDGjq8", "id": "1198239274283524097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198239232558616577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:57:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881400673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198239232558616577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198239124811063297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:57:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158497662913712128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}], "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026", "id": "1198239124811063297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198239040555929607"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:57:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040064228076478464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198239040555929607"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198238826231214082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:56:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59884450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198238826231214082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198238809642680320"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tmQpAvwZfb", "expanded_url": "http://huffp.st/rQ8CVOV", "display_url": "huffp.st/rQ8CVOV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:56:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317745146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198232766464348165"}], "text": "RT @HuffPostItalia: Si suicida a 35 anni gettandosi da una torre a Siena. La gemella si uccise nel 2004 https://t.co/tmQpAvwZfb", "id": "1198238809642680320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198238747281821699"], "in_reply_to_user_id": "195192163", "created_at": "2019-11-23T13:55:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195192163", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198238238852419586"}], "text": "Se era pra matar o Camilo pq n\u00e3o matou l\u00e1 no in\u00edcio da tortura?", "id": "1198238747281821699"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198238727417540614"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:55:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192089722983727105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198238727417540614"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198238726834536448"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/mOcWoTMRfG", "expanded_url": "https://www.elbotiquin.mx/salud-mental/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida", "display_url": "elbotiquin.mx/salud-mental/c\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:55:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735320912", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida https://t.co/mOcWoTMRfG", "id": "1198238726834536448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198238669007675394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}, {"start": 105, "end": 122, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "CristoDeChorrillos"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "Meier"}, {"start": 104, "end": 123, "tag": "CristoDeChorrillos"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:55:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1848288914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197909484158492673"}], "text": "RT @ArgosMozart: la se\u00f1ora #Meier tiene en un rinc\u00f3n de su sala de su palacete, un foto grande, como el #CristoDeChorrillos, del delincuent\u2026", "id": "1198238669007675394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198238648824553472"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/xPAWQZpwX1", "expanded_url": "https://twitter.com/Gerardonoticia/status/1198238648824553472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xPAWQZpwX1", "media_key": "7_1198238602385186816"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.7422, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.7927, "type": "Place", "normalized_text": "Queretaro"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.8178, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "Queretaro"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:55:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1105632678890651654", "text": "No es un simulacro \u00f3 una pel\u00edcula;    joven se suicida al aventarse de Los Arcos en la ciudad de #Queretaro, el hecho fue el d\u00eda viernes 22 de noviembre. Es el segundo suicidio en menos de un mes en Los Arcos.\nSe anunci\u00f3 que los cercar\u00e1n para evitar m\u00e1s muertes. https://t.co/xPAWQZpwX1", "id": "1198238648824553472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198238587722055681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:55:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117432285698064385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198238587722055681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198238549545508865"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/GzLGaeKDLc", "expanded_url": "https://t.co/GzLGaeKDLc", "display_url": "t.co/GzLGaeKDLc"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:55:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001941548156837888", "text": "Acho que ela se suicidou no banho https://t.co/GzLGaeKDLc", "id": "1198238549545508865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198238493035704320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:54:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832979911988113408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198238493035704320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198238430225940481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:54:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2169077426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198238430225940481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198238351633068032"], "created_at": "2019-11-23T13:54:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2351516664", "text": "Tengo una puta mosca suicida empe\u00f1ada en posarse en el mango de la cucharilla del caf\u00e9.", "id": "1198238351633068032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198238334214123520"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tmQpAvwZfb", "expanded_url": "http://huffp.st/rQ8CVOV", "display_url": "huffp.st/rQ8CVOV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:54:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237241091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198232766464348165"}], "text": "RT @HuffPostItalia: Si suicida a 35 anni gettandosi da una torre a Siena. La gemella si uccise nel 2004 https://t.co/tmQpAvwZfb", "id": "1198238334214123520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198238185328955392"], "created_at": "2019-11-23T13:53:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1020072491451133952", "text": "E eu q acordei 7:20 e me arrumei pra ir pra aula, quando sai do quarto minha m\u00e3e fazendo caf\u00e9\" u\u00e9 vai onde?\" Dai eu falei pra aula, ela se matou de rir e falou\" para de ser burro hj \u00e9 s\u00e1bado \" KKKKKK a q n\u00edvel cheguei", "id": "1198238185328955392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198238184368463872"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/kipRh4WH4v", "expanded_url": "https://twitter.com/futbase10/status/1198203510254428161", "display_url": "twitter.com/futbase10/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adri_RCDC", "id": "3153720305"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:53:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005208923123699712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198226140328026115"}], "text": "RT @Adri_RCDC: Lo echo de menos, a \u00e9l y a su 4-2-4 suicida. https://t.co/kipRh4WH4v", "id": "1198238184368463872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198238082849337344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "questrakt", "id": "968438513300459520"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.3211, "type": "Other", "normalized_text": "MARUBULLMEN"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:53:15.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397217293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198154260669554689"}], "text": "RT @questrakt: \u660e\u65e5\uff01\n1\u756a\u76ee\uff01\n\nTime Table\n\nQUESTRAKT 130-150pm\nMASSPRESS 205-225pm\nleech 240-300pm\nMARUBULLMEN 315-335pm\nTOPE SUICIDA 350-410pm\nD\u2026", "id": "1198238082849337344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198237986330202112"], "created_at": "2019-11-23T13:52:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119161145", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "Robot"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "plaza Salvador"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.4419, "type": "Other", "normalized_text": "veryfakenews"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 215, "tag": "veryfakenews"}]}, "text": "Robot suicida deja 35 carabineros muertos y otros 50 heridos de diversa consideracion en plaza Salvador. Aseguran que el robot tenia depresion y su nula covertura de salud lo hacia imposible de tratar.\n#veryfakenews", "id": "1198237986330202112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198237644788051968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:51:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873979805976350720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198237644788051968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198237637737357312"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/WxowWPUqa7", "expanded_url": "https://twitter.com/suitetalker/status/1198083001365778433", "display_url": "twitter.com/suitetalker/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7541, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:51:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093235578454331392", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198083001365778433"}], "text": "Jajajaja, la ex socia del gangster suicida del APRA lo acaba de salar https://t.co/WxowWPUqa7", "id": "1198237637737357312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198237608935149569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CandeDaCruz", "id": "1514434657"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:51:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103083005348904960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914813034385410"}], "text": "RT @CandeDaCruz: Los padres se re sorprenden cuando un adolescente se suicida ahhhhh pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste\u2026", "id": "1198237608935149569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198237573405200384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:51:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975355831406473216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198237573405200384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198237571823878148"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/W2ce9kjrtD", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/suicida-del-acueducto-muere-en-hospital/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/suicida-del-ac\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PlazaDeArmasQro", "id": "104567727"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "fiscaliaqro", "id": "736728241784786944"}, {"start": 96, "end": 110, "username": "SSPMQueretaro", "id": "162181294"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:51:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1323029761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198235755992244224"}], "text": "RT @PlazaDeArmasQro: Los cuerpos de seguridad no pudieron hacer nada por detenerlo\n@fiscaliaqro @SSPMQueretaro \nhttps://t.co/W2ce9kjrtD", "id": "1198237571823878148"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198237505759404034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:50:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54251429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198237505759404034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198237493621141507"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brucewoyne", "id": "2222873522"}]}, "in_reply_to_user_id": "2222873522", "created_at": "2019-11-23T13:50:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67397884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198226579459100672"}], "text": "@brucewoyne Vai ser tipo esquadr\u00e3o suicida, s\u00f3 aceita", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1198237493621141507"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198237395856056320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Margaritarosadf", "id": "41396492"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "in_reply_to_user_id": "570244334", "created_at": "2019-11-23T13:50:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570244334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198236597512220674"}], "text": "@Margaritarosadf Mucho miedo, videos de delincuentes bajando en camiones, conjuntos residenciales sin luz all\u00e1 en Bogot\u00e1. Todo muy raro confuso, la familia montando guardia. Todos listos a matar o morir defendiendo su casa y su familia. Delincuencia suicida meti\u00e9ndose a conjuntos, no se \ud83e\udd14", "geo": {"place_id": "01491ddb6248280e"}, "id": "1198237395856056320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198237381612244992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Jujuca1987", "id": "66370407"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 192, "probability": 0.74, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "66370407", "created_at": "2019-11-23T13:50:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "31414165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198207078206263296"}], "text": "@Jujuca1987 Meu tio matou um cara... se escondeu at\u00e9 o crime prescrever... entrou pra igreja e resolveu (qnd foi virar presb\u00edtero) q iria se apresentar pra cumprir sua pena terrestre, j\u00e1 q Deus j\u00e1 tinha perdoado ele, ficou 1 m\u00eas preso... logo depois teve a aud\u00e1cia d dizer q mataria novamente", "id": "1198237381612244992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198237371717713920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabir_melo", "id": "3295150131"}]}, "in_reply_to_user_id": "3295150131", "created_at": "2019-11-23T13:50:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "37249449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198208612088369152"}], "text": "@gabir_melo A Jo era psicopata, matou pessoas, odiava a m\u00e3e. Finalmente foi presa, pediu perd\u00e3o por tudo, se converteu como crente, ficou anos l\u00e1. O plot tava for\u00e7ado d+. A\u00ed ela \u00e9 solta, mata mais um cara (q queria casar c ela) e vai embora do pa\u00eds como mission\u00e1ria para + um golpe num rico.", "id": "1198237371717713920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198237310090915840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:50:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154932416596893696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198237310090915840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198237037155037185"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/pXJDZyHApc", "expanded_url": "https://twitter.com/gaypixar/status/1198071211181383681", "display_url": "twitter.com/gaypixar/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "josiane"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:49:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2940758163", "text": "e oq me deixa puto eh que as duas simplesmente se deram bem no fim!!!Tipo beleza josiane foi presa, mas a pena dela tb encurtou de 30 anos pra real uns 5 anos sendo que ela matou 2 pessoas e quase matou 1!! E fabiana??? a fdp foi malvada a novela INTEIRA e se deu bem \ud83d\ude0d https://t.co/pXJDZyHApc", "id": "1198237037155037185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198236971266641937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:48:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982037700869009408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198236971266641937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198236913926361088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PabloRichly", "id": "789894936"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:48:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429414986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198213967946104832"}], "text": "RT @PabloRichly: Las mujeres que realizan un aborto tienen el mismo riesgo suicida tanto antes como despu\u00e9s de hacerlo. https://t.co/0EJqVK\u2026", "id": "1198236913926361088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198236862470602753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ecico2", "id": "1086961034185838592"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:48:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140904717217927168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197953487658766336"}], "text": "RT @Ecico2: Brasileiros e brasileiras.\n\nCom Lula encarcerado, como fomos t\u00e3o inconsequentes ao eleger, para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, um\u2026", "id": "1198236862470602753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198236816723382273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:48:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80561620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "id": "1198236816723382273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198236794262892545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:48:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22792183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198236794262892545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198236764189712384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ecico2", "id": "1086961034185838592"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:48:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589154056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197953487658766336"}], "text": "RT @Ecico2: Brasileiros e brasileiras.\n\nCom Lula encarcerado, como fomos t\u00e3o inconsequentes ao eleger, para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, um\u2026", "id": "1198236764189712384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198236753422946307"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Anton\u00e1cio"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:47:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770803074764070912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198220651926081539"}], "text": "RT @N_Carvalheira: Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, mato\u2026", "id": "1198236753422946307"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198236736373043201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:47:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27566436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198236736373043201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198236660435017734"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:47:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83250801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198236660435017734"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198236627522523137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:47:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381564603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198236627522523137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198236550963879938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:47:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058065840623497216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198236550963879938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198236306163159040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6963, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal N"}]}, "in_reply_to_user_id": "44932117", "created_at": "2019-11-23T13:46:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4926314151", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198091804114968576"}], "text": "@Caretas Q se puede esperar. No se porqu\u00e9 le dieron tanto espacio en Canal N.\u00c9ste fantoche invitaba cada atorrante. Incapaz de referirse a las autoridades por su cargo. Para \u00e9l todos eran llamados por su apellido menos el suicida. El si era el ex presidente.Como hizo su padre su fortuna?", "id": "1198236306163159040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198236138970009600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:45:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059756148851687424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198236138970009600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198236076265136128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:45:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1934584232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "id": "1198236076265136128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235922195795968"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:44:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854776082851123202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "id": "1198235922195795968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235842457849856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChicaDeJeans", "id": "94116164"}]}, "in_reply_to_user_id": "94116164", "created_at": "2019-11-23T13:44:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "190402446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198092584033366017"}], "text": "@ChicaDeJeans Cada quien se suicida como m\u00e1s le guste...", "id": "1198235842457849856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235768403181568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:44:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108783403615354880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198235768403181568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235756952719360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:44:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055643070874746880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198235756952719360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235755992244224"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/W2ce9kjrtD", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/suicida-del-acueducto-muere-en-hospital/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/suicida-del-ac\u2026"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 74, "username": "fiscaliaqro", "id": "736728241784786944"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "SSPMQueretaro", "id": "162181294"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:44:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104567727", "text": "Los cuerpos de seguridad no pudieron hacer nada por detenerlo\n@fiscaliaqro @SSPMQueretaro \nhttps://t.co/W2ce9kjrtD", "id": "1198235755992244224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235644146913280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:43:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183458053645111297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198235644146913280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235573309333509"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Cu0RdPyhJI", "expanded_url": "https://twitter.com/rubiusklance/status/1171238419676172288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cu0RdPyhJI", "media_key": "3_1171238403259674627"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Cu0RdPyhJI", "expanded_url": "https://twitter.com/rubiusklance/status/1171238419676172288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cu0RdPyhJI", "media_key": "3_1171238411497353217"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rubiusklance", "id": "1120135367280164866"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "hometowon", "id": "851261022891524097"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:43:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132693076483477505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171238419676172288"}], "text": "RT @rubiusklance: @hometowon ....casi se suicida al pedo sabias.. https://t.co/Cu0RdPyhJI", "id": "1198235573309333509"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235548567113728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:43:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252669424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198235548567113728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235548411990023"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:43:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88651169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026", "id": "1198235548411990023"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235505248391169"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tmQpAvwZfb", "expanded_url": "http://huffp.st/rQ8CVOV", "display_url": "huffp.st/rQ8CVOV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:43:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175933707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198232766464348165"}], "text": "RT @HuffPostItalia: Si suicida a 35 anni gettandosi da una torre a Siena. La gemella si uccise nel 2004 https://t.co/tmQpAvwZfb", "id": "1198235505248391169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235482603294722"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/2jFbrgAEGN", "expanded_url": "https://twitter.com/giulianacaccia/status/1197559533796769793", "display_url": "twitter.com/giulianacaccia\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:42:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076116099161300992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197559533796769793"}], "text": "L\u00f3gica de creyente miserable:\n\nEx presidente corrupto se suicida: Pobrecito, piensen en su familia, \u00bfcu\u00e1nto habr\u00e1 sufrido para decidir eso?\n\nPaciente terminal desea una muerte digna: Monstruo, criatura del demonio, \u00bfalguien puede traer de vuelta la Inquisici\u00f3n? https://t.co/2jFbrgAEGN", "id": "1198235482603294722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235470402068480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:42:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056897372180135936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198235470402068480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235467092832257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:42:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130279902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198235467092832257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235451863289856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 221, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 277, "end": 278, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "in_reply_to_user_id": "1016008704192405504", "created_at": "2019-11-23T13:42:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016008704192405504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198234096155140096"}], "text": "@Biakicis @jairbolsonaro @SF_Moro 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\nNunca \u00e9 tarde para lembrar que, na hist\u00f3ria mundial, quem mais matou comunista foram os pr\u00f3prios comunistas, pois a mentalidade revolucion\u00e1ria da esquerda \u00e9 altamente genocida.\nLula sabe bem que, se n\u00e3o for + \u00fatil aos planos do FORO DE SP, \u00e9 melhor ficar preso e seguro.\n\u2b07\ufe0f", "id": "1198235451863289856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235284044955648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}]}, "in_reply_to_user_id": "31220797", "created_at": "2019-11-23T13:42:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1076116099161300992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197559533796769793"}], "text": "@giulianacaccia L\u00f3gica de creyente miserable:\n\nEx presidente corrupto se suicida: Pobrecito, piensen en su familia, \u00bfcu\u00e1nto habr\u00e1 sufrido para decidir eso?\n\nPaciente terminal desea una muerte digna: Monstruo, criatura del demonio, \u00bfalguien puede traer de vuelta la Inquisici\u00f3n?", "id": "1198235284044955648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235233570742272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CandeDaCruz", "id": "1514434657"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:41:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039669008872755201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914813034385410"}], "text": "RT @CandeDaCruz: Los padres se re sorprenden cuando un adolescente se suicida ahhhhh pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste\u2026", "id": "1198235233570742272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235196522467330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:41:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167465124673806337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198235196522467330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235114943238145"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/4SwEzeTFOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1198235114943238145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4SwEzeTFOQ", "media_key": "3_1198235106076450816"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.7233, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.8322, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.8955, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 257, "end": 268, "probability": 0.6968, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.6067, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "hashtags": [{"start": 256, "end": 269, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 270, "end": 277, "tag": "Batman"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:41:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877", "text": "\u201cIsso foi um conceito criado pela equipe de marketing da DC. \u00c9 brilhante, e teria sido divertido executa-lo no filme.\u201d\n\nDisse o diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, David Ayer, sobre a action figure colecion\u00e1vel onde o Coringa aparece usando uma roupa do Batman. #SuicideSquad #Batman https://t.co/4SwEzeTFOQ", "id": "1198235114943238145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235042260103170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:41:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263789245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198119741367472128"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "id": "1198235042260103170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235020835643395"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/rj9JOOA9GT", "expanded_url": "https://twitter.com/PURE_I_N/status/1198182396941594624/video/1", "display_url": "twitter.com/PURE_I_N/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.5536, "type": "Organization", "normalized_text": "District9_Unlock_Day1"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 70, "tag": "District9_Unlock_Day1"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:41:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1172983384701906945", "text": "escuadr\u00f3n suicida les decian ahre est\u00e1 re piola #District9_Unlock_Day1 https://t.co/rj9JOOA9GT", "id": "1198235020835643395"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198234985045606400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:40:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139180249760096257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198234985045606400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198234958575423488"], "in_reply_to_user_id": "2918251515", "created_at": "2019-11-23T13:40:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103827928360599558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198234748423938051"}], "text": "@upiasmin Fiz 2v1, sua suicida \ud83d\ude14", "id": "1198234958575423488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198234827994079234"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:40:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1535264042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198234827994079234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198234379283243012"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GuilhermeGB16", "id": "1265014670001307648"}]}, "in_reply_to_user_id": "975861044768858112", "created_at": "2019-11-23T13:38:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1147219874978127872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198103006492942336"}], "text": "@Guilhermegb16 se fude quase me matou do cora\u00e7\u00e3o", "id": "1198234379283243012"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198234356998914049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:38:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44272000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198234356998914049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198234333796085760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:38:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143665076022521857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198234333796085760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198234281153355780"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "ZEFALILITH2", "id": "1186427171805585409"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 221, "probability": 0.8136, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "1073869319484919808", "created_at": "2019-11-23T13:38:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151311155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198107971131191297"}], "text": "@Lahfeminist @ZEFALILITH2 esse filme se diferencia pro tentar trazer uma leitura mais realista do personagem (por isso foi um filme mais cruel e menos fantasioso), pra mim esse tipo de leitura cabe mt no universo do Batman, sobre a mulher, n mostra no filme a morte dela e ele s\u00f3 matou quem fez mal a ele..", "id": "1198234281153355780"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198234281031716865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:38:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327064430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198234281031716865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198234271665852421"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danysiillva", "id": "563182435"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7744, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.444, "type": "Person", "normalized_text": "Regis"}]}, "in_reply_to_user_id": "563182435", "created_at": "2019-11-23T13:38:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75931551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198072174164230149"}], "text": "@danysiillva Fa\u00e7o por aqui mesmo, a Josiane se converteu mas n\u00e3o foi ao culto de liberta\u00e7\u00e3o e o dem\u00f4nio n\u00e3o saiu dela. Matou o Regis e ele foi pro c\u00e9u. Fim", "id": "1198234271665852421"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198234260014022656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "in_reply_to_user_id": "49849732", "created_at": "2019-11-23T13:38:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399124773", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198106839210233856"}], "text": "@petrogustavo Porq este sr no puso el grito en el cielo de la misma forma q lo hace ahora cuando se entr\u00f3 el suicida a la escuela de cadetes??? Muy conveniente no...", "id": "1198234260014022656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198234188559912965"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:37:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189729820881674240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198234188559912965"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198234082737569792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:37:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1456101457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198234082737569792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198233920636162050"], "created_at": "2019-11-23T13:36:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1876758163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026", "id": "1198233920636162050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198233874947608576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "utopicosperu", "id": "785999830141186049"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.8725, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:36:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991886735062786048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198232090489376770"}], "text": "RT @utopicosperu: @CristhianRS El PPC ser\u00e1 el caballo de Troya del fujiaprismo? Ser\u00e1 el que presente la moci\u00f3n que Mulder quiere para vacar\u2026", "id": "1198233874947608576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198233849253318656"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tmQpAvwZfb", "expanded_url": "http://huffp.st/rQ8CVOV", "display_url": "huffp.st/rQ8CVOV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:36:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307278565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198232766464348165"}], "text": "RT @HuffPostItalia: Si suicida a 35 anni gettandosi da una torre a Siena. La gemella si uccise nel 2004 https://t.co/tmQpAvwZfb", "id": "1198233849253318656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198233749231734785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "paulina_upegui", "id": "967347602"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "petro"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:36:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141002066099355649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198092662441684992"}], "text": "RT @paulina_upegui: Uribe y petro deberian hacer un pacto suicida a ver si este pais se calma un rose", "id": "1198233749231734785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198233690112966660"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tmQpAvwZfb", "expanded_url": "http://huffp.st/rQ8CVOV", "display_url": "huffp.st/rQ8CVOV"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:35:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209084129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198232766464348165"}], "text": "RT @HuffPostItalia: Si suicida a 35 anni gettandosi da una torre a Siena. La gemella si uccise nel 2004 https://t.co/tmQpAvwZfb", "id": "1198233690112966660"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198233589290323968"], "created_at": "2019-11-23T13:35:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002398695000813568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197995292551008260"}], "text": "RT @tuoffics: Amigos, pergunta sincera: \n\nVoc\u00ea se envolveria com algu\u00e9m intelectualmente inferior? No caso uma pessoa que nunca matou perso\u2026", "id": "1198233589290323968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198233330778546177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:34:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43677631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198233330778546177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198233172804325378"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:33:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3249424239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198233172804325378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198233128680116226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "yakkupo", "id": "102261953"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:33:34.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574406678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198177550909886464"}], "text": "RT @yakkupo: \u660e\u65e5\u3001\u6765\u65e5\u4e2d\u306eACxDC\u306e\u30d5\u30a1\u30a4\u30ca\u30eb\n1\u756a\u76ee\u306a\u306e\u3067\u65e9\u3081\u306b\u304a\u96c6\u307e\u308a\u304f\u3060\u3055\u3044\uff01\n\nQUESTRAKT 130pm-\nMASSPRESS 205pm-\nleech 240pm-\nMARUBULLMEN 315pm-\nTOPE SUICIDA 350pm-\nD\u2026", "id": "1198233128680116226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198233069116895236"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:33:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261893447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198233069116895236"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198232877001052160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:32:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052227391668535299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198232877001052160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198232848932564993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "yakkupo", "id": "102261953"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:32:27.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968438513300459520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198177550909886464"}], "text": "RT @yakkupo: \u660e\u65e5\u3001\u6765\u65e5\u4e2d\u306eACxDC\u306e\u30d5\u30a1\u30a4\u30ca\u30eb\n1\u756a\u76ee\u306a\u306e\u3067\u65e9\u3081\u306b\u304a\u96c6\u307e\u308a\u304f\u3060\u3055\u3044\uff01\n\nQUESTRAKT 130pm-\nMASSPRESS 205pm-\nleech 240pm-\nMARUBULLMEN 315pm-\nTOPE SUICIDA 350pm-\nD\u2026", "id": "1198232848932564993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198232766464348165"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/tmQpAvwZfb", "expanded_url": "http://huffp.st/rQ8CVOV", "display_url": "huffp.st/rQ8CVOV"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:32:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "543774554", "text": "Si suicida a 35 anni gettandosi da una torre a Siena. La gemella si uccise nel 2004 https://t.co/tmQpAvwZfb", "id": "1198232766464348165"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198232763658321927"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:32:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477276319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198232763658321927"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198232647962648577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:31:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096778697145835520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198232647962648577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198232475459366913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:30:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201874662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "id": "1198232475459366913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198232310136659969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.4372, "type": "Person", "normalized_text": "Anton\u00e1cio"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:30:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064262330849079301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198220651926081539"}], "text": "RT @N_Carvalheira: Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, mato\u2026", "id": "1198232310136659969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198232261306572800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:30:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141053729313103873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "id": "1198232261306572800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198232172894838784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:29:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773248818297143297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "id": "1198232172894838784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198232090489376770"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.897, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Florez"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.6611, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e1oz"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 222, "end": 236, "probability": 0.7607, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzales Posada"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "41431080", "created_at": "2019-11-23T13:29:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "785999830141186049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197943801266016256"}], "text": "@CristhianRS El PPC ser\u00e1 el caballo de Troya del fujiaprismo? Ser\u00e1 el que presente la moci\u00f3n que Mulder quiere para vacar a Vizcarra? Florez fue parte de la Alianza con Garc\u00eda, Ar\u00e1oz ex-candidata y fantoche de Olaechea. Y Gonzales Posada cree que Garc\u00eda es h\u00e9roe inmolado y no ladr\u00f3n suicida.", "id": "1198232090489376770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198231794438561796"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:28:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853577684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "id": "1198231794438561796"}], "includes": {"users": [{"name": "Franca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 102, "tweet_count": 15200, "listed_count": 0}, "id": "910498398612094976", "location": "Mantova, Lombardia", "username": "Franca32833698"}, {"name": "Dilsin #SalvemOETIM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 0, "tweet_count": 11247, "listed_count": 0}, "id": "1126641048770502656", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "AdelsuJn"}, {"name": "iori incorporado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1155, "tweet_count": 80122, "listed_count": 0}, "id": "4605897922", "location": "SBC - SP ", "username": "duart7k"}, {"name": "\ud83c\udf7c\ud83d\udc9f\ud83c\udfc1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 2434, "tweet_count": 104443, "listed_count": 0}, "id": "1033339444655542272", "username": "motta_grac"}, {"name": "Poc M\u00e1gica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49393, "following_count": 3343, "tweet_count": 111505, "listed_count": 145}, "id": "917893531771064320", "location": "Salvador, Brasil", "username": "itolindoo"}, {"name": "Terezinha Sim\u00f5es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 954, "tweet_count": 91384, "listed_count": 2}, "id": "1541163859", "location": "Belo Horizonte, MG - Brasil", "username": "TerezinhaSimoes"}, {"name": "Carmelo Neto", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 324970, "following_count": 104, "tweet_count": 18485, "listed_count": 342}, "id": "3662771592", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "carmelonetobr"}, {"name": "moha30\ud83d\udc1c\ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 535, "tweet_count": 35431, "listed_count": 0}, "id": "913008208184332288", "location": "Bahia, Brasil", "username": "Lianne306"}, {"name": "Rooh \u26af\u035b \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 382, "tweet_count": 35315, "listed_count": 1}, "id": "880912464539418624", "location": "1 Cor\u00edntios 2:9 ", "username": "oxerooh"}, {"name": "carol \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 862, "tweet_count": 15205, "listed_count": 0}, "id": "3952432589", "location": "021", "username": "comentaca_"}, {"name": "Rosemary F G Morato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 964, "tweet_count": 961, "listed_count": 0}, "id": "1031707907308642305", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "MoratoRosemary"}, {"name": "Patriciao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 127, "tweet_count": 744, "listed_count": 0}, "id": "1177238064680382465", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "Patrici20716690"}, {"name": "Alexandre Aguena\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 474, "tweet_count": 5544, "listed_count": 0}, "id": "1045401287637037057", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "AguenaAlexandre"}, {"name": "Mah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 7504, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "id": "1154542131303895040", "username": "Mahreserva12"}, {"name": "marca evidente do benzin \u221e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 251, "tweet_count": 34335, "listed_count": 1}, "id": "1184088525152706561", "username": "eternakprichete"}, {"name": "neto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1457, "tweet_count": 130129, "listed_count": 13}, "id": "102262199", "location": "Recife, Brasil", "username": "weltonetto"}, {"name": "Ed Soares \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 427, "tweet_count": 28777, "listed_count": 3}, "id": "3076240539", "location": "Recife, Pernambuco", "username": "edsoonsoarees__"}, {"name": "Viih", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6306, "following_count": 6102, "tweet_count": 260489, "listed_count": 3}, "id": "584264798", "location": "Alagoas, Brasil", "username": "joshbmypride"}, {"name": "Glaucia neres \ud83c\udf7c\ud83d\udc51\ud83c\udf72\ud83c\udf99\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 820, "tweet_count": 6993, "listed_count": 0}, "id": "957238022998765568", "location": "Jandira, Brasil", "username": "Glaucianeresde1"}, {"name": "La\u00eds \ud83c\udfc1\ud83c\udf29\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 195, "tweet_count": 10466, "listed_count": 0}, "id": "210233859", "location": "Brasil", "username": "_Lais_4"}, {"name": "bru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 364, "tweet_count": 217092, "listed_count": 80}, "id": "119787746", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "soubrubs"}, {"name": "Ani Carvalho 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 702, "tweet_count": 35016, "listed_count": 0}, "id": "854421331957485568", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "username": "AniCarvalho_"}, {"name": "Gilmar Gamb\u00e1 Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6063, "following_count": 6259, "tweet_count": 191559, "listed_count": 0}, "id": "857244770548281344", "location": "Mandaguari, Brasil", "username": "Grfuracao"}, {"name": "carol \u00e9 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6392, "following_count": 4132, "tweet_count": 43317, "listed_count": 7}, "id": "1059594410579525632", "username": "fanntwitta"}, {"name": "Ju Bione \ud83c\udff4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 149, "tweet_count": 10727, "listed_count": 0}, "id": "55412340", "location": "Jamaicandeias, PE", "username": "_jubione"}, {"name": "Marco Vieira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 3427, "tweet_count": 27156, "listed_count": 7}, "id": "1475239706", "location": "Brasil", "username": "marcopevieira"}, {"name": "May \ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5249, "following_count": 1677, "tweet_count": 49741, "listed_count": 1}, "id": "1174125052398362625", "location": "\ud83d\udcd61 Cor\u00edntios 2:9", "username": "MayComentei"}, {"name": "Zecateca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 2305, "tweet_count": 16143, "listed_count": 2}, "id": "3092743865", "location": "Florian\u00f3polis ", "username": "zecateca1960"}, {"name": "What's funny \ud83c\udde7\ud83c\uddf7?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 527, "tweet_count": 52235, "listed_count": 0}, "id": "756893915584819200", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Nem_liga"}, {"name": "Diego Maximoff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1260, "tweet_count": 17493, "listed_count": 2}, "id": "3135753178", "location": "Curitiba", "username": "dferreira__"}, {"name": "alleh \ud83c\udd70\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 3633, "tweet_count": 12285, "listed_count": 2}, "id": "1174394790353522688", "location": "Cear\u00e1, Brasil ", "username": "allessxndra"}, {"name": "eduarda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 977, "tweet_count": 53750, "listed_count": 0}, "id": "1172948438268489729", "location": "lewis hamilton ", "username": "crfeduarda_"}, {"name": "Inayara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3464, "following_count": 722, "tweet_count": 46284, "listed_count": 3}, "id": "278703530", "username": "InayaraC"}, {"name": "G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 166, "tweet_count": 18329, "listed_count": 0}, "id": "1130870338206732288", "location": "M\u00e9xico", "username": "gabpascal"}, {"name": "Amandititita", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 116368, "following_count": 1242, "tweet_count": 34727, "listed_count": 847}, "id": "52876623", "location": "Los Angeles, CA", "username": "amandititita"}, {"name": "cami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8223, "following_count": 663, "tweet_count": 58013, "listed_count": 15}, "id": "695056741453664257", "location": "realitys e mundinho turco", "username": "eucaaami"}, {"name": "lua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 283, "tweet_count": 65923, "listed_count": 8}, "id": "66152573", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "username": "karenluuana"}, {"name": "Hashira das piadas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5283, "following_count": 2216, "tweet_count": 118695, "listed_count": 2}, "id": "146932733", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "euquaseCAIO"}, {"name": "Luna \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 2436, "tweet_count": 17821, "listed_count": 1}, "id": "848933509171425280", "username": "tallunaa"}, {"name": "Sabrina Renault Levyrroni \ud83e\udd34\ud83c\udf7c\ud83c\udf53\ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 2649, "tweet_count": 44956, "listed_count": 0}, "id": "244141148", "location": "Vila Velha - ES", "username": "sabrinamoretto"}, {"name": "M\u00f4nica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 385, "tweet_count": 265977, "listed_count": 9}, "id": "458840920", "username": "eiimonica_"}, {"name": "Fernanda\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 238, "tweet_count": 36185, "listed_count": 2}, "id": "2781371051", "location": "Minas Gerais", "username": "fefefazenda"}, {"name": "coisas levis \ud83d\udca2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1146, "tweet_count": 44442, "listed_count": 1}, "id": "872886583963377664", "location": "\u2755", "username": "comentei_td"}, {"name": "Luana a que some e aparece \ud83e\udd77\ud83c\udf7c\ud83c\udfae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 637, "tweet_count": 43126, "listed_count": 0}, "id": "314890186", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "euluana_luana"}, {"name": "Mois\u00e9s Lopes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 918, "tweet_count": 115629, "listed_count": 0}, "id": "2881939144", "username": "MoLopes1"}, {"name": "rafa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 939, "tweet_count": 20072, "listed_count": 0}, "id": "2299815745", "username": "rafcoments"}, {"name": "Alberto Gonz\u00e1lez Cos\u00edo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 212, "tweet_count": 14616, "listed_count": 2}, "id": "877919870867865600", "location": "Quer\u00e9taro", "username": "Alberto85156555"}, {"name": "Plaza de Armas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36869, "following_count": 330, "tweet_count": 269439, "listed_count": 323}, "id": "104567727", "location": "Quer\u00e9taro", "username": "PlazaDeArmasQro"}, {"name": "let\u00edcia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 69, "tweet_count": 35761, "listed_count": 3}, "id": "3092161125", "username": "leticia_rafs"}, {"name": "MARY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 288, "tweet_count": 13325, "listed_count": 0}, "id": "410353604", "location": "Niteroi / RJ", "username": "Admaria01"}, {"name": "Alice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 332, "tweet_count": 70440, "listed_count": 6}, "id": "122738134", "location": "\ud83e\udd63 ", "username": "iamalicedas"}, {"name": "ex ichirage", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 337, "tweet_count": 52124, "listed_count": 18}, "id": "889888283035041792", "location": "moved.", "username": "chaeyavr"}, {"name": "Capribeb\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 391, "tweet_count": 27174, "listed_count": 8}, "id": "146173032", "location": "Minatitl\u00e1n, Veracruz de Ignaci", "username": "LaticherGuti"}, {"name": "Juan Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}, "id": "461530260", "username": "jabea3"}, {"name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno"}, {"name": "rafa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 428, "tweet_count": 117364, "listed_count": 0}, "id": "1072994352153198592", "username": "racomenta"}, {"name": "Nina \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 736, "tweet_count": 52421, "listed_count": 0}, "id": "1184591238869192705", "location": "Brasil", "username": "NynaComenta"}, {"name": "=^.^= Ping =^.^=", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 686, "tweet_count": 32753, "listed_count": 3}, "id": "244312540", "location": "Dignidad", "username": "IPES_Pame"}, {"name": "viejoanarquista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8960, "following_count": 3215, "tweet_count": 90204, "listed_count": 14}, "id": "1059523103972343808", "location": "v\u00eda l\u00e1ctea", "username": "viejoanarquist1"}, {"name": "NEISE\ufe0f \ud83c\udf7c/ ONE1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1101, "tweet_count": 377390, "listed_count": 0}, "id": "396164641", "location": "Salvador (mamadeir\u00f3lopis)", "username": "Neise_love"}, {"name": "Elody Lima de Oliveira\ud83c\udff9\ud83c\udff9\ud83c\udff9\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 700, "tweet_count": 15474, "listed_count": 0}, "id": "94116969", "username": "ElodyOliveira58"}, {"name": "78,65% \ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 17, "tweet_count": 1230, "listed_count": 0}, "id": "1196106520318099457", "username": "reflexolucasv"}, {"name": "Novin \ud83d\udc7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 1335, "tweet_count": 43256, "listed_count": 0}, "id": "1036669604989480960", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "jotave_o"}, {"name": "REALITY SHOW", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7669, "following_count": 1645, "tweet_count": 114525, "listed_count": 11}, "id": "2246062964", "username": "ViciosAFazenda"}, {"name": "Nati Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1513, "tweet_count": 16310, "listed_count": 0}, "id": "3482989516", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "eunathimop"}, {"name": "Marcelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 712, "tweet_count": 54092, "listed_count": 2}, "id": "713146339", "location": "Salta - Argentina", "username": "rebollochelo"}, {"name": "Isis Monserrat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 181, "tweet_count": 16475, "listed_count": 6}, "id": "985157156", "username": "Isis_Monserrat"}, {"name": "guido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44823, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}, "id": "127859520", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "guidomart1n"}, {"name": "Patyy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1605, "tweet_count": 47562, "listed_count": 0}, "id": "1085693599042424832", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "paty232022"}, {"name": "Lyz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 965, "tweet_count": 21536, "listed_count": 60}, "id": "1059432901", "username": "14lunares"}, {"name": "\ud83d\udc96Jasy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65453, "following_count": 2085, "tweet_count": 195767, "listed_count": 118}, "id": "442115605", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "JasyDelRey"}, {"name": "Reigosa_Gz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 3697, "tweet_count": 16997, "listed_count": 0}, "id": "1062370331388755971", "location": "A Corunha, Espanha", "username": "Alexreigosa2"}, {"name": "Adri\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 571, "tweet_count": 14624, "listed_count": 22}, "id": "3153720305", "location": "A Coru\u00f1a.", "username": "Adri_RCDC"}, {"name": "Horbe Luiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 303, "tweet_count": 935, "listed_count": 1}, "id": "771903866807939072", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Horbe87Luiz"}, {"name": "Luiz Megale", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 418406, "following_count": 1027, "tweet_count": 33250, "listed_count": 615}, "id": "26341009", "username": "lmegale"}, {"name": "isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5682, "following_count": 578, "tweet_count": 78150, "listed_count": 17}, "id": "3810166155", "location": "MG", "username": "belabusada"}, {"name": "Dry- Eu sou Vtzeira \ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1099, "tweet_count": 172706, "listed_count": 4}, "id": "130020028", "username": "BBBunitinha"}, {"name": "Joaqu\u00edn E. Brotons", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 5000, "tweet_count": 101903, "listed_count": 23}, "id": "248707538", "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa, Spain", "username": "ximobrotons"}, {"name": "Instituto Cato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato"}, {"name": "ANE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3487, "following_count": 4770, "tweet_count": 486992, "listed_count": 8}, "id": "1264900532", "location": "Caprichete \u00e9 meu sobrenome ", "username": "elglalrl"}, {"name": "Larissa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 39, "tweet_count": 6384, "listed_count": 0}, "id": "1180894092189929472", "username": "Larissa17083504"}, {"name": "jhowmenezes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 522, "tweet_count": 9672, "listed_count": 1}, "id": "1102432903777136640", "username": "jhowmenezes94"}, {"name": "Paloma\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6885, "following_count": 681, "tweet_count": 67700, "listed_count": 1}, "id": "1185326723136708608", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "palomameloff"}, {"name": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc22 \u2022\ud83c\udf4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 4755, "tweet_count": 60434, "listed_count": 13}, "id": "1095409591435841536", "location": "Harmonizer \ud83c\udf77\ud83c\udf40 ", "username": "BrookeBina"}, {"name": "mayana.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 363, "tweet_count": 15141, "listed_count": 1}, "id": "1099745954465566720", "username": "mayanacitou"}, {"name": "Hadassa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 993, "tweet_count": 290434, "listed_count": 2}, "id": "615185218", "location": "Querendo te encontrar.", "username": "Lrds131991"}, {"name": "Esllen Sampaio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 74, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}, "id": "1060694279822213121", "location": "Caxias, Brasil", "username": "Esllen6"}, {"name": "luciana \ud83d\ude0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 92, "tweet_count": 5704, "listed_count": 0}, "id": "4057056507", "username": "luciana96584287"}, {"name": "Lorenzo Ciavarda\ud83c\uddf0\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 717, "tweet_count": 10057, "listed_count": 26}, "id": "510439689", "location": "Roma", "username": "Ciavarda"}, {"name": "L'HuffPost", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 647708, "following_count": 1202, "tweet_count": 173022, "listed_count": 3384}, "id": "543774554", "location": "Roma", "username": "HuffPostItalia"}, {"name": "Van Tuita \ud83c\udf92", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 3412, "tweet_count": 67865, "listed_count": 0}, "id": "955069200040648704", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bbb18mania"}, {"name": "Larii \ud83c\udf2a\ud83c\udfc1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 1212, "tweet_count": 60763, "listed_count": 2}, "id": "1902552524", "location": "Salvador,ba", "username": "PassosLarinha"}, {"name": "marina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 402, "tweet_count": 1223, "listed_count": 0}, "id": "1127595416609071105", "username": "marina54140409"}, {"name": "felipe lima pintor crist\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 135, "tweet_count": 4798, "listed_count": 0}, "id": "783457407871647744", "username": "frequentabares"}, {"name": "Katara nao dirrubada\ud83d\udc9b\ud83e\udde3\ud83d\udd70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 760, "tweet_count": 30703, "listed_count": 4}, "id": "964425626894589954", "location": "Natal.", "username": "forevernallways"}, {"name": "que tistreza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 934, "tweet_count": 58467, "listed_count": 26}, "id": "88974532", "username": "babywollf"}, {"name": "Thay\ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 411, "tweet_count": 33738, "listed_count": 0}, "id": "1193295123553169408", "location": "1 cor\u00edntios 2:9", "username": "bc_thaay"}, {"name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc82.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 843, "tweet_count": 38230, "listed_count": 2}, "id": "954143793720254464", "location": "miyy + the b. \ud83e\udd0d", "username": "mhelenads"}, {"name": "Dani \ud83c\udf38\ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 538, "tweet_count": 87118, "listed_count": 0}, "id": "716985718757855233", "location": "Brasil", "username": "D4nimayara"}, {"name": "Lara \u2728 \ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 2263, "tweet_count": 29711, "listed_count": 0}, "id": "202216567", "username": "laracomentabb"}, {"name": "Gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 260, "tweet_count": 100397, "listed_count": 6}, "id": "2771759322", "username": "MidllesAura"}, {"name": "....", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2063, "tweet_count": 49153, "listed_count": 0}, "id": "1105303546352885760", "username": "Andrezinhabarb2"}, {"name": "Let\u00edcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 837, "tweet_count": 10321, "listed_count": 0}, "id": "4717204985", "username": "Letcia_sc"}, {"name": "Ly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 907, "tweet_count": 99285, "listed_count": 0}, "id": "3834799335", "username": "g_lilic"}, {"name": "KAELLAH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 186, "tweet_count": 59822, "listed_count": 0}, "id": "862680359397453824", "location": "Around The World ...", "username": "Ka_Ellah"}, {"name": "\ud83e\udd85", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10397, "following_count": 3925, "tweet_count": 33604, "listed_count": 3}, "id": "3138651580", "username": "sccpbiax"}, {"name": "veve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 686, "tweet_count": 33683, "listed_count": 11}, "id": "4375731089", "username": "bohuvocals"}, {"name": "Brenda \ud83e\udd43\ud83c\udf83\ud83c\udf77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 984, "tweet_count": 42083, "listed_count": 0}, "id": "1187621623", "username": "commentadinha"}, {"name": ".\ud83e\udd9e.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 452, "tweet_count": 55573, "listed_count": 4}, "id": "1194309779251961856", "username": "ComentaJheine"}, {"name": "Julia\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4570, "following_count": 3150, "tweet_count": 67328, "listed_count": 6}, "id": "978979915", "location": "S\u00e3o Paulo,Brasil", "username": "reveluvmaite"}, {"name": "Bruno D\u00f3ria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 2730, "tweet_count": 33166, "listed_count": 11}, "id": "17366584", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bruno_doria"}, {"name": "jorge omar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1327, "tweet_count": 7019, "listed_count": 0}, "id": "191232916", "location": "republica dominicana", "username": "joromar10"}, {"name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}, "id": "2269112586", "location": "Lima, Peru", "username": "LaTubilla"}, {"name": "wh1te nigg4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 655, "tweet_count": 18881, "listed_count": 5}, "id": "134995331", "location": "Singapur", "username": "germankafer"}, {"name": "Jorge Ugueto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24603, "following_count": 1124, "tweet_count": 44057, "listed_count": 84}, "id": "799166299", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jorgeugueto1971"}, {"name": "Iris Rubilar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 4582, "tweet_count": 250477, "listed_count": 166}, "id": "1739641650", "location": "Argentina", "username": "Lilars_"}, {"name": "Alejandro Fargosi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "username": "fargosi"}, {"name": "Cintia Loucapelavida \ud83c\udfc1\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf29\ufe0f\ud83e\udd63\ud83c\udf92", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 991, "tweet_count": 39690, "listed_count": 2}, "id": "1195831335971180544", "location": "SE", "username": "cnta_rt"}, {"name": "maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9418, "following_count": 419, "tweet_count": 152204, "listed_count": 12}, "id": "777667475257294849", "location": "brasil", "username": "shippadores"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 400, "tweet_count": 72323, "listed_count": 5}, "id": "1186064730466766848", "username": "rscoments"}, {"name": "May", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1128, "tweet_count": 69837, "listed_count": 4}, "id": "2417754440", "location": "RJ", "username": "maydlala"}, {"name": "MinaftDE \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 1438, "tweet_count": 32549, "listed_count": 13}, "id": "1611046789", "username": "MinaftDE"}, {"name": "Andrezza1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1306, "tweet_count": 46132, "listed_count": 0}, "id": "843921494346547204", "username": "AndrezaSls"}, {"name": "tacio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 163, "tweet_count": 35045, "listed_count": 0}, "id": "991447404569399297", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "comenta_tacio"}, {"name": "\u2206\ud835\udd30\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd25\u2206\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 47, "tweet_count": 22705, "listed_count": 0}, "id": "906281813324255234", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "elnicklen"}, {"name": "Beeatriz \u26bd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 845, "tweet_count": 40087, "listed_count": 2}, "id": "1145339301322022912", "username": "TniaBeatriz10"}, {"name": "Suuu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 12, "tweet_count": 49394, "listed_count": 0}, "id": "162783251", "location": "Campinas, Brasil", "username": "sunmota"}, {"name": "Carla \ud83e\udd82\ud83c\udf7c\ud83e\udd63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 3007, "tweet_count": 32354, "listed_count": 2}, "id": "710518174454837248", "location": "Brasil", "username": "carlassouza_"}, {"name": "Cristina Pasquetto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 324, "tweet_count": 127445, "listed_count": 0}, "id": "3021505114", "username": "cristinapasque"}, {"name": "Il Fatto Quotidiano", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2195345, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8360}, "id": "52424550", "location": "Roma e Milano", "username": "fattoquotidiano"}, {"name": "Luciana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 547, "tweet_count": 49630, "listed_count": 0}, "id": "95968297", "location": "Rio de Janeiro", "username": "luscamp"}, {"name": "Paulinha de Conduru \ud83c\udf7c\ud83c\udfae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 443, "tweet_count": 86736, "listed_count": 0}, "id": "4854678335", "username": "comentapaulinha"}, {"name": "Jess Picon \ud83c\udf2a. \ud83c\udf29", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1388, "tweet_count": 61001, "listed_count": 4}, "id": "994021080921755648", "location": "Malyne", "username": "jessreality"}, {"name": "\ud83c\udf35\ud83c\udfdc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 657, "tweet_count": 17170, "listed_count": 0}, "id": "1074469644856160256", "username": "Ferreira298"}, {"name": "pat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 291, "tweet_count": 77748, "listed_count": 0}, "id": "887874216812359680", "location": "fora de \u00f3rbita", "username": "tuitapat"}, {"name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomnews"}, {"name": "amandita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 198, "tweet_count": 7118, "listed_count": 1}, "id": "227407169", "location": "Brasil", "username": "Amanda_heizer"}, {"name": "cloridrato de bupropiona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 291, "tweet_count": 23668, "listed_count": 4}, "id": "2750526275", "location": "ele/dele/o", "username": "lucasthefrog"}, {"name": "\ud83c\udf0e \u2d63\ud83c\udf31\ud83d\udc1d \ud83c\udf08AyahuasKinK\ud83c\udf08\ud83d\udc1d\ud83c\udf31 \u2d63\ud83c\udf0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 2226, "tweet_count": 44538, "listed_count": 0}, "id": "4512939023", "location": "Pachamama", "username": "AyahuasKinK"}, {"name": "Emma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "username": "Emma1492is"}, {"name": "Chafurdius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 4748, "tweet_count": 172496, "listed_count": 5}, "id": "2198081336", "location": "Brasil", "username": "chafurdius"}, {"name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99075, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457506, "listed_count": 211}, "id": "1089535657", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "N_Carvalheira"}, {"name": "conta desativada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 934, "tweet_count": 68258, "listed_count": 1}, "id": "1052693616794189831", "username": "Gdesativado"}, {"name": "Luiz Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1182, "tweet_count": 9532, "listed_count": 1}, "id": "1104466466693369857", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LuizCar77221929"}, {"name": "Paulinha C\u00e2mara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 359, "tweet_count": 641, "listed_count": 0}, "id": "1185225498206658560", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "PaulinhaCmara1"}, {"name": "Zangueta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 622, "tweet_count": 93612, "listed_count": 0}, "id": "585741605", "username": "_ZaNgUeTa_"}, {"name": "TU TU TULALAN\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 2185, "tweet_count": 93194, "listed_count": 28}, "id": "459466570", "location": "MALAGA", "username": "AntonioGarciaN2"}, {"name": "Antonio Js", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 468, "tweet_count": 49002, "listed_count": 2}, "id": "1451313889", "location": "El Sur", "username": "Arepiso10"}, {"name": "alien superstar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 49, "tweet_count": 40802, "listed_count": 1}, "id": "1140789773507923968", "username": "wiperserker"}, {"name": "lucas berti", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 48648, "following_count": 1570, "tweet_count": 54426, "listed_count": 323}, "id": "2856059523", "username": "lucasberti"}, {"name": "Igor Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26839, "following_count": 296, "tweet_count": 49548, "listed_count": 105}, "id": "2357908862", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "igormirandasite"}, {"name": "\ud83d\udd77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1446, "tweet_count": 5626, "listed_count": 2}, "id": "215040252", "username": "tengoelpeloazul"}, {"name": "Dr. Strong", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}, "id": "98864188", "location": "Chile", "username": "caldostrong"}, {"name": "Henrique oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1251, "tweet_count": 9520, "listed_count": 0}, "id": "975494725246619649", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Henriqu67746168"}, {"name": "Nome n\u00e3o pode ficar em branco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 838, "tweet_count": 3835, "listed_count": 1}, "id": "3070065471", "username": "Losgaygeless"}, {"name": "matheus \ud83d\udc0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 996, "tweet_count": 73670, "listed_count": 56}, "id": "67397884", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bastardotario"}, {"name": "Marcelo Arai \u264c\u271d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 FACISTA \u00c9 O C\u00da DA SUA M\u00c3E!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 145, "tweet_count": 53669, "listed_count": 0}, "id": "1177254141460176901", "location": "Minakuchi, Japan", "username": "AraiMarcelo"}, {"name": "Roberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 970, "tweet_count": 13165, "listed_count": 0}, "id": "1060364498769469440", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "roberto_karate"}, {"name": "Gilberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 183, "tweet_count": 19734, "listed_count": 0}, "id": "1269689833", "username": "GBjuridico"}, {"name": "Eduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 3679, "tweet_count": 80277, "listed_count": 4}, "id": "474251763", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "pedrinicruz"}, {"name": "S\u00e9rgio C\u00e2mara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 1426, "tweet_count": 15272, "listed_count": 9}, "id": "166646797", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "sergiocamara3"}, {"name": "Guilherme Macalossi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30294, "following_count": 1426, "tweet_count": 45943, "listed_count": 184}, "id": "49435578", "username": "GTMacalossi"}, {"name": "fab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 304, "tweet_count": 9476, "listed_count": 0}, "id": "4113146662", "username": "__tods"}, {"name": "Walter Franco Jr.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 804, "tweet_count": 2291, "listed_count": 0}, "id": "1180517449839661057", "username": "batman_cover"}, {"name": "EL PA\u00cdS Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 848080, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}, "id": "2174537102", "location": "Brasil", "username": "elpais_brasil"}, {"name": "ya\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 612, "tweet_count": 28775, "listed_count": 0}, "id": "1144686449985556481", "location": "rj", "username": "ttyass__"}, {"name": "Anais Ojeda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 184, "tweet_count": 19937, "listed_count": 4}, "id": "196039652", "location": "Argentina", "username": "ItsAnaOjeda"}, {"name": "Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44408, "following_count": 8754, "tweet_count": 47821, "listed_count": 337}, "id": "205901093", "location": "Madrid", "username": "Intuitweetvo"}, {"name": "Leonardo  Teixeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1076, "tweet_count": 91862, "listed_count": 2}, "id": "233138931", "location": "Fortaleza, Ceara", "username": "LeoFlecheiras"}, {"name": "informazione interno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767907, "listed_count": 165}, "id": "317671787", "location": "Italia", "username": "infoitinterno"}, {"name": "Douglas \ud83d\udd34\u26ab- \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 BOLSONARO - VOTE 22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 2328, "tweet_count": 52183, "listed_count": 2}, "id": "308076687", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dsmdouglasd"}, {"name": "advogado elado \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 747, "tweet_count": 3247, "listed_count": 1}, "id": "1174474632147152897", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "username": "duduelado"}, {"name": "amanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 2423, "tweet_count": 45636, "listed_count": 14}, "id": "1368143376", "location": "ms", "username": "nirvnaz"}, {"name": "eutimio ortiz tello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6367, "following_count": 7246, "tweet_count": 155731, "listed_count": 5}, "id": "870359484203499520", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "TelloEutimio"}, {"name": "Dario Herrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1243, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}, "id": "2262949851", "username": "_nedar"}, {"name": "Evanesscente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 401, "tweet_count": 17316, "listed_count": 14}, "id": "906891572331139077", "username": "EEvanesscente"}, {"name": "Taciturno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 3227, "tweet_count": 5697, "listed_count": 10}, "id": "945616147336040448", "location": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a, \u041f\u0440\u0438\u043c\u043e\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439", "username": "taciturnez"}, {"name": "m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 3848, "tweet_count": 192378, "listed_count": 17}, "id": "1289354346", "location": "Rosewood", "username": "Mariaroro__"}, {"name": "sara adora la spooky season \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1140, "tweet_count": 80371, "listed_count": 64}, "id": "4623272056", "location": "tocando a alg\u00fan perrito", "username": "zukosfears"}, {"name": "ApocalipseDal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 2947, "tweet_count": 73756, "listed_count": 16}, "id": "859387057", "location": "Curitiba - Paran\u00e3", "username": "DalborgaCoxa"}, {"name": "Feijoada Simulator", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135519, "following_count": 7, "tweet_count": 109335, "listed_count": 116}, "id": "1028353328806285312", "username": "FeijoadaSim"}, {"name": "loren", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 150, "tweet_count": 88418, "listed_count": 1}, "id": "1859204612", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "borntodar_"}, {"name": "Marcos Faria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 46, "tweet_count": 638, "listed_count": 0}, "id": "1172695602678968321", "username": "MarcosF75458331"}, {"name": "@VanessaAlyanak", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 644, "tweet_count": 2344, "listed_count": 0}, "id": "1158497662913712128", "username": "vanessaalyanak"}, {"name": "Rafael Pacheco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5659, "following_count": 2835, "tweet_count": 22281, "listed_count": 10}, "id": "946001822564737026", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "RafaM_Pacheco"}, {"name": "@cebichepicante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 13, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "id": "1167787660812984320", "username": "cebichepicante"}, {"name": "Ricardo Pinedo Caldas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12607, "following_count": 796, "tweet_count": 5276, "listed_count": 13}, "id": "1197989276874506240", "username": "RicardoPinedoC"}, {"name": "Mineis #FechadacomBolsonaroAt\u00e92026\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 7717, "tweet_count": 81572, "listed_count": 1}, "id": "1932159206", "username": "mineisandrade"}, {"name": "Maninho - Brasil \u00e9 22!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 569, "tweet_count": 20843, "listed_count": 0}, "id": "1114245662336589826", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "Alessan39142739"}, {"name": "Olavo de Carvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816332, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "id": "2892290499", "username": "opropriolavo"}, {"name": "Josephka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 4792, "tweet_count": 12388, "listed_count": 0}, "id": "982608948116230145", "username": "Josephkagomes"}, {"name": "JustJuninho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 101, "tweet_count": 61848, "listed_count": 2}, "id": "34448097", "location": "Jacare\u00ed-SP", "username": "justjuninho"}, {"name": "Patr\u00edcia Costa Nascimento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1124, "tweet_count": 8910, "listed_count": 2}, "id": "1191526109764083712", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "Patrcia41051467"}, {"name": "\ud83d\udea9O Brasil me obriga a fazer terapia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 2700, "tweet_count": 52710, "listed_count": 60}, "id": "60823916", "location": "Brazil - S\u00e3o Paulo", "username": "Claulup"}, {"name": "Luiz Alberto Gomes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 974, "tweet_count": 3532, "listed_count": 8}, "id": "1036451355148406785", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LuizAlbertoLFG"}, {"name": "Pink da Lola \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 534, "tweet_count": 1715, "listed_count": 0}, "id": "1054781818975780864", "username": "tiapinkbarbeira"}, {"name": "psicologia tarja preta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "id": "2910751059", "username": "psitarjapreta"}, {"name": "Julia Lemela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 94, "tweet_count": 830, "listed_count": 0}, "id": "1097911362985119744", "username": "JLemela"}, {"name": "Guto Barbosa \u23f1\ud83c\udf0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133022, "following_count": 1090, "tweet_count": 43007, "listed_count": 74}, "id": "2155408676", "username": "foioguto"}, {"name": "Ricardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 187, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "id": "953037921141084161", "username": "Ricardo25158268"}, {"name": "Bruna Gama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 689, "tweet_count": 6246, "listed_count": 1}, "id": "242444794", "location": "DUQUE DE CAXIAS", "username": "brunagamade"}, {"name": "victor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 323, "tweet_count": 4402, "listed_count": 0}, "id": "887439270188908545", "username": "rochavictox"}, {"name": "Pily Rodriguez \u269c\u269c\u269c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1831, "tweet_count": 340528, "listed_count": 7}, "id": "126198839", "username": "mapyrc"}, {"name": "Federico Boccanera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42191, "following_count": 21543, "tweet_count": 55665, "listed_count": 252}, "id": "103335037", "location": "Italia, en una v\u00eda romana", "username": "FBoccanera"}, {"name": "\ud83c\udf08Davide.vs.Golia\u274c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2271, "following_count": 3025, "tweet_count": 164246, "listed_count": 52}, "id": "851112127", "location": "Napoli Italy", "username": "Melaion"}, {"name": "Mayna \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1088, "tweet_count": 14703, "listed_count": 0}, "id": "2744536907", "username": "PxMedeiroos"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 360, "tweet_count": 2690, "listed_count": 0}, "id": "730972751377268736", "location": "Brasil", "username": "izibueno81"}, {"name": "thomas traumann", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 106504, "following_count": 4595, "tweet_count": 38602, "listed_count": 521}, "id": "48070448", "location": "Rio de Janeiro", "username": "traumann"}, {"name": "[SUD]Carla Andr\u00e9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 232, "tweet_count": 99998, "listed_count": 2}, "id": "1393429328", "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "username": "mattos_andra"}, {"name": "Marcos Ord\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1044, "tweet_count": 41800, "listed_count": 11}, "id": "512301910", "location": "Cantabria", "username": "MarcosOrds"}, {"name": "Maria Fatima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 515, "tweet_count": 5247, "listed_count": 0}, "id": "2732027885", "location": "Guara\u00ed, Brasil", "username": "mariafatimabv"}, {"name": "BreakingItalyNews", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 39, "tweet_count": 223779, "listed_count": 11}, "id": "1084450777748459520", "username": "BreakingItalyNe"}, {"name": "Emy \u263a\ufe0f\u2763\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 130, "tweet_count": 2875, "listed_count": 0}, "id": "1097806432668397568", "location": "Nova Ven\u00e9cia, Brasil", "username": "Emyoliveira22"}, {"name": "bezzone claudio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 5002, "tweet_count": 143398, "listed_count": 397}, "id": "1070289462", "username": "bezzoneclaudio"}, {"name": "maio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 354, "tweet_count": 38238, "listed_count": 1}, "id": "921202935102656512", "location": "mao", "username": "maioverso"}, {"name": "Sany", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 165, "tweet_count": 6307, "listed_count": 0}, "id": "749716015236452352", "username": "Pat1sg0_"}, {"name": "gabrielle\ud83c\udf2a\ud83c\udf7f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 520, "tweet_count": 186093, "listed_count": 2}, "id": "700100580115615744", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gabtiffin_"}, {"name": "S\u00e9rgio Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222227, "following_count": 733, "tweet_count": 542418, "listed_count": 698}, "id": "67656004", "location": "Rio de Janeiro", "username": "ZAMENZA"}, {"name": "mimi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 720, "tweet_count": 31655, "listed_count": 3}, "id": "2612979677", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "ludmilandia"}, {"name": "\u03bd\u03b9\u0442\u00f3\u044f\u03b9\u03b1 \u0432\u03c3\u03b7\u0454\u0455\u03b9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 173, "tweet_count": 4123, "listed_count": 0}, "id": "1181616088532094976", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "Bonesi04"}, {"name": "a bea vai sentar o dedo no 13 em outubro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 455, "tweet_count": 33521, "listed_count": 0}, "id": "3486865037", "username": "thegaybea"}, {"name": "MR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 212, "tweet_count": 14545, "listed_count": 0}, "id": "2595135686", "username": "Cholula51"}, {"name": "Francisco Martin Moreno", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "id": "96853458", "location": "M\u00e9xico DF", "username": "fmartinmoreno"}, {"name": "Libertad TV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11563, "following_count": 458, "tweet_count": 7961, "listed_count": 69}, "id": "941871130754846720", "username": "libtv_"}, {"name": "Marce\u3030\ufe0fVann\u3030\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4535, "following_count": 4050, "tweet_count": 436664, "listed_count": 13}, "id": "1000480351905632258", "location": "Away from this f*cking Europe", "username": "MarceVann"}, {"name": "Darcisiomelo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 244, "tweet_count": 2880, "listed_count": 0}, "id": "1176280560102232064", "username": "Darcisio7"}, {"name": "daniela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 598, "tweet_count": 8405, "listed_count": 0}, "id": "1131987196423098369", "username": "danielavsilva03"}, {"name": "netoi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 217, "tweet_count": 3055, "listed_count": 0}, "id": "3364711215", "location": "Margem Sul", "username": "diogonetoi"}, {"name": "\ud83c\udf38\ud83e\udd8b\u4e02\u4e47\uff9a\uff9a\u4e47\u4e02\uff89\uff72\uff91 \uffb6\uff91\uffb6\uff91\u4e02\uff89\uff72\uff91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 913, "tweet_count": 21744, "listed_count": 0}, "id": "940200820783579136", "location": "perdida", "username": "mariaselles_30"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 268, "tweet_count": 7957, "listed_count": 2}, "id": "548657350", "location": "Ponferrada", "username": "AdriMend5"}, {"name": "victtoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 378, "tweet_count": 24427, "listed_count": 1}, "id": "174927691", "location": "Aragua, Venezuela", "username": "Victoriavhg"}, {"name": "Claudio Zavattini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 767, "tweet_count": 208171, "listed_count": 1}, "id": "3898955560", "location": "Pozzolengo, Lombardia", "username": "ClaudioZavatti1"}, {"name": "Rita Antip\u00e1tica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1411, "tweet_count": 4995, "listed_count": 0}, "id": "1056638935164698624", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "ritaantipatica"}, {"name": "Antero Greco", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 679994, "following_count": 1887, "tweet_count": 145499, "listed_count": 1379}, "id": "55729783", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "anterogreco"}, {"name": "MARCELOR_1000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 581, "tweet_count": 16570, "listed_count": 0}, "id": "2678826296", "location": "S\u00c3O FRANCISCO DE ITABAPOANA-RJ", "username": "MarceloR_1000"}, {"name": "Antonio Carlos Faro Jr.\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3636, "following_count": 4837, "tweet_count": 93152, "listed_count": 0}, "id": "1081543492537593862", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "AntonioFaroJr76"}, {"name": "Marisa Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SOU DE DIREITA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 273, "tweet_count": 37691, "listed_count": 0}, "id": "2481860177", "username": "ma45400255"}, {"name": "\ud835\udd84 yoooooori", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 210, "tweet_count": 77891, "listed_count": 5}, "id": "3637011862", "location": "mundinho Alanis br", "username": "yyyori1"}, {"name": "Playhitmusic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 32, "tweet_count": 252675, "listed_count": 1}, "id": "991312050", "location": "It\u00e1lia", "username": "Noovyis"}, {"name": "Felipe Sousa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4863, "following_count": 946, "tweet_count": 8973, "listed_count": 43}, "id": "1081493413319634945", "username": "felipe_cnpi"}, {"name": "Luqu1nh4s \ud83d\ude0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 128, "tweet_count": 1389, "listed_count": 1}, "id": "3691148717", "username": "Atila01L"}, {"name": "S\u00e9ries Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182063, "following_count": 5835, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1285}, "id": "293807001", "username": "SeriesBrasil"}, {"name": "(A)rgoth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 1147, "tweet_count": 820326, "listed_count": 53}, "id": "87743630", "username": "ArgothR"}, {"name": "\ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd26 \u211c\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd25\ud835\udd2c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1538, "tweet_count": 55848, "listed_count": 29}, "id": "275069601", "username": "DaniRamalhoS"}, {"name": "Jas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 79, "tweet_count": 2867, "listed_count": 0}, "id": "823692985539952642", "username": "jasortizz2"}, {"name": "Candela Da Cruz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6980, "following_count": 3972, "tweet_count": 80759, "listed_count": 3}, "id": "1514434657", "location": "Misiones, Argentina", "username": "CandeDaCruz"}, {"name": "Juh \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 944, "tweet_count": 6366, "listed_count": 1}, "id": "1060338546161147904", "location": "Montes Claros, Brasil", "username": "Rainhadascopas7"}, {"name": "Matheus Lago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 723, "tweet_count": 1976, "listed_count": 3}, "id": "31134727", "location": "Governador Valadares, MG", "username": "MatheusLago"}, {"name": "Drez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 245, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}, "id": "921049558674788352", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eusouandr_"}, {"name": "alexandre thibes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1035, "tweet_count": 50644, "listed_count": 0}, "id": "142676536", "username": "althibes"}, {"name": "Porto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4211, "following_count": 404, "tweet_count": 208770, "listed_count": 12}, "id": "266943811", "location": "Home", "username": "cah_porto"}, {"name": "Starboy\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 2262, "tweet_count": 38855, "listed_count": 0}, "id": "719332365424848896", "location": "Rio de Janeiro", "username": "LucasPorfirio16"}, {"name": "Anjo Depressivo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 488, "tweet_count": 128, "listed_count": 3}, "id": "704411679833063424", "location": "A sete palmos abaixo da terra", "username": "Humana_Suicida"}, {"name": "BrunaGueze", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 2164, "tweet_count": 79512, "listed_count": 2}, "id": "4081091255", "location": "Formia, Lazio", "username": "BrunaGueze"}, {"name": "LE NOTIZIE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13297, "following_count": 10496, "tweet_count": 825972, "listed_count": 146}, "id": "4633643837", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "username": "TutteLeNotizie"}, {"name": "MAXIDENT \ud83d\udc95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 229, "tweet_count": 27357, "listed_count": 1}, "id": "858054206057582592", "username": "nmeachaaquipff"}, {"name": "Lety62", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 220, "tweet_count": 2944, "listed_count": 0}, "id": "702984073610924032", "username": "mylety62"}, {"name": "MARCOS ANDR\u00c9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 160, "tweet_count": 1623, "listed_count": 0}, "id": "2653326241", "username": "mandrre1"}, {"name": "Roda Viva", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 929064, "following_count": 14, "tweet_count": 11256, "listed_count": 1996}, "id": "14840606", "location": "TV Cultura", "username": "rodaviva"}, {"name": "M\u00c3EZONA \u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 295, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "id": "732224113536839681", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PrinceLua2"}, {"name": "Patrizia Rutigliano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1574, "tweet_count": 70906, "listed_count": 36}, "id": "1885687531", "location": "Roma  Italy ", "username": "patriziarutigl1"}, {"name": "Dome Buratti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1534, "tweet_count": 474012, "listed_count": 143}, "id": "307278565", "location": "Bergamo", "username": "Dome689"}, {"name": "NerdBlast", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 1, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "id": "1157328652490743808", "username": "SiteNerdBlast"}, {"name": "Pepe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 444, "tweet_count": 9895, "listed_count": 0}, "id": "260858575", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Pepeyarritu"}, {"name": "Johnnie Da Silva 2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4645, "following_count": 5118, "tweet_count": 23676, "listed_count": 0}, "id": "1190771303898394624", "username": "JohnnieDaSilva8"}, {"name": "@Sheila Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 682, "tweet_count": 99606, "listed_count": 10}, "id": "166567189", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "redsonmello"}, {"name": "Juliana Bastos \u2741\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 2678, "tweet_count": 19021, "listed_count": 1}, "id": "1058889501408481280", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "Juliana_Stylist"}, {"name": "brenda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1028, "tweet_count": 73275, "listed_count": 0}, "id": "930561965663162369", "location": "Venezuela", "username": "Brenda_Sarahy6"}, {"name": "Mais O. C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 117, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "id": "989685021287034880", "username": "maisoxlaj"}, {"name": "Carolina_Sarti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12831, "following_count": 2517, "tweet_count": 35088, "listed_count": 72}, "id": "618291244", "location": "Guatemala", "username": "Cescobarsarti"}, {"name": "Sil Pocay\ud83c\udf0e\u2650\ud83d\udc7d\ud83d\udda4\ud83e\udd18\ud83c\udf08\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1288, "tweet_count": 15319, "listed_count": 1}, "id": "1118353630804021249", "location": "Campinas, Brasil", "username": "Sil72240317"}, {"name": "Miguel Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 505, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}, "id": "17572366", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mlacosta"}, {"name": "Arthur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 944, "tweet_count": 32505, "listed_count": 1}, "id": "282748379", "location": "Guarapari, Brasil", "username": "wutkoski"}, {"name": "Bri mza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 406, "tweet_count": 3043, "listed_count": 0}, "id": "358383189", "username": "BriciaBri"}, {"name": "CHEETAH IS SO FAST!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 4997, "tweet_count": 49063, "listed_count": 1}, "id": "245946238", "username": "rafaela_andre"}, {"name": ". \ud80c\udd8f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 89, "tweet_count": 3992, "listed_count": 0}, "id": "1132361070163746816", "location": "M\u00e9xico", "username": "myrnaminkofffff"}, {"name": "alexivan lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "id": "712924861", "location": "Lima, Peru", "username": "alexivanlopez1"}, {"name": "Anibal Vera Tudela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4646, "following_count": 524, "tweet_count": 77242, "listed_count": 20}, "id": "473501319", "location": "Florida, USA", "username": "avtperu2026"}, {"name": "Ricardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 75, "tweet_count": 30357, "listed_count": 0}, "id": "1104475185510535168", "username": "Ricardo96996374"}, {"name": "Jim Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4275, "following_count": 67, "tweet_count": 148118, "listed_count": 0}, "id": "28468899", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jimpereiraRG"}, {"name": "Th3Butch3r", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 668, "tweet_count": 9788, "listed_count": 0}, "id": "903959611669143553", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "T3Butch3r"}, {"name": "Toni Bulhoes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53112, "following_count": 29157, "tweet_count": 97192, "listed_count": 61}, "id": "32970721", "username": "ToniBulhoes"}, {"name": "Angie M.C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1708, "tweet_count": 18460, "listed_count": 2}, "id": "178774108", "username": "anmerca"}, {"name": "LaChicaDeJeans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48570, "following_count": 9315, "tweet_count": 215896, "listed_count": 0}, "id": "94116164", "location": "Isla de Margarita. Venezuela", "username": "ChicaDeJeans"}, {"name": "Jaque Patomb\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9510, "following_count": 966, "tweet_count": 442590, "listed_count": 37}, "id": "213471471", "location": "Natal/RN", "username": "HelenaCarol_"}, {"name": "Emerson Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 150, "tweet_count": 1603, "listed_count": 5}, "id": "54180839", "location": "Brazil", "username": "emathematics"}, {"name": "Lo Quim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1057, "tweet_count": 40105, "listed_count": 0}, "id": "1880731796", "location": "Catalunya", "username": "Quim_cop"}, {"name": "AgentsRurals per la Rep\u00fablica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 969, "tweet_count": 2347, "listed_count": 14}, "id": "947943262635134976", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "username": "ANCAgentsRurals"}, {"name": "Raphael Tremere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 85, "tweet_count": 1946, "listed_count": 0}, "id": "27140692", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Kavanhus"}, {"name": "Helder Pimenta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 93, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "id": "2416847966", "username": "HelderSPimenta"}, {"name": "Karleing", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 220, "tweet_count": 15242, "listed_count": 2}, "id": "630417165", "username": "brewsterk_"}, {"name": "\uff2a\uff41\uff55\uff4d\uff45 \uff30\uff52\uff4f\uff53", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17043, "following_count": 10533, "tweet_count": 37049, "listed_count": 75}, "id": "294173113", "location": "Catalunya\ud83d\udd04Ast\u00faries", "username": "jaume_pros"}, {"name": "AngelaG54", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 3027, "tweet_count": 163172, "listed_count": 2}, "id": "708479368478203909", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "angelagindri43"}, {"name": "Dimas Lopes Pureza Junior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 251, "tweet_count": 3630, "listed_count": 0}, "id": "1062737129216847873", "username": "PurezaDimas"}, {"name": "Guilherme Fiuza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1418826, "following_count": 1098, "tweet_count": 12716, "listed_count": 1742}, "id": "2804949532", "username": "GFiuza_Oficial"}, {"name": "Eduardo rabelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 354, "tweet_count": 77836, "listed_count": 2}, "id": "4842012904", "username": "eduardorabelo20"}, {"name": "\u8c9d\u7537 \ud83d\udc8e\u26cf\ud83d\udcb4\ud83d\udcc8\ud83c\udf40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 638, "tweet_count": 5270, "listed_count": 7}, "id": "24163682", "location": "Brazil", "username": "homemConcha"}, {"name": "Kamas DG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5028, "following_count": 5047, "tweet_count": 80785, "listed_count": 7}, "id": "1054669647528767488", "location": "Toscana, Italia", "username": "KamasDg"}, {"name": "Il Santo\u00ae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16097, "following_count": 9978, "tweet_count": 205665, "listed_count": 0}, "id": "92978896", "location": "Milano", "username": "TheJackSparrow"}, {"name": "Alansito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 812, "tweet_count": 14916, "listed_count": 0}, "id": "1062451989395791872", "location": "cu do diabo", "username": "CheJeymaAlan"}, {"name": "JRamos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 259, "tweet_count": 4384, "listed_count": 0}, "id": "753577650271248384", "username": "jramos_el"}, {"name": "Alexandre Casseb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 102, "tweet_count": 44148, "listed_count": 1}, "id": "79882154", "location": "Brazil", "username": "alxmcc"}, {"name": "Adriana Gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 225, "tweet_count": 4432, "listed_count": 0}, "id": "1113554056427921408", "username": "Adriana93967740"}, {"name": "J\u00fanior&Lara \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83d\uded0\ud83e\udddf\ud83e\udddf \u270b\ud83c\udffb ESTADO LAICO&LIBERDADE\u270a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 885, "tweet_count": 930, "listed_count": 2}, "id": "1192903135129419776", "location": "Campo Maior, Brasil", "username": "FreeMindBR"}, {"name": "Fla Guys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 607, "tweet_count": 322354, "listed_count": 20}, "id": "174756801", "location": "Ele/O For VGC content:", "username": "FlaGuys"}, {"name": "Chitosoprano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1144, "tweet_count": 33343, "listed_count": 0}, "id": "272700500", "location": "Estadio Santiago Bernab\u00e9u ", "username": "sergio_rosillo"}, {"name": "Pilar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 68, "tweet_count": 6708, "listed_count": 0}, "id": "3075954209", "username": "cmandalac"}, {"name": "Dante Bobadilla R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7745, "following_count": 870, "tweet_count": 179844, "listed_count": 36}, "id": "65372761", "location": "Lima", "username": "Xileone"}, {"name": "Valen.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 214, "tweet_count": 2520, "listed_count": 0}, "id": "1118946857823215616", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "BenitezzVale"}, {"name": "Gary L Duane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 0, "tweet_count": 156983, "listed_count": 0}, "id": "843945532427042816", "location": "Turquia", "username": "sugardaddy_cach"}, {"name": "Camila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 751, "tweet_count": 94554, "listed_count": 25}, "id": "2407481576", "location": "Jujuy, Argentina", "username": "camirodass"}, {"name": "AlessandroSM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1028, "tweet_count": 32925, "listed_count": 0}, "id": "151604625", "location": "brazil", "username": "Alessandro_flpb"}, {"name": "Luiz Eduardo Mendes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 966, "tweet_count": 81739, "listed_count": 0}, "id": "247443690", "username": "Luiz_didu"}, {"name": "Haroldo Arruda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1665, "tweet_count": 14223, "listed_count": 0}, "id": "719676575206227973", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "haroldoarruda1"}, {"name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR"}, {"name": "Linis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 1040, "tweet_count": 19668, "listed_count": 12}, "id": "58378306", "location": "Limpiando este mundo sucio", "username": "uncafeconlina"}, {"name": "Charles Gomes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 184, "tweet_count": 27587, "listed_count": 0}, "id": "295881360", "username": "charles_mineiro"}, {"name": "vitin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1432, "tweet_count": 43324, "listed_count": 1}, "id": "749728722220089348", "location": "entre o sagrado e o profano ", "username": "melodramaticvg"}, {"name": "heroina do lixo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122427, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo"}, {"name": "Chico Fontanella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 2370, "tweet_count": 267002, "listed_count": 8}, "id": "2235327544", "username": "frfontanella"}, {"name": "Jimmy Salas Rojas \ud83c\udf12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1862, "tweet_count": 29519, "listed_count": 1}, "id": "397783892", "location": "Arequipa -Per\u00fa", "username": "JimmySalasRojas"}, {"name": "Lener", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 366, "tweet_count": 594, "listed_count": 0}, "id": "727155282", "location": "El Agustino", "username": "Lener_Cajavilca"}, {"name": "Gatonegro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}, "id": "1080114538031312896", "username": "Gatoneg46606091"}, {"name": "Paulo Roberto Longhi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 574, "tweet_count": 17282, "listed_count": 0}, "id": "1089606306523168768", "username": "paulo_longhi"}, {"name": "rocio gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 250, "tweet_count": 55598, "listed_count": 0}, "id": "307191566", "username": "gonzalezrocio18"}, {"name": "Paulo Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1000, "tweet_count": 68424, "listed_count": 0}, "id": "1113860137998004225", "username": "PauloSa55860753"}, {"name": "PEP\u00c9 MEDEIROS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 200, "tweet_count": 7953, "listed_count": 0}, "id": "1186657464156073984", "location": "Brasil", "username": "JCmo94546871"}, {"name": "lena\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 775, "tweet_count": 19849, "listed_count": 5}, "id": "705760073902125056", "location": "universe", "username": "soymalena"}, {"name": "nilson de paula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 915, "tweet_count": 2505, "listed_count": 0}, "id": "59242787", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "username": "ndpaula"}, {"name": "Controlandoelejido.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 741, "tweet_count": 145887, "listed_count": 6}, "id": "516797197", "location": "Nueva York, USA", "username": "NOTICIAELEJIDO"}, {"name": "Luilton Pires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18668, "following_count": 1008, "tweet_count": 80886, "listed_count": 792}, "id": "26911668", "location": "Brasil", "username": "AnonimoFamoso"}, {"name": "Cfilis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 234, "tweet_count": 16136, "listed_count": 1}, "id": "2942425714", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "cfilisss"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Alessandra Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 2050, "tweet_count": 167414, "listed_count": 22}, "id": "1648588687", "location": "Campinas/SP", "username": "AleSuniga"}, {"name": "Estela Livera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6026, "following_count": 1073, "tweet_count": 45035, "listed_count": 106}, "id": "108671301", "location": "De Iztapalapa para el mundo. ", "username": "estelalivera"}, {"name": "#Juliantina vai voltar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 734, "tweet_count": 1598, "listed_count": 0}, "id": "1133689483013103617", "username": "ShippandoAsSapa"}, {"name": "PEDRINHO MIKAELSON", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 688, "tweet_count": 17517, "listed_count": 1}, "id": "789957877796597761", "location": "Palmas, Brasil", "username": "ordepnetto13"}, {"name": "rau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 306, "tweet_count": 27193, "listed_count": 0}, "id": "1138247171734679553", "username": "rninique"}, {"name": "Teca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \u00c9 22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5028, "following_count": 5094, "tweet_count": 105923, "listed_count": 1}, "id": "1168513533291745280", "username": "MariaTe02961558"}, {"name": "Jonathas Siqueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 84, "tweet_count": 2528, "listed_count": 0}, "id": "40270526", "location": "fortaleza", "username": "Jonathinhas"}, {"name": "Disfruton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 2800, "tweet_count": 47682, "listed_count": 5}, "id": "849653631280447488", "location": "Sur del Reino ", "username": "Javier34555220"}, {"name": "MA\u00c7ONARY OWNER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 2, "tweet_count": 135529, "listed_count": 0}, "id": "2598978242", "location": "Colorado, USA", "username": "greguievs"}, {"name": "Ruan Hightower", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7841, "following_count": 5098, "tweet_count": 77938, "listed_count": 0}, "id": "3196397645", "location": "Brasil", "username": "ruanxvictor"}, {"name": "Ray Esquincalha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 46, "tweet_count": 287, "listed_count": 0}, "id": "1168975438485606407", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "esquincalha_ray"}, {"name": "Diego Aguilar \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 307, "tweet_count": 9229, "listed_count": 0}, "id": "969038640902037506", "location": "En La Concha De Tu Madre", "username": "Dieguuin21_"}, {"name": "xXJ0niXx86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 344, "tweet_count": 1279, "listed_count": 1}, "id": "966419151408558082", "username": "xXJ0niXx86"}, {"name": "AnaCarolinaMoreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4647, "following_count": 5113, "tweet_count": 320112, "listed_count": 1}, "id": "1088221521527607296", "username": "AC_Moreiraa"}, {"name": "Cor do universo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 2193, "tweet_count": 23540, "listed_count": 2}, "id": "1094582473718140929", "username": "vvigilantey"}, {"name": "GloboNews", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5316510, "following_count": 131, "tweet_count": 163113, "listed_count": 7948}, "id": "142393421", "location": "Brasil", "username": "GloboNews"}, {"name": "\u0336ALY^\u00b0^", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1390, "tweet_count": 51154, "listed_count": 18}, "id": "1102571909244440576", "location": "no cora\u00e7\u00e3o do jimin \ud83d\udc9b pjm+myg", "username": "minimin_lovely"}, {"name": "dre\ud83d\udc30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 820, "tweet_count": 37494, "listed_count": 17}, "id": "1126308629957816321", "location": "ykm \u05b4\u05b6\u05b8 ", "username": "bysugassi"}, {"name": "marta amaral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 610, "tweet_count": 22397, "listed_count": 0}, "id": "45676092", "username": "martabamaral"}, {"name": "Michele Tamburro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 57, "tweet_count": 2580, "listed_count": 0}, "id": "950107003967430656", "username": "MicheleTamburr9"}, {"name": "\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd52 (\u0336\u25c9\u035b\u203f\u25c9\u0336)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5607, "following_count": 6120, "tweet_count": 29582, "listed_count": 2}, "id": "79642139", "location": "nintendo", "username": "viperina"}, {"name": "Robert Alison19 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\uddff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3355, "following_count": 2737, "tweet_count": 6865, "listed_count": 1}, "id": "1090434384610639872", "location": "Isla de Pascua - Mundo - Vi\u00f1a", "username": "Ralison191"}, {"name": "Samuel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1661, "tweet_count": 3158, "listed_count": 0}, "id": "1014638079108362242", "location": "Brasil", "username": "Samuel99892321"}, {"name": "El Hijo De Mota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 3942, "tweet_count": 28093, "listed_count": 2}, "id": "3673184834", "username": "GiftOfDab"}, {"name": "Zachary Wentz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35452, "following_count": 989, "tweet_count": 50885, "listed_count": 122}, "id": "1703362346", "location": "#BAYWOOD - OHIO TIL DEATH", "username": "ZacharyWentz"}, {"name": "Sergio S\u00e1nchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4594, "following_count": 165, "tweet_count": 16438, "listed_count": 18}, "id": "114944109", "location": "Turmero, Edo. Aragua", "username": "SSanchezVz"}, {"name": "Efra\u00edn Manuel Baritto \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5234, "following_count": 2347, "tweet_count": 109001, "listed_count": 99}, "id": "48922316", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "ebaritto"}, {"name": "Chagas Louren\u00e7o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 904, "tweet_count": 16282, "listed_count": 9}, "id": "51029957", "location": "Natal", "username": "Chlourenco"}, {"name": "\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86 \ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 430, "tweet_count": 24006, "listed_count": 0}, "id": "250296161", "username": "thaynavarela_"}, {"name": "coco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 591, "tweet_count": 13149, "listed_count": 0}, "id": "963556804469952517", "username": "corispindola"}, {"name": "Edson Lopes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 206, "tweet_count": 8790, "listed_count": 0}, "id": "64776504", "location": "Marab\u00e1, Par\u00e1", "username": "dynho27"}, {"name": "GUNTHER \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83e\udd1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3271, "following_count": 3473, "tweet_count": 78929, "listed_count": 1}, "id": "599427424", "location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "DuarteGunther"}, {"name": "37J \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 376, "tweet_count": 79257, "listed_count": 1}, "id": "360372757", "username": "Joao10jv"}, {"name": "soltero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 3168, "tweet_count": 3027, "listed_count": 4}, "id": "4320683787", "location": "Lima, Peru", "username": "ramiro_pocho"}, {"name": "Semanario Hildebrandt en sus trece", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1606074, "following_count": 526, "tweet_count": 26417, "listed_count": 1746}, "id": "124843312", "location": "Lima, Peru", "username": "ensustrece"}, {"name": "T\u00e1bita Ribeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 240, "tweet_count": 5874, "listed_count": 0}, "id": "1103360108304756736", "location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "TabitaRTorres"}, {"name": "Esquerdopata Com Orgulho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 294, "tweet_count": 525, "listed_count": 0}, "id": "1110139969371336704", "username": "ComEsquerdopata"}, {"name": "Augusto Guerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 358, "tweet_count": 11296, "listed_count": 2}, "id": "72188676", "location": "BEL\u00c9M, PAR\u00c1, BRASIL", "username": "augustopcguerra"}, {"name": "RANGEL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 3864, "tweet_count": 9910, "listed_count": 1}, "id": "630685202", "location": "Bras\u00edlia", "username": "RanggellFreitas"}, {"name": "BENITAEMA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7983, "following_count": 6526, "tweet_count": 104342, "listed_count": 16}, "id": "537546987", "username": "benitaema"}, {"name": "Rorschach Kovacs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 119, "tweet_count": 17447, "listed_count": 8}, "id": "261190431", "location": "Madrid", "username": "RorschachKovac"}, {"name": "Washington Chamorro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 95, "tweet_count": 2544, "listed_count": 0}, "id": "791770197854130177", "username": "washchamorro"}, {"name": "Arauto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 0, "tweet_count": 37126, "listed_count": 0}, "id": "856258714617217029", "username": "Imaginewrong"}, {"name": "Isabel Minechelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 15, "tweet_count": 387, "listed_count": 0}, "id": "1147630647172882434", "username": "IsabelMinechel2"}, {"name": "rockeira com lula\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 117, "tweet_count": 24294, "listed_count": 0}, "id": "1099085828280799234", "location": "navirai", "username": "ymeriay"}, {"name": "Elias Vilcahuaman N.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 752, "tweet_count": 1024, "listed_count": 1}, "id": "1646905213", "location": "Huancayo, Peru", "username": "evilcahuaman"}, {"name": "3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 2432, "tweet_count": 25214, "listed_count": 2}, "id": "741337059026194433", "username": "Aida3b"}, {"name": "rosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 613, "tweet_count": 24351, "listed_count": 0}, "id": "2225615987", "username": "rosabn12"}, {"name": "V\u00edctor L\u00f3pez Escalonilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 383, "tweet_count": 29293, "listed_count": 2}, "id": "1605507716", "location": "Toledo", "username": "vexcalonilla"}, {"name": "Sonia Machado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 4366, "tweet_count": 71768, "listed_count": 15}, "id": "49419774", "location": "Rio de Janeiro RJ", "username": "sonia_machado"}, {"name": "Ana \u262e\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1764, "tweet_count": 29060, "listed_count": 1}, "id": "165882025", "location": "M\u00e9xico", "username": "MorelianaAna"}, {"name": "Jorgesalemcordeiro@yahoo.com.br", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 49, "tweet_count": 1782, "listed_count": 0}, "id": "1187195845323755522", "username": "Jorgesalemcord1"}, {"name": "mainha ou mon ch\u00e9ri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 454, "tweet_count": 65587, "listed_count": 1}, "id": "87482627", "location": "Atl\u00e2ntida", "username": "feferibeiro_"}, {"name": "malvad\u0335e\u0335z\u0335z\u0335a\u0335 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 937, "tweet_count": 93213, "listed_count": 4}, "id": "54265761", "location": "Bel\u00e9m", "username": "And_zz"}, {"name": "UlissesdeOS_EM22_\u00c922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4776, "following_count": 5105, "tweet_count": 13980, "listed_count": 2}, "id": "1113222999103168512", "location": "Saquarema _ RJ _ Brasil", "username": "UlissesdeO"}, {"name": "tiago lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 570, "tweet_count": 9224, "listed_count": 5}, "id": "250897494", "username": "tiago_ld83"}, {"name": "\ud81a\udd10\ud81a\udd10666soss\u0131\u0323\u029e\u0279\u0250u \u2014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 295, "tweet_count": 41625, "listed_count": 0}, "id": "3310581213", "username": "yyynrcs"}, {"name": "Liberdade eh vida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 455, "tweet_count": 11588, "listed_count": 0}, "id": "145709685", "username": "Liberdadeehvida"}, {"name": "Regis Strutz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 206, "tweet_count": 10327, "listed_count": 0}, "id": "1090714122805747716", "location": "Santos, Brasil", "username": "StrutzRegis"}, {"name": "\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30Beti \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 2494, "tweet_count": 6875, "listed_count": 0}, "id": "214531483", "location": "RS, Brasil", "username": "betischneider"}, {"name": "M\u00e1rcia Silveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12546, "following_count": 13796, "tweet_count": 158341, "listed_count": 5}, "id": "1110274574166437888", "location": "Brasil", "username": "MarciaSAlmeida"}, {"name": "Am\u00e0lia Bosch Datzira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 714, "tweet_count": 5293, "listed_count": 0}, "id": "839212790053240832", "username": "amaliaboschdatz"}, {"name": "Pere Ribera i Pin\u00f3s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1134, "tweet_count": 12687, "listed_count": 0}, "id": "3022189037", "username": "lopereribera"}, {"name": "Igor Souza \ud83e\udd81\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bolsonaro2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1711, "tweet_count": 12037, "listed_count": 0}, "id": "121894072", "location": "brazill", "username": "igorscr89"}, {"name": "M. E. Julio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 339, "tweet_count": 1171, "listed_count": 0}, "id": "722515857834930179", "username": "mejuliom"}, {"name": "Zabala al Dia.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17383, "following_count": 11547, "tweet_count": 292346, "listed_count": 69}, "id": "65228781", "location": "New York City", "username": "zabalaaldia"}, {"name": "animador de vel\u00f3rio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 168, "tweet_count": 12973, "listed_count": 0}, "id": "3312199731", "username": "ojamesfranco"}, {"name": "Nanda LULA13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 2564, "tweet_count": 66624, "listed_count": 4}, "id": "2901642489", "location": "primordial soup", "username": "fer_sdl"}, {"name": "Gilberto Bastos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 689, "tweet_count": 7720, "listed_count": 0}, "id": "202342858", "username": "GilbertoBBastos"}, {"name": "anny. \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 304, "tweet_count": 6319, "listed_count": 1}, "id": "913934086691069953", "location": "pfp: @kagaku_O", "username": "annykoany"}, {"name": "larissa a+ surtada. \ud83e\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10780, "following_count": 9615, "tweet_count": 59497, "listed_count": 54}, "id": "1043939779832958976", "username": "alariescreve"}, {"name": "tia Ka from swimming", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 187, "tweet_count": 4153, "listed_count": 0}, "id": "1197965064826970113", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "kanandabat_"}, {"name": "tiaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 613, "tweet_count": 22508, "listed_count": 0}, "id": "1078786797260423169", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "tiagoaes"}, {"name": "Jorge Anaya - Stop the Invasion! \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 839, "tweet_count": 44618, "listed_count": 2}, "id": "119930477", "location": "Tampico, Tamaulipas", "username": "janaya64"}, {"name": "mer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 979, "tweet_count": 45105, "listed_count": 6}, "id": "3352683568", "username": "_lextz"}, {"name": "\ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 392, "tweet_count": 60566, "listed_count": 2}, "id": "370850012", "location": "RN, Cons\u00f3rcio Nordeste", "username": "lueem"}, {"name": "mauricio miranda 74", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 438, "tweet_count": 18675, "listed_count": 0}, "id": "956499296", "username": "mauricioms74"}, {"name": "Pokat \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 327, "tweet_count": 6038, "listed_count": 0}, "id": "1017795786489331712", "username": "ELAINE20683208"}, {"name": "Juan Carlos Rodrigue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 190, "tweet_count": 12627, "listed_count": 0}, "id": "2716816805", "username": "jcrgallart"}, {"name": "Csa7et", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1490, "tweet_count": 91135, "listed_count": 1}, "id": "944797406322937856", "username": "csa7et"}, {"name": "Avecilla \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15232, "following_count": 2006, "tweet_count": 123993, "listed_count": 47}, "id": "856846339", "username": "Aveefeniix"}, {"name": "Luis Parodi #NoAumentenLosImpuestos!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 2487, "tweet_count": 41694, "listed_count": 23}, "id": "154235124", "location": "Vicente L\u00f3pez", "username": "LuisParodiVL"}, {"name": "Freires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 325, "tweet_count": 32648, "listed_count": 0}, "id": "1143503047710191618", "username": "Freires13"}, {"name": "S o f i a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 1296, "tweet_count": 66350, "listed_count": 3}, "id": "376849001", "location": "Resistencia, Argentina", "username": "ambroggiosofia"}, {"name": "Johny Deep", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1054, "tweet_count": 103247, "listed_count": 1}, "id": "1855570375", "username": "JohnyDeep2000"}, {"name": "Blyatiful", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1201, "tweet_count": 24419, "listed_count": 0}, "id": "106582452", "location": "somewhere over the rainbow", "username": "ctrlwitt"}, {"name": "Luiz Castanho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1247, "tweet_count": 53937, "listed_count": 0}, "id": "1114976824008806401", "location": "PoA/RS", "username": "CastanhoLuiz"}, {"name": "mario lessa jr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 517, "tweet_count": 11898, "listed_count": 0}, "id": "81085897", "location": "Par\u00e1 de Minas, Brasil", "username": "mariolessajr"}, {"name": "Rita Rafaeli \ud83e\udd5b# FechadaComBolsonaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2411, "following_count": 4938, "tweet_count": 67271, "listed_count": 1}, "id": "132191329", "location": "Joinville, Brasil", "username": "RitaCRafaeli"}, {"name": "Jose Okey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 216, "tweet_count": 5000, "listed_count": 2}, "id": "2749967555", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "JoseOkey79"}, {"name": "Alejandro Alfie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17212, "following_count": 4271, "tweet_count": 35622, "listed_count": 179}, "id": "150319476", "location": "Buenos Aires", "username": "alejandroalfie"}, {"name": "Olga Quintanilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 66, "tweet_count": 18363, "listed_count": 0}, "id": "1071439080", "username": "olgajqe"}, {"name": "cande", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4756, "following_count": 2575, "tweet_count": 83819, "listed_count": 28}, "id": "1660134715", "location": "Argentina", "username": "r5ftmiley"}, {"name": "Alego Ijoa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 57, "tweet_count": 6012, "listed_count": 1}, "id": "926680647250464768", "location": "follow 8.5.18 ", "username": "dynamicigoa"}, {"name": "Aurelio Rodrigues", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 418, "tweet_count": 33234, "listed_count": 0}, "id": "537316433", "location": "Rio", "username": "Audasiro"}, {"name": "Aline Luz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 604, "tweet_count": 832, "listed_count": 1}, "id": "1107003344495755270", "location": "Teresina, Brasil", "username": "alinneluzz"}, {"name": "Ricardo Toffoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 2102, "tweet_count": 62956, "listed_count": 20}, "id": "36498587", "location": "Cuiab\u00e1, MT ", "username": "rtoffoli"}, {"name": "Porco Loko", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 207, "tweet_count": 7487, "listed_count": 0}, "id": "3891006975", "location": "Brasil", "username": "funes_vitor"}, {"name": "Cristiane Massa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 593, "tweet_count": 141297, "listed_count": 3}, "id": "1054785947957710849", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "massa_cristiane"}, {"name": "Davide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 70, "tweet_count": 578818, "listed_count": 110}, "id": "1871088685", "location": "Basilicata", "username": "davideinno85"}, {"name": "Hamilton Ribeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 4990, "tweet_count": 175021, "listed_count": 27}, "id": "46274361", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "hamiltonribeiro"}, {"name": "Wilson DG Patriota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 4944, "tweet_count": 1864, "listed_count": 0}, "id": "929831533200003072", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "WilsonDuarteGi1"}, {"name": "Souza 100% Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1366, "tweet_count": 20967, "listed_count": 0}, "id": "1165302496094564356", "username": "Souza100Brasil1"}, {"name": "Evandro Sud\u00e9rio \ud83c\udf0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 2185, "tweet_count": 289609, "listed_count": 21}, "id": "627861187", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ivynewsmedia"}, {"name": "ADRIANA DANTAS \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 921, "tweet_count": 16792, "listed_count": 2}, "id": "366921887", "username": "dantas_adriana"}, {"name": "FAUSTO HORTA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 212, "tweet_count": 35398, "listed_count": 2}, "id": "3243208820", "username": "HortaFausto"}, {"name": "LUTA b r a s i l", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 525, "tweet_count": 18026, "listed_count": 5}, "id": "711289467198377985", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "GuyBrasil"}, {"name": "Ecico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14090, "following_count": 13794, "tweet_count": 65359, "listed_count": 8}, "id": "1086961034185838592", "location": "Recife - Pernambuco - Brasil", "username": "Ecico2"}, {"name": "Andre Meneses", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 307, "tweet_count": 5864, "listed_count": 0}, "id": "148384732", "username": "AndreSubsea"}, {"name": "Fernanda Nathany \ud83c\udf3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 209, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "id": "1013944247115026433", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "effy_09"}, {"name": "Saulo 12+1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udfb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1104, "tweet_count": 10141, "listed_count": 1}, "id": "863204902813802496", "username": "sauloago"}, {"name": "Thiago (Manuca)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8449, "following_count": 3048, "tweet_count": 154106, "listed_count": 48}, "id": "15960447", "location": "Salvador, BA, Brasil", "username": "manucaferreira"}, {"name": "Walter Lacerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5626, "following_count": 5865, "tweet_count": 683706, "listed_count": 41}, "id": "918230010", "username": "BleyLacerda"}, {"name": "Paulo Gomes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1105, "tweet_count": 52239, "listed_count": 1}, "id": "2571082612", "location": "Onde n\u00f3s \u00e9 cria \ud83d\udea9", "username": "unicogms"}, {"name": ".gardine.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 405, "tweet_count": 9427, "listed_count": 0}, "id": "1029338845077229568", "location": "Cascavel, Brasil", "username": "mathgardinee"}, {"name": "Cisnielco Taherna \ud83c\udf3d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 461, "tweet_count": 27913, "listed_count": 1}, "id": "552961845", "location": "San Borond\u00f3n, Canarias", "username": "IchiroAtanak"}, {"name": "Mon en Ashrock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 227, "tweet_count": 37215, "listed_count": 50}, "id": "56663706", "location": "Tal'Dorei", "username": "XDC_Monroe"}, {"name": "Felipe Mianes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 333, "tweet_count": 46151, "listed_count": 9}, "id": "863624605", "location": "Porto Alegre", "username": "felipemianes"}, {"name": "Luiza Viveiros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 370, "tweet_count": 1594, "listed_count": 0}, "id": "87055444", "username": "luizaviveiros"}, {"name": "Mariazinha\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 157, "tweet_count": 14475, "listed_count": 0}, "id": "1112050073037344771", "username": "madu_pessoa18"}, {"name": "m.A.A.d. City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1256, "tweet_count": 25176, "listed_count": 1}, "id": "97938816", "location": "Wonderland", "username": "elle_estAlice"}, {"name": "Eliezer Costa\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 949, "tweet_count": 34355, "listed_count": 0}, "id": "706319712616062977", "location": "Pomerode, Brasil", "username": "EliezerCosta48"}, {"name": "Lulu- v\u00edcio de sonhar!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6883, "following_count": 6675, "tweet_count": 28645, "listed_count": 5}, "id": "1146217608858996737", "username": "Lulu_Incompleta"}, {"name": "V\u00edctor L. Rodr\u00edguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 269, "tweet_count": 42731, "listed_count": 6}, "id": "120640375", "location": "Santo Domingo", "username": "vilerodriguez"}, {"name": "Irantzu Varela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72523, "following_count": 2686, "tweet_count": 25597, "listed_count": 418}, "id": "4089959487", "username": "IrantzuVarela"}, {"name": "Alexis Granda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 903, "tweet_count": 29544, "listed_count": 1}, "id": "2255654067", "location": "Quito, Ecuador", "username": "granda_alexis"}, {"name": "TRANQUILLI CESAR.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 299, "tweet_count": 19866, "listed_count": 3}, "id": "465272903", "location": "Milagro. Ecuador", "username": "CESARTRANQUILL1"}, {"name": "Morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1801, "tweet_count": 10622, "listed_count": 0}, "id": "881400673", "location": "sao paulo sp", "username": "adrianomoraesrp"}, {"name": "PSOL 50", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 493665, "following_count": 331, "tweet_count": 35479, "listed_count": 1026}, "id": "1202130601", "location": "Bras\u00edlia-DF", "username": "psol50"}, {"name": "Murilo Barcellos Rodrigues Da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 104, "tweet_count": 4715, "listed_count": 0}, "id": "1040064228076478464", "username": "MuriloBarcello1"}, {"name": "Isa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 491, "tweet_count": 3534, "listed_count": 2}, "id": "59884450", "location": "Porto Alegre, Brazil", "username": "isaciarinik"}, {"name": "\u5b89\u5409\u62c9\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2728 vs spagnolo 3 #AllegriOut", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 1559, "tweet_count": 196350, "listed_count": 15}, "id": "2317745146", "location": "Eudam\u00f3n", "username": "juperikizi"}, {"name": "Renata ingrata msm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 191, "tweet_count": 13629, "listed_count": 0}, "id": "195192163", "username": "_renatacoimbra"}, {"name": "Thiago Arkim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 81, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "1192089722983727105", "username": "ArkimThiago"}, {"name": "TwitCdCarmen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1069, "tweet_count": 9648, "listed_count": 7}, "id": "735320912", "location": "Ciudad del Carmen Campeche", "username": "twitcdcarmen"}, {"name": "Esusdavid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1127, "tweet_count": 107675, "listed_count": 1}, "id": "1848288914", "username": "jesdalu"}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "username": "ArgosMozart"}, {"name": "Gerardo Hern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 649, "tweet_count": 3190, "listed_count": 6}, "id": "1105632678890651654", "username": "Gerardonoticia"}, {"name": "Ivanor Martins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1068, "tweet_count": 12256, "listed_count": 0}, "id": "1117432285698064385", "username": "martins_ivanor"}, {"name": "r\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4773, "following_count": 994, "tweet_count": 31551, "listed_count": 0}, "id": "1001941548156837888", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pretinhabjjs_"}, {"name": "Adriano Hermes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1255, "tweet_count": 12987, "listed_count": 0}, "id": "832979911988113408", "username": "HermesAdriano"}, {"name": "Raquel Hinojosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 154, "tweet_count": 15497, "listed_count": 1}, "id": "2169077426", "username": "hinojosa_raquel"}, {"name": "C\u00e9sar Rebolledo (SaiSaEr)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 165, "tweet_count": 21468, "listed_count": 8}, "id": "2351516664", "location": "Torrelavega, Cantabria", "username": "Sai_Sa_Er"}, {"name": "Giangio\ud83d\udd95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1916, "tweet_count": 170521, "listed_count": 48}, "id": "237241091", "location": "Chorio; Calabria; Italy", "username": "giangio87"}, {"name": "SENHORA DAHLE \ud83d\udde3\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 363, "tweet_count": 4697, "listed_count": 0}, "id": "1020072491451133952", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "vinibrilho"}, {"name": "Yves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 839, "tweet_count": 41923, "listed_count": 6}, "id": "1005208923123699712", "username": "YvesRCD"}, {"name": "AZRIL GOLDING.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 810, "tweet_count": 47678, "listed_count": 0}, "id": "397217293", "location": "Selangor, Malaysia", "username": "azrilramli"}, {"name": "QUESTRAKT ((((( ::: \u30b1\u30b9\u30c8\u30e9\u30af\u30c8 ::: )))))", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 90, "tweet_count": 873, "listed_count": 2}, "id": "968438513300459520", "location": "Tokyo JAPAN", "username": "questrakt"}, {"name": "Hector Campos S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 611, "tweet_count": 35896, "listed_count": 1}, "id": "119161145", "location": "Buin, chile", "username": "tito_psk"}, {"name": "Edson Moraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 758, "tweet_count": 76696, "listed_count": 0}, "id": "873979805976350720", "location": "United States", "username": "Epmoraes2"}, {"name": "Nuestro Voto los Bota \ud83d\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 122, "tweet_count": 3731, "listed_count": 0}, "id": "1093235578454331392", "username": "HonestoAlan"}, {"name": "Bad Influence", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 3200, "tweet_count": 98164, "listed_count": 44}, "id": "17004194", "username": "suitetalker"}, {"name": "martina\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 739, "tweet_count": 21102, "listed_count": 0}, "id": "1103083005348904960", "location": "Misiones, Argentina", "username": "martufriederich"}, {"name": "@SolCarmezimGott", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 2740, "tweet_count": 70588, "listed_count": 0}, "id": "975355831406473216", "username": "SGottschild"}, {"name": "Sergio Venegas A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7956, "following_count": 1212, "tweet_count": 44158, "listed_count": 66}, "id": "1323029761", "location": "Quer\u00e9taro, Qro", "username": "SergioVenegasA"}, {"name": "Nelson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 148, "tweet_count": 1285, "listed_count": 0}, "id": "54251429", "username": "nrguajardo"}, {"name": "dinho 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7312, "following_count": 1595, "tweet_count": 196269, "listed_count": 76}, "id": "2222873522", "location": "CEAR\u00c1", "username": "brucewoyne"}, {"name": "Mam\u00e1 Coneja C\u00f3nsul para Medell\u00edn y Valle de Aburr\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1139, "tweet_count": 25520, "listed_count": 3}, "id": "570244334", "location": "Guadalajara y Medell\u00edn ", "username": "CaroCont85"}, {"name": "Raquel | twitch.tv/MedusinhaTV \ud83d\udc0d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 537, "tweet_count": 3143, "listed_count": 0}, "id": "31414165", "location": "Brasil", "username": "rakelzinha_dias"}, {"name": "Joanna Maranh\u00e3o", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 172760, "following_count": 1427, "tweet_count": 79274, "listed_count": 331}, "id": "66370407", "location": "Potsdam, Germany", "username": "Jujuca1987"}, {"name": "sonhador diurno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 766, "tweet_count": 17005, "listed_count": 0}, "id": "37249449", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "sonhadordiurno"}, {"name": "Gabir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 941, "tweet_count": 9185, "listed_count": 0}, "id": "3295150131", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "gabir_melo"}, {"name": "Rafaaaooo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 220, "tweet_count": 737, "listed_count": 0}, "id": "1154932416596893696", "username": "Rafaaaooo"}, {"name": "pe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 447, "tweet_count": 48430, "listed_count": 0}, "id": "2940758163", "username": "pedrogilrm"}, {"name": "Edineia Mendes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1007, "tweet_count": 8770, "listed_count": 0}, "id": "982037700869009408", "location": "Caraguatatuba, Brasil", "username": "EdineiaMendes4"}, {"name": "Angeles Yrbas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1456, "tweet_count": 39540, "listed_count": 35}, "id": "429414986", "location": "Buenos Aires", "username": "AngelesYrbas"}, {"name": "Pablo Richly", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6935, "following_count": 291, "tweet_count": 34890, "listed_count": 48}, "id": "789894936", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "PabloRichly"}, {"name": "Iza\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 LULA \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3002, "following_count": 2742, "tweet_count": 59167, "listed_count": 3}, "id": "1140904717217927168", "username": "izacrispi"}, {"name": "Caia em si, tatu\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1344, "tweet_count": 9196, "listed_count": 8}, "id": "80561620", "location": "Goiana/Recife/Jo\u00e3o Pessoa", "username": "janbelarmino"}, {"name": "Rog\u00e9rio Carpin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 683, "tweet_count": 2079, "listed_count": 60}, "id": "22792183", "location": "Porto Alegre - RS", "username": "rcarpin"}, {"name": "Valdira de Holanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23385, "following_count": 10227, "tweet_count": 1397162, "listed_count": 146}, "id": "589154056", "location": "  BRASIL", "username": "diraholanda"}, {"name": "Fernando Saraiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2303, "following_count": 3959, "tweet_count": 19088, "listed_count": 1}, "id": "770803074764070912", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "username": "fernando68s"}, {"name": "L\u00edvia Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 2695, "tweet_count": 10767, "listed_count": 12}, "id": "27566436", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "livialimasilva"}, {"name": "Graziela Macke Fleck", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 254, "tweet_count": 4356, "listed_count": 0}, "id": "83250801", "location": "Porto Alegre - RS - Brasil", "username": "GrazielaFleck"}, {"name": "Jefferson Henrique \u02e2\u1d49\u1d56 \ud83d\udc9a\ud83d\udc37\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 61, "tweet_count": 12412, "listed_count": 0}, "id": "381564603", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "JehDug"}, {"name": "marilia cattel\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 2544, "tweet_count": 85714, "listed_count": 1}, "id": "1058065840623497216", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CattelMarilia"}, {"name": "ohornaf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 50, "tweet_count": 9529, "listed_count": 0}, "id": "4926314151", "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "ohornaf"}, {"name": "Revista Caretas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782740, "following_count": 1993, "tweet_count": 87212, "listed_count": 1451}, "id": "44932117", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Caretas"}, {"name": "Rosicler Cantarelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5217, "following_count": 5716, "tweet_count": 240321, "listed_count": 1}, "id": "1059756148851687424", "username": "RosiclerCantar1"}, {"name": "Andrea Masetti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 128, "tweet_count": 49778, "listed_count": 25}, "id": "1934584232", "username": "masetti_andrea"}, {"name": "Ora Basta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29788, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "id": "589418956", "location": "Bari, Italy", "username": "giuslit"}, {"name": "downloading \ud83e\udd99\ud83c\udff3\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 405, "tweet_count": 42015, "listed_count": 1}, "id": "854776082851123202", "username": "n_4902"}, {"name": "spooky raquel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 78, "tweet_count": 52700, "listed_count": 3}, "id": "1168181472550952961", "username": "raquelquediu"}, {"name": "Salomon Saldivia Rengel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6108, "following_count": 5912, "tweet_count": 27707, "listed_count": 16}, "id": "190402446", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "username": "salomonsal"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7RON\u00c9RIA2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 3432, "tweet_count": 59814, "listed_count": 0}, "id": "1108783403615354880", "username": "RONERIASOUZA"}, {"name": "Fellipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 463, "tweet_count": 2662, "listed_count": 0}, "id": "1055643070874746880", "username": "fellipe0017"}, {"name": "Ana M.R.Fernandes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 248, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "id": "1183458053645111297", "username": "AnaMRFernandes2"}, {"name": "lydia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 794, "tweet_count": 10802, "listed_count": 5}, "id": "1132693076483477505", "location": "SHE\u00a1!HER \u2014 INTP ", "username": "LAWLIETDIOR"}, {"name": "catitu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 309, "tweet_count": 74631, "listed_count": 66}, "id": "831257372194701312", "location": "cele \u2661", "username": "pspsreborn"}, {"name": "DonnySilvaDF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6890, "following_count": 7508, "tweet_count": 58694, "listed_count": 31}, "id": "252669424", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "blogdonnysilva"}, {"name": "professor cansado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 919, "tweet_count": 63667, "listed_count": 7}, "id": "88651169", "location": "Salvador, Brasil", "username": "gilberto_sassi"}, {"name": "Fabiola Gonz\u00e1lez O. \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 3456, "tweet_count": 307903, "listed_count": 51}, "id": "175933707", "username": "Lady_Fabi"}, {"name": "Ignacio Ballesteros \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 231, "tweet_count": 25878, "listed_count": 0}, "id": "1076116099161300992", "username": "CanelaYPastilla"}, {"name": "Giuliana Caccia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42619, "following_count": 859, "tweet_count": 15811, "listed_count": 0}, "id": "31220797", "location": "Lima", "username": "giulianacaccia"}, {"name": "Marta Maia - Realista Esperan\u00e7osa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1875, "tweet_count": 44588, "listed_count": 2}, "id": "1056897372180135936", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1, Brasil ", "username": "MartaMaiaReis2"}, {"name": "Luiz Petenucci Bolsonaro Neto 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 1724, "tweet_count": 105881, "listed_count": 2}, "id": "130279902", "location": "Ubirajara SP", "username": "petenuccineto"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Fabr\u00edcio \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 584, "tweet_count": 22557, "listed_count": 0}, "id": "1016008704192405504", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "FCasquilha"}, {"name": "sheila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 366, "tweet_count": 20228, "listed_count": 0}, "id": "1039669008872755201", "username": "smichellecarra"}, {"name": "#VotoImpressoJa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 191, "tweet_count": 15160, "listed_count": 0}, "id": "1167465124673806337", "location": "Campinas, Brasil", "username": "Antonio24512682"}, {"name": "Terraverso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terraverso"}, {"name": "SIDEL SANCHEZ. Apicultor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 1951, "tweet_count": 97136, "listed_count": 15}, "id": "263789245", "username": "sansidel"}, {"name": "\ud83d\udccdme fui no m sigan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 495, "tweet_count": 10526, "listed_count": 14}, "id": "1172983384701906945", "location": "\u2605 !", "username": "chanbskz"}, {"name": "Wander Geraldo dos Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 746, "tweet_count": 3052, "listed_count": 0}, "id": "1139180249760096257", "username": "geraldo_wander"}, {"name": "sidney", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 298, "tweet_count": 8954, "listed_count": 1}, "id": "1103827928360599558", "location": "Bel\u00e9m city", "username": "sydxnn"}, {"name": "iasmin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 2101, "tweet_count": 61577, "listed_count": 5}, "id": "2918251515", "location": "@LittleItalu \ud83d\ude0e", "username": "puppywombo"}, {"name": "Marcio Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 130, "tweet_count": 5214, "listed_count": 0}, "id": "1535264042", "location": "Petr\u00f3polis", "username": "MarcioSoma1996"}, {"name": "Gabriela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 299, "tweet_count": 832, "listed_count": 0}, "id": "1147219874978127872", "username": "camposs_gabii"}, {"name": "\ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8a \ud83c\udf41", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 215, "tweet_count": 2077, "listed_count": 0}, "id": "975861044768858112", "username": "GGBuChEcHa"}, {"name": "Fabiano Vallim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1284, "tweet_count": 4539, "listed_count": 3}, "id": "44272000", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "vallimfl"}, {"name": "Joaquim Gonzaga De Menezes Neto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 282, "tweet_count": 38357, "listed_count": 0}, "id": "1143665076022521857", "location": "Corumba\u00edba Goias", "username": "JoaquimGonzaga3"}, {"name": "Lucas Del Rey \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8967, "following_count": 9528, "tweet_count": 66367, "listed_count": 3}, "id": "151311155", "location": "Bom Jesus do Itabapoana RJ", "username": "LucasDelRey"}, {"name": "ivomarn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 904, "tweet_count": 42254, "listed_count": 0}, "id": "327064430", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "IvomarN"}, {"name": "Danielle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 13, "tweet_count": 3541, "listed_count": 0}, "id": "75931551", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "danirnogueiraa"}, {"name": "\u00c9 DANY COM Y", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 218, "tweet_count": 8668, "listed_count": 2}, "id": "563182435", "location": "Bras\u00edlia", "username": "danysiillva"}, {"name": "julito mara\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 311, "tweet_count": 1395, "listed_count": 0}, "id": "399124773", "username": "juliocorrales1"}, {"name": "Gustavo Petro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6161207, "following_count": 2681, "tweet_count": 139172, "listed_count": 5844}, "id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "username": "petrogustavo"}, {"name": "CarlosMoronaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 188, "tweet_count": 2322, "listed_count": 0}, "id": "1189729820881674240", "username": "CMoronaro"}, {"name": "g", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1279, "tweet_count": 10093, "listed_count": 3}, "id": "1456101457", "username": "grethloz"}, {"name": "Lalinho Fofoca\ud83e\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6455, "following_count": 1618, "tweet_count": 10526, "listed_count": 5}, "id": "1876758163", "location": "\u2728\ud83c\udf7a\ud83e\udd0d\ud83d\udc7d\ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "lalinhofofoca"}, {"name": "Jhonny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "id": "991886735062786048", "location": "Lima, Peru", "username": "Jhonny23091791"}, {"name": "Utopia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 422, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}, "id": "785999830141186049", "location": "Peru", "username": "utopicosperu"}, {"name": "Isabella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 373, "tweet_count": 1662, "listed_count": 0}, "id": "1141002066099355649", "location": "Colombia", "username": "isabellaor_"}, {"name": "Spooky Paulineitor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 37, "tweet_count": 3828, "listed_count": 0}, "id": "967347602", "username": "paulina_upegui"}, {"name": "Francesco Pagano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 518, "tweet_count": 98479, "listed_count": 101}, "id": "209084129", "location": "Foggia, Puglia", "username": "FRANCESC0PAGANO"}, {"name": "Anna Lightwood", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 968, "tweet_count": 13401, "listed_count": 1}, "id": "1002398695000813568", "location": "Velaris/ Idris/ Terrasen", "username": "HerondaleSra"}, {"name": "TUOF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5429, "following_count": 61, "tweet_count": 10613, "listed_count": 0}, "id": "4528733116", "location": "Fanficl\u00e2ndia", "username": "tuofics"}, {"name": "Rosangela Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 2735, "tweet_count": 136352, "listed_count": 0}, "id": "43677631", "location": "Juiz de Fora ,MG,Brasil", "username": "robiscuit"}, {"name": "elielson fernandes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 80, "tweet_count": 267, "listed_count": 0}, "id": "3249424239", "username": "f_elielson"}, {"name": "DEEPSLAUTER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 1771, "tweet_count": 24217, "listed_count": 43}, "id": "574406678", "location": "JAPAN", "username": "deepslauter"}, {"name": "\u30aa\u30ac\u30ef\u30e4\u30b9\u30e6\u30ad | \u4e09\u8ed2\u8336\u5c4bSANITY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 386, "tweet_count": 52062, "listed_count": 0}, "id": "102261953", "location": "\u307b\u307c\u4e09\u8ed2\u8336\u5c4b\u3002\u305f\u307e\u306b\u6e0b\u8c37\u3002", "username": "yakkupo"}, {"name": "Ap. Ari C Nascimento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4237, "following_count": 5001, "tweet_count": 122710, "listed_count": 10}, "id": "261893447", "location": "Rio de Janeiro", "username": "aricaetano"}, {"name": "Juci", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 764, "tweet_count": 6739, "listed_count": 0}, "id": "1052227391668535299", "location": "Malaga, Spain", "username": "juci_bol"}, {"name": "alvaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 198, "tweet_count": 5443, "listed_count": 0}, "id": "477276319", "username": "alvpeixo"}, {"name": "Tia do Zap #22 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\ud83d\udc3e\ud83d\udc36\ud83d\udc31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3627, "following_count": 4849, "tweet_count": 109194, "listed_count": 3}, "id": "1096778697145835520", "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "Ziluz2"}, {"name": "Joteque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 792, "tweet_count": 9943, "listed_count": 0}, "id": "201874662", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "jotequer"}, {"name": "Rejane Yara Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 285, "tweet_count": 14206, "listed_count": 0}, "id": "1064262330849079301", "username": "RejaneYaraSilv1"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Alana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 148, "tweet_count": 101500, "listed_count": 0}, "id": "1141053729313103873", "location": "Porto Alegre - RS - BRASIL ", "username": "AlanaMattos16"}, {"name": "Lu Faustino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 178, "tweet_count": 698, "listed_count": 0}, "id": "773248818297143297", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "luhh_faustino"}, {"name": "Cristhian Rojas S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27290, "following_count": 2449, "tweet_count": 280673, "listed_count": 136}, "id": "41431080", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "CristhianRS"}, {"name": "Carlos Moreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 78, "tweet_count": 2905, "listed_count": 0}, "id": "853577684", "username": "Moreno54Carlos"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1198047662249009155"], "in_reply_to_user_id": "1106722035370213376", "created_at": "2019-11-23T01:16:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4605897922", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198046514851000331"}], "text": "@clarainhooooooo sim sim, mas \u00e9 errado julgar uma pessoa por alguma coisa que ela escreveu na internet tempos atr\u00e1s, tipo tem que ver antes de mata o cara na net", "id": "1198047662249009155"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261605458436096"], "created_at": "2019-11-23T15:26:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 20, "like_count": 1407, "quote_count": 17}, "author_id": "917893531771064320", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}]}, "text": "Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se finge de trouxa\". Todo mundo rindo. \n\nEu amo que o Diego matou logo a vitimiza\u00e7\u00e3o da Thayse!", "id": "1198261605458436096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198004093156913152"], "created_at": "2019-11-22T22:23:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 520, "like_count": 10555, "quote_count": 175}, "author_id": "3662771592", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile.\n\nE A\u00cd? VAI FICAR POR ISSO? NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO IRRESPONS\u00c1VEL?", "id": "1198004093156913152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197982667821764608"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WbEIRAuUt0", "expanded_url": "https://twitter.com/Mah_reserva1/status/1197982667821764608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbEIRAuUt0", "media_key": "3_1197982661161181185"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WbEIRAuUt0", "expanded_url": "https://twitter.com/Mah_reserva1/status/1197982667821764608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbEIRAuUt0", "media_key": "3_1197982661161242629"}]}, "created_at": "2019-11-22T20:58:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 19, "like_count": 93, "quote_count": 9}, "author_id": "1154542131303895040", "text": "Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou com 10 facadas . Ele tinha 25 anos e ele esta foragido. Se n\u00e3o for pego nem ir\u00e1 cumprir pena nenhuma esse m@ldito https://t.co/WbEIRAuUt0", "id": "1197982667821764608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198262924827074560"], "created_at": "2019-11-23T15:31:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "3076240539", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9356, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "text": "Eu quero que FLAMENGO, SIMPATIZANTES E TODOS OS RUBRO-NEGROS TOMEM NO CUUUUU", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "id": "1198262924827074560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197845817350086661"], "created_at": "2019-11-22T11:54:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 79, "like_count": 3667, "quote_count": 14}, "author_id": "1475239706", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 214, "end": 230, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "CarluxoMelindrado"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 212, "tag": "SemLicencaParaMatar"}, {"start": 213, "end": 231, "tag": "CarluxoMelindrado"}]}, "text": "Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", entenda, isso n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica \u00e9 confiss\u00e3o de culpa atrav\u00e9s de ato falho.\n\n#SemLicencaParaMatar\n#CarluxoMelindrado", "id": "1197845817350086661"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198151719286272001"], "created_at": "2019-11-23T08:10:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "author_id": "52876623", "text": "\u201cNadie se suicida dos veces\n\n                                           en el mismo r\u00edo\u201d", "id": "1198151719286272001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197840570372296705"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/GGfjHcODLD", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1197617536327655433", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-22T11:33:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 332, "quote_count": 4}, "author_id": "146932733", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197617536327655433"}], "text": "Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/GGfjHcODLD", "geo": {"place_id": "5074d0f8027b1231"}, "id": "1197840570372296705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198235755992244224"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/W2ce9kjrtD", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/suicida-del-acueducto-muere-en-hospital/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/suicida-del-ac\u2026"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 74, "username": "fiscaliaqro", "id": "736728241784786944"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "SSPMQueretaro", "id": "162181294"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:44:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104567727", "text": "Los cuerpos de seguridad no pudieron hacer nada por detenerlo\n@fiscaliaqro @SSPMQueretaro \nhttps://t.co/W2ce9kjrtD", "id": "1198235755992244224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198252621653532672"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/VNMKKewjjT", "expanded_url": "http://rviv.ly/zIAcJC", "display_url": "rviv.ly/zIAcJC"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:51:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "1092126705114849281", "text": "App para m\u00f3viles de prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/VNMKKewjjT", "id": "1198252621653532672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197866444912046080"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/Kr20PLE4pV", "expanded_url": "https://twitter.com/viejoanarquist1/status/1197866444912046080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kr20PLE4pV", "media_key": "3_1197866409138765824"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/Kr20PLE4pV", "expanded_url": "https://twitter.com/viejoanarquist1/status/1197866444912046080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kr20PLE4pV", "media_key": "3_1197866409105272833"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5125, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela"}]}, "created_at": "2019-11-22T13:16:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 668, "reply_count": 52, "like_count": 591, "quote_count": 27}, "author_id": "1059523103972343808", "text": "A mi no me digas q se suicido!!!!!\n\nPerdona Daniela por no haber estado all\u00ed, te prometo seguir luchando.\nEn alg\u00fan lugar andan los esbirros q la asesinaron. https://t.co/Kr20PLE4pV", "id": "1197866444912046080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "author_id": "127859520", "text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "id": "1196111448256208897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197944455493570561"], "created_at": "2019-11-22T18:26:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 8, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "author_id": "442115605", "text": "el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida tengo dos moods abeses diabla abeses triste pero siempre quiero sexo ok", "id": "1197944455493570561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198226140328026115"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/kipRh4WH4v", "expanded_url": "https://twitter.com/futbase10/status/1198203510254428161", "display_url": "twitter.com/futbase10/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:05:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3153720305", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198203510254428161"}], "text": "Lo echo de menos, a \u00e9l y a su 4-2-4 suicida. https://t.co/kipRh4WH4v", "id": "1198226140328026115"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198097407604596737"], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/bNhPX5B8iP", "expanded_url": "https://twitter.com/sarubo/status/1198095670281789440", "display_url": "twitter.com/sarubo/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:34:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 210, "like_count": 1784, "quote_count": 30}, "author_id": "26341009", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198095670281789440"}], "text": "Que coisa totalmente escrota, analisar sob a \u00f3tica de hoje os quadros de 20 ANOS ATR\u00c1S de um homem que acabou de morrer. Tenham respeito! https://t.co/bNhPX5B8iP", "id": "1198097407604596737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198119741367472128"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-11-23T06:03:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 2, "like_count": 115, "quote_count": 5}, "author_id": "55665976", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "id": "1198119741367472128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198232766464348165"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/tmQpAvwZfb", "expanded_url": "http://huffp.st/rQ8CVOV", "display_url": "huffp.st/rQ8CVOV"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:32:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "543774554", "text": "Si suicida a 35 anni gettandosi da una torre a Siena. La gemella si uccise nel 2004 https://t.co/tmQpAvwZfb", "id": "1198232766464348165"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198261863022288898"], "in_reply_to_user_id": "964425626894589954", "created_at": "2019-11-23T15:27:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964425626894589954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198260685920182272"}], "text": "Mds finalmente um livro com uma explica\u00e7\u00e3o pra pessoas falarem a mesma l\u00edngua", "id": "1198261863022288898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197596357692968960"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YTHNDDDJXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PatriciaTubilla/status/1197596357692968960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTHNDDDJXJ", "media_key": "3_1197596352336793600"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:23:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 65, "like_count": 61, "quote_count": 9}, "author_id": "2269112586", "text": "Aprox. 170 mil ni\u00f1os padecen de anemia en nuestra capital, el gobierno hasta la fecha no ha sabido combatir este mal q pone en peligro la vida de nuestros hijos.\nMe comprometo a fiscalizar los programas sociales y ministerios q deben ser eficientes en combatir este terrible mal. https://t.co/YTHNDDDJXJ", "id": "1197596357692968960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198258932784889856"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/E4ha2fpG6R", "expanded_url": "https://twitter.com/Orwell1971/status/1198258932784889856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E4ha2fpG6R", "media_key": "3_1198258926048825344"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:16:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 427, "reply_count": 172, "like_count": 1021, "quote_count": 59}, "author_id": "799166299", "text": "Qu\u00e9 horrible todo. No s\u00f3lo le robaron su infancia, tambi\u00e9n le est\u00e1n robando su juventud. https://t.co/E4ha2fpG6R", "id": "1198258932784889856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "author_id": "254599256", "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "id": "1196427451385159681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253128103190529"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/EbJDTlijyN", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/23/siena-35enne-si-suicida-buttandosi-dalla-torre-del-mangia-in-rete-video-con-la-donna-senza-vita-procura-indaga-per-omissione-di-soccorso/5577082/?utm_campaign=cronaca&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/11/23/sie\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/?p=5577082&utm_campaign=cronaca&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:53:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "author_id": "52424550", "text": "Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia: in Rete video con la donna senza vita, Procura indaga per omissione di soccorso https://t.co/EbJDTlijyN", "id": "1198253128103190529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198050442678276098"], "created_at": "2019-11-23T01:27:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2750526275", "text": "ai que finalzinho mequetrefe", "id": "1198050442678276098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "id": "1068451125681143808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198193191314501632"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/nkxmsOwKM4", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17447/exclusivo-flagrante-de-reuniao-de-pauta-do-site-petista-brasil-247.amp?__twitter_impression=true", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17447\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17447/exclusivo-flagrante-de-reuniao-de-pauta-do-site-petista-brasil-247.amp?__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.6358, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.7712, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 190, "end": 202, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Vive"}]}, "created_at": "2019-11-23T10:54:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "1089535657", "text": "- E o Queiroz? Vamos bater na tecla do Queiroz!!\n\n- Qual deles?\n\n- Como assim, qual deles?\n\n- O cara que matou Marielle tamb\u00e9m se chama Queiroz!!!\n\n- PQP! \u00c9 muito azar!!! Ent\u00e3o voltamos pro Marielle Vive!\n\n https://t.co/nkxmsOwKM4", "id": "1198193191314501632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198228427817525248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joaquinito71", "id": "313864055"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7782, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}]}, "in_reply_to_user_id": "313864055", "created_at": "2019-11-23T13:14:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1451313889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197796955675607041"}], "text": "@joaquinito71 El problema es q el M\u00e1laga est\u00e1 en un punto cr\u00edtico pero no hay noticias porque la prensa intoxic\u00f3 y minti\u00f3 mucho en su momento y ya nadie les cree\nNo pueden \" fabricar\" noticias", "id": "1198228427817525248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240172468527105"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/fT39YJnC5r", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-50468231", "display_url": "bbc.com/portuguese/int\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/internacional-50468231"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6202, "type": "Place", "normalized_text": "El Alto"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.4495, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac Katari"}]}, "in_reply_to_user_id": "2856059523", "created_at": "2019-11-23T14:01:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "2856059523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198239084759658496"}], "text": "BOL \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\n\nEm meio \u00e0 repress\u00e3o q matou mais de 30, a popula\u00e7\u00e3o de El Alto, reduto ind\u00edgena pr\u00f3-Evo, reeditou o \u201ccerco Tupac Katari\u201d, que bloqueia o acesso \u00e0 capital. O fato se inspira em lideran\u00e7as anti-colonialista e ajuda a contar a hist\u00f3ria de luta nativa\n\nhttps://t.co/fT39YJnC5r", "id": "1198240172468527105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}, "author_id": "98864188", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "id": "1197354496814436354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198237493621141507"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brucewoyne", "id": "2222873522"}]}, "in_reply_to_user_id": "2222873522", "created_at": "2019-11-23T13:50:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67397884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198226579459100672"}], "text": "@brucewoyne Vai ser tipo esquadr\u00e3o suicida, s\u00f3 aceita", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1198237493621141507"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197546253170749444"], "created_at": "2019-11-21T16:04:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 74, "like_count": 3928, "quote_count": 34}, "author_id": "49435578", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}]}, "text": "Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o empres\u00e1rio armou uma emboscada e matou um f\u00e3 da Hickman. Ocorreu o contr\u00e1rio. O empres\u00e1rio salvou Hickman de uma emboscada. O autor do tweet \u00e9 um vagabundo.", "id": "1197546253170749444"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197832201930444801"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/pHDNXB9tXR", "expanded_url": "http://ow.ly/cLQv30pVnh4", "display_url": "ow.ly/cLQv30pVnh4", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/11/21/deportes/1574351902_719707.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=33e00bf74dfbf99fa169b38be784c7dc"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 187, "username": "breiller", "id": "14255334"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-22T11:00:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 48, "like_count": 784, "quote_count": 60}, "author_id": "2174537102", "text": "As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a institui\u00e7\u00e3o abalada pelo inc\u00eandio que matou 10 jovens. Por @breiller https://t.co/pHDNXB9tXR", "id": "1197832201930444801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198248915721699329"], "created_at": "2019-11-23T14:36:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "205901093", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "text": "Latinoam\u00e9rica es esa chama t\u00f3xica que te cae a co\u00f1azos y todo, pero quieres volver con ella a cada rato", "geo": {"place_id": "9ead943d76285147"}, "id": "1198248915721699329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198070453308399616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MovNaranja3", "id": "877236050397147136"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}]}, "in_reply_to_user_id": "877236050397147136", "created_at": "2019-11-23T02:47:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "2262949851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198062715434086400"}], "text": "@MovNaranja3 @ONU_es Es casi suicida meterse a un conjunto cerrado, a mi me suena muy raro que lo v\u00e1ndalos lo hagan solo por que si", "id": "1198070453308399616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196907161781198849"], "created_at": "2019-11-19T21:44:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "945616147336040448", "text": "Aquellas letras mueren por pasar desapercibidas, incluso cuando cuelgan de mis hombros como lastre de un suicida.", "id": "1196907161781198849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197897178947166209"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897161385631745"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897164535586817"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897172701908998"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897176174747648"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:18:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 926, "like_count": 1339, "quote_count": 7232}, "author_id": "4623272056", "text": "Describe tu serie favorita de la peor manera posible https://t.co/5npL5JldcB", "id": "1197897178947166209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198254896589475840"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3B2IKCiYjp", "expanded_url": "https://twitter.com/FeijoadaSim/status/1198254896589475840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3B2IKCiYjp", "media_key": "3_1198254894916022272"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:00:04.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 7, "like_count": 274, "quote_count": 2}, "author_id": "1028353328806285312", "text": "https://t.co/3B2IKCiYjp", "id": "1198254896589475840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197889149338083328"], "created_at": "2019-11-22T14:46:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "946001822564737026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 207, "end": 207, "probability": 0.519, "type": "Person", "normalized_text": "."}, {"start": 209, "end": 227, "probability": 0.6712, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Evaristo Arns"}]}, "text": "Sempre lembraremos de Henry Sobel por sua coragem no enfrentamento \u00e0 ditadura militar no Brasil.\nO rabino se recusou a enterrar Vladimir Herzog como suicida, e uma semana depois realizou junto do arcebispo D. Paulo Evaristo Arns culto ecum\u00eanico em clara afronta ao Regime Militar.", "id": "1197889149338083328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198022559880613888"], "created_at": "2019-11-22T23:36:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 41, "like_count": 475, "quote_count": 13}, "author_id": "1197989276874506240", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.3349, "type": "Place", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 189, "end": 211, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Jordan Brig\u00f1ole"}]}, "text": "El que acusa sin medio probatorio y se mantiene en silencio durante 11 a\u00f1os para culpar a Alan Garcia, hoy fallecido, no merece otro nombre que el de COBARDE. Es el caso del ex General PNP Alberto Jordan Brig\u00f1ole", "id": "1198022559880613888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "author_id": "2892290499", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "id": "1197485280405667846"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197881847893647363"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/VcFhZMRClT", "expanded_url": "https://twitter.com/monicabergamo/status/1197877829817360385", "display_url": "twitter.com/monicabergamo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-22T14:17:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 16, "like_count": 3521, "quote_count": 14}, "author_id": "1036451355148406785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197877829817360385"}], "text": "Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia sobre seu crime. Ele tamb\u00e9m foi um dos l\u00edderes religiosos a participar do ato ecum\u00eanico em homenagem ao jornalista https://t.co/VcFhZMRClT", "id": "1197881847893647363"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "author_id": "2910751059", "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "id": "1198067166895099904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198255131785138179"], "created_at": "2019-11-23T15:01:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 18, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "author_id": "2155408676", "text": "Algu\u00e9m sabe me resumir qual \u00e9 o rol\u00ea da novela que acabou ontem pra ter tido aquele final? N sei nem a sinopse", "id": "1198255131785138179"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198079688675074050"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fso8pBvWwG", "expanded_url": "https://twitter.com/rochavictox/status/1198079688675074050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fso8pBvWwG", "media_key": "3_1198079677107253248"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fso8pBvWwG", "expanded_url": "https://twitter.com/rochavictox/status/1198079688675074050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fso8pBvWwG", "media_key": "3_1198079680705896449"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Mateus Solano"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 278, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:23:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 22, "like_count": 231, "quote_count": 14}, "author_id": "887439270188908545", "text": "voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria o Dem\u00f4nio tentando ela? Pois n\u00e3o colocariam Mateus Solano atoa no \u00faltimo cap\u00edtulo e tbm qnd ela viu o rel\u00f3gio foi como se a ambi\u00e7\u00e3o dela (+) #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/Fso8pBvWwG", "id": "1198079688675074050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240962394382336"], "in_reply_to_user_id": "103335037", "created_at": "2019-11-23T14:04:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "author_id": "103335037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198240960817315841"}], "text": "7. La \u201cconcepci\u00f3n liberal\u201d cree en \"educaci\u00f3n sin doctrina\", la laicidad de las instituciones, democracia sin hegemon\u00eda cultural.\n\n8. \u201cNo estoy de acuerdo con lo que dices, pero defender\u00e9 con mi vida tu derecho a decirlo\u201d esto, sin hegemon\u00eda cultural, es una declaraci\u00f3n suicida.", "id": "1198240962394382336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197878065839239169"], "created_at": "2019-11-22T14:02:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 16, "like_count": 2112, "quote_count": 40}, "author_id": "48070448", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "text": "O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog, enfrentando a vers\u00e3o oficial das for\u00e7as policiais que assassinaram o jornalista. Uma voz de coragem em tempos sombrios", "id": "1197878065839239169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253589082333187"], "created_at": "2019-11-23T14:54:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "749716015236452352", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "AMelhoraVem"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 104, "tag": "AMelhoraVem"}]}, "text": "Hj faz 17 dias em q eu estou sem ter nenhum pensamento suicida \ud83d\ude0e\nNossa recorde \u00e9 de 17 dias\n#AMelhoraVem", "id": "1198253589082333187"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198063883887480832"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/MznEp6Gfk3", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1198063883887480832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MznEp6Gfk3", "media_key": "3_1198063852455370752"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4014, "type": "Other", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6375, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Rael"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Paz"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.6123, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9lix"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.6897, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 231, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-23T02:21:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 13, "like_count": 1058, "quote_count": 23}, "author_id": "67656004", "text": "Chiclete o Camilo matou,Vivi com Chiclete escapou,Fabiana matadora virou,Rael ajudou,Maria da Paz com Amadeu se casou,Josiane incorporou,R\u00e9gis do viaduto despencou,Josiane golpe no F\u00e9lix pastor planejou e final ousou.#ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/MznEp6Gfk3", "id": "1198063883887480832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253276115996672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ludmilandia", "id": "2612979677"}]}, "in_reply_to_user_id": "2612979677", "created_at": "2019-11-23T14:53:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1181616088532094976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198251813138567168"}], "text": "@ludmilandia Oq ela falou?", "id": "1198253276115996672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197898252676259840"], "created_at": "2019-11-22T15:22:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 77, "like_count": 1361, "quote_count": 24}, "author_id": "96853458", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "text": "Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros, s\u00f3lo confirma la construcci\u00f3n suicida de una dictadura al aniquilar al gran \u00e1rbitro en las contiendas electorales. S\u00f3lo quedar\u00e1 un \u00e1rbitro: AMLO", "id": "1197898252676259840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198237179220234240"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/QtrIuSnXaS", "expanded_url": "https://twitter.com/intowil/status/1198226328367116288", "display_url": "twitter.com/intowil/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4227, "type": "Person", "normalized_text": "Ganda"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:49:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3364711215", "text": "S\u00f3 vi o v\u00eddeo mm, fazer isso era Ganda cena https://t.co/QtrIuSnXaS", "id": "1198237179220234240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198174454322470913"], "created_at": "2019-11-23T09:40:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "548657350", "text": "Boleros, heridas, reproches, el kinda, chilaba, suicida y to lo que venga", "id": "1198174454322470913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198037437710241794"], "created_at": "2019-11-23T00:35:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 39, "like_count": 3876, "quote_count": 13}, "author_id": "55729783", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Henri Sobel"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Evaristo"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.8734, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 179, "end": 193, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "text": "Outra morte que lamento \u00e9 a do rabino Henri Sobel. Ao lado de dom Paulo Evaristo,  foi um gigante num momento de enorme tens\u00e3o  no Brasil e corajoso no epis\u00f3dio do assassinato de Vladimir Herzog nos por\u00f5es da ditadura.", "id": "1198037437710241794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253940288163840"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/0Xc1iSGZ1R", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipeFFS10/status/1198253940288163840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0Xc1iSGZ1R", "media_key": "3_1198253914048610305"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 148, "probability": 0.5242, "type": "Person", "normalized_text": "Jesse"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:56:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1081493413319634945", "text": "1/n Continuando a ler o livro \"Como operar na bolsa de valores\", vou postar trechos que achar interessante e aqui vai mais um. \nUm amigo chamou Jesse de vision\u00e1rio por conta dessa fala dele e de fato era https://t.co/0Xc1iSGZ1R", "id": "1198253940288163840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198065858251280385"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/KefmfAXNMj", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1198065858251280385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KefmfAXNMj", "media_key": "3_1198065852052070402"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/KefmfAXNMj", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1198065858251280385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KefmfAXNMj", "media_key": "3_1198065852047929344"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.8172, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Moreira"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.5594, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 163, "end": 176, "probability": 0.8584, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDeoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 177, "tag": "ADonaDeoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-23T02:28:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1222, "reply_count": 70, "like_count": 5140, "quote_count": 108}, "author_id": "293807001", "text": "eu olhei pra Agatha Moreira e gritei ARTISTAAAAAA eu simplesmente amei esse final da Josiane gente, fugiu daquele clich\u00ea de acabar sempre com o vil\u00e3o se ferrando #ADonaDeoPeda\u00e7o https://t.co/KefmfAXNMj", "id": "1198065858251280385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197923238564773890"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/NWge9kBJmW", "expanded_url": "https://twitter.com/igormirandasite/status/1197923238564773890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NWge9kBJmW", "media_key": "3_1197923237201694722"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.871, "type": "Organization", "normalized_text": "INXS"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "INXS"}]}, "created_at": "2019-11-22T17:02:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 69, "like_count": 203, "quote_count": 11}, "author_id": "2357908862", "text": "H\u00e1 22 anos, Michael Hutchence nos deixava. O vocalista do INXS se suicidou em 22 de novembro de 1997, aos 37 anos. Fundador da banda, tocou nos 10 primeiros discos. Teve ainda outros projetos e colabora\u00e7\u00f5es.\n\nNa sua opini\u00e3o, qual a melhor m\u00fasica do INXS? https://t.co/NWge9kBJmW", "id": "1197923238564773890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197914813034385410"], "created_at": "2019-11-22T16:28:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "author_id": "1514434657", "text": "Los padres se re sorprenden cuando un adolescente se suicida ahhhhh pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas, te toman del pelo y no te escuchan y despu\u00e9s ya es tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "id": "1197914813034385410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["734803917473714176"], "created_at": "2016-05-23T17:51:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 210, "quote_count": 5}, "author_id": "704411679833063424", "text": "Pulsos cortados. Sorrisos for\u00e7ados. Ningu\u00e9m nota, ningu\u00e9m se importa.", "id": "734803917473714176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["761058341003026432"], "created_at": "2016-08-04T04:37:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 484, "reply_count": 5, "like_count": 397, "quote_count": 42}, "author_id": "704411679833063424", "text": "D\u00f3i n\u00e3o \u00e9? Eu sei que d\u00f3i. Mas ter\u00e1 que fingir, fingir que nada se passa por fora e nem por dentro. Pois sabe que ningu\u00e9m vai te entender.", "id": "761058341003026432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197914883679047681"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/2am0zg4NVc", "expanded_url": "https://bit.ly/2KMB11g", "display_url": "bit.ly/2KMB11g"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/1yd80L5JXi", "expanded_url": "https://twitter.com/rodaviva/status/1197914883679047681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1yd80L5JXi", "media_key": "7_1197914752632197120"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "RodaViva"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:28:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 14, "like_count": 649, "quote_count": 13}, "author_id": "14840606", "text": "Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sobre sua a\u00e7\u00e3o que impediu que Vladimir Herzog fosse enterrado como suicida. Veja a \u00edntegra: https://t.co/2am0zg4NVc https://t.co/1yd80L5JXi", "id": "1197914883679047681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198253234571423744"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/GK7vVhfeex", "expanded_url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2019/10/10/bancos-lucraram-r-109-bilhoes-ate-junho-de-2019-informou-bc.htm", "display_url": "economia.uol.com.br/noticias/redac\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:53:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260858575", "text": "109 bilh\u00f5es em doze meses. Fiz um exerc\u00edcio, seguindo o exemplo de um amigo:\nS\u00e3o 9,08 bi por m\u00eas, 302, 77 milh\u00f5es  por dia, 12,62 milh\u00f5es por hora,  210,6 mil reis por minuto, 3,5 mil reais por segundo de lucro LIMPO, J\u00c1 RETIRADAS AS DESPESAS.\nhttps://t.co/GK7vVhfeex", "id": "1198253234571423744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1195376159275520001"], "created_at": "2019-11-15T16:21:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 22, "like_count": 513, "quote_count": 7}, "author_id": "618291244", "text": "Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde se explota a un ni\u00f1o de 9 a\u00f1os en una finca de caf\u00e9? Puede llamarse pa\u00eds al lugar donde ese peque\u00f1o est\u00e1 tan harto de la vida q se suicida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol? No. No es pa\u00eds. Es un manicomio lleno de burbujas sin conciencia.", "id": "1195376159275520001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197886825920114688"], "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 143, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "created_at": "2019-11-22T14:37:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 33, "like_count": 518, "quote_count": 11}, "author_id": "473501319", "text": "Me imagino a los ex congresistas fujimoristas mir\u00e1ndose al espejo y pensando lo TONTOS que fueron al darle el 10% de su sueldo a @keikofujimori mientras ella se llenaba los bolsillos con los aportes de los grandes conglomerados econ\u00f3micos...", "id": "1197886825920114688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197902865408385030"], "created_at": "2019-11-22T15:41:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 317, "quote_count": 1}, "author_id": "32970721", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 191, "end": 205, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "text": "Morreu Henry Sobel, um nome para ser lembrado por todas as jovens gera\u00e7\u00f5es brasileiras. Um religioso que enfrentou o fascismo com coragem e f\u00e9. N\u00e3o se acovardou com as amea\u00e7as e n\u00e3o enterrou Vladimir Herzog como suicida.\n\nSobel vai em paz.", "id": "1197902865408385030"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198251322123968515"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "anmerca", "id": "178774108"}]}, "in_reply_to_user_id": "178774108", "created_at": "2019-11-23T14:45:52.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "94116164", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198250881705271296"}], "text": "@anmerca \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "id": "1198251322123968515"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198251405053743104"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/70qijdG8ig", "expanded_url": "https://twitter.com/jaume_pros/status/1197975359263793160", "display_url": "twitter.com/jaume_pros/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:46:12.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "947943262635134976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197975359263793160"}], "text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14 PSC?  fa temps va desapareixer.  Ara son delegassi\u00f3n provincial nordeste peninsular del PsoE. \n I volen seguir el cam\u00ed  suicida que ha seguit ciudadanos. https://t.co/70qijdG8ig", "id": "1198251405053743104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244206323601408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kavanhus", "id": "27140692"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "sumagalhaess", "id": "3301958729"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "SaintGi", "id": "53847753"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4029, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "in_reply_to_user_id": "27140692", "created_at": "2019-11-23T14:17:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2416847966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198213662823108616"}], "text": "@Kavanhus @sumagalhaess @SaintGi @jairbolsonaro Zona pastosa porque a \u00c1gatha e as outras crian\u00e7as mortas n\u00e3o s\u00e3o suas filhas.", "id": "1198244206323601408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197975359263793160"], "created_at": "2019-11-22T20:29:17.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 7546, "reply_count": 225, "like_count": 12371, "quote_count": 167}, "author_id": "294173113", "text": "A CATALUNYA\n\nCinema en catal\u00e0: 5%\nSent\u00e8ncies en catal\u00e0: 7%\nPremsa escrita en catal\u00e0: 35%\nEmissores de r\u00e0dio en catal\u00e0: 30%\nCanals TV en catal\u00e0: 20%\nPlataformes digitals TV en catal\u00e0: 0%\n\nPer\u00f2 segons el PSC, tant de catal\u00e0 posa en perill el castell\u00e0 a Catalunya", "id": "1197975359263793160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198220651926081539"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/UHY24qHP0d", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17449/rabico-o-perigoso-traficante-que-obteve-o-direito-de-recorrer-em-liberdade-ate-o-transito-em-julgado-da-condenacao", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17449\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17449/rabico-o-perigoso-traficante-que-obteve-o-direito-de-recorrer-em-liberdade-ate-o-transito-em-julgado-da-condenacao"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Rabic\u00f3"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Schumaker"}]}, "created_at": "2019-11-23T12:43:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "1089535657", "text": "Desconfiado da lealdade de 2N, Rabic\u00f3 mandou Schumaker, vulgo Anton\u00e1cio do Ros\u00e1rio, execut\u00e1-lo.\n\n2N soube do plano, matou Schumaker, passou a se chamar 3N, mudou de fac\u00e7\u00e3o e agora disputa com Rabic\u00f3 o controle do Complexo do Salgueiro.\n\n https://t.co/UHY24qHP0d", "id": "1198220651926081539"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198218190372974593"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lAZh6nYxjY", "expanded_url": "https://soundcloud.com/user-315574014/lula-e-na-pagina-de-policia", "display_url": "soundcloud.com/user-315574014\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "created_at": "2019-11-23T12:34:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1133, "reply_count": 120, "like_count": 4302, "quote_count": 48}, "author_id": "2804949532", "text": "O en\u00e9simo chilique p\u00fablico de Lula, que est\u00e1 passando uma temporada fora da cadeia, deveria ser no m\u00e1ximo nota de p\u00e9 de p\u00e1gina. Mas tem uma gente perfumada dando moral (!) para o bom ladr\u00e3o contra Moro (e fazendo cara de nojo para a recupera\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica). https://t.co/lAZh6nYxjY", "id": "1198218190372974593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198249224317612032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "KamasDg", "id": "1054669647528767488"}]}, "in_reply_to_user_id": "1054669647528767488", "created_at": "2019-11-23T14:37:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "92978896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198244340788813824"}], "text": "@KamasDg Anche", "id": "1198249224317612032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197944220482449415"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Jord\u00e1n"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.4975, "type": "Place", "normalized_text": "Montalvo"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-11-22T18:25:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 51, "like_count": 100, "quote_count": 4}, "author_id": "65372761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197943512412704769"}], "text": "@Politica_LR Jord\u00e1n fue un cobarde en el puente Montalvo y hoy sigue siendo un cobarde hablando mal de un muerto que ya no puede desmentir sus embustes. Cobarde.", "id": "1197944220482449415"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198079769428086784"], "created_at": "2019-11-23T03:24:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2407481576", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5099, "type": "Other", "normalized_text": "ATAV"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 109, "tag": "ATAV"}]}, "text": "La madre loca\nEl hijo secuestrado\nY el amor de su vida se \"suicida\"\nNo entiendo c\u00f3mo Luc\u00eda sigue de pie #ATAV", "id": "1198079769428086784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197943512412704769"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/kZ2YhX7F2y", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/22/alan-garcia-alberto-jordan-sobre-el-moqueguazo-el-presidente-me-dijo-saca-las-armas-y-mata-a-esos-cholos-martin-vizcarra-moquegua-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/22/alan-garcia-alberto-jordan-sobre-el-moqueguazo-el-presidente-me-dijo-saca-las-armas-y-mata-a-esos-cholos-martin-vizcarra-moquegua-video/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Jord\u00e1n"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "Moqueguazo"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-22T18:22:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1148, "reply_count": 442, "like_count": 1980, "quote_count": 217}, "author_id": "829750511624679424", "text": "Alberto Jord\u00e1n sobre el Moqueguazo: \u201cAlan Garc\u00eda me dijo saca las armas y mata a esos cholos\u201d\nhttps://t.co/kZ2YhX7F2y", "id": "1197943512412704769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198246203139526656"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/SJcfAvLmlR", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1198246203139526656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SJcfAvLmlR", "media_key": "3_1198246188069408768"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:25:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 13, "like_count": 1072, "quote_count": 50}, "author_id": "500290601", "text": "Renner e C&amp;A a obriga\u00e7\u00e3o \u00e9 de voc\u00eas. https://t.co/SJcfAvLmlR", "id": "1198246203139526656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198242747741802497"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JimmySalasRojas", "id": "397783892"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "EAprista", "id": "1197009790641287171"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "margamedonzac", "id": "4826875203"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "OthonielCarril1", "id": "949170010114723845"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.5907, "type": "Other", "normalized_text": "Novel"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "397783892", "created_at": "2019-11-23T14:11:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "727155282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198216395374366723"}], "text": "@JimmySalasRojas @EAprista @margamedonzac @OthonielCarril1 Recuerdo bien que ese Novel dej\u00f3 su pasaporte en el aeropuerto antes de irse a Espa\u00f1a. Un aval que ha fregado al pa\u00eds.", "id": "1198242747741802497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198247536982671360"], "in_reply_to_user_id": "26911668", "created_at": "2019-11-23T14:30:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "26911668", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198247532272463873"}], "text": "Ele comandava o tr\u00e1fico de drogas no complexo do Salgueiro, em S\u00e3o Gon\u00e7alo.\n\nUm dia, ele ligou pra seu comparsa 2N pra comprar caixas de muni\u00e7\u00e3o de fuzil AK.\n\nDepois, desconfiado, mandou matar o comparsa.", "id": "1198247536982671360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198083493672169474"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MarubsR", "id": "1146303908"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "Velinho__", "id": "994759491827781632"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146303908", "created_at": "2019-11-23T03:38:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789957877796597761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198068192268210182"}], "text": "@MarubsR @Velinho__ @RedeGlobo Nem todos,existe sim convers\u00e3o de verdade,Jesus trasforma sim,pessoas.\nBasta que a pessoa realmente queira.", "id": "1198083493672169474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198245901757755393"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Buba1112", "id": "1000051145421787141"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000051145421787141", "created_at": "2019-11-23T14:24:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "966419151408558082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198086524841136128"}], "text": "@Buba1112 @TNSDieguuin21 jajajaja mortal", "id": "1198245901757755393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244467423219712"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/aLTNzg1H2Z", "expanded_url": "https://glo.bo/37sDurr", "display_url": "glo.bo/37sDurr", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/globonews/jornal-globonews/video/familia-autoriza-doacao-de-orgaos-de-gugu-liberato-8110971.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=gnews"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.5307, "type": "Person", "normalized_text": "Gugu Liberato"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.8399, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 179, "tag": "GloboNews"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:18:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 145, "quote_count": 0}, "author_id": "142393421", "text": "Doa\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os foi um pedido do apresentador Gugu Liberato, que morreu aos 60 anos. Ele sofreu um acidente dentro de casa, nos Estados Unidos: https://t.co/aLTNzg1H2Z #GloboNews", "id": "1198244467423219712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198179707889618944"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/N0x3RZUwwd", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/11/23/se-si-vota-salvini-vince-col-49-e-cambia-la-carta/5576428/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/11/23/se-si-vota-salvini-vince-col-49-e-cambia-la-carta/5576428/"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 180, "tag": "edicola"}, {"start": 181, "end": 192, "tag": "23novembre"}]}, "created_at": "2019-11-23T10:01:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 21, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "author_id": "52424550", "text": "ALLARME ROSSO\nI dem di governo, guidati da Franceschini, preoccupati dall\u2019\u201cesplosione dei 5S\u201d dopo il voto su Rousseau per le liste alle Regionali \nhttps://t.co/N0x3RZUwwd #edicola #23novembre", "id": "1198179707889618944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198244151718031362"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/vuSokFhBTn", "expanded_url": "https://twitter.com/Ralison191/status/1198244151718031362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vuSokFhBTn", "media_key": "3_1198244142750584833"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.6327, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:17:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1090434384610639872", "text": "La Parodia Maricona del Che Guevara, una Foto del Borracho Suicida y Acompa\u00f1ados de las dos Servidoras Sociales del Comunismo..... en fin Ratas. https://t.co/vuSokFhBTn", "id": "1198244151718031362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198222179986481152"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/QZlP5LIxnp", "expanded_url": "https://twitter.com/zachary_wentz/status/1198222179986481152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZlP5LIxnp", "media_key": "3_1198222170654232577"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/QZlP5LIxnp", "expanded_url": "https://twitter.com/zachary_wentz/status/1198222179986481152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZlP5LIxnp", "media_key": "3_1198222170696114176"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "TheTreyMiguel", "id": "816424952480100352"}, {"start": 236, "end": 250, "username": "TheTreyMiguel", "id": "816424952480100352"}]}, "created_at": "2019-11-23T12:50:04.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 27, "like_count": 320, "quote_count": 6}, "author_id": "1703362346", "text": "Hey y\u2019all this is a @TheTreyMiguel appreciation post! Look at this beautiful mans! Ladies someone come put a smile on his face and treat him like the king he is! But be warned, he\u2019s still my boyfriend too so you\u2019re gonna have to share. @TheTreyMiguel https://t.co/QZlP5LIxnp", "id": "1198222179986481152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198037823921836035"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DwTIxcHYtw", "expanded_url": "https://twitter.com/ebaritto/status/1198037823921836035/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DwTIxcHYtw", "media_key": "3_1198037817479385090"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DwTIxcHYtw", "expanded_url": "https://twitter.com/ebaritto/status/1198037823921836035/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DwTIxcHYtw", "media_key": "3_1198037817475162112"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 54, "probability": 0.8446, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Corina Machado"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.6838, "type": "Other", "normalized_text": "LosVamosASacar"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.6399, "type": "Other", "normalized_text": "MCM"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "LaSalida"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.2976, "type": "Organization", "normalized_text": "LL"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.5249, "type": "Other", "normalized_text": "MCM"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 90, "tag": "LosVamosASacar"}, {"start": 148, "end": 157, "tag": "LaSalida"}]}, "created_at": "2019-11-23T00:37:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 31, "like_count": 198, "quote_count": 55}, "author_id": "48922316", "text": "En referencia al reciente video de Mar\u00eda Corina Machado con su nuevo lema: #LosVamosASacar, es bueno hacer memoria.\n\nEn 2014 MCM lider\u00f3 la lucha de #LaSalida luego que LL se entregara para ser encarcelado.\n\nMCM contaba con todo el apoyo de la poblaci\u00f3n y no logr\u00f3 lo prometido. https://t.co/DwTIxcHYtw", "id": "1198037823921836035"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197996360953319424"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/I1dcPLiyxm", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1197996360953319424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1dcPLiyxm", "media_key": "3_1197996352673730560"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3591, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Atala"}, {"start": 173, "end": 196, "probability": 0.8238, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham Carrasco Menacho"}, {"start": 205, "end": 228, "probability": 0.6498, "type": "Person", "normalized_text": "Abraham C\u00f3rdova Castillo"}]}, "created_at": "2019-11-22T21:52:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 19, "like_count": 415, "quote_count": 0}, "author_id": "124843312", "text": "En @ensustrece: aparte de ser el testaferro de AG, Miguel Atala es un empresario acostumbrado a no pagar las liquidaciones de los trabajadores que despide. Dos ejemplos son Abraham Carrasco Menacho (80) y Abraham C\u00f3rdova Castillo (75). Y hay 11 m\u00e1s. La deuda alcanza los S/576,688 https://t.co/I1dcPLiyxm", "id": "1197996360953319424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198196827046236160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucianevaleria", "id": "131632267"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "131632267", "created_at": "2019-11-23T11:09:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 49, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "author_id": "1110139969371336704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198115742018920449"}], "text": "@lucianevaleria @taliriapetrone Quem matou nos sabemos e quem mandou matar tamb\u00e9m.  Fam\u00edlia Bolsonaro envolvida nesse crime at\u00e9  o \u00faltimo fio de cabelo", "id": "1198196827046236160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197949894272671744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}]}, "in_reply_to_user_id": "124843312", "created_at": "2019-11-22T18:48:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "741337059026194433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197854734998110208"}], "text": "@ensustrece \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 No terminan las sorpresas. Podr\u00e1 existir una personaje mas \"rata\" que la sra K? y lo caradura que es\ud83d\ude28", "id": "1197949894272671744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198221141921456129"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/Q91WKITarO", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T12:45:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1605507716", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "text": "Y no olvidemos la serie del pueblo donde parece que todos comparten genes y un pavo descubre que el suicida de su padre es en realidad el hermano de su ex y consigui\u00f3 hacerlo con ella viajando al pasado. Ah, y hay una ni\u00f1a que es la madre de su madre. https://t.co/Q91WKITarO", "id": "1198221141921456129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198118496493813760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cipollina60", "id": "301346611"}]}, "in_reply_to_user_id": "301346611", "created_at": "2019-11-23T05:58:04.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3022189037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197999885787836417"}], "text": "@cipollina60 I el que \u00e9s pitjor, tothom ho sap, inspecci\u00f3, departament... I tant se'ls en fot. De fet, moss\u00e8n Bargall\u00f3 mateix, amb la seva proposta ling\u00fc\u00edstica inicial, ja proposava aix\u00f2 del psc-PsoE i all\u00f2 del TIL del Bauz\u00e0 a les Balears. \u00c9s molt greu, su\u00efcida i trist.", "id": "1198118496493813760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198036242287546373"], "created_at": "2019-11-23T00:31:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14181, "reply_count": 640, "like_count": 63172, "quote_count": 1287}, "author_id": "1043939779832958976", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.5086, "type": "Person", "normalized_text": "gugu"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "ricardo boechat"}, {"start": 94, "end": 114, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "paulo henrique amorim"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "beth carvalho"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "cameron boyce"}, {"start": 168, "end": 180, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel diniz"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "mc sap\u00e3o"}]}, "text": "primeiro ano biroliro presidente\n\ngugu morreu\n\ngalv\u00e3o bueno infartou\n\nricardo boechat morreu\n\npaulo henrique amorim morreu\n\nbeth carvalho morreu\n\ncameron boyce morreu\n\ngabriel diniz morreu\n\nmc sap\u00e3o morreu\n\n2019 j\u00e1 tinha tudo pra ser ruim e foi HORR\u00cdVEL.", "id": "1198036242287546373"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198039815796789250"], "created_at": "2019-11-23T00:45:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1078786797260423169", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5722, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "text": "mam\u00e3e com raiva das cenas da Josiane crente falando que \u00e9 uma palha\u00e7ada, que ela matou, fez um monte de merda e agora se converteu \n\ne eu: u\u00e9, mas n\u00e3o \u00e9 assim que acontece nas igrejas?!?!? N\u00e3o \u00e9 isso que a igreja prega? pra mim t\u00e1 igualzinho\n\n\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f", "id": "1198039815796789250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198078494464282624"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/NZiET6ZPnO", "expanded_url": "https://formato7.com/2019/11/22/octogenario-se-suicida-de-balazo-en-la-sien-en-veracruz/", "display_url": "formato7.com/2019/11/22/oct\u2026"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/j1YYnUhmeU", "expanded_url": "https://twitter.com/Aveefeniix/status/1198078494464282624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1YYnUhmeU", "media_key": "3_1198078486981705733"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.4946, "type": "Other", "normalized_text": "Verfollow"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.3581, "type": "Organization", "normalized_text": "BocaDelR\u00edo"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.8318, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00ednDeBravo"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5636, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.7798, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.5573, "type": "Place", "normalized_text": "Orizaba"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "Alvarado"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.5043, "type": "Other", "normalized_text": "TierraBlanca"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 56, "tag": "Veracruz"}, {"start": 58, "end": 68, "tag": "Verfollow"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "BocaDelR\u00edo"}, {"start": 107, "end": 123, "tag": "Medell\u00ednDeBravo"}, {"start": 124, "end": 131, "tag": "Xalapa"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "Orizaba"}, {"start": 153, "end": 162, "tag": "Alvarado"}, {"start": 163, "end": 176, "tag": "TierraBlanca"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:19:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856846339", "text": "Octogenario SE SUICIDA de balazo en la sien en #Veracruz. #Verfollow\n\nhttps://t.co/NZiET6ZPnO\n\n#BocaDelR\u00edo #Medell\u00ednDeBravo #Xalapa #C\u00f3rdobaVer #Orizaba #Alvarado #TierraBlanca https://t.co/j1YYnUhmeU", "id": "1198078494464282624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197943471945981953"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/8MsbXKGsH5", "expanded_url": "http://bit.ly/2KMQ0Z4?fromRef=twitter", "display_url": "bit.ly/2KMQ0Z4?fromRe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/carlos-zannini-podria-ir-jefe-abogados-gobierno-alberto-fernandez_0_U6uDjXcK.html"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 103, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 118, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Zannini"}, {"start": 185, "end": 201, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-11-22T18:22:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 522, "reply_count": 404, "like_count": 417, "quote_count": 122}, "author_id": "150319476", "text": "Si esto se confirma, cambia todo lo que uno pensaba hasta ahora que podr\u00eda ser el gobierno de @alferdez. Carlos Zannini podr\u00eda ir como jefe de los abogados del Estado en el gobierno de Alberto Fern\u00e1ndez - https://t.co/8MsbXKGsH5", "id": "1197943471945981953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1193605984188416000"], "created_at": "2019-11-10T19:06:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 61, "like_count": 2208, "quote_count": 26}, "author_id": "96853458", "text": "En ninguna parte del mundo, ni en el presente ni a lo largo de la historia, se ha combatido al hampa con \u201cbesos y abrazos\u201d, mucho menos si se trata de narcotraficantes envenenadores de la sociedad y criminales despiadados. Es una decisi\u00f3n suicida que amenaza a toda la naci\u00f3n!!", "id": "1193605984188416000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240399468515330"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "r5ftmiley", "id": "1660134715"}]}, "in_reply_to_user_id": "1660134715", "created_at": "2019-11-23T14:02:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926680647250464768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197937235842207745"}], "text": "@r5ftmiley puedo compartir ese sue\u00f1o con vos?", "id": "1198240399468515330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198239602835968000"], "created_at": "2019-11-23T13:59:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1107003344495755270", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 177, "probability": 0.7975, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "Gente o povo da igreja s\u00e3o esses mesmos, a novela t\u00e1 cert\u00edssima. A igreja \u00e9 lugar de ex ou atual que luta p se libertar. \nEx: traficante, mentiroso, prostitutos e mais...\n\n-Jesus morreu foi por eles, por nos caso nos f\u00f4ssemos todos santos ele nem teria sido crucificado.", "id": "1198239602835968000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198178074015219712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rtoffoli", "id": "36498587"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MonicaWaldvogel", "id": "134647381"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "in_reply_to_user_id": "36498587", "created_at": "2019-11-23T09:54:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3891006975", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197628616860934147"}], "text": "@rtoffoli @MonicaWaldvogel S\u00f3 uma ressalva pra refrescar todos sem exce\u00e7\u00e3o roubaram inclusive teve um Laranjal um tal de Queiroz entre outros at\u00e9 suspeita de mandar matar Mariele segura a emo\u00e7\u00e3o", "id": "1198178074015219712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198240960817315841"], "in_reply_to_user_id": "103335037", "created_at": "2019-11-23T14:04:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "103335037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198240959328333824"}], "text": "5. La \u201cconcepci\u00f3n liberal\u201d cree que buenos gobiernos que impulsen la macroeconom\u00eda son suficientes y crean una nueva cultura.\n\n6. La \u201cconcepci\u00f3n liberal\u201d cree que los \u00edndices macroecon\u00f3micos son \u00edndices de bienestar y satisfacci\u00f3n que alivian tensiones sociales.", "id": "1198240960817315841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197953487658766336"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Qs58eszyT1", "expanded_url": "https://twitter.com/Ecico2/status/1197953487658766336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qs58eszyT1", "media_key": "3_1197953482185150466"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9897, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-22T19:02:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "1086961034185838592", "text": "Brasileiros e brasileiras.\n\nCom Lula encarcerado, como fomos t\u00e3o inconsequentes ao eleger, para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, um sujeito incompetente, agressivo e com tend\u00eancia suicida?\nSer\u00e1 que a raiva, que muitos tinham de Lula, cegou-nos?\nHoje, a destrui\u00e7\u00e3o \u00e9 expl\u00edcita, na cara! https://t.co/Qs58eszyT1", "id": "1197953487658766336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198232912803614720"], "created_at": "2019-11-23T13:32:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1029338845077229568", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "paulo"}]}, "text": "paulo falou que quer empinar mas ele nem sabe kkkkkkkkk", "id": "1198232912803614720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197838109423132673"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/iNCsIEe9yL", "expanded_url": "https://twitter.com/nypost/status/1196864725264547847", "display_url": "twitter.com/nypost/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4765, "type": "Place", "normalized_text": "poia"}]}, "created_at": "2019-11-22T11:23:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1867, "reply_count": 67, "like_count": 5678, "quote_count": 221}, "author_id": "56663706", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196864725264547847"}], "text": "Un anticonceptivo que consiste en solo una inyecci\u00f3n (ok si en la poia pero SOLO UNA INYECCION), dura 13 PUTOS A\u00d1OS y NO TIENE efectos secundarios.\n\n*se va bajando los pantalones* https://t.co/iNCsIEe9yL", "id": "1197838109423132673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198239084759658496"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/e0z3ziouB2", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/11/20/internacional/1574268095_286465.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/11/20/internacional/1574268095_286465.html"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 73, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Kristalina Georgieva"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.7943, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "in_reply_to_user_id": "2856059523", "created_at": "2019-11-23T13:57:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "2856059523", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198238531900100608"}], "text": "ARG \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nO eleito Fern\u00e1ndez fez o primeiro contato com Kristalina Georgieva, nova comandante do FMI. Em tom amistoso, disse que a Argentina prepara um novo e saud\u00e1vel plano econ\u00f4mico. E avisou: nada de novos ajustes. O peronista tem a \"ben\u00e7\u00e3o\" de Trump.\n\nhttps://t.co/e0z3ziouB2", "id": "1198239084759658496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198225092490215424"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/ZD5RvJvUoD", "expanded_url": "https://twitter.com/TeiTei_G/status/1198103873363296257", "display_url": "twitter.com/TeiTei_G/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:01:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 11, "like_count": 315, "quote_count": 3}, "author_id": "4089959487", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198103873363296257"}], "text": "Pero QU\u00c9 MARAVILLA https://t.co/ZD5RvJvUoD", "id": "1198225092490215424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198091382302347265"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/M7g7elmS7U", "expanded_url": "https://twitter.com/rodmasf/status/1197604753955590145", "display_url": "twitter.com/rodmasf/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "JeanineAnez", "id": "465570594"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 206, "probability": 0.4, "type": "Organization", "normalized_text": "Constitucional"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:10:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "author_id": "465272903", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197604753955590145"}], "text": "La esquizofr\u00e9nica @JeanineAnez Q no pos\u00e9e ninguna investidura constitucional, \u00f3 sea no hay ley q apruebe cargo actu\u00e1l alguno, conmina a un General nombrado d acuerdo a la ley por un Presidente Constitucional, a enviar m\u00e1s efectivos Militares, este al ver la marea humana se rehusa https://t.co/M7g7elmS7U", "id": "1198091382302347265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197898189954781184"], "created_at": "2019-11-22T15:22:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 11, "like_count": 1127, "quote_count": 5}, "author_id": "1202130601", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.6196, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e9"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "text": "Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterrar Vladimir Herzog como suicida e organizou o ato ecum\u00eanico da Pra\u00e7a da S\u00e9 em 1975, que iniciou a derrocada da ditadura militar. Sobel, presente! \u270a", "id": "1197898189954781184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198238238852419586"], "created_at": "2019-11-23T13:53:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195192163", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "globoplay"}]}, "text": "Eu n\u00e3o vi um cap\u00edtulo da novela, mas t\u00f4 aqui vendo o cap\u00edtulo final na globoplay", "id": "1198238238852419586"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197909484158492673"], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/WZfvICzftI", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1197215749917552640", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Meier"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "CristoDeChorrillos"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 16, "tag": "Meier"}, {"start": 87, "end": 106, "tag": "CristoDeChorrillos"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:07:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 10, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "author_id": "122541642", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197215749917552640"}], "text": "la se\u00f1ora #Meier tiene en un rinc\u00f3n de su sala de su palacete, un foto grande, como el #CristoDeChorrillos, del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. Todos los d\u00eda le prende una vela para venerarlo. https://t.co/WZfvICzftI", "id": "1197909484158492673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198154260669554689"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/GM2exlP2le", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1198154260669554689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GM2exlP2le", "media_key": "3_1198154255309271041"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5718, "type": "Place", "normalized_text": "MARUBULLMEN"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "TERROR"}]}, "created_at": "2019-11-23T08:20:11.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "968438513300459520", "text": "\u660e\u65e5\uff01\n1\u756a\u76ee\uff01\n\nTime Table\n\nQUESTRAKT 130-150pm\nMASSPRESS 205-225pm\nleech 240-300pm\nMARUBULLMEN 315-335pm\nTOPE SUICIDA 350-410pm\nDREADEYE 425-445pm\nFLOATERS 515-540pm\nNO EXCUSE 555pm-615pm\nSAIGAN TERROR 630-650pm\nSECRET TEMPLE 705pm-730pm\nFIGHT IT OUT 745-805pm\nACxDC 820pm- https://t.co/GM2exlP2le", "id": "1198154260669554689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198083001365778433"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/gOdaS0I5EQ", "expanded_url": "https://twitter.com/suitetalker/status/1198083001365778433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gOdaS0I5EQ", "media_key": "3_1198082995736981504"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}]}, "created_at": "2019-11-23T03:37:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 107, "like_count": 1007, "quote_count": 39}, "author_id": "17004194", "text": "Por qu\u00e9 todo le sale mal a Mijael? https://t.co/gOdaS0I5EQ", "id": "1198083001365778433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198226579459100672"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/4kWNzAL9ug", "expanded_url": "https://twitter.com/blacksheeip/status/1198225512361017344", "display_url": "twitter.com/blacksheeip/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-23T13:07:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "2222873522", "text": "pelo visto s\u00f3 v\u00e3o fazer merch dessa desgra\u00e7a mesmo? f\u00e3 da can\u00e1rio negro nunca \u00e9 levado a s\u00e9rio https://t.co/4kWNzAL9ug", "id": "1198226579459100672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198236597512220674"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Margaritarosadf", "id": "41396492"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3766, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 126, "tag": "losquenopodemosdormir"}]}, "in_reply_to_user_id": "41396492", "created_at": "2019-11-23T13:47:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570244334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198160339923275776"}], "text": "@Margaritarosadf Confundidos mujer, un remake de Cali, la misma copia el mismo p\u00e1nico, todo enrarecido. #losquenopodemosdormir servicio de transporte a medias y miedo.", "id": "1198236597512220674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198207078206263296"], "created_at": "2019-11-23T11:50:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 353, "reply_count": 73, "like_count": 5088, "quote_count": 30}, "author_id": "66370407", "text": "a menina \u00e9 sociopata a novela toda, se converte de mentirinha (o que um sociopata faria) e o povo CHATO espumando \u201cah pq ridicularizou religi\u00e3o\u201d ah voc\u00eas v\u00e3o tomar banho e se sobrar tempo vem aqui lavar as lou\u00e7a", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1198207078206263296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198208612088369152"], "created_at": "2019-11-23T11:56:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3295150131", "text": "Alguem me explicaria por favor qual \u00e9 a do final da novela sobre bolo que acabou com a crente sendo o capeta (?)?", "id": "1198208612088369152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198213967946104832"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0EJqVKPr0F", "expanded_url": "https://www.thelancet.com/journals/lanpsy/article/PIIS2215-0366(19)30400-6/fulltext", "display_url": "thelancet.com/journals/lanps\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567740062070370305/KThPSisi?format=jpg&name=orig", "width": 645, "height": 708}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567740062070370305/KThPSisi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "The association between first abortion and first-time non-fatal suicide attempt: a longitudinal cohort study of Danish population registries", "description": "We found that women who had abortions had a higher risk of non-fatal suicide attempts compared with women who did not have an abortion. However, because the increased risk was the same both the year before and after the abortion, it is not attributable to the abortion. Thus, policies based on the notion that abortion increases women's risk of suicide attempts are misinformed.", "unwound_url": "https://www.thelancet.com/journals/lanpsy/article/PIIS2215-0366(19)30400-6/fulltext"}]}, "created_at": "2019-11-23T12:17:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "789894936", "text": "Las mujeres que realizan un aborto tienen el mismo riesgo suicida tanto antes como despu\u00e9s de hacerlo. https://t.co/0EJqVKPr0F", "id": "1198213967946104832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198091804114968576"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/4gFjZdvGd6", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/mijael-garrido-lecca-enfrentara-proceso-disciplinario-de-parte-del-ejercito/", "display_url": "caretas.pe/politica/mijae\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/politica/mijael-garrido-lecca-enfrentara-proceso-disciplinario-de-parte-del-ejercito/"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 169, "probability": 0.9506, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Defensa"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.7104, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 198, "tag": "APRA"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:12:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 108, "like_count": 507, "quote_count": 14}, "author_id": "44932117", "text": "\"Adem\u00e1s de periodista, yo soy oficial del Ej\u00e9rcito. Soy capit\u00e1n. Y, bueno, me acaban de ascender por acciones distinguidas\", afirm\u00f3. Sin embargo, el Ministerio de Defensa desminti\u00f3 la versi\u00f3n. #APRA\nhttps://t.co/4gFjZdvGd6", "id": "1198091804114968576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197516181390929920"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/W8ablQ9tEQ", "expanded_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/", "display_url": "startmag.it/economia/vi-sv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/"}]}, "created_at": "2019-11-21T14:04:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 10, "like_count": 339, "quote_count": 13}, "author_id": "589418956", "text": "Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spiegheranno in Parlamento, il 27/11 ed il 10/12, perch\u00e9 l\u2019Eurogruppo del 13/6 approv\u00f2 un testo suicida contro la nostra volont\u00e0.\nhttps://t.co/W8ablQ9tEQ", "id": "1197516181390929920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197179467636051974"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:46:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 304, "quote_count": 7}, "author_id": "1168181472550952961", "text": "natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "id": "1197179467636051974"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198092584033366017"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ZQsSKRDt6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/paulocoelho/status/1197626389148708864", "display_url": "twitter.com/paulocoelho/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Coelho"}]}, "created_at": "2019-11-23T04:15:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 87, "like_count": 368, "quote_count": 20}, "author_id": "94116164", "text": "\"Paulo Coelho decide morir\"... en el coraz\u00f3n de sus seguidores por lo menos en el mio... https://t.co/ZQsSKRDt6Z", "id": "1198092584033366017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171238419676172288"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Cu0RdPyhJI", "expanded_url": "https://twitter.com/rubiusklance/status/1171238419676172288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cu0RdPyhJI", "media_key": "3_1171238403259674627"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Cu0RdPyhJI", "expanded_url": "https://twitter.com/rubiusklance/status/1171238419676172288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cu0RdPyhJI", "media_key": "3_1171238411497353217"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hometowon", "id": "851261022891524097"}]}, "in_reply_to_user_id": "851261022891524097", "created_at": "2019-09-10T01:46:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "831257372194701312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171236955973201920"}], "text": "@hometowon ....casi se suicida al pedo sabias.. https://t.co/Cu0RdPyhJI", "id": "1171238419676172288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197559533796769793"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/hF8LUtaawT", "expanded_url": "https://twitter.com/Defensoria_Peru/status/1197527891531223041", "display_url": "twitter.com/Defensoria_Per\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T16:56:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 453, "like_count": 303, "quote_count": 144}, "author_id": "31220797", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197527891531223041"}], "text": "La \u00fanica muerte \u201cdigna\u201d es la muerte natural. Si la se\u00f1ora quiere acabar con su vida existen varios mecanismos que no involucran el legalizar otro modelo de asesinato. Y eso es el \u201csuicidio asistido\u201d.  \u00bfPor qu\u00e9 tengo que pagar con mis impuestos esto? https://t.co/hF8LUtaawT", "id": "1197559533796769793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198234096155140096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 219, "probability": 0.7376, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "1016008704192405504", "created_at": "2019-11-23T13:37:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016008704192405504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198231604692496384"}], "text": "@Biakicis @jairbolsonaro @SF_Moro 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\nAdotando-se Dial\u00e9tica Marxista, essa leitura busca compreender a que ponto os integrantes do establishment desejam chegar com essa bravata midi\u00e1tica de Bandido-Mor do nosso Brasil.\nComo ele solto n\u00e3o conseguiu arregimentar a massa de idiotas \u00fateis, preso estaria + seguro.\n\u2b07\ufe0f", "id": "1198234096155140096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198234748423938051"], "in_reply_to_user_id": "1103827928360599558", "created_at": "2019-11-23T13:40:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2918251515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198234538759139335"}], "text": "@snikz72 KKKKKKKK fogo no rabo gr\u00e1tis", "id": "1198234748423938051"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198103006492942336"], "in_reply_to_user_id": "975861044768858112", "created_at": "2019-11-23T04:56:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975861044768858112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198079308465672192"}], "text": "Vou ir**", "id": "1198103006492942336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198106839210233856"], "created_at": "2019-11-23T05:11:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4855, "reply_count": 1415, "like_count": 12939, "quote_count": 264}, "author_id": "49849732", "text": "Un gobierno que planifica sembrar panico en la ciudadan\u00eda que gobierna a trav\u00e9s de contratar bandas delincuenciales, es un gobierno terrorista.\n\nCon raz\u00f3n bombardearon 315 ni\u00f1os y con raz\u00f3n mataron a 4.000 j\u00f3venes para presentarlos como guerrilleros", "id": "1198106839210233856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198232090489376770"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CristhianRS", "id": "41431080"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.897, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Florez"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.6611, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e1oz"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 222, "end": 236, "probability": 0.7607, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzales Posada"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "41431080", "created_at": "2019-11-23T13:29:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "785999830141186049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197943801266016256"}], "text": "@CristhianRS El PPC ser\u00e1 el caballo de Troya del fujiaprismo? Ser\u00e1 el que presente la moci\u00f3n que Mulder quiere para vacar a Vizcarra? Florez fue parte de la Alianza con Garc\u00eda, Ar\u00e1oz ex-candidata y fantoche de Olaechea. Y Gonzales Posada cree que Garc\u00eda es h\u00e9roe inmolado y no ladr\u00f3n suicida.", "id": "1198232090489376770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198092662441684992"], "created_at": "2019-11-23T04:15:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "967347602", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "petro"}]}, "text": "Uribe y petro deberian hacer un pacto suicida a ver si este pais se calma un rose", "id": "1198092662441684992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197995292551008260"], "created_at": "2019-11-22T21:48:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 9}, "author_id": "4528733116", "text": "Amigos, pergunta sincera: \n\nVoc\u00ea se envolveria com algu\u00e9m intelectualmente inferior? No caso uma pessoa que nunca matou personagens?", "id": "1197995292551008260"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198177550909886464"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/nuhLjuX7cq", "expanded_url": "https://twitter.com/yakkupo/status/1198177550909886464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nuhLjuX7cq", "media_key": "3_1198177545092386817"}]}, "created_at": "2019-11-23T09:52:43.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "102261953", "text": "\u660e\u65e5\u3001\u6765\u65e5\u4e2d\u306eACxDC\u306e\u30d5\u30a1\u30a4\u30ca\u30eb\n1\u756a\u76ee\u306a\u306e\u3067\u65e9\u3081\u306b\u304a\u96c6\u307e\u308a\u304f\u3060\u3055\u3044\uff01\n\nQUESTRAKT 130pm-\nMASSPRESS 205pm-\nleech 240pm-\nMARUBULLMEN 315pm-\nTOPE SUICIDA 350pm-\nDREADEYE 425pm-\nFLOATERS 515pm-\nNO EXCUSE 555pm-\nSAIGAN TERROR 630pm-\nSECRET TEMPLE 705pm-\nFIGHT IT OUT 745pm-\nACxDC 820pm- https://t.co/nuhLjuX7cq", "id": "1198177550909886464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197943801266016256"], "created_at": "2019-11-22T18:23:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 398, "reply_count": 151, "like_count": 840, "quote_count": 39}, "author_id": "41431080", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 61, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Pardo DoubleTree"}, {"start": 64, "end": 83, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Gonzales Posada"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6374, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.5246, "type": "Other", "normalized_text": "Meche Ara\u00f3z"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.7597, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.5894, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.7508, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}]}, "text": "\u00bfQu\u00e9 hacen entrando uno tras otro al hotel El Pardo DoubleTree, Luis Gonzales Posada (APRA), Meche Ara\u00f3z (PPK) y Lourdes Flores (PPC)? \ud83e\udd14", "id": "1197943801266016256"}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Sermide, Lombardia", "id": "b197b81482bf9780"}, {"full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic", "id": "01fcc4a23f17e1ed"}, {"full_name": "Ceuta, Espa\u00f1a", "id": "8d06f0fe2df028f2"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Bello, Colombia", "id": "01491ddb6248280e"}]}, "errors": [{"value": "775837973384466432", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [775837973384466432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "775837973384466432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198261789538103296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198261789538103296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198261789538103296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "87703721", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [87703721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "87703721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198231790747607045", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198231790747607045].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198231790747607045", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198245064050401280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198245064050401280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198245064050401280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1107828751021293568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1107828751021293568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1107828751021293568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198245928538427392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198245928538427392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198245928538427392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1097710673138798594", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1097710673138798594].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097710673138798594", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198216478052552705", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198216478052552705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198216478052552705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1185990747167907840", "value": "1185990747167907840", "detail": "User has been suspended: [1185990747167907840].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197112438094749697", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197112438094749697", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197112438094749697].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1198245675563134977", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198245675563134977", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198245675563134977].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "562808215", "value": "562808215", "detail": "User has been suspended: [562808215].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198244138539458561", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198244138539458561", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198244138539458561].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1198245089618866183", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198245089618866183", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198245089618866183].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1187054176750186496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1187054176750186496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1187054176750186496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198244342428839936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198244342428839936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198244342428839936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1110748905543745536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1110748905543745536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110748905543745536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198238148737880065", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198238148737880065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198238148737880065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1073869319484919808", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1073869319484919808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1073869319484919808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198107971131191297", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198107971131191297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198107971131191297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198072174164230149", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198072174164230149", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198072174164230149].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1198264523666448386", "oldest_id": "1198231794438561796", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc19todlz2kzxtj74xnyut0q0rr1"}}