{"data": [{"text": "Es suicida corre porque se quiere matar el mismo xddd https://t.co/Ei6WGc5s56", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:53:02.000Z", "author_id": "144637247", "edit_history_tweet_ids": ["1185222263270002688"], "id": "1185222263270002688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Ei6WGc5s56", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1144243867/posts/10215320507902990/", "display_url": "facebook.com/1144243867/pos\u2026"}]}}, {"text": "RT @BuffagniRoberto: biglietto del suicida:\n\nhttps://t.co/VQPSWMEvGN", "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T15:52:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BuffagniRoberto", "id": "1623468770"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/VQPSWMEvGN", "expanded_url": "https://www.tempi.it/francia-pma-tutte-padre-approvazione-assemblea-nazionale/?fbclid=IwAR350uZ7gEH1LCKaf1yrh1u_bFz6lrqE9zlXNVJe2ekzb4NMNLlAFRSF9pI", "display_url": "tempi.it/francia-pma-tu\u2026"}]}, "author_id": "3179856502", "edit_history_tweet_ids": ["1185222146148225024"], "id": "1185222146148225024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185218519279063040"}]}, {"text": "E a Leah que quase matou um filhotin de bem te vi agora? Porra, filha, mam\u00e3e te educou assim n\u00e3o. J\u00e1 \u00e9 o 3\u00ba passarinho que eu salvo da boca dela e a madame se faz de desentendida", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:52:27.000Z", "author_id": "2239823004", "edit_history_tweet_ids": ["1185222116964126721"], "id": "1185222116964126721", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Leah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador\n\u23e9https://t.co/8kEhDcBphA https://t.co/LWNeG44eXn\n#VenezuelaEsDDHH\n@NicolasMaduro\n\nV\u00eda @ActualidadRT", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:52:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 166, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 172, "end": 185, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 151, "tag": "VenezuelaEsDDHH"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.7092, "type": "Place", "normalized_text": "VenezuelaEsDDHH"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/8kEhDcBphA", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/LWNeG44eXn", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1185203101952819202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LWNeG44eXn", "media_key": "3_1185203095325872130"}]}, "author_id": "188400512", "edit_history_tweet_ids": ["1185222101294288896"], "id": "1185222101294288896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su\u00a0explotador https://t.co/WfvT3enB5S https://t.co/byVkCCWUVP", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:52:15.000Z", "author_id": "75732594", "edit_history_tweet_ids": ["1185222065089110018"], "id": "1185222065089110018", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/WfvT3enB5S", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/se-suicida-en-texas-una-exesclava-sexual-adolescente-por-ser-alejada-de-su-explotador/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/se-suicid\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/byVkCCWUVP", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1185222065089110018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/byVkCCWUVP", "media_key": "3_1185222063654617088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GiuliPerochena: @rosamariabartra otra loca de @BankadaFP (corrupta-encubridora)no puede cambiar su perfil en Twitter! Peruanos de bien\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:51:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "103584983", "edit_history_tweet_ids": ["1185221990887710720"], "id": "1185221990887710720", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185219484883308544"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:51:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "69772951", "edit_history_tweet_ids": ["1185221889964294144"], "id": "1185221889964294144", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "@leandroruschel @joicehasselmann \"O que n\u00e3o mata, engorda\"!\n.\nSe esse ditado tiver correto, a Joice Hasselmann, pode ser TUDO, mas n\u00e3o matou ningu\u00e9m!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:51:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 109, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}]}, "in_reply_to_user_id": "174818242", "author_id": "1160298857303089152", "edit_history_tweet_ids": ["1185221888529833984"], "id": "1185221888529833984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185220910179143680"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:50:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "1155284174984470529", "edit_history_tweet_ids": ["1185221741402054657"], "id": "1185221741402054657", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:50:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "34252360", "edit_history_tweet_ids": ["1185221610120331267"], "id": "1185221610120331267", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T15:49:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "794649171445841921", "edit_history_tweet_ids": ["1185221495565570054"], "id": "1185221495565570054", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185203101952819202"}]}, {"text": "Que buena manera de despertar con notificaciones de odio hacia AMLO yo se que estubo mal en no encerrarlo pero seamos sinceros hubieea sido una misi\u00f3n e incluso suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:49:46.000Z", "author_id": "4847710659", "edit_history_tweet_ids": ["1185221441161052160"], "id": "1185221441161052160", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:49:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "author_id": "57033162", "edit_history_tweet_ids": ["1185221370864689153"], "id": "1185221370864689153", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"text": "@Michael_Neira_M @cukiche Honorrrrr es en broma verdad?\nEl suicida es un vil cobarde", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:49:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Michael_Neira_M", "id": "990036233446445061"}]}, "in_reply_to_user_id": "990036233446445061", "geo": {"place_id": "78b12dcc2bb6ea4d"}, "author_id": "1251899604", "edit_history_tweet_ids": ["1185221276639617024"], "id": "1185221276639617024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185082560323510272"}]}, {"text": "RT @Sanches_Zn: @pqoshomensmorre Matu\u00ea se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:48:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Sanches_Zn", "id": "851999366177071104"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}]}, "author_id": "851999366177071104", "edit_history_tweet_ids": ["1185221109223952384"], "id": "1185221109223952384", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185070291220881408"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:48:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "777562973820911617", "edit_history_tweet_ids": ["1185221032787038208"], "id": "1185221032787038208", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "#Texas\ud83d\ude25\ud83d\ude1e\nLetty fue secuestrada a los 13 a\u00f1os, drogada y vendida a traficantes sexuales. Cuando fue liberada, la adolescente huy\u00f3 dos veces para volver con su explotador.\nhttps://t.co/zaksrWgB8Z", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:47:35.000Z", "author_id": "1001935425580265472", "edit_history_tweet_ids": ["1185220889811402752"], "id": "1185220889811402752", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Texas"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Letty"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/zaksrWgB8Z", "expanded_url": "https://bit.ly/35KuCg3", "display_url": "bit.ly/35KuCg3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@_Igorsh Se tu reparar o Jo\u00e3o Pedro acelera ia ficar em boas condi\u00e7\u00f5es, ele s\u00f3 matou contra ataque kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:47:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_Igorsh", "id": "970743181"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Pedro"}]}, "in_reply_to_user_id": "970743181", "author_id": "243001814", "edit_history_tweet_ids": ["1185220873768312838"], "id": "1185220873768312838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185220637440258048"}]}, {"text": "RT @Caarloscarrasco: Cierran el metro por miedo a evasi\u00f3n, pero se pasan por el pico cuando una persona se suicida en sus dependencias! ASC\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:47:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Caarloscarrasco", "id": "132070167"}]}, "author_id": "70237768", "edit_history_tweet_ids": ["1185220806751805442"], "id": "1185220806751805442", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185216488728387585"}]}, {"text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:47:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "author_id": "29534564", "edit_history_tweet_ids": ["1185220784446410753"], "id": "1185220784446410753", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}]}, {"text": "No entanto a dor continua, a dor passa por todos que te amaram e por aqueles que os conhecem, por qualquer um que leu em algum lugar sobre voc\u00ea e assim por diante at\u00e9 que daqui h\u00e1 100 anos ningu\u00e9m mas lembre de voc\u00ea ou algu\u00e9m pense em voc\u00ea como algu\u00e9m que tirou a pr\u00f3pria vida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:46:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "2372191295", "author_id": "2372191295", "edit_history_tweet_ids": ["1185220730205683712"], "id": "1185220730205683712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185220728339259393"}]}, {"text": "RT @mininadark40: M\u00e1s tristeza me da ver q gente se suicida en sus instalaciones y uds hacen como si no a pasado nada.\n#ParoNacional\n#Pacos\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:46:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mininadark40", "id": "3289473958"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 132, "tag": "ParoNacional"}]}, "author_id": "207349299", "edit_history_tweet_ids": ["1185220530963701762"], "id": "1185220530963701762", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185219282629730304"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:45:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "927582575127916544", "edit_history_tweet_ids": ["1185220337765621765"], "id": "1185220337765621765", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su\u00a0explotador https://t.co/izkUiHB1Nd https://t.co/GjbMldqm0t", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:43:30.000Z", "author_id": "1157110319732482048", "edit_history_tweet_ids": ["1185219865659019264"], "id": "1185219865659019264", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/izkUiHB1Nd", "expanded_url": "https://losaradio.com/2019/10/18/se-suicida-en-texas-una-exesclava-sexual-adolescente-por-ser-alejada-de-su-explotador/", "display_url": "losaradio.com/2019/10/18/se-\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GjbMldqm0t", "expanded_url": "https://twitter.com/losaradiord/status/1185219865659019264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GjbMldqm0t", "media_key": "3_1185219864056811520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:43:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "109043744", "edit_history_tweet_ids": ["1185219745852903426"], "id": "1185219745852903426", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"text": "Desde octubre de 2017. La violencia intrafamiliar es un ciclo oscuro, q deteriora profundamente y va paralizando a las v\u00edctimas, de modo que Ruth ha sido diagnosticada con depresi\u00f3n mayor, crisis psic\u00f3tica e ideacion suicida. Eso explica su actuar desesperado el d\u00eda q se llev\u00f3", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:42:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "186162781", "author_id": "186162781", "edit_history_tweet_ids": ["1185219658858807299"], "id": "1185219658858807299", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4709, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185219657550192641"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:42:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "1569732752", "edit_history_tweet_ids": ["1185219605247266816"], "id": "1185219605247266816", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "Capaz que ganas...Lakra hip\u00f3crita...Y en marzo te estalla todo...INCAPAZ CORRUPTO Y SUICIDA...#CapitanBetoPresidente", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:42:26.000Z", "author_id": "1063927338075897858", "edit_history_tweet_ids": ["1185219595705245696"], "id": "1185219595705245696", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 116, "tag": "CapitanBetoPresidente"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.3744, "type": "Other", "normalized_text": "Lakra"}, {"start": 95, "end": 115, "probability": 0.5604, "type": "Person", "normalized_text": "CapitanBetoPresidente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MinSaludGuate: #AccionesDeSalud | El Viceministro del #MSPAS, Dr. Alvarez Franck P\u00e9rez M\u00e9ndez participa en la inauguraci\u00f3n del Foro \u201cCo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:42:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinSaludGuate", "id": "989532019"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "AccionesDeSalud"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "MSPAS"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7822, "type": "Organization", "normalized_text": "MSPAS"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "Franck P\u00e9rez M\u00e9ndez"}]}, "author_id": "2601880958", "edit_history_tweet_ids": ["1185219557746716672"], "id": "1185219557746716672", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185216454007951362"}]}, {"text": "@rosamariabartra otra loca de @BankadaFP (corrupta-encubridora)no puede cambiar su perfil en Twitter! Peruanos de bien ella nos debe explicaciones, gast\u00f3 la plata que le di\u00f3 la gana!comisi\u00f3n @LavaJatoPeru para no encontrar ni indicios #AG y todos sab\u00edamos las jugadas del suicida. https://t.co/mh8USzSgky", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:42:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 191, "end": 204, "username": "LavaJatoPeru", "id": "819333450851176450"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 238, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8729, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.372, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mh8USzSgky", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuliPerochena/status/1185219484883308544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mh8USzSgky", "media_key": "3_1185219465681747972"}]}, "in_reply_to_user_id": "67978697", "author_id": "2737273604", "edit_history_tweet_ids": ["1185219484883308544"], "id": "1185219484883308544", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:41:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "1110292298", "edit_history_tweet_ids": ["1185219396425392128"], "id": "1185219396425392128", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"text": "M\u00e1s tristeza me da ver q gente se suicida en sus instalaciones y uds hacen como si no a pasado nada.\n#ParoNacional\n#Pacosculiaos #EvacionMasivaALas1800\n#metrosantiago\n#evasi\u00f3nmasivatodoeldia https://t.co/i4vqNwWLGn", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:41:11.000Z", "author_id": "3289473958", "edit_history_tweet_ids": ["1185219282629730304"], "id": "1185219282629730304", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "ParoNacional"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "Pacosculiaos"}, {"start": 129, "end": 151, "tag": "EvacionMasivaALas1800"}, {"start": 152, "end": 166, "tag": "metrosantiago"}, {"start": 167, "end": 190, "tag": "evasi\u00f3nmasivatodoeldia"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/i4vqNwWLGn", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185003248891187200"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:40:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "1345388172", "edit_history_tweet_ids": ["1185219217592733697"], "id": "1185219217592733697", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:40:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "author_id": "65693358", "edit_history_tweet_ids": ["1185219052077305856"], "id": "1185219052077305856", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:40:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "3372296445", "edit_history_tweet_ids": ["1185219041482420229"], "id": "1185219041482420229", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "No es novedad de ese Cobarde suicida,.... Ya se sab\u00eda eso... https://t.co/IfcTC95e6N", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:39:46.000Z", "author_id": "350998135", "edit_history_tweet_ids": ["1185218923177893889"], "id": "1185218923177893889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/IfcTC95e6N", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1184863850946093057", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863850946093057"}]}, {"text": "RT @anamarianarva13: triste,sabran q si alguien se suicida en metro,sigue funcionando,sacan el cuerpo y trenes continuan,la gente debe lleg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:39:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "anamarianarva13", "id": "781096004691038209"}]}, "author_id": "4594681757", "edit_history_tweet_ids": ["1185218906904055810"], "id": "1185218906904055810", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184920904389844993"}]}, {"text": "@cosasdecolette son nazis... pero el chaval se queda esper\u00e1ndolos como el torero al toro a puerta gayolo, un acto suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:39:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cosasdecolette", "id": "801170965"}]}, "in_reply_to_user_id": "801170965", "author_id": "1151190876657541120", "edit_history_tweet_ids": ["1185218870103203841"], "id": "1185218870103203841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185163784719159296"}]}, {"text": "@Napoleonsolo8 Me avisas cuando beatifiquen al cobarde suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:39:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NapoleonSolo8", "id": "1502261601575251972"}]}, "in_reply_to_user_id": "2191481149", "author_id": "2732929516", "edit_history_tweet_ids": ["1185218866093461509"], "id": "1185218866093461509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185206255499075584"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:39:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "2477020410", "edit_history_tweet_ids": ["1185218787345350657"], "id": "1185218787345350657", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:39:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "996888187720163328", "edit_history_tweet_ids": ["1185218774196199424"], "id": "1185218774196199424", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:38:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "92832036", "edit_history_tweet_ids": ["1185218554112729090"], "id": "1185218554112729090", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "biglietto del suicida:\n\nhttps://t.co/VQPSWMEvGN", "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T15:38:09.000Z", "author_id": "1623468770", "edit_history_tweet_ids": ["1185218519279063040"], "id": "1185218519279063040", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/VQPSWMEvGN", "expanded_url": "https://www.tempi.it/francia-pma-tutte-padre-approvazione-assemblea-nazionale/?fbclid=IwAR350uZ7gEH1LCKaf1yrh1u_bFz6lrqE9zlXNVJe2ekzb4NMNLlAFRSF9pI", "display_url": "tempi.it/francia-pma-tu\u2026"}]}}, {"text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:37:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "1888337120", "edit_history_tweet_ids": ["1185218463859691525"], "id": "1185218463859691525", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"text": "No m\u00e1s muertes por desahucios, las casas deber\u00edan ser casi regaladas para poder vivir felices y no tener que pagar a unos chorizos de bankeros cada mes una... https://t.co/Axjz0wrMiM", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:37:37.000Z", "author_id": "2419669072", "edit_history_tweet_ids": ["1185218384155303936"], "id": "1185218384155303936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/Axjz0wrMiM", "expanded_url": "http://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}}, {"text": "@reyreysincorona Oe causa que tambi\u00e9n. Se la chupabas al suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:37:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}, "in_reply_to_user_id": "443008452", "author_id": "930647596716224512", "edit_history_tweet_ids": ["1185218365553631233"], "id": "1185218365553631233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184974980863483905"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:37:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "170821560", "edit_history_tweet_ids": ["1185218297010278400"], "id": "1185218297010278400", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio https://t.co/QY8TF1dIlq", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:37:00.000Z", "author_id": "1339588640", "edit_history_tweet_ids": ["1185218229649760256"], "id": "1185218229649760256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/QY8TF1dIlq", "expanded_url": "http://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}]}}, {"text": "quem se matou de votar foram voc\u00eas kkkk https://t.co/oXDZK4n05b", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:36:56.000Z", "author_id": "709827970144325632", "edit_history_tweet_ids": ["1185218209974231040"], "id": "1185218209974231040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/oXDZK4n05b", "expanded_url": "https://twitter.com/Comentalizou/status/1185023220296093697", "display_url": "twitter.com/Comentalizou/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185023220296093697"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: CODINOME de Alan Ludwig Garc\u00eda Perez: \u00a8El Loncheras\u00a8, definici\u00f3n: sujeto ladr\u00f3n y mafioso que se suicida para escaparse de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:36:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ludwig Garc\u00eda Perez"}]}, "author_id": "838113931", "edit_history_tweet_ids": ["1185218155314106368"], "id": "1185218155314106368", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185201894295257088"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:36:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "18017574", "edit_history_tweet_ids": ["1185218123366109184"], "id": "1185218123366109184", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "eu gosto da Elara, porque ela sim era uma vil\u00e3 incrivelmente boa, ela era m\u00e1 e s\u00f3 isso, mas ai a vic foi la e matou ela DE FORMA RID\u00cdCULA apenas para que a mocinha da hist\u00f3ria sa\u00edsse como fodona. odiei aquilo, ainda mais pq a mare n\u00e3o pensou em ningu\u00e9m alem dela mesma", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:36:30.000Z", "author_id": "1166411873878773764", "edit_history_tweet_ids": ["1185218102088388609"], "id": "1185218102088388609", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Elara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:36:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}]}, "author_id": "1421437784", "edit_history_tweet_ids": ["1185218060107558912"], "id": "1185218060107558912", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}]}, {"text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:35:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "author_id": "924351113326981121", "edit_history_tweet_ids": ["1185217875046522882"], "id": "1185217875046522882", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}]}, {"text": "\"mamis linda do meu cora\u00e7\u00e3o, se tu puder gritar mais baixinho p n\u00e3o matar os outros do cora\u00e7\u00e3o toda vez que vai explicar as coisa pra 91, eu te agrade\u00e7o\"\n- mas eu nem sou de gritar.. \nfalou a criatura q qse me matou d susto e eu pulei qnd tava explicando a prova na turma do lado", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:35:15.000Z", "author_id": "1087770082074415106", "edit_history_tweet_ids": ["1185217788362797058"], "id": "1185217788362797058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:34:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "author_id": "892517789537271808", "edit_history_tweet_ids": ["1185217647027339264"], "id": "1185217647027339264", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:34:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "1009146139", "edit_history_tweet_ids": ["1185217614794108934"], "id": "1185217614794108934", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:34:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "1103686518441414657", "edit_history_tweet_ids": ["1185217598843080705"], "id": "1185217598843080705", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @anamarianarva13: triste,sabran q si alguien se suicida en metro,sigue funcionando,sacan el cuerpo y trenes continuan,la gente debe lleg\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:34:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "anamarianarva13", "id": "781096004691038209"}]}, "author_id": "812087695879143424", "edit_history_tweet_ids": ["1185217594661523456"], "id": "1185217594661523456", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184920904389844993"}]}, {"text": "RT @Caarloscarrasco: Cierran el metro por miedo a evasi\u00f3n, pero se pasan por el pico cuando una persona se suicida en sus dependencias! ASC\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:34:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Caarloscarrasco", "id": "132070167"}]}, "author_id": "88040472", "edit_history_tweet_ids": ["1185217537316999168"], "id": "1185217537316999168", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185216488728387585"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:34:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "2750618680", "edit_history_tweet_ids": ["1185217520963338241"], "id": "1185217520963338241", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:34:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "722804324", "edit_history_tweet_ids": ["1185217480869826560"], "id": "1185217480869826560", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "#TalD\u00cdaComoHoy |#18Octub celebramos el D\u00eda Mundial de la Protecci\u00f3n de la Naturaleza desde 1972, cuyo origen se debe a la proclama del argentino Juan Per\u00f3n a la ONU \u201cla marcha suicida de la humanidad est\u00e1 contaminando el medio ambiente, la bi\u00f3sfera, destruyendo los ecosistemas\u201d https://t.co/TNZV7Nhrjh", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:33:48.000Z", "author_id": "344885604", "edit_history_tweet_ids": ["1185217423303151617"], "id": "1185217423303151617", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00cdaComoHoy"}, {"start": 16, "end": 24, "tag": "18Octub"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 83, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Protecci\u00f3n de la Naturaleza"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Per\u00f3n"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/TNZV7Nhrjh", "expanded_url": "https://twitter.com/CEBarinas/status/1185217423303151617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNZV7Nhrjh", "media_key": "3_1185217336799838215"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@yturbe_ La lanchera del suicida AG", "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T15:32:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "in_reply_to_user_id": "54095033", "author_id": "1345388172", "edit_history_tweet_ids": ["1185217198450593797"], "id": "1185217198450593797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185022564487356419"}]}, {"text": "Como dona de casa sou uma \u00f3tima suicida, quase me matei asfixiada lavando o banheiro", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:32:53.000Z", "author_id": "1169033595362713600", "edit_history_tweet_ids": ["1185217193333665792"], "id": "1185217193333665792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "El hijo de puta de mi gato hace que parezca un suicida pero no, es \u00e9l el que me corta las venas", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:32:29.000Z", "author_id": "300871145", "edit_history_tweet_ids": ["1185217090938179584"], "id": "1185217090938179584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@FelipeDiasBrit1 @gcoelhomr @ceolingustavo @mateusbanjos @h0egenic @PedroBacha1 Mas  se vc atrasar dependendo do professor ele liga pros seus pais e fala q vc matou aula, ai depois vc tem q se explicar", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:32:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FelipeDiasbrit1", "id": "1537874816564350977"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "gcoelhomr", "id": "4836556486"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "ceolingustavo", "id": "2748616691"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "mateusbanjos", "id": "799366427849453568"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "h0egenic", "id": "1174077623334387712"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "PedroBacha1", "id": "926202613154177026"}]}, "in_reply_to_user_id": "851493426457714689", "author_id": "860208403834179585", "edit_history_tweet_ids": ["1185217062827741184"], "id": "1185217062827741184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185132670591873024"}]}, {"text": "\u3069\u3046\u306a\u308b\u65b0\u65e5\u672c\uff01\uff1f\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u8cb7\u53ce\u306f\u7537\u5973\u878d\u5408\u306eW\u25efE\u5316\u69cb\u60f3\u306e\u59cb\u307e\u308a\u306a\u306e\u304b https://t.co/YlhcFudx9X", "lang": "ja", "created_at": "2019-10-18T15:31:15.000Z", "author_id": "1094084056801730561", "edit_history_tweet_ids": ["1185216780182011904"], "id": "1185216780182011904", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.3215, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0\u8cb7\u53ce"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/YlhcFudx9X", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12530", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12530"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@Brucebatman007 Escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:30:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brucebatman007", "id": "3631262532"}]}, "in_reply_to_user_id": "3631262532", "author_id": "1080511957915107329", "edit_history_tweet_ids": ["1185216697898328066"], "id": "1185216697898328066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185118580364460033"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:30:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "714987495985954816", "edit_history_tweet_ids": ["1185216683713159168"], "id": "1185216683713159168", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:30:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "1041535084371881984", "edit_history_tweet_ids": ["1185216666487185408"], "id": "1185216666487185408", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"text": "RT @MinSaludGuate: #AccionesDeSalud | El Viceministro del #MSPAS, Dr. Alvarez Franck P\u00e9rez M\u00e9ndez participa en la inauguraci\u00f3n del Foro \u201cCo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:30:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinSaludGuate", "id": "989532019"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "AccionesDeSalud"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "MSPAS"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7822, "type": "Organization", "normalized_text": "MSPAS"}, {"start": 78, "end": 96, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "Franck P\u00e9rez M\u00e9ndez"}]}, "author_id": "260318585", "edit_history_tweet_ids": ["1185216642386714626"], "id": "1185216642386714626", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185216454007951362"}]}, {"text": "Cierran el metro por miedo a evasi\u00f3n, pero se pasan por el pico cuando una persona se suicida en sus dependencias! ASCO DE SERVICIO https://t.co/Fv276yUHLT", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:30:05.000Z", "author_id": "132070167", "edit_history_tweet_ids": ["1185216488728387585"], "id": "1185216488728387585", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Fv276yUHLT", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185003248891187200"}]}, {"text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:30:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "2317926228", "edit_history_tweet_ids": ["1185216469870751744"], "id": "1185216469870751744", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"text": "#AccionesDeSalud | El Viceministro del #MSPAS, Dr. Alvarez Franck P\u00e9rez M\u00e9ndez participa en la inauguraci\u00f3n del Foro \u201cConducta Suicida y Salud Mental\u201d que se realiza en el Marco de la conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Mundial de la Salud Mental. https://t.co/owAKdVnyJA", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:29:57.000Z", "author_id": "989532019", "edit_history_tweet_ids": ["1185216454007951362"], "id": "1185216454007951362", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "AccionesDeSalud"}, {"start": 39, "end": 45, "tag": "MSPAS"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6085, "type": "Organization", "normalized_text": "MSPAS"}, {"start": 51, "end": 77, "probability": 0.7412, "type": "Other", "normalized_text": "Alvarez Franck P\u00e9rez M\u00e9ndez"}, {"start": 206, "end": 231, "probability": 0.6991, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/owAKdVnyJA", "expanded_url": "https://twitter.com/MinSaludGuate/status/1185216454007951362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/owAKdVnyJA", "media_key": "3_1185216449482297350"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:28:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "author_id": "284828590", "edit_history_tweet_ids": ["1185216132229292033"], "id": "1185216132229292033", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"text": "@taliriapetrone Muito mais que o petr\u00f3leo, a ideologia pol\u00edtica matou e destruiu muito mais! Se liga!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:28:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "in_reply_to_user_id": "103704608", "author_id": "140513393", "edit_history_tweet_ids": ["1185216070325604352"], "id": "1185216070325604352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185215168566976514"}]}, {"text": "RT @cmgorriaran: Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:26:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "author_id": "270485931", "edit_history_tweet_ids": ["1185215708386484226"], "id": "1185215708386484226", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185102921039597568"}]}, {"text": "RT @ProfBunazar: S\u00f3 porque um coitadinho estava prontinho para matar uma m\u00e3e e seu nen\u00e9m um policial o matou. S\u00f3 por isso. Aonde vamos para\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:26:40.000Z", "author_id": "37229237", "edit_history_tweet_ids": ["1185215629437132801"], "id": "1185215629437132801", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185150507695910912"}]}, {"text": "E matou o contra-ataque.\n\nCoisa que o Nen\u00ea faz tanto que ningu\u00e9m se importa mais. https://t.co/5BUKQFqmva", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:26:22.000Z", "author_id": "1301716771", "edit_history_tweet_ids": ["1185215553268518912"], "id": "1185215553268518912", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5BUKQFqmva", "expanded_url": "https://twitter.com/TNTSportsBR/status/1185042249702346752", "display_url": "twitter.com/TNTSportsBR/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185042249702346752"}]}, {"text": "Lo ha detto in modo eloquente Giovanni XXIII nella Pacem in terris: il ricorso alla guerra in questa \u00e8ra moderna \u00e8 \u00abalienum a ratione\u00bb. \u00c8, insomma, assurdo, irrazionale. Di pi\u00f9: \u00e8 suicida. S\u2019impone, dunque, un cambio radicale nella scala dei valori. https://t.co/sS75LYMe43", "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T15:25:42.000Z", "author_id": "949907912", "edit_history_tweet_ids": ["1185215384644927489"], "id": "1185215384644927489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/sS75LYMe43", "expanded_url": "https://twitter.com/civcatt/status/1185205394165121024", "display_url": "twitter.com/civcatt/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185205394165121024"}]}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:25:36.000Z", "author_id": "1115835693706743811", "edit_history_tweet_ids": ["1185215360196382720"], "id": "1185215360196382720", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:25:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "author_id": "713120014195240960", "edit_history_tweet_ids": ["1185215344220221445"], "id": "1185215344220221445", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"text": "Eu fingindo que a depressiva suicida que existe dentro de mim est\u00e1 de f\u00e9rias \ud83d\ude01", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:25:09.000Z", "author_id": "177427590", "edit_history_tweet_ids": ["1185215247768047616"], "id": "1185215247768047616", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4692, "type": "Other", "normalized_text": "f\u00e9rias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Unai222: @Tiexxable Esto es lamentable kjsjkdsjks A esta gente la mandan a Grecia o Francia donde las manifestaciones si son violentas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:25:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Unai222", "id": "493023178"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Tiexxable", "id": "4875274096"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "author_id": "483306381", "edit_history_tweet_ids": ["1185215226578378752"], "id": "1185215226578378752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185214055562264576"}]}, {"text": "@rocanrolmarians Le\u00ed bien. \nTe digo que no subestimes la estupidez humana. Siempre es m\u00e1s probable que sea un acto de imprudencia a que sea una esclava suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:25:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rocanrolmarians", "id": "968810771714101248"}]}, "in_reply_to_user_id": "968810771714101248", "author_id": "1125196919901446144", "edit_history_tweet_ids": ["1185215211491483649"], "id": "1185215211491483649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185179999571206144"}]}, {"text": "@elfjcgc Que podemos esperar de la hija de un mit\u00f3mano,ladr\u00f3n,corrupto,cobarde y suicida como Alan Garc\u00eda P\u00e9rez. https://t.co/XoLMoNqwDU", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:24:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "elfjcgc", "id": "164345574"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/XoLMoNqwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/agarci47/status/1185215173885386752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XoLMoNqwDU", "media_key": "16_1185215163449970693"}]}, "in_reply_to_user_id": "164345574", "author_id": "2357822459", "edit_history_tweet_ids": ["1185215173885386752"], "id": "1185215173885386752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184289666041892864"}]}, {"text": "Essa semana entrou uma barata no meu quarto mas eu j\u00e1 encontrei ela morta, a\u00ed eu fiquei na d\u00favida se meu irm\u00e3o matou e jogou dentro do meu quarto pq o dele \u00e9 de frente para o meu, ou a barata morreu por causa da bagun\u00e7a que t\u00e1 esse quarto rsrs", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:24:45.000Z", "author_id": "542918347", "edit_history_tweet_ids": ["1185215143338221568"], "id": "1185215143338221568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#ESCENARIOS Filtran las primeras im\u00e1genes de Idris Elba y John Cena en Escuadr\u00f3n Suicida 2  https://t.co/gIGKWe3NjD\n\n#CdVictoria #EscuadroSuicida2 #JohnCena #IdrisElba https://t.co/9zRMs2GqCV", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:24:22.000Z", "author_id": "177616875", "edit_history_tweet_ids": ["1185215050329411584"], "id": "1185215050329411584", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ESCENARIOS"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "CdVictoria"}, {"start": 129, "end": 146, "tag": "EscuadroSuicida2"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "JohnCena"}, {"start": 157, "end": 167, "tag": "IdrisElba"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 71, "end": 89, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.6615, "type": "Other", "normalized_text": "CdVictoria"}, {"start": 130, "end": 145, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "EscuadroSuicida2"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "JohnCena"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.8344, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/gIGKWe3NjD", "expanded_url": "https://bit.ly/31roWnJ", "display_url": "bit.ly/31roWnJ"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/9zRMs2GqCV", "expanded_url": "https://twitter.com/elmercuriotam/status/1185215050329411584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9zRMs2GqCV", "media_key": "3_1185215043165720578"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:23:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "author_id": "278276367", "edit_history_tweet_ids": ["1185214936206757890"], "id": "1185214936206757890", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:23:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "163450006", "edit_history_tweet_ids": ["1185214857794248706"], "id": "1185214857794248706", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @rubertsa: o cara prende ela, tortura ela, marca um \u201cM\u201d no busto dela como se ela fosse uma posse, matou amigos dela, enganou ela, menti\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:23:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rubertsa", "id": "812141522556690432"}]}, "author_id": "1152596231312556032", "edit_history_tweet_ids": ["1185214736683720709"], "id": "1185214736683720709", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185214368063066112"}]}, {"text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:22:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "220104587", "edit_history_tweet_ids": ["1185214590440873984"], "id": "1185214590440873984", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"text": "RT @MarcelloCravo: @mvlxn @paginaseria Apesar da piada, \u00e9 impressionante como o coringa q aparece no esquadr\u00e3o suicida \u00e9 caricato e ruim no\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:22:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarcelloCravo", "id": "314267824"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "mvlxn", "id": "1189687688020078592"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "paginaseria", "id": "1131374755876167680"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.725, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "937388544489902081", "edit_history_tweet_ids": ["1185214499890053120"], "id": "1185214499890053120", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185035799269650432"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:21:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "1022237553922113536", "edit_history_tweet_ids": ["1185214396882210816"], "id": "1185214396882210816", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @SECC40CHIAPAS: #diamundialdeprotecciondelanaturaleza \n18|Oct\n\ud83d\udc49\"Ha llegado la hora en que los pueblos y gobiernos del mundo cobren conci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:21:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SECC40CHIAPAS", "id": "2424040729"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 56, "tag": "diamundialdeprotecciondelanaturaleza"}]}, "author_id": "961965530658861058", "edit_history_tweet_ids": ["1185214379027058688"], "id": "1185214379027058688", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185199490954907650"}]}, {"text": "o cara prende ela, tortura ela, marca um \u201cM\u201d no busto dela como se ela fosse uma posse, matou amigos dela, enganou ela, mentiu pra ela, traiu o irm\u00e3o, ia matar ela no final mas N\u00c3OOOOO eles foram feitos um pro outro https://t.co/pwXWJr39ri", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:21:40.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "812141522556690432", "edit_history_tweet_ids": ["1185214368063066112"], "id": "1185214368063066112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/pwXWJr39ri", "expanded_url": "https://twitter.com/olympusbarrow/status/1184902249304285184", "display_url": "twitter.com/olympusbarrow/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184902249304285184"}]}, {"text": "Que me perdone el amor por confundirlo contigo; bien que s\u00f3lo fuiste una esperanza m\u00e1s que se suicida. https://t.co/mGDkloZ1ua", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:21:35.000Z", "author_id": "1162592438596308993", "edit_history_tweet_ids": ["1185214346605006855"], "id": "1185214346605006855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mGDkloZ1ua", "expanded_url": "https://twitter.com/Maily75349140/status/1185214346605006855/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mGDkloZ1ua", "media_key": "3_1185214324131938304"}]}}, {"text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:21:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "author_id": "45301987", "edit_history_tweet_ids": ["1185214342163288065"], "id": "1185214342163288065", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"text": "\"\u00c9 um troglodita. Extrapola a mediocridade que esper\u00e1vamos. \n\u00c9 um caso pra paicoterapia imediata. \u00c9 um suicida, daqueles que providenciam a morte lentamente. \n\u00c9 um homicida. Mata o pa\u00eds inteiro. \nTem d\u00e9ficite de intelig\u00eancia e passou esses gens pra... https://t.co/BwaM5CoWl5", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:21:27.000Z", "author_id": "16823692", "edit_history_tweet_ids": ["1185214315835645953"], "id": "1185214315835645953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/BwaM5CoWl5", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1036694844/posts/10218210131498189/", "display_url": "facebook.com/1036694844/pos\u2026"}]}}, {"text": "@PauloVieiraReal paulo o dia em que vc fez uma musica pro seu vizinho que se suicidou e cantou a musica numa live,eu chorei tanto,mas tanto.que nesse dia eu sequei umas lagrimas que eu tinha acumuladas pq perdi o h\u00e1bito de chorar (precosava falar)", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:21:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PauloVieiraReal", "id": "53226177"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "paulo"}]}, "in_reply_to_user_id": "53226177", "author_id": "826643853105049601", "edit_history_tweet_ids": ["1185214256561700864"], "id": "1185214256561700864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184964765279490049"}]}, {"text": "@vaidesmaiar Apaga que da tempo a torcida  da sua fav  se matou a toa agora a tatiranha torce por  Sabrina o auge nega \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:20:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}]}, "in_reply_to_user_id": "511577335", "author_id": "956653661979111424", "edit_history_tweet_ids": ["1185214197505896450"], "id": "1185214197505896450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185030335437983744"}]}, {"text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:20:49.000Z", "author_id": "1078808026990211073", "edit_history_tweet_ids": ["1185214155822899200"], "id": "1185214155822899200", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}]}, {"text": "eu acho q tenho um enorme potencial de ser um suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:20:46.000Z", "author_id": "4203584794", "edit_history_tweet_ids": ["1185214144435363841"], "id": "1185214144435363841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@PiresRennar N\u00e3o assisti Esquadr\u00e3o Suicida :-( https://t.co/AGqbVbOuI2", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:20:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PiresRennar", "id": "1092584082624655360"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/AGqbVbOuI2", "expanded_url": "https://twitter.com/adamesteves/status/1185214132179685376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AGqbVbOuI2", "media_key": "16_1185214120188153856"}]}, "in_reply_to_user_id": "1092584082624655360", "author_id": "32776218", "edit_history_tweet_ids": ["1185214132179685376"], "id": "1185214132179685376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185211582713942021"}]}, {"text": "@Tiexxable Esto es lamentable kjsjkdsjks A esta gente la mandan a Grecia o Francia donde las manifestaciones si son violentas y se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:20:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Tiexxable", "id": "4875274096"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "in_reply_to_user_id": "4875274096", "author_id": "493023178", "edit_history_tweet_ids": ["1185214055562264576"], "id": "1185214055562264576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185212537073213441"}]}, {"text": "E eu que no outro dia tava t\u00e3o cega que me estatelei toda no ch\u00e3o, e o lee matou se a rir", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:20:03.000Z", "author_id": "793848772006674437", "edit_history_tweet_ids": ["1185213961211432960"], "id": "1185213961211432960", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "lee"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "bom dia pra quem quase se matou hoje cedo\ud83d\udc4d", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:19:42.000Z", "author_id": "1044036805694300160", "edit_history_tweet_ids": ["1185213872485076992"], "id": "1185213872485076992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Sanches_Zn: @pqoshomensmorre Matu\u00ea se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:19:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Sanches_Zn", "id": "851999366177071104"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}]}, "author_id": "1149089326350970880", "edit_history_tweet_ids": ["1185213806437453824"], "id": "1185213806437453824", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185070291220881408"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:18:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "1265301085", "edit_history_tweet_ids": ["1185213575322882049"], "id": "1185213575322882049", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "@soffiuu_ Que te suelten as\u00ed me matan de una vez, Dea re suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:18:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "soffiuu_", "id": "930845186887954440"}]}, "in_reply_to_user_id": "930845186887954440", "author_id": "937437760612438017", "edit_history_tweet_ids": ["1185213535913218049"], "id": "1185213535913218049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185206463603589122"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:18:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "70680200", "edit_history_tweet_ids": ["1185213481840267270"], "id": "1185213481840267270", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:17:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "1001494712665206784", "edit_history_tweet_ids": ["1185213351049285632"], "id": "1185213351049285632", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @LuizFel25915616: Treinando baile de briga corredor sp foi un ataque suicida que dei nele . Kkkkkkk ele e foda https://t.co/SVhX55kgag", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:17:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizFel25915616", "id": "1048329276985102336"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SVhX55kgag", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizFel25915616/status/1184782348921036802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVhX55kgag", "media_key": "7_1184782249251819520"}]}, "author_id": "979874731087278081", "edit_history_tweet_ids": ["1185213326629978112"], "id": "1185213326629978112", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184782348921036802"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:17:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "1130605228716380163", "edit_history_tweet_ids": ["1185213270917079046"], "id": "1185213270917079046", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "@JorgeMe74401255 Ese tipo es fiel y leal por ahora, miren videos como el t\u00edo Nava defend\u00eda al suicida, antes de... era m\u00e1s fiel que este perro.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:16:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JorgeMe74401255", "id": "1449267980"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "in_reply_to_user_id": "1449267980", "author_id": "460630161", "edit_history_tweet_ids": ["1185212990297182208"], "id": "1185212990297182208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184984857274961920"}]}, {"text": "RT @dmimica: La aplicaci\u00f3n de la Ley de Seguridad Interior del Estado, temo, ser\u00eda suicida para el gobierno. Estos no son los micreros q de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:16:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dmimica", "id": "15224403"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "Ley"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}]}, "author_id": "177819277", "edit_history_tweet_ids": ["1185212975700987904"], "id": "1185212975700987904", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185169750751625218"}]}, {"text": "@RecuerdosPeru Se baja la sunga para ostentar una curul. Y tiene que devolver el favor haciendo de lamebolas del cobarde suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:15:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}]}, "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "author_id": "447450858", "edit_history_tweet_ids": ["1185212828560580609"], "id": "1185212828560580609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185032228088221696"}]}, {"text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:15:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1185212718459961344"], "id": "1185212718459961344", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}]}, {"text": "@ReneSinDobleE Sii vi que al final fue algo meh, pero o sea justo si realmente fuera alguien suicida o con problemas mentales, la historia hubiera sido diferente. Nos falta un chingo de conciencia y empat\u00eda alv :(", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:15:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ReneSinDobleE", "id": "391197028"}]}, "in_reply_to_user_id": "391197028", "author_id": "255843390", "edit_history_tweet_ids": ["1185212709698015239"], "id": "1185212709698015239", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185200752110649350"}]}, {"text": "RT @cmgorriaran: Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:14:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "author_id": "1147768046", "edit_history_tweet_ids": ["1185212627598954496"], "id": "1185212627598954496", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185102921039597568"}]}, {"text": "RT @CaioGCM: \u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T15:14:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CaioGCM", "id": "921051317161820160"}]}, "author_id": "2554859694", "edit_history_tweet_ids": ["1185212448279846912"], "id": "1185212448279846912", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184559131254050817"}]}, {"text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:13:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "author_id": "108337132", "edit_history_tweet_ids": ["1185212435675975680"], "id": "1185212435675975680", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:13:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "author_id": "1130022361024081922", "edit_history_tweet_ids": ["1185212398828957696"], "id": "1185212398828957696", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:13:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "275069601", "edit_history_tweet_ids": ["1185212365152935936"], "id": "1185212365152935936", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @brunabosz: o tanto de coringa que vai ter no carnaval ano que vem meu deus do ceu igual quando saiu esquadrao suicida e tinha harley qu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:13:39.000Z", "author_id": "1032494656226029569", "edit_history_tweet_ids": ["1185212351840243712"], "id": "1185212351840243712", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184946556157476864"}]}, {"text": "RT @GuayoPeriodista: Los que se llaman liberales en este pa\u00eds no son tal cosa; y a los que se llaman socialistas les falta mucho x aprender\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:13:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuayoPeriodista", "id": "116992374"}]}, "author_id": "913750657", "edit_history_tweet_ids": ["1185212314733162501"], "id": "1185212314733162501", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185046162858020865"}]}, {"text": "e matou o contra-ataque, puta que pariu, um time que contrata Nen\u00ea esperando algo de produtivo tem que se fuder muito nessa vida https://t.co/ljuZni1Muo", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:13:28.000Z", "author_id": "3316096822", "edit_history_tweet_ids": ["1185212306487156737"], "id": "1185212306487156737", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/ljuZni1Muo", "expanded_url": "https://twitter.com/TNTSportsBR/status/1185042249702346752", "display_url": "twitter.com/TNTSportsBR/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185042249702346752"}]}, {"text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:13:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "author_id": "2161032478", "edit_history_tweet_ids": ["1185212264896487424"], "id": "1185212264896487424", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}]}, {"text": "Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terrenito en Casuarinas de 1700 mts, zona exclusiva en Surco y tb se compr\u00f3 un yate, con estacionamiento inclu\u00eddo en el Yacht Club Peruano. Todo se sabe.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:13:14.000Z", "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1185212245384585216"], "id": "1185212245384585216", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.5132, "type": "Place", "normalized_text": "Surco"}, {"start": 241, "end": 258, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Yacht Club Peruano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 146, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:12:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "1174419897209761795", "edit_history_tweet_ids": ["1185212172017770498"], "id": "1185212172017770498", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @JuanCRo53503565: @Renzoiban El nuevo doberman del suicida AG q prostituyo el partido de Haya de la Torre, en Exitosa, neg\u00f3 con todo des\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:11:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanCRo53503565", "id": "893562512037294081"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.2778, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.6287, "type": "Place", "normalized_text": "Exitosa"}]}, "author_id": "1176586208614453251", "edit_history_tweet_ids": ["1185211745603854336"], "id": "1185211745603854336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185193502264692739"}]}, {"text": "RT @SECC40CHIAPAS: #diamundialdeprotecciondelanaturaleza \n18|Oct\n\ud83d\udc49\"Ha llegado la hora en que los pueblos y gobiernos del mundo cobren conci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:10:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SECC40CHIAPAS", "id": "2424040729"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 56, "tag": "diamundialdeprotecciondelanaturaleza"}]}, "author_id": "1146174996563275776", "edit_history_tweet_ids": ["1185211661877161986"], "id": "1185211661877161986", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185199490954907650"}]}, {"text": "A lo mejor los lazis (CDR) atacaban de una manera suicida porque no ten\u00edan miedo.\nA lo mejor no ten\u00edan miedo porque , en el fondo, sab\u00edan que los polic\u00edas encargados son unos \"amigos\". https://t.co/7sL1vi0tgX", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:10:54.000Z", "author_id": "224615754", "edit_history_tweet_ids": ["1185211661394808832"], "id": "1185211661394808832", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4432, "type": "Organization", "normalized_text": "lazis"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5116, "type": "Place", "normalized_text": "CDR"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/7sL1vi0tgX", "expanded_url": "https://twitter.com/constan01/status/1185210143237197826", "display_url": "twitter.com/constan01/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185210143237197826"}]}, {"text": "RT @SECC40CHIAPAS: #diamundialdeprotecciondelanaturaleza \n18|Oct\n\ud83d\udc49\"Ha llegado la hora en que los pueblos y gobiernos del mundo cobren conci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:10:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SECC40CHIAPAS", "id": "2424040729"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 56, "tag": "diamundialdeprotecciondelanaturaleza"}]}, "author_id": "1027558004164624390", "edit_history_tweet_ids": ["1185211649726263296"], "id": "1185211649726263296", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185199490954907650"}]}, {"text": "Necesito una pel\u00edcula del Joker y Harley Queen d escuadr\u00f3n suicida PLEASE", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:10:27.000Z", "author_id": "975698567628193792", "edit_history_tweet_ids": ["1185211547880214528"], "id": "1185211547880214528", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "Los actores ya est\u00e1n en Atlanta trabajando duro en la pel\u00edcula, tal como han revelado las nuevas im\u00e1genes del set.\n\nM\u00c1S DETALLES\ud83d\udc49\ud83d\udc49https://t.co/QFT55BM7KQ https://t.co/WhYWpcgiJH", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:10:13.000Z", "author_id": "442012264", "edit_history_tweet_ids": ["1185211489369628675"], "id": "1185211489369628675", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Atlanta"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/QFT55BM7KQ", "expanded_url": "http://ow.ly/GeOs50wOATh", "display_url": "ow.ly/GeOs50wOATh"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/WhYWpcgiJH", "expanded_url": "https://twitter.com/laopinionpr/status/1185211489369628675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WhYWpcgiJH", "media_key": "3_1185211487150923777"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera.\n\n#Ultra923FM\n#SienteElEfectoUltra \ud83c\udfa7\ud83c\udfa4\ud83c\udf99\ud83c\udfb6\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa4\ud83d\ude01 https://t.co/3qqvT3TUlW", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:09:11.000Z", "author_id": "1004406063721009154", "edit_history_tweet_ids": ["1185211229259927554"], "id": "1185211229259927554", "entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 212, "tag": "Ultra923FM"}, {"start": 213, "end": 233, "tag": "SienteElEfectoUltra"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/3qqvT3TUlW", "expanded_url": "https://twitter.com/UltraCade923/status/1185211229259927554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3qqvT3TUlW", "media_key": "3_1185211213308973057"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/tJCloxjdTr", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:08:45.000Z", "author_id": "3436045019", "edit_history_tweet_ids": ["1185211119889244162"], "id": "1185211119889244162", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tJCloxjdTr", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/330644-suicida-texas-esclava-sexual-adolescente", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/330\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:08:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "1206384134", "edit_history_tweet_ids": ["1185211114679947264"], "id": "1185211114679947264", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T15:08:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "1084907832", "edit_history_tweet_ids": ["1185211017199882240"], "id": "1185211017199882240", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185203101952819202"}]}, {"text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:08:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "author_id": "59851576", "edit_history_tweet_ids": ["1185210998464098304"], "id": "1185210998464098304", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"text": "Decenas de personas han muerto tras un atentado suicida en #Nangarhar, Afganist\u00e1n. Del 1 de julio al 30 de septiembre, 1174 personas han sido asesinadas en el pa\u00eds. M\u00e1s del 40% eran mujeres o ni\u00f1os.\n#Afghanisran\nhttps://t.co/k5Unhhs83r", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:08:15.000Z", "author_id": "539971966", "edit_history_tweet_ids": ["1185210993447706625"], "id": "1185210993447706625", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 69, "tag": "Nangarhar"}, {"start": 199, "end": 211, "tag": "Afghanisran"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Nangarhar"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9696, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/k5Unhhs83r", "expanded_url": "https://www.aljazeera.com/amp/news/2019/10/nangarhar-mosque-hit-deadly-bomb-blast-friday-prayers-191018112927473.html?__twitter_impression=true", "display_url": "aljazeera.com/amp/news/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aljazeera.com/amp/news/2019/10/19/afghanistan-mosque-attack-kills-scores-of-worshippers/?__twitter_impression=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @modjoxod101: @AytoAlcalaH @ondacero_alcala @MueveteX @AlcalaAsino @AlcalaTuits  Paso de cebra suicida especial para ni\u00f1os y ancianos en\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:08:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "modjoxod101", "id": "716142495"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "AytoAlcalaH", "id": "315155549"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "ondacero_alcala", "id": "249550525"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "MueveteX", "id": "1047036928816766977"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "AlcalaAsino", "id": "1047478815432355843"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "AlcalaTuits", "id": "2329122144"}]}, "author_id": "415347613", "edit_history_tweet_ids": ["1185210988850810880"], "id": "1185210988850810880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185132045418356736"}]}, {"text": "RT @CDN37: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/of8yvtLrZM", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:08:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CDN37", "id": "145802745"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/of8yvtLrZM", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1272503", "display_url": "cdn.com.do/?p=1272503"}]}, "author_id": "796298029", "edit_history_tweet_ids": ["1185210986132848640"], "id": "1185210986132848640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185210703122173952"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:08:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "43465625", "edit_history_tweet_ids": ["1185210961675857920"], "id": "1185210961675857920", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "@canalN_ Tremendo cuento... La estrategia ser\u00e1 echarle la culpa al muerto... Y ya sali\u00f3 ganando porque lo soltaron... Y seguir\u00e1 diciendo que el suicida fue el \u00fanico actor de esta novela... El solo miraba... La m\u00e1s f\u00e1cil....", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:08:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "author_id": "311212154", "edit_history_tweet_ids": ["1185210954885271554"], "id": "1185210954885271554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185043052425043969"}]}, {"text": "RT @pietrorami1910: Tapers la Gordavaga, mochila Ollanta-Ratine, lonchera el Panz\u00f3n suicida, todos relacionados a actos corruptos y lavado\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:08:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4333, "type": "Person", "normalized_text": "Tapers"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.2538, "type": "Organization", "normalized_text": "Gordavaga"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4642, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Ratine"}]}, "author_id": "67413888", "edit_history_tweet_ids": ["1185210928750645248"], "id": "1185210928750645248", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185166176046862336"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:07:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "1055217374603948033", "edit_history_tweet_ids": ["1185210817974849536"], "id": "1185210817974849536", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/of8yvtLrZM", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:07:06.000Z", "author_id": "145802745", "edit_history_tweet_ids": ["1185210703122173952"], "id": "1185210703122173952", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/of8yvtLrZM", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1272503", "display_url": "cdn.com.do/?p=1272503"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}}, {"text": "@ilytaylis E nem vou ficar com o t\u00edtulo de qm se matou\n\nS\u00f3 benef\u00edcio", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:06:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1023382804074246144", "author_id": "1052620969494351879", "edit_history_tweet_ids": ["1185210582095581184"], "id": "1185210582095581184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185210409474768897"}]}, {"text": "No entiendo como existen sujetos as\u00ed! Wn se suicid\u00f3 por verg\u00fcenza.\nOjala el HDP pague con creces en la c\u00e1rcel!\nhttps://t.co/SRi3srRjST", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:06:11.000Z", "author_id": "915793801", "edit_history_tweet_ids": ["1185210473676980227"], "id": "1185210473676980227", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6368, "type": "Organization", "normalized_text": "HDP"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/SRi3srRjST", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/4uU9znscZJ", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:06:03.000Z", "author_id": "51892633", "edit_history_tweet_ids": ["1185210440063733760"], "id": "1185210440063733760", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/4uU9znscZJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGT0HC", "display_url": "dlvr.it/RGT0HC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@mvlxn achei que era evolu\u00e7\u00e3o, pq apareceu o do esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:05:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "mvlxn", "id": "1189687688020078592"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.6604, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "814170467670048769", "author_id": "1107053767382437888", "edit_history_tweet_ids": ["1185210418152824834"], "id": "1185210418152824834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185032944890580993"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:05:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "890394483879268352", "edit_history_tweet_ids": ["1185210225718112261"], "id": "1185210225718112261", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "@SirDistruggere Aspirante suicida.", "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T15:05:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SirDistruggere", "id": "413426849"}]}, "in_reply_to_user_id": "413426849", "author_id": "602560391", "edit_history_tweet_ids": ["1185210175201955840"], "id": "1185210175201955840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184912955625877504"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:04:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "3346069138", "edit_history_tweet_ids": ["1185210156377952257"], "id": "1185210156377952257", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:04:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "author_id": "2786538604", "edit_history_tweet_ids": ["1185210013612154880"], "id": "1185210013612154880", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}]}, {"text": "RT @dmimica: La aplicaci\u00f3n de la Ley de Seguridad Interior del Estado, temo, ser\u00eda suicida para el gobierno. Estos no son los micreros q de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:03:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dmimica", "id": "15224403"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "Ley"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}]}, "author_id": "818610512", "edit_history_tweet_ids": ["1185209837757648897"], "id": "1185209837757648897", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185169750751625218"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:03:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "226397459", "edit_history_tweet_ids": ["1185209805918617600"], "id": "1185209805918617600", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "O coringa de 2008 \u00e9 o melhor \nO coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 vergonhoso de paia https://t.co/VoO4geSiFX", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:03:17.000Z", "author_id": "1134982720172560384", "edit_history_tweet_ids": ["1185209742895058945"], "id": "1185209742895058945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VoO4geSiFX", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}]}}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:03:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "1630843398", "edit_history_tweet_ids": ["1185209713182543874"], "id": "1185209713182543874", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @Gouvrard: Y cuando se suicida alguien pq no escriben que est\u00e1n tristes?? O cuando suben el pasaje (si no es culpa del metro como dicen)\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:03:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Gouvrard", "id": "175465171"}]}, "author_id": "1924489460", "edit_history_tweet_ids": ["1185209678957076480"], "id": "1185209678957076480", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185171276983341057"}]}, {"text": "@AlveesYan ainda bem que n\u00e3o se matou, vai que aparece outra oportunidade kkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:01:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AlveesYan", "id": "839678615717560325"}]}, "in_reply_to_user_id": "839678615717560325", "author_id": "911269066735792129", "edit_history_tweet_ids": ["1185209393501147141"], "id": "1185209393501147141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185208956823752705"}]}, {"text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:01:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "421420817", "edit_history_tweet_ids": ["1185209206883934209"], "id": "1185209206883934209", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}]}, {"text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:00:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "author_id": "107767607", "edit_history_tweet_ids": ["1185209067066875905"], "id": "1185209067066875905", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}]}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:00:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "author_id": "123004036", "edit_history_tweet_ids": ["1185209043507269633"], "id": "1185209043507269633", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"text": "RT @MarinaPunto1: @simofons Istinto suicida?\nVoglia di morire giovani? Quasi in culla, vista l'et\u00e0 di esistenza sulla scena politica?\nUrgen\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T14:59:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapunto1", "id": "1554207691962212357"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "simofons", "id": "291928126"}]}, "author_id": "52337911", "edit_history_tweet_ids": ["1185208910510211078"], "id": "1185208910510211078", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185107529858195456"}]}, {"text": "RT @MayorBWPayne: INFORME DE SITUACI\u00d3N (1): Al final, la sorpresota del 17 de Octubre fue un acto triste en La Pampa, con la caravana de av\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:59:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "La Pampa"}]}, "author_id": "2999725167", "edit_history_tweet_ids": ["1185208839634903041"], "id": "1185208839634903041", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185173009709096960"}]}, {"text": "Se suicida en Texas una v\u00edctima de tr\u00e1fico sexual adolescente por ser alejada de su explotador - RT https://t.co/EReM01co74", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:59:33.000Z", "author_id": "584818243", "edit_history_tweet_ids": ["1185208804931227648"], "id": "1185208804931227648", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.4919, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EReM01co74", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/330644-suicida-texas-esclava-sexual-adolescente", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/330\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:59:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "1166519165181747200", "edit_history_tweet_ids": ["1185208794491641856"], "id": "1185208794491641856", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "Eu estava t\u00e3o animado pra assistir o filme do Coringa,mas quando vi que o personagem n\u00e3o \u00e9 o mesmo do esquadr\u00e3o suicida,desanimei.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:59:19.000Z", "author_id": "1002337001822138368", "edit_history_tweet_ids": ["1185208743979573248"], "id": "1185208743979573248", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8565, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "o do esquadr\u00e3o suicida deu at\u00e9 vergonha https://t.co/RIEMJwQGMx", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:59:06.000Z", "author_id": "1035239405269778432", "edit_history_tweet_ids": ["1185208690527363073"], "id": "1185208690527363073", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/RIEMJwQGMx", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "A risada do coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 igual a minha KKKKKKKKKK https://t.co/NFSadNXm5b", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:58:29.000Z", "author_id": "813432870077366272", "edit_history_tweet_ids": ["1185208535875051521"], "id": "1185208535875051521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/NFSadNXm5b", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}]}}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:58:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "862928102", "edit_history_tweet_ids": ["1185208518418280448"], "id": "1185208518418280448", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "Abel foi morto por Caim , seu pr\u00f3prio irm\u00e3o , que o matou por inveja , e voc\u00ea ai confiando em todos que se diz ser seu amigo , pega a vis\u00e3o , cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade porque falsidade, decep\u00e7\u00e3o vem de quem menos esperamos ..", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:58:17.000Z", "author_id": "1073004630043492352", "edit_history_tweet_ids": ["1185208482720550913"], "id": "1185208482720550913", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@bastardspider O problema n\u00e3o \u00e9 nem ter tanto Coringa assim, justamente pelo fato de ter Batman pra krlh e ngm reclamar. O problema \u00e9 querer colocar no filme das Aves de Rapina um personagem que foi mega desvalorizado pela Warner no Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:57:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bastardspider", "id": "1208162375419006978"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.5261, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.397, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.6548, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 233, "end": 249, "probability": 0.8344, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616423190", "author_id": "1128123732457873413", "edit_history_tweet_ids": ["1185208375144898560"], "id": "1185208375144898560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185202805629472768"}]}, {"text": "@tromepe Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:57:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tromepe", "id": "125737181"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 162, "end": 173, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 280, "end": 283, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "125737181", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185208226775744513"], "id": "1185208226775744513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185173699277795328"}]}, {"text": "@diarioojo Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:57:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "diarioojo", "id": "41132721"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 144, "end": 160, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 282, "end": 285, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "41132721", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185208170328801281"], "id": "1185208170328801281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185173882531127296"}]}, {"text": "@atv_noticias Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:56:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 252, "end": 259, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 285, "end": 288, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "153625642", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185208128150888448"], "id": "1185208128150888448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185174140644405248"}]}, {"text": "Boas indaga\u00e7\u00f5es,atrapalha muito na posi\u00e7\u00e3o que ele joga ali\u00e1s, n\u00e3o entendi essa arma\u00e7\u00e3o t\u00e1tica que o Marc\u00e3o colocou, foi uma arma\u00e7\u00e3o suicida,se for assim com o Flamengo vai levar a maio goleada da hist\u00f3ria https://t.co/0y3hiv52Uo", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:56:36.000Z", "author_id": "1168697860382179328", "edit_history_tweet_ids": ["1185208061750927366"], "id": "1185208061750927366", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "Marc\u00e3o"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/0y3hiv52Uo", "expanded_url": "https://twitter.com/Fluminensee1902/status/1185011127895367681", "display_url": "twitter.com/Fluminensee190\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185011127895367681"}]}, {"text": "@MonabellFreire @KerymaPolanco Valiente s\u00ed.....suicida no.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:56:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MonabellFreire", "id": "295417717"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "KerymaPolanco", "id": "363633831"}]}, "in_reply_to_user_id": "295417717", "author_id": "1173023389025525765", "edit_history_tweet_ids": ["1185207981463556096"], "id": "1185207981463556096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185207566353293312"}]}, {"text": "Exesclava sexual adolescente se suicida tras ser alejada de su explotador https://t.co/Gw4xZocjLG", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:56:13.000Z", "author_id": "270553561", "edit_history_tweet_ids": ["1185207964954779648"], "id": "1185207964954779648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Gw4xZocjLG", "expanded_url": "https://www.armariolibre.com.do/al/index.php/component/k2/item/21212-exesclava-sexual-adolescente-se-suicida-tras-ser-alejada-de-su-explotador", "display_url": "armariolibre.com.do/al/index.php/c\u2026"}]}}, {"text": "@lorenlmartins KKKKKKK eu fiquei dando conselho para uma mulher de 40 anos locassa que falou que era suicida... serio acontece mt coisa aleatoria", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:56:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lorenlmartins", "id": "773340641166327808"}]}, "in_reply_to_user_id": "773340641166327808", "author_id": "2977112644", "edit_history_tweet_ids": ["1185207933157724161"], "id": "1185207933157724161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185180043384967170"}]}, {"text": "RT @cosotec: @Politica_ECpe Hay Apristas decentes pero no Alanistas,@FiscaliaPeru debe investigar a todo el entorno del suicida AG,comenzar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:56:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.4334, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "312769520", "edit_history_tweet_ids": ["1185207922504163334"], "id": "1185207922504163334", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185010921393012737"}]}, {"text": "Caralho, 2019 e o diretor de Esquadr\u00e3o Suicida ainda soltando coisa que era pra ser mas n\u00e3o foi. Gente discutindo o filme como se fosse relevante, tentando defender Jared Leto. S\u00e9rio, superem essa sequ\u00eancia de filmes da DC pq entre Dark Knight e Aquaman n\u00e3o teve nada bom.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:55:52.000Z", "author_id": "4448733149", "edit_history_tweet_ids": ["1185207877516124160"], "id": "1185207877516124160", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 220, "end": 221, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 232, "end": 242, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Knight"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.5846, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@tromepe Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:55:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tromepe", "id": "125737181"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 162, "end": 173, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 280, "end": 283, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "125737181", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185207810923073536"], "id": "1185207810923073536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185179049309691904"}]}, {"text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-18T14:55:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "author_id": "458737233", "edit_history_tweet_ids": ["1185207778601816065"], "id": "1185207778601816065", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}]}, {"text": "@yArticZ @leviatan1928 @vingadorbrambz Exatamente por isso hahahaha ja vi esse filme com Batman vs Superman, Esquadrao Suicida, Era de Ukltron, Homem de Ferro 3...\nO hype \u00e9 um veneno", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:55:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "leviatan1928", "id": "3312329699"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "vingadorbrambz", "id": "3215178941"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.7781, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.8857, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Era"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.5587, "type": "Other", "normalized_text": "Ukltron"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.7327, "type": "Other", "normalized_text": "Homem de Ferro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1054862764953518080", "author_id": "63637272", "edit_history_tweet_ids": ["1185207766857736192"], "id": "1185207766857736192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185143003628867584"}]}, {"text": "@douctorstrange ano que vem eu acho que sim, BoP imagino que fique nos 500m e WW84 1b+\nagora 2021 tenho certezq ue batman pegara 1 bilh\u00e3o (sem falar na aclama\u00e7\u00e3o,a final eh do matt reeves que estamos falando) e esquadr\u00e3o suicida tb nao deve fazer menos de 800M, isso com or\u00e7amentos pequenos https://t.co/AywpTAYjuX", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:55:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "douctorstrange", "id": "1293214664336310279"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}], "urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/AywpTAYjuX", "expanded_url": "https://twitter.com/shawntyrel/status/1185207747027050496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AywpTAYjuX", "media_key": "16_1185207615367909377"}]}, "in_reply_to_user_id": "2303835106", "author_id": "747481714474246145", "edit_history_tweet_ids": ["1185207747027050496"], "id": "1185207747027050496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185206991863635968"}]}, {"text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:55:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "author_id": "1181132513080758272", "edit_history_tweet_ids": ["1185207688269127680"], "id": "1185207688269127680", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}]}, {"text": "RT @_Agencia6: La suspensi\u00f3n del \"cl\u00e1sico\" Barcelona-Real Madrid delata a un gobierno suicida\n\n#opinion #deporte #cl\u00e1sico #RealMadrid #Barc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:54:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "opinion"}, {"start": 104, "end": 112, "tag": "deporte"}, {"start": 113, "end": 121, "tag": "cl\u00e1sico"}, {"start": 122, "end": 133, "tag": "RealMadrid"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8137, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9829, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadrid"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Barc"}]}, "author_id": "2303009173", "edit_history_tweet_ids": ["1185207631121731585"], "id": "1185207631121731585", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184956807086780420"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:54:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "1558956626", "edit_history_tweet_ids": ["1185207490306367489"], "id": "1185207490306367489", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "@diegorojas1989 @juant_ortiz @infobae Remedios no es para todos lo que el gobierno provee como \"gratuito\" eso es mentira y fuera cierto lo que dec\u00eds por a\u00f1os tenemos 42/43 mil mujer con tendencia suicida que elijen morir por c\u00e1ncer \nNo te das cuenta haces el rid\u00edculo no tenes ni la menor idea de lo aje dec\u00eds", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:54:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diegorojas1989", "id": "1491689132"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "juant_ortiz", "id": "191114488"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "in_reply_to_user_id": "1491689132", "author_id": "1183549159296684032", "edit_history_tweet_ids": ["1185207413768687616"], "id": "1185207413768687616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185202520957882368"}]}, {"text": "@atvpe @MilagrosLeivaG Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:53:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 176, "end": 187, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 192, "end": 202, "probability": 0.4208, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.3494, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 294, "end": 297, "probability": 0.5359, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "153590993", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185207398266556416"], "id": "1185207398266556416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185183545771397120"}]}, {"text": "@atvmasnoticias Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:53:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 149, "end": 165, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 254, "end": 261, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 287, "end": 290, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "1231444076", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185207358798082054"], "id": "1185207358798082054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185183633847533568"}]}, {"text": "@JaimeChincha Ni bien se le acabe su inmunidad @rosamariabartra  deber\u00eda ser detenida, gast\u00f3 millonada en una comisi\u00f3n para limpiar al cobarde suicida y a la rea vaga.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:52:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "in_reply_to_user_id": "36477202", "author_id": "876871263880433665", "edit_history_tweet_ids": ["1185207087116238848"], "id": "1185207087116238848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185081364967768065"}]}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/9qCc76yojp", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:52:28.000Z", "author_id": "2723146868", "edit_history_tweet_ids": ["1185207022104535041"], "id": "1185207022104535041", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9qCc76yojp", "expanded_url": "https://tenemosnoticias.com/noticia/explotador-exesclava-ser-suicida-924164/1671756", "display_url": "tenemosnoticias.com/noticia/explot\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Pequenho_Ze: miro hacia atr\u00e1s:\n\ntras una flor amarilla\nestaban\ntodas las noches del mundo repletas de amor\n\ny hoy\nverde ca\u00eddo,\nnube enn\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:51:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pequenho_Ze", "id": "139490963"}]}, "author_id": "718588252505169920", "edit_history_tweet_ids": ["1185206751722901505"], "id": "1185206751722901505", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185125784056401920"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: CODINOME de Alan Ludwig Garc\u00eda Perez: \u00a8El Loncheras\u00a8, definici\u00f3n: sujeto ladr\u00f3n y mafioso que se suicida para escaparse de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:51:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ludwig Garc\u00eda Perez"}]}, "author_id": "1571466379", "edit_history_tweet_ids": ["1185206709322731522"], "id": "1185206709322731522", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185201894295257088"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T14:51:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "3260197664", "edit_history_tweet_ids": ["1185206669866913792"], "id": "1185206669866913792", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185203101952819202"}]}, {"text": "PERERECA SUICIDA SE JOGA NA PIKA SE MATA NA PIKA", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:51:00.000Z", "author_id": "3011271749", "edit_history_tweet_ids": ["1185206653152649217"], "id": "1185206653152649217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ArgosMozart: CODINOME de Alan Ludwig Garc\u00eda Perez: \u00a8El Loncheras\u00a8, definici\u00f3n: sujeto ladr\u00f3n y mafioso que se suicida para escaparse de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:50:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ludwig Garc\u00eda Perez"}]}, "author_id": "2907198287", "edit_history_tweet_ids": ["1185206514094628864"], "id": "1185206514094628864", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185201894295257088"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:49:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "163696775", "edit_history_tweet_ids": ["1185206253217296385"], "id": "1185206253217296385", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "@Migna66 @nexusSEI_6 @UtherPe io sono un p.iva e non ho alcun modo di evadere.\nNon l'avevo prima, ora che c'\u00e8 l'Elettronica poi \u00e8 diventato impossibile persino per quelli particolarmente creativi.\nFalsa fatturazione a parte ovviamente, ma in quel caso chi la fa pure con l'elettronica \u00e8 un aspirante suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T14:49:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Migna66", "id": "254803562"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "nexusSEI_6", "id": "776159898849648640"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "UtherPe", "id": "1030038817087152128"}]}, "in_reply_to_user_id": "254803562", "author_id": "963567355774341125", "edit_history_tweet_ids": ["1185206165308874754"], "id": "1185206165308874754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185199944665391104"}]}, {"text": "RT @DiversamenteWeb: \"No estamos preparados para escuchar los motivos por los que una persona se quiere suicidar\". \nSergio Tub\u00edo @str782, c\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:48:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiversamenteWeb", "id": "933318884228321280"}, {"start": 129, "end": 136, "username": "str782", "id": "442709171"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Tub\u00edo"}]}, "author_id": "2567821782", "edit_history_tweet_ids": ["1185206143586619392"], "id": "1185206143586619392", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184866448109395969"}]}, {"text": "@atvpe @MilagrosLeivaG Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:48:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "atvpe", "id": "153590993"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 176, "end": 187, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 192, "end": 202, "probability": 0.4208, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.3494, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 294, "end": 297, "probability": 0.5359, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "153590993", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185205996358197249"], "id": "1185205996358197249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185192501608669184"}]}, {"text": "@BlogdoNoblat @Poder360 Bolsonaro est\u00e1 com s\u00e9rios problemas mentais. \u00c9 um suicida pol\u00edtico. Acho que desistiu da presid\u00eancia e decidiu se vingar de todos , inclusive dos brasileiros que votaram nele. Bom, vai conseguir.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:48:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Poder360", "id": "4896510833"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9881, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "16794066", "author_id": "2624515978", "edit_history_tweet_ids": ["1185205994734981121"], "id": "1185205994734981121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185204735256727552"}]}, {"text": "@atvmasnoticias Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:48:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 149, "end": 165, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 254, "end": 261, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 287, "end": 290, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "1231444076", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185205967224496128"], "id": "1185205967224496128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185192583187832838"}]}, {"text": "RT @Javiwild: Dejad de tratar a los putos cantantes/idols como objetos que tengan que comportarse de forma perfecta y lucir como si tuviera\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:47:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Javiwild", "id": "253282503"}]}, "author_id": "184804705", "edit_history_tweet_ids": ["1185205842578235394"], "id": "1185205842578235394", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185178080576507904"}]}, {"text": "PODCASTS: GOVERNO GERA CRISE SUICIDA NO PSL, POR ANDR\u00c9IA SADI https://t.co/koiEjlnuEd", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:47:39.000Z", "author_id": "1719015524", "edit_history_tweet_ids": ["1185205808197451776"], "id": "1185205808197451776", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.3975, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.4217, "type": "Person", "normalized_text": "ANDR\u00c9IA SADI"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/koiEjlnuEd", "expanded_url": "https://blogdosaber.com.br/podcasts-governo-gera-crise-suicida-no-psl-por-andreia-sadi/", "display_url": "blogdosaber.com.br/podcasts-gover\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @direitonoponto: Aqui \"n\u00e3o temos tempo\" mais para organizar uma consistente e substancial  \"IDA \u00c0S RUAS\", nosso tempo e se resumiu em br\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:47:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "direitonoponto", "id": "1344714162"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6226, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c0S"}]}, "author_id": "3355835075", "edit_history_tweet_ids": ["1185205788006141954"], "id": "1185205788006141954", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185195137095360512"}]}, {"text": "RT @FrancielliLPS: L\u00f3gica dos coreanos: vamo jogar hate em um idol pq ele n\u00e3o comentou sobre outro que se matou por causa de hate https://t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:47:17.000Z", "author_id": "3126994408", "edit_history_tweet_ids": ["1185205717017530368"], "id": "1185205717017530368", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184933731427143681"}]}, {"text": "RT @AnnaMIglesia: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-18T14:47:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnnaMIglesia", "id": "847496695"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "author_id": "3042069028", "edit_history_tweet_ids": ["1185205691528765441"], "id": "1185205691528765441", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184854950955888640"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 horr\u00edvel, meu deus que filme ruim", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:47:09.000Z", "author_id": "1123284092764794882", "edit_history_tweet_ids": ["1185205684658409474"], "id": "1185205684658409474", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"text": "@lamula Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:47:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lamula", "id": "29330019"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 141, "end": 157, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 279, "end": 282, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "29330019", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185205654694309889"], "id": "1185205654694309889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185194329318539265"}]}, {"text": "@Politica_LR Habr\u00e1 un pol\u00edtico mas infame que el ladr\u00f3n suicida? Lo dudo", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:47:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "806159539255046144", "edit_history_tweet_ids": ["1185205647442350085"], "id": "1185205647442350085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185012145139912704"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T14:46:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "4075798220", "edit_history_tweet_ids": ["1185205588688539648"], "id": "1185205588688539648", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185203101952819202"}]}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/RzG9wrzVzI", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:46:45.000Z", "author_id": "119575327", "edit_history_tweet_ids": ["1185205581168234496"], "id": "1185205581168234496", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/RzG9wrzVzI", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/330644-suicida-texas-esclava-sexual-adolescente", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/330\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:46:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "3312663071", "edit_history_tweet_ids": ["1185205550029725697"], "id": "1185205550029725697", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00 https://t.co/vUMNEdcx3y", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:46:30.000Z", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185205519293788160"], "id": "1185205519293788160", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.578, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.4988, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vUMNEdcx3y", "expanded_url": "https://twitter.com/TrujiYo/status/1185194235437420550", "display_url": "twitter.com/TrujiYo/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185194235437420550"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: CODINOME de Alan Ludwig Garc\u00eda Perez: \u00a8El Loncheras\u00a8, definici\u00f3n: sujeto ladr\u00f3n y mafioso que se suicida para escaparse de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:46:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ludwig Garc\u00eda Perez"}]}, "author_id": "4561654884", "edit_history_tweet_ids": ["1185205395113029633"], "id": "1185205395113029633", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185201894295257088"}]}, {"text": "Dormir\u00e1 do\u00f1a BARTRA, ahora qe Nava, cant\u00f3 que el suicida AG si recibi\u00f3 coimas... Siempre lo limpiaron. Ahora sus allegados insisten que es inocente.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:45:45.000Z", "author_id": "2351855130", "edit_history_tweet_ids": ["1185205329728016385"], "id": "1185205329728016385", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.3753, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#Texas \"Muri\u00f3 en mis brazos\", dijo llorando el atribulado progenitor.\nhttps://t.co/e5A6beoXAE", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:45:44.000Z", "author_id": "107224800", "edit_history_tweet_ids": ["1185205326821261314"], "id": "1185205326821261314", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Texas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "en mis"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/e5A6beoXAE", "expanded_url": "https://www.eldiariodechihuahua.mx/internacional/se-suicida-en-exesclava-sexual-adolescente-por-ser-alejada-de-su-explotador-20191018-1576181.html", "display_url": "eldiariodechihuahua.mx/internacional/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@pRiuzakiy @caju_sz Cara, n\u00e3o foi um acidente, foi um assassinato.  Cara sabe das leis de tr\u00e2nsito, se \u00e9 perigoso n\u00e3o ultrapassa! SIMPLES, MAS O ANIMAL ULTRAPASSOU E MATOU UMA PESSOA. \u00c9 assassinato.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:45:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "caju_sz", "id": "188895691"}]}, "in_reply_to_user_id": "2564215757", "author_id": "361294015", "edit_history_tweet_ids": ["1185205318680227840"], "id": "1185205318680227840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185204698829201408"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T14:44:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "317466469", "edit_history_tweet_ids": ["1185205053071736832"], "id": "1185205053071736832", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185203101952819202"}]}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/c3gshZhPiC via @ActualidadRT", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:43:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/c3gshZhPiC", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "364940648", "edit_history_tweet_ids": ["1185204879536672771"], "id": "1185204879536672771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00 https://t.co/8eXj4DWKvt", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:43:35.000Z", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185204784711766016"], "id": "1185204784711766016", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.578, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.4989, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8eXj4DWKvt", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1184989839143378945", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184989839143378945"}]}, {"text": "@abc_mundo Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:43:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 144, "end": 160, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 258, "end": 262, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 282, "end": 285, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "43339022", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185204731402244097"], "id": "1185204731402244097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185158381356683264"}]}, {"text": "@jgodoym Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:43:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 162, "end": 173, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 280, "end": 283, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "5418002", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185204650565345286"], "id": "1185204650565345286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184869881042423808"}]}, {"text": "https://t.co/EbSKlsuuev", "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-18T14:43:00.000Z", "author_id": "1163874715", "edit_history_tweet_ids": ["1185204638599077890"], "id": "1185204638599077890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EbSKlsuuev", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/330644-suicida-texas-esclava-sexual-adolescente", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/330\u2026"}]}}, {"text": "RT @unicach_iigercc: \u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la bi\u00f3sfera, la di\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:42:56.000Z", "author_id": "704389136065531905", "edit_history_tweet_ids": ["1185204622446747649"], "id": "1185204622446747649", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185193821547778048"}]}, {"text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:42:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "1106563403663978496", "edit_history_tweet_ids": ["1185204604105056256"], "id": "1185204604105056256", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T14:42:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "1184123656592678913", "edit_history_tweet_ids": ["1185204539294699520"], "id": "1185204539294699520", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185203101952819202"}]}, {"text": "Eres el veneno que esta suicida estaba esperando", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:42:33.000Z", "author_id": "963034729858682880", "edit_history_tweet_ids": ["1185204524719337473"], "id": "1185204524719337473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @direitonoponto: @mpaularfer Aqui \"n\u00e3o temos tempo\" mais para organizar uma consistente e substancial  \"IDA \u00c0S RUAS\", nosso tempo e se r\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:42:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "direitonoponto", "id": "1344714162"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "mpaularfer", "id": "3367990552"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.5086, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c0S"}]}, "author_id": "3355835075", "edit_history_tweet_ids": ["1185204495120306176"], "id": "1185204495120306176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185195046309695489"}]}, {"text": "Las rompehogares se defiende con todo. A Pilar Nores le puso los cachos antes de ser 1ra dama. @FiscaliaPeru debe investigarla, @AlanGarciaPeru le dej\u00f3 a ella y su hijo, su patrimonio mal habido. Pobre hu\u00e9rfano de padre cobarde suicida y de madre presa x lavado de activos. https://t.co/zNuPcEpT79", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:42:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 108, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 128, "end": 143, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zNuPcEpT79", "expanded_url": "https://t.co/zNuPcEpT79", "display_url": "t.co/zNuPcEpT79"}]}, "author_id": "808633684358205440", "edit_history_tweet_ids": ["1185204451797274624"], "id": "1185204451797274624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:42:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "1085382243252604929", "edit_history_tweet_ids": ["1185204390409441286"], "id": "1185204390409441286", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "Si realmente les importara m\u00e1s la vida de la gente en Culiac\u00e1n que la de un delincuente entonces no hubieran organizado un operativo suicida y sin medios que puso en peligro la vida de tant\u00edsimas personas. \nNo es una batalla ganada, es una IRRESPONSABILIDAD enorme.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:41:55.000Z", "author_id": "385780303", "edit_history_tweet_ids": ["1185204366715817984"], "id": "1185204366715817984", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@Alehates True. Me hab\u00eda olvidado de tu deseo suicida jajajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:41:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alehates", "id": "298309337"}]}, "in_reply_to_user_id": "298309337", "author_id": "184118369", "edit_history_tweet_ids": ["1185204337494188032"], "id": "1185204337494188032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184998963566596096"}]}, {"text": "Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00 https://t.co/DiXVuYuqLW", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:41:37.000Z", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185204288458559488"], "id": "1185204288458559488", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.578, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.4989, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DiXVuYuqLW", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1184950408550240262", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184950408550240262"}]}, {"text": "@Politica_LR Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:41:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 166, "end": 177, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 182, "end": 192, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 284, "end": 287, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185204261984112655"], "id": "1185204261984112655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184950408550240262"}]}, {"text": "@Politica_LR Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:40:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 166, "end": 177, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 182, "end": 192, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 284, "end": 287, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185204039069454338"], "id": "1185204039069454338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184935700988383233"}]}, {"text": "Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00 https://t.co/SxkCzuw8ZC", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:40:31.000Z", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185204011898720261"], "id": "1185204011898720261", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.578, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.4989, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/SxkCzuw8ZC", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1184935700988383233", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184935700988383233"}]}, {"text": "@DanielUrresti1 Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:40:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 149, "end": 165, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 254, "end": 261, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 287, "end": 290, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185203958371012609"], "id": "1185203958371012609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184916488957898752"}]}, {"text": "@UOLNoticias @LulaOficial @flaviovmcosta Essa defesa que ele se faz e o mesmo que Fidel dizer que nunca matou ninguem. Kkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:39:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594698", "author_id": "1048616845551517702", "edit_history_tweet_ids": ["1185203874308722688"], "id": "1185203874308722688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185178720518189056"}]}, {"text": "Se suicida en Texas una ni\u00f1a de 15 a\u00f1os, exesclava sexual, por ser alejada de su explotador que la drogaba -\u300b https://t.co/EsZaWYDs4a", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:39:48.000Z", "author_id": "106785538", "edit_history_tweet_ids": ["1185203831552053248"], "id": "1185203831552053248", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EsZaWYDs4a", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/330644-suicida-texas-esclava-sexual-adolescente/amp", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/330\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@SheelbyPictures Al final se suicida Tommy?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:39:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SheelbyPictures", "id": "759161649739730945"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy"}]}, "in_reply_to_user_id": "759161649739730945", "author_id": "1184984309171703809", "edit_history_tweet_ids": ["1185203830906150914"], "id": "1185203830906150914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185185997316866049"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T14:39:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "177236280", "edit_history_tweet_ids": ["1185203727914983424"], "id": "1185203727914983424", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185203101952819202"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:39:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "142679842", "edit_history_tweet_ids": ["1185203715201998848"], "id": "1185203715201998848", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "#loncheritagarcia el loko suicida cobraba x medio de una lonchera \nla china k  regalaba tapers \nno hay q hacer q Per\u00fa es un pa\u00eds netamente gastron\u00f3mico\n#LoncheritaGarcia  #tapers", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:39:13.000Z", "author_id": "1057721219703865344", "edit_history_tweet_ids": ["1185203688098488322"], "id": "1185203688098488322", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "loncheritagarcia"}, {"start": 152, "end": 169, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 171, "end": 178, "tag": "tapers"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.94, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 153, "end": 168, "probability": 0.4579, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:39:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "413285257", "edit_history_tweet_ids": ["1185203678325694464"], "id": "1185203678325694464", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:38:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "author_id": "222274576", "edit_history_tweet_ids": ["1185203626521878528"], "id": "1185203626521878528", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"text": "@Politica_ECpe Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:38:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 148, "end": 164, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 184, "end": 194, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 286, "end": 289, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185203571874291712"], "id": "1185203571874291712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184975213068464131"}]}, {"text": "@jairbolsonaro O papel, sr. Presidente, \u00e9: informar, investigar e cobrar! A imprensa nao \u00e9 \u201ca hora do brasil\u201d! Temos quest\u00f5es sem resposta:\n1 Cd o QUEIROZ????\n2 Quem matou Mariele?\n3 O que o presidente do PSL GRAVOU que pode te implodir? E o que voc\u00ea deu em troca para ele se calar?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:38:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8097, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "1105222058924036097", "edit_history_tweet_ids": ["1185203523451080705"], "id": "1185203523451080705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184503711542005761"}]}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T14:38:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "1496809758", "edit_history_tweet_ids": ["1185203502852771841"], "id": "1185203502852771841", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185203101952819202"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:38:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "171796189", "edit_history_tweet_ids": ["1185203452240105472"], "id": "1185203452240105472", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "#EEUU | #Letty fue secuestrada a los 13 a\u00f1os, drogada y vendida a traficantes sexuales. Los familiares dieron con su pista y lograron liberarla, pero la adolescente huy\u00f3 dos veces para volver con su explotador. https://t.co/Tpfif7Szn4", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:38:12.000Z", "author_id": "144678130", "edit_history_tweet_ids": ["1185203430442389505"], "id": "1185203430442389505", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "EEUU"}, {"start": 8, "end": 14, "tag": "Letty"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "Letty"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Tpfif7Szn4", "expanded_url": "https://www.eldia.com.bo/index.php?c=Internacional&articulo=Se-suicida-una-exesclava-sexual-por-ser-alejada-de-su-explotador-&cat=360&pla=3&id_articulo=289689", "display_url": "eldia.com.bo/index.php?c=In\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MayorBWPayne: INFORME DE SITUACI\u00d3N (1): Al final, la sorpresota del 17 de Octubre fue un acto triste en La Pampa, con la caravana de av\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:37:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "La Pampa"}]}, "author_id": "1004075972763807746", "edit_history_tweet_ids": ["1185203314314612736"], "id": "1185203314314612736", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185173009709096960"}]}, {"text": "@elsuperxander @manqueandowow la pesadilla de todo healer, pero un tanque suicida es peor, un tanque que te levanta 5 grupos de enemigos, \u00bfcomo se cura o se mitiga eso?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:37:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elsuperxander", "id": "504812656"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "healer"}]}, "in_reply_to_user_id": "504812656", "author_id": "748949078", "edit_history_tweet_ids": ["1185203306307768320"], "id": "1185203306307768320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184963933234487296"}]}, {"text": "@RichardArcePeru @rosamariabartra Tambi\u00e9n cubrieron al exalcalde Casta\u00f1eda Lossio. Pero las conclusiones del informe y posterior votaci\u00f3n x el pleno del Congreso excluyeron al suicida Alan Garc\u00eda y a la Sra KF y en esos votos estuvo el de la Sra Araoz y la sbstenci\u00f3n de Vitocho Vemos luego como las piezas se unen", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:37:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5633, "type": "Person", "normalized_text": "Lossio"}, {"start": 184, "end": 194, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 207, "end": 208, "probability": 0.2955, "type": "Organization", "normalized_text": "KF"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.3972, "type": "Person", "normalized_text": "Araoz"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}]}, "in_reply_to_user_id": "63195697", "author_id": "2188839678", "edit_history_tweet_ids": ["1185203255082672130"], "id": "1185203255082672130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185169861577773057"}]}, {"text": "RT @ArgosMozart: CODINOME de Alan Ludwig Garc\u00eda Perez: \u00a8El Loncheras\u00a8, definici\u00f3n: sujeto ladr\u00f3n y mafioso que se suicida para escaparse de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:37:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ludwig Garc\u00eda Perez"}]}, "author_id": "740502586696949760", "edit_history_tweet_ids": ["1185203221586833414"], "id": "1185203221586833414", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185201894295257088"}]}, {"text": "Pessoalmente eu goatei de esquadr\u00e3o suicida assim como gostei da atua\u00e7\u00e3o do Leto, pessoalmente achei q foi uma otima representa\u00e7\u00e3o do coringa, me lembrava aquele coringa malucao de 2007-08 eu gostava mto. https://t.co/svceBmpHyh", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:37:15.000Z", "author_id": "1028506970716860416", "edit_history_tweet_ids": ["1185203189785808899"], "id": "1185203189785808899", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.5987, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/svceBmpHyh", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184838982498164736"}]}, {"text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:37:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "author_id": "1398185119", "edit_history_tweet_ids": ["1185203177223675904"], "id": "1185203177223675904", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"text": "@LUCIANA_LEON_R @diariocorreo @Politica_LR @elcomercio_peru @canalN_ @Agencia_Andina @exitosape @Politica_ECpe @larepublica_pe @Gestionpe @ExpresoPeru Es que no te das cuenta que el c.creo no su partido sino su banda?,el aprismo muri\u00f3 con el delincuente suicida, as\u00ed como el se mat\u00f3 as\u00ed mat\u00f3 al APRA.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:37:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 60, "end": 68, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 96, "end": 110, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 295, "end": 298, "probability": 0.5844, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "in_reply_to_user_id": "45048171", "author_id": "1156347276937310209", "edit_history_tweet_ids": ["1185203169648881665"], "id": "1185203169648881665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000932565798919"}]}, {"text": "@Politica_LR Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:37:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 166, "end": 177, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 182, "end": 192, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 284, "end": 287, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185203157980372993"], "id": "1185203157980372993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000654634471430"}]}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.co/kuIbI9W2O0", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T14:36:54.000Z", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1185203101952819202"], "id": "1185203101952819202", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/kuIbI9W2O0", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1185203101952819202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kuIbI9W2O0", "media_key": "3_1185203095325872130"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 3}}, {"text": "Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00 https://t.co/Ku6clHSRg8", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:36:47.000Z", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185203075809714177"], "id": "1185203075809714177", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.578, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.4989, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ku6clHSRg8", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1184918246576799744", "display_url": "twitter.com/DanielUrresti1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184918246576799744"}]}, {"text": "Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00 https://t.co/iOvGzbnbfH", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:36:32.000Z", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185203012286980096"], "id": "1185203012286980096", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.578, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.4989, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/iOvGzbnbfH", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSalitadelSin/status/1184945141917896704", "display_url": "twitter.com/LaSalitadelSin\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184945141917896704"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:36:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "1038518919810703360", "edit_history_tweet_ids": ["1185202915088240641"], "id": "1185202915088240641", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "@exitosape @esquinabaja Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:35:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 193, "end": 203, "probability": 0.4208, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 262, "end": 269, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.3494, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 295, "end": 298, "probability": 0.5359, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "2205328350", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185202848407179264"], "id": "1185202848407179264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184985471224635393"}]}, {"text": "RT @maperezpirela: Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:35:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maperezpirela", "id": "134629415"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}]}, "author_id": "138648049", "edit_history_tweet_ids": ["1185202827712516096"], "id": "1185202827712516096", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184935285873954834"}]}, {"text": "RT @sinpedanterias: mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dine\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:35:47.000Z", "author_id": "297633645", "edit_history_tweet_ids": ["1185202823597842434"], "id": "1185202823597842434", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184979614076227584"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:35:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "359684004", "edit_history_tweet_ids": ["1185202790982979589"], "id": "1185202790982979589", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:35:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "907951245331230720", "edit_history_tweet_ids": ["1185202769906585601"], "id": "1185202769906585601", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00 https://t.co/8wB7cw2lrg", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:35:29.000Z", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185202747924242439"], "id": "1185202747924242439", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.578, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.4989, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8wB7cw2lrg", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiotej/status/1184877585194508289", "display_url": "twitter.com/sergiotej/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184877585194508289"}]}, {"text": "@Politica_LR Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:35:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 166, "end": 177, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 182, "end": 192, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 284, "end": 287, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185202712679505920"], "id": "1185202712679505920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185012145139912704"}]}, {"text": "@gvillasis @elcomercio_peru Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:35:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 161, "end": 177, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 181, "end": 192, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 197, "end": 207, "probability": 0.4208, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 266, "end": 273, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.3494, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 299, "end": 302, "probability": 0.5359, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "362120863", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185202652533186560"], "id": "1185202652533186560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184985756315594752"}]}, {"text": "@jdealthaus Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:34:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 145, "end": 161, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 283, "end": 286, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "97446514", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185202583322943488"], "id": "1185202583322943488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185016926428372992"}]}, {"text": "RT @juanito2525: Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:34:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "juanito2525", "id": "50810711"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "author_id": "716430405424050176", "edit_history_tweet_ids": ["1185202513382912000"], "id": "1185202513382912000", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184808283930005505"}]}, {"text": "@alexriv8215 @TrujiYo No simplifiques las cosas, porque se trata de indicios, cruce de informaci\u00f3n, datos aislados que se conectan cuando Nava vi\u00e9ndose acorralado y amenazado canta. Mejor te sacas la camiseta de la caca porque le vas a dar peor suerte a tu idolo el suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:34:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "TrujiYo", "id": "26874991"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "in_reply_to_user_id": "877017914590801920", "author_id": "41031338", "edit_history_tweet_ids": ["1185202483360088064"], "id": "1185202483360088064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185200561769140226"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:34:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "1065019865264791553", "edit_history_tweet_ids": ["1185202452401938432"], "id": "1185202452401938432", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:34:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "155686942", "edit_history_tweet_ids": ["1185202433133293569"], "id": "1185202433133293569", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00 https://t.co/Pq29eBx1rP", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:34:11.000Z", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185202419656990721"], "id": "1185202419656990721", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.578, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.4989, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Pq29eBx1rP", "expanded_url": "https://twitter.com/palidofuego111/status/1184947854605017089", "display_url": "twitter.com/palidofuego111\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184947854605017089"}]}, {"text": "QUEM Matou tem que responder. N\u00e3o importa se a pessoa tava fazendo anivers\u00e1rio 2 horas da manh\u00e3 na rua.\n\nTODO MUNDO QUE BEBE SABE QUE QUALQUER CONCENTRA\u00c7\u00c3O DE \u00c1LCOOL NO SANGUE VC \u00c9 QUADRADO NA LEI SECA. E VC ASSUME A RESPONSABILIDADE DE QUE VAI INTERFERIR NA COGNI\u00c7\u00c3O!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:33:39.000Z", "author_id": "98152382", "edit_history_tweet_ids": ["1185202285514842112"], "id": "1185202285514842112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@Politica_ECpe Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:33:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 148, "end": 164, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 184, "end": 194, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 286, "end": 289, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185202226974941184"], "id": "1185202226974941184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185197399708487680"}]}, {"text": "@atvmasnoticias Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:33:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 149, "end": 165, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 254, "end": 261, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 287, "end": 290, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "1231444076", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185202162810441730"], "id": "1185202162810441730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185197733382164481"}]}, {"text": "Voc\u00ea consegue um suicida na maior parte dos casos, n\u00e3o um assassino.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:33:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "2777295019", "author_id": "2777295019", "edit_history_tweet_ids": ["1185202141528514560"], "id": "1185202141528514560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185201997848502272"}]}, {"text": "A do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 que me da mais medo https://t.co/sfQRzdcFpu", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:32:18.000Z", "author_id": "2203362143", "edit_history_tweet_ids": ["1185201945721610241"], "id": "1185201945721610241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/sfQRzdcFpu", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}]}}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:32:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "author_id": "2458566400", "edit_history_tweet_ids": ["1185201922619387904"], "id": "1185201922619387904", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"text": "CODINOME de Alan Ludwig Garc\u00eda Perez: \u00a8El Loncheras\u00a8, definici\u00f3n: sujeto ladr\u00f3n y mafioso que se suicida para escaparse de la justicia. https://t.co/6dyVynRwoa", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:32:06.000Z", "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1185201894295257088"], "id": "1185201894295257088", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 35, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ludwig Garc\u00eda Perez"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/6dyVynRwoa", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_mundo/status/1185158381356683264", "display_url": "twitter.com/abc_mundo/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185158381356683264"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:31:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "2156755373", "edit_history_tweet_ids": ["1185201678968131585"], "id": "1185201678968131585", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:31:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "3092572929", "edit_history_tweet_ids": ["1185201676996751360"], "id": "1185201676996751360", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @Lbds420: Hj eubto mais suicida que a dona aranha", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:30:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Lbds420", "id": "4583423374"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.3832, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "author_id": "562513056", "edit_history_tweet_ids": ["1185201554778923009"], "id": "1185201554778923009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185197431622983680"}]}, {"text": "RT @ricgalvez1986: El fanatismo del alanismo no tiene l\u00edmites. Ya,mostro...fue el \u00fanico Aprista que los llev\u00f3 al gobierno y por eso lo admi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:30:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ricgalvez1986", "id": "490766919"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7425, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "author_id": "62131246", "edit_history_tweet_ids": ["1185201538131775489"], "id": "1185201538131775489", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185048823233687552"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:30:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "1065236317720756226", "edit_history_tweet_ids": ["1185201425036398592"], "id": "1185201425036398592", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "#PorSiTeLoPerdiste #Cine \ud83c\udfac | FOTOS: As\u00ed se ven Idris Elba y Jhon Cena en sus papeles para la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida 2 #Agencias #Cine #DC\n\n#Ent\u00e9rate \ud83d\udc49 https://t.co/Lua9ffEvhy https://t.co/W94KqBLWty", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:29:53.000Z", "author_id": "235245415", "edit_history_tweet_ids": ["1185201336465448961"], "id": "1185201336465448961", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "PorSiTeLoPerdiste"}, {"start": 19, "end": 24, "tag": "Cine"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "Agencias"}, {"start": 132, "end": 137, "tag": "Cine"}, {"start": 138, "end": 141, "tag": "DC"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Jhon Cena"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.6934, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.4102, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Lua9ffEvhy", "expanded_url": "https://zonafranca.mx/cultura-y-entretenimiento/cine/fotos-asi-se-ven-idris-elba-y-jhon-cena-en-sus-papeles-para-la-pelicula-escuadron-suicida-2?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "zonafranca.mx/cultura-y-entr\u2026"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/W94KqBLWty", "expanded_url": "https://twitter.com/ZonaFrancaMX/status/1185201336465448961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W94KqBLWty", "media_key": "3_1185201334737350657"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @TRAFICOENTEGUS: El suicidio es una respuesta a un estado mental donde la realidad es otra. Nadie con una estado mental sano se suicida.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:29:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TRAFICOENTEGUS", "id": "38583287"}]}, "author_id": "397482840", "edit_history_tweet_ids": ["1185201245826535426"], "id": "1185201245826535426", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185188381115977729"}]}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador... https://t.co/EG7wAUOI6B", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:29:21.000Z", "author_id": "838726119226368000", "edit_history_tweet_ids": ["1185201202776031234"], "id": "1185201202776031234", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/EG7wAUOI6B", "expanded_url": "https://twitter.com/MaquinasEmpac/status/1185201202776031234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EG7wAUOI6B", "media_key": "3_1185201200842465280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "#Repost @diariolibre (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\u201cCreemos que ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los r\u2026 https://t.co/hfR4rG9YxX", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:29:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "get_repost", "id": "861721803395170305"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hfR4rG9YxX", "expanded_url": "https://twitter.com/liceofgb/status/1185201146266312704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hfR4rG9YxX", "media_key": "3_1185201145142231042"}]}, "author_id": "861314152454909954", "edit_history_tweet_ids": ["1185201146266312704"], "id": "1185201146266312704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:28:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "16659037", "edit_history_tweet_ids": ["1185201090595295233"], "id": "1185201090595295233", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:28:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "1280516124", "edit_history_tweet_ids": ["1185201049931517952"], "id": "1185201049931517952", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "Sen hor, eu n\u00e3o consigo mais ouvir Birds sem me emocionar depois de descobrir que essa m\u00fasica foi feita pra um friend que se suicidou", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:27:09.000Z", "author_id": "577053086", "edit_history_tweet_ids": ["1185200649476231169"], "id": "1185200649476231169", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8109, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Meu primeiro pensamento suicida com 19 anos awnnn", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:26:45.000Z", "author_id": "2859721593", "edit_history_tweet_ids": ["1185200547869220864"], "id": "1185200547869220864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @iAmTeno: Si los provida dicen que los fetos pelean contra las pinzas cuando los van a abortar y le agarran los dedos a los doctores....\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:26:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "iamteno", "id": "1010241353828139008"}]}, "author_id": "1025173242519146496", "edit_history_tweet_ids": ["1185200484157739008"], "id": "1185200484157739008", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184492872663556101"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:26:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "185811102", "edit_history_tweet_ids": ["1185200410384056322"], "id": "1185200410384056322", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/BGJusIB4Gk", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:25:43.000Z", "author_id": "960049638001795072", "edit_history_tweet_ids": ["1185200288707350529"], "id": "1185200288707350529", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/BGJusIB4Gk", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@gihlimap \"igual vc se matou de estudar...\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:25:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gihlimap", "id": "214514469"}]}, "in_reply_to_user_id": "214514469", "author_id": "2413211959", "edit_history_tweet_ids": ["1185200238887424000"], "id": "1185200238887424000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185169377622188032"}]}, {"text": "RT @dmimica: La aplicaci\u00f3n de la Ley de Seguridad Interior del Estado, temo, ser\u00eda suicida para el gobierno. Estos no son los micreros q de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:25:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dmimica", "id": "15224403"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "Ley"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}]}, "author_id": "18256498", "edit_history_tweet_ids": ["1185200186097913857"], "id": "1185200186097913857", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185169750751625218"}]}, {"text": "Homem mata ex-companheira e depois se suicida em Jacare\u00ed - https://t.co/nxcXKpESoY https://t.co/sNopVJ8Sxx", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:25:05.000Z", "author_id": "1604085918", "edit_history_tweet_ids": ["1185200129340518400"], "id": "1185200129340518400", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8299, "type": "Place", "normalized_text": "Jacare\u00ed"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/nxcXKpESoY", "expanded_url": "https://www.spriomais.com.br/2019/10/18/homem-mata-ex-companheira-e-depois-se-suicida-em-jacarei/", "display_url": "spriomais.com.br/2019/10/18/hom\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/sNopVJ8Sxx", "expanded_url": "https://twitter.com/spriomais/status/1185200129340518400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sNopVJ8Sxx", "media_key": "3_1185200126987505665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @SECC40CHIAPAS: #diamundialdeprotecciondelanaturaleza \n18|Oct\n\ud83d\udc49\"Ha llegado la hora en que los pueblos y gobiernos del mundo cobren conci\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:25:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SECC40CHIAPAS", "id": "2424040729"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 56, "tag": "diamundialdeprotecciondelanaturaleza"}]}, "author_id": "3270562548", "edit_history_tweet_ids": ["1185200127134388225"], "id": "1185200127134388225", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185199490954907650"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:24:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "2172348015", "edit_history_tweet_ids": ["1185200086965542915"], "id": "1185200086965542915", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "@RadioNacionalFM @IDL_Rivera Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:24:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 162, "end": 178, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 198, "end": 208, "probability": 0.4208, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 276, "end": 280, "probability": 0.3494, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 300, "end": 303, "probability": 0.5359, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "112796268", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185200081156399104"], "id": "1185200081156399104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185199731519217664"}]}, {"text": "@RadioNacionalFM @IDL_Rivera Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:24:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RadioNacionalFM", "id": "112796268"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 162, "end": 178, "probability": 0.6318, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 198, "end": 208, "probability": 0.4208, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 276, "end": 280, "probability": 0.3494, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 300, "end": 303, "probability": 0.5359, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "112796268", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185200036155711489"], "id": "1185200036155711489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185199386806145030"}]}, {"text": "@__GuilhermeT__ @flaesports @gokucplol Pois \u00e9 cara, como eu fico puto com esses arrombados vai se foder... Tinha que perder a carteira pro resto da vida, tinha que morrer no lugar de quem ele matou! Tomar no cu.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:24:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "__GuilhermeT__", "id": "591225937"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "flaesports", "id": "881935914934599680"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "gokucplol", "id": "812181108"}]}, "in_reply_to_user_id": "591225937", "author_id": "791758416050024448", "edit_history_tweet_ids": ["1185200008783695872"], "id": "1185200008783695872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185197924382322688"}]}, {"text": "@Politica_ECpe Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:24:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 148, "end": 164, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 168, "end": 179, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 184, "end": 194, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 286, "end": 289, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185199984452476929"], "id": "1185199984452476929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185199853661499394"}]}, {"text": "#Mundo: Con apenas 15 a\u00f1os de edad, Letty Serrano, una residente de Houston que hab\u00eda sido recientemente liberada de esclavitud sexual, se quit\u00f3 la vida\n\n https://t.co/qixXszrBqN", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:24:29.000Z", "author_id": "18461620", "edit_history_tweet_ids": ["1185199979654193152"], "id": "1185199979654193152", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Letty Serrano"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8922, "type": "Place", "normalized_text": "Houston"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/qixXszrBqN", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/se-suicida-adolescente-victima-de-trata-queria-estar-con-su-captor", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:24:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "author_id": "977890880895012866", "edit_history_tweet_ids": ["1185199936356438016"], "id": "1185199936356438016", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971287430619138"}]}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:24:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "author_id": "977890880895012866", "edit_history_tweet_ids": ["1185199926806024192"], "id": "1185199926806024192", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"text": "@jdealthaus Est\u00e1s dejando entrever que el coimero y suicida  AG fue honesto...?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:24:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.6379, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "97446514", "author_id": "2180525880", "edit_history_tweet_ids": ["1185199878865129473"], "id": "1185199878865129473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185016926428372992"}]}, {"text": "@TrujiYo Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:23:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TrujiYo", "id": "26874991"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 162, "end": 173, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 280, "end": 283, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "26874991", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185199837597356032"], "id": "1185199837597356032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185189911336509441"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:23:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "2869124259", "edit_history_tweet_ids": ["1185199694152163330"], "id": "1185199694152163330", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00 https://t.co/HMwrYXmLVU", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:23:18.000Z", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185199679845421060"], "id": "1185199679845421060", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.578, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.4989, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HMwrYXmLVU", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaicec/status/1184948454084227078", "display_url": "twitter.com/Jaicec/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184948454084227078"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:23:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "2588334738", "edit_history_tweet_ids": ["1185199670315945984"], "id": "1185199670315945984", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:23:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "author_id": "580750554", "edit_history_tweet_ids": ["1185199660903862272"], "id": "1185199660903862272", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}]}, {"text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:23:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "71918841", "edit_history_tweet_ids": ["1185199644055351296"], "id": "1185199644055351296", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"text": "@Jaicec Demuestrenlo pues, IMBECILES ! Quien en TODO el Peru considera q AG fue Honesto ? Fugo 10 a\u00f1os a Francia, prescribio TODO. Papelon y Verguenza Mundial x Asilo Negado en Fuga Trunca. Cuando se ve Acorralado, se Suicida, canjeando Sangre x Silencio=MAFIA. Millonario, como PERU ? \ud83d\ude00", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:23:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8845, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Papelon"}, {"start": 141, "end": 157, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Verguenza Mundial"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.4031, "type": "Other", "normalized_text": "Asilo Negado"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.495, "type": "Place", "normalized_text": "Fuga Trunca"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 246, "end": 253, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 279, "end": 282, "probability": 0.507, "type": "Person", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "85636154", "author_id": "296276918", "edit_history_tweet_ids": ["1185199624207978496"], "id": "1185199624207978496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184948454084227078"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:23:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "32416743", "edit_history_tweet_ids": ["1185199619116023810"], "id": "1185199619116023810", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:22:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "2999138817", "edit_history_tweet_ids": ["1185199578792054784"], "id": "1185199578792054784", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:22:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "153590993", "author_id": "972720637176438784", "edit_history_tweet_ids": ["1185199574744469504"], "id": "1185199574744469504", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "LADRON"}], "urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185192501608669184"}]}, {"text": "#diamundialdeprotecciondelanaturaleza \n18|Oct\n\ud83d\udc49\"Ha llegado la hora en que los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente\"\u2728Juan Domingo Per\u00f3n, 1972\n#Secci\u00f3n40 #SNTEconM\u00e9xico https://t.co/ecEPakhF9X", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:22:33.000Z", "author_id": "2424040729", "edit_history_tweet_ids": ["1185199490954907650"], "id": "1185199490954907650", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 37, "tag": "diamundialdeprotecciondelanaturaleza"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "Secci\u00f3n40"}, {"start": 263, "end": 277, "tag": "SNTEconM\u00e9xico"}], "annotations": [{"start": 240, "end": 244, "probability": 0.442, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ecEPakhF9X", "expanded_url": "https://twitter.com/SECC40CHIAPAS/status/1185199490954907650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ecEPakhF9X", "media_key": "3_1185199484818677762"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/LWqit27k3d via @ActualidadRT", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:22:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/LWqit27k3d", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "851498030293553152", "edit_history_tweet_ids": ["1185199371945762817"], "id": "1185199371945762817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @joaodeivison: aposto que quem matou x fulanx foi o travesseiro que foi espancado a temporada toda e resolveu se vingar #HTGAWM https://\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:21:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joaodeivison", "id": "3208259663"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 130, "tag": "HTGAWM"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6706, "type": "Person", "normalized_text": "fulanx"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "HTGAWM"}]}, "author_id": "2266034690", "edit_history_tweet_ids": ["1185199348717510661"], "id": "1185199348717510661", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184186055823626241"}]}, {"text": "RT @MayorBWPayne: INFORME DE SITUACI\u00d3N (1): Al final, la sorpresota del 17 de Octubre fue un acto triste en La Pampa, con la caravana de av\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:21:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "La Pampa"}]}, "author_id": "2274853140", "edit_history_tweet_ids": ["1185199292350451713"], "id": "1185199292350451713", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185173009709096960"}]}, {"text": "RT @_xeps: \u00bfPorque cuando una persona se suicida son empaticos y no cuando la persona siempre demostr\u00f3 sus tendencias, su agotamiento y dem\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:20:48.000Z", "author_id": "129620044", "edit_history_tweet_ids": ["1185199051542847492"], "id": "1185199051542847492", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185027056972849152"}]}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/y2OjhDF4I6  https://t.co/jcLdKfmN2s", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:20:36.000Z", "author_id": "2377773984", "edit_history_tweet_ids": ["1185199002133905408"], "id": "1185199002133905408", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/y2OjhDF4I6", "expanded_url": "https://cdni.rt.com/actualidad/public_images/2019.10/article/5da8af8f59bf5b37587500f4.jpg?v=2", "display_url": "cdni.rt.com/actualidad/pub\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/jcLdKfmN2s", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/330644-suicida-texas-esclava-sexual-adolescente?utm_source=browser&utm_medium=aplication_firefox&utm_campaign=firefox", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/330\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/p946yMZrBh", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:20:32.000Z", "author_id": "1114707324", "edit_history_tweet_ids": ["1185198986275115013"], "id": "1185198986275115013", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/p946yMZrBh", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGSrvq", "display_url": "dlvr.it/RGSrvq"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @criticaenlinea: Ojo mire cu\u00e1les son los factores de riesgo suicida en #Panam\u00e1. Los varones y personas de tercera edad, tienen mayor inc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:20:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "criticaenlinea", "id": "720019233724370944"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 81, "tag": "Panam\u00e1"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "author_id": "1157467211310751744", "edit_history_tweet_ids": ["1185198851323580417"], "id": "1185198851323580417", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185192291109130241"}]}, {"text": "RT @brunabosz: o tanto de coringa que vai ter no carnaval ano que vem meu deus do ceu igual quando saiu esquadrao suicida e tinha harley qu\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:18:48.000Z", "author_id": "2544493325", "edit_history_tweet_ids": ["1185198548582719489"], "id": "1185198548582719489", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184946556157476864"}]}, {"text": "@PCaterianoB Est\u00e1s lacras fujiapristas pretenden limpiar a su difunto suicida, ahora nos damos cuenta de la corrupci\u00f3n que estuvo carcomiendo al pa\u00eds, durante a\u00f1os, fujiaprismo nunca m\u00e1s.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:18:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "author_id": "443045224", "edit_history_tweet_ids": ["1185198528760635399"], "id": "1185198528760635399", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185012688788905984"}]}, {"text": "@aguschmidhalte1 no no sos suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:17:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1182600934779752449", "author_id": "1098394218198900737", "edit_history_tweet_ids": ["1185198203597180930"], "id": "1185198203597180930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185197488401195010"}]}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/1cRrvkqtlv via @ActualidadRT", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:17:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/1cRrvkqtlv", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k"}]}, "author_id": "136840088", "edit_history_tweet_ids": ["1185198203123224578"], "id": "1185198203123224578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@metrodesantiago Podr\u00edan declarar que tambi\u00e9n se sienten tristes cuando alguien se suicida en las l\u00edneas de su servicio, porque eso no lo hacen regularmente. Eso, me parece m\u00e1s violento, se\u00f1ores", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:17:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "author_id": "376496268", "edit_history_tweet_ids": ["1185198175684050944"], "id": "1185198175684050944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}]}, {"text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:17:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "1094018707687391232", "edit_history_tweet_ids": ["1185198138161807366"], "id": "1185198138161807366", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:16:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "author_id": "1185113711113060352", "edit_history_tweet_ids": ["1185198043106304000"], "id": "1185198043106304000", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:16:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "918230010", "edit_history_tweet_ids": ["1185197943437119490"], "id": "1185197943437119490", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "#RTA Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador. Hab\u00eda sido secuestrada, drogada y traficada desde dos a\u00f1os antes, cuanto ten\u00eda apenas 13.... https://t.co/WKHovXBWP6 https://t.co/OB14sSzKN8", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:15:27.000Z", "author_id": "425092108", "edit_history_tweet_ids": ["1185197703933939713"], "id": "1185197703933939713", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RTA"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/WKHovXBWP6", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y2vxt7yv", "display_url": "tinyurl.com/y2vxt7yv"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/OB14sSzKN8", "expanded_url": "https://twitter.com/NicaNws/status/1185197703933939713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OB14sSzKN8", "media_key": "3_1185197702902140928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:15:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "2889985493", "edit_history_tweet_ids": ["1185197700276465664"], "id": "1185197700276465664", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @candehus: Agustina es re suicida para cruzar la calle", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:14:26.000Z", "author_id": "1182600934779752449", "edit_history_tweet_ids": ["1185197448689541120"], "id": "1185197448689541120", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "Agustina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185195954816868353"}]}, {"text": "Hj eubto mais suicida que a dona aranha", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:14:22.000Z", "author_id": "4583423374", "edit_history_tweet_ids": ["1185197431622983680"], "id": "1185197431622983680", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "dona aranha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:14:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "1064909014612525057", "edit_history_tweet_ids": ["1185197413805559809"], "id": "1185197413805559809", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @AndreaTamCa: Cada que una persona egresada de Derecho o una persona de la pol\u00edtica dice \"en base a\" un diccionario de la RAE se suicida\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:14:10.000Z", "author_id": "77110964", "edit_history_tweet_ids": ["1185197382494896128"], "id": "1185197382494896128", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.5455, "type": "Organization", "normalized_text": "RAE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184912203029401602"}]}, {"text": "@HilosyDedales Cuando cayo Nava, se acab\u00f3 todo para el suicida; lo escrib\u00ed hace a\u00f1os de a\u00f1os, Nava busquen en Nava...y ah\u00ed encontraron", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:14:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HilosyDedales", "id": "487873141"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7374, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7368, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.8379, "type": "Place", "normalized_text": "Nava"}]}, "in_reply_to_user_id": "487873141", "author_id": "2437163496", "edit_history_tweet_ids": ["1185197371757645824"], "id": "1185197371757645824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184989464734633985"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:14:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "208610458", "edit_history_tweet_ids": ["1185197360009355264"], "id": "1185197360009355264", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:13:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "1049571200", "edit_history_tweet_ids": ["1185197314798956544"], "id": "1185197314798956544", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:13:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "author_id": "1035921928626860032", "edit_history_tweet_ids": ["1185197230459949059"], "id": "1185197230459949059", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:12:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "942181752226885632", "edit_history_tweet_ids": ["1185197081373356032"], "id": "1185197081373356032", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:12:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}]}, "author_id": "233268006", "edit_history_tweet_ids": ["1185197031737958401"], "id": "1185197031737958401", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}]}, {"text": "RT @Pequenho_Ze: miro hacia atr\u00e1s:\n\ntras una flor amarilla\nestaban\ntodas las noches del mundo repletas de amor\n\ny hoy\nverde ca\u00eddo,\nnube enn\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:12:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pequenho_Ze", "id": "139490963"}]}, "author_id": "1036974445", "edit_history_tweet_ids": ["1185197030852976647"], "id": "1185197030852976647", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185125784056401920"}]}, {"text": "RT @TrivinoEva: \"Metro de Santiago cierra las puertas porque personas evaden, pero no las cierra cuando alguien se suicida. En qu\u00e9 pa\u00eds viv\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:12:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TrivinoEva", "id": "1448119555805655044"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8543, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "author_id": "1623953365", "edit_history_tweet_ids": ["1185197000452640769"], "id": "1185197000452640769", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185189112233517057"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:12:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "843875904644415490", "edit_history_tweet_ids": ["1185196961089101826"], "id": "1185196961089101826", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "Y si probarte es un acto suicida!?\ud83d\ude0f", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:12:15.000Z", "author_id": "2504538941", "edit_history_tweet_ids": ["1185196901970382853"], "id": "1185196901970382853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:11:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "942759371108503553", "edit_history_tweet_ids": ["1185196791567912960"], "id": "1185196791567912960", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "Esquadrao suicida e muito ruim velho puta merda kkkkkkkk https://t.co/D8EJnLv9QA", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:11:25.000Z", "author_id": "76777405", "edit_history_tweet_ids": ["1185196688404893698"], "id": "1185196688404893698", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadrao"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/D8EJnLv9QA", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @casilatino73: Entre @ToroCapon42 que baila y mueve el culo mientras cocina y @RRecargada que me manda audios y videos bailando cumbia S\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:11:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "casilatino73", "id": "165279308"}]}, "author_id": "888382113879396352", "edit_history_tweet_ids": ["1185196675549323264"], "id": "1185196675549323264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185004216177319939"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:10:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "3131261126", "edit_history_tweet_ids": ["1185196502135623680"], "id": "1185196502135623680", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:10:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "author_id": "847896387324964864", "edit_history_tweet_ids": ["1185196454228430848"], "id": "1185196454228430848", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:08:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "28220579", "edit_history_tweet_ids": ["1185195964820344832"], "id": "1185195964820344832", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "Agustina es re suicida para cruzar la calle", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:08:30.000Z", "author_id": "1098394218198900737", "edit_history_tweet_ids": ["1185195954816868353"], "id": "1185195954816868353", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3778, "type": "Person", "normalized_text": "Agustina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @cmgorriaran: Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:08:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "author_id": "2886724289", "edit_history_tweet_ids": ["1185195879973707776"], "id": "1185195879973707776", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185102921039597568"}]}, {"text": "RT @Mami_Indignada: A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sex\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:08:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mami_Indignada", "id": "347533403"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}]}, "author_id": "2428663592", "edit_history_tweet_ids": ["1185195841520361473"], "id": "1185195841520361473", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185085786770825216"}]}, {"text": "RT @cosotec: @Politica_ECpe Hay Apristas decentes pero no Alanistas,@FiscaliaPeru debe investigar a todo el entorno del suicida AG,comenzar\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:06:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cosotec", "id": "1327528638"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.4334, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "56487165", "edit_history_tweet_ids": ["1185195437919232000"], "id": "1185195437919232000", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185010921393012737"}]}, {"text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-18T14:06:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "author_id": "829540446200295425", "edit_history_tweet_ids": ["1185195407447613441"], "id": "1185195407447613441", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}]}, {"text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:06:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "1161255468834185218", "edit_history_tweet_ids": ["1185195406587813888"], "id": "1185195406587813888", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"text": "Eu totalmente suicida\nE ele sempre a favor da vida.......", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:06:03.000Z", "author_id": "1012417332503867392", "edit_history_tweet_ids": ["1185195338078048256"], "id": "1185195338078048256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:06:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "author_id": "59841850", "edit_history_tweet_ids": ["1185195332549959682"], "id": "1185195332549959682", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"text": "RT @TrivinoEva: \"Metro de Santiago cierra las puertas porque personas evaden, pero no las cierra cuando alguien se suicida. En qu\u00e9 pa\u00eds viv\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:05:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TrivinoEva", "id": "1448119555805655044"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8543, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "author_id": "136152268", "edit_history_tweet_ids": ["1185195252161896448"], "id": "1185195252161896448", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185189112233517057"}]}, {"text": "Parem com toque de bola suicida que Diniz inventou na sa\u00edda de jogo! \nQuem manda no time? Ganso? Tira Ganso, JP e Gilberto! Se n\u00e3o jogar com este time vai tomar goleada do Flamengo: Muriel, Juli\u00e3o, Nino, Frazan e Caio; Iuri, Allan, Daniel, Nen\u00ea; Nem e Yony. @FluminenseFC", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:05:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 258, "end": 271, "username": "FluminenseFC", "id": "34082314"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Tira"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "Ganso"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "JP"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.9182, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Muriel"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Juli\u00e3o"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Nino"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Frazan"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Iuri"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Allan"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "Yony"}]}, "author_id": "77089462", "edit_history_tweet_ids": ["1185195223896526859"], "id": "1185195223896526859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:05:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "391324193", "edit_history_tweet_ids": ["1185195191503855616"], "id": "1185195191503855616", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "Parem com toque de bola suicida que Diniz inventou na sa\u00edda de jogo! \nQuem manda no time? Ganso? Tira Ganso, JP e Gilberto! Se n\u00e3o jogar com este time vai tomar goleada do Flamengo: Muriel, Juli\u00e3o, Nino, Frazan e Caio; Iuri, Allan, Daniel, Nen\u00ea; Nem e Yony. @oflumedomina", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:05:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 258, "end": 271, "username": "oflumedomina", "id": "738332678651580416"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Tira"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "Ganso"}, {"start": 109, "end": 110, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "JP"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.9182, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Muriel"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Juli\u00e3o"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Nino"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Frazan"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Caio"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Iuri"}, {"start": 225, "end": 229, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Allan"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "Yony"}]}, "author_id": "77089462", "edit_history_tweet_ids": ["1185195189767417856"], "id": "1185195189767417856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Aqui \"n\u00e3o temos tempo\" mais para organizar uma consistente e substancial  \"IDA \u00c0S RUAS\", nosso tempo e se resumiu em brigas e divis\u00f5es kamikazes entre os \"n\u00e3o canhota\". Uma insana e suicida necessidade de marcar posi\u00e7\u00f5es para o long\u00ednquo 2022. \n@direitonoponto sdv\n@UseDireito sdv https://t.co/XwHpYL7D4q", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:05:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 245, "end": 260, "username": "direitonoponto", "id": "1344714162"}, {"start": 265, "end": 276, "username": "UseDireito", "id": "3355835075"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7176, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c0S"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "long\u00ednquo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XwHpYL7D4q", "expanded_url": "https://twitter.com/mpaularfer/status/1185187929343348736", "display_url": "twitter.com/mpaularfer/sta\u2026"}]}, "author_id": "1344714162", "edit_history_tweet_ids": ["1185195137095360512"], "id": "1185195137095360512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185187929343348736"}]}, {"text": "Estudiar estad\u00edstica SOLA en mi casa es lo m\u00e1s suicida que hice en mi 23 a\u00f1os", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:05:01.000Z", "author_id": "801440880515313664", "edit_history_tweet_ids": ["1185195080258375680"], "id": "1185195080258375680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:04:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "249655861", "edit_history_tweet_ids": ["1185195072091901952"], "id": "1185195072091901952", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "@mpaularfer Aqui \"n\u00e3o temos tempo\" mais para organizar uma consistente e substancial  \"IDA \u00c0S RUAS\", nosso tempo e se resumiu em brigas e divis\u00f5es kamikazes entre os \"n\u00e3o canhota\". Uma insana e suicida necessidade de marcar posi\u00e7\u00f5es para o long\u00ednquo 2022. \n@direitonoponto sdv\n@UseDireito sdv", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:04:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mpaularfer", "id": "3367990552"}, {"start": 257, "end": 272, "username": "direitonoponto", "id": "1344714162"}, {"start": 277, "end": 288, "username": "UseDireito", "id": "3355835075"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.5295, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c0S"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.6388, "type": "Other", "normalized_text": "long\u00ednquo"}]}, "in_reply_to_user_id": "3367990552", "author_id": "1344714162", "edit_history_tweet_ids": ["1185195046309695489"], "id": "1185195046309695489", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185187929343348736"}]}, {"text": "RT @PonzoniE: @Locacalata__ @MilagrosLeivaG @atv_noticias @AlanGarciaPeru Dale chance hasta ma\u00f1ana para que hable de su amigo suicida @Alan\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:04:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PonzoniE", "id": "880841539710308352"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Locacalata__", "id": "1383508188"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "544633532", "edit_history_tweet_ids": ["1185195033860988928"], "id": "1185195033860988928", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185004416858021888"}]}, {"text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:04:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "author_id": "1174644720401813504", "edit_history_tweet_ids": ["1185195010536423427"], "id": "1185195010536423427", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}]}, {"text": "#LoncheritaGarcia habiendo tanta desnutrici\u00f3n en el pa\u00eds el cobarde suicida de Garc\u00eda era acreedor de semejantes loncheras. Que los hijos no se hagan los indignados porque bien que disfrutaban esas loncheras. Que se les investigue a fondo he dicho punto.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:04:40.000Z", "author_id": "312407023", "edit_history_tweet_ids": ["1185194993503428609"], "id": "1185194993503428609", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3701, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @LuizFel25915616: Treinando baile de briga corredor sp foi un ataque suicida que dei nele . Kkkkkkk ele e foda https://t.co/SVhX55kgag", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:04:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizFel25915616", "id": "1048329276985102336"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SVhX55kgag", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizFel25915616/status/1184782348921036802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVhX55kgag", "media_key": "7_1184782249251819520"}]}, "author_id": "4022051296", "edit_history_tweet_ids": ["1185194983202152449"], "id": "1185194983202152449", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184782348921036802"}]}, {"text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-18T14:04:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "author_id": "856944371622715392", "edit_history_tweet_ids": ["1185194860774658048"], "id": "1185194860774658048", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}]}, {"text": "Yo intentando no suicidarme: Estuve todo el finde escuchando Kudai.\nMi amigo centennial: \u00bfQu\u00e9 es Kudai?\nYo intentando no suicidarme: *se suicida*", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:04:05.000Z", "author_id": "165099150", "edit_history_tweet_ids": ["1185194844915933186"], "id": "1185194844915933186", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6355, "type": "Other", "normalized_text": "Kudai"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.5501, "type": "Other", "normalized_text": "Kudai"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "Maior injusti\u00e7a q j\u00e1 cometeram na vida foi com jared leto em esquadrao suicida\n\num puta ator, que poderia ter arrasado na atua\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o do personagem, mas com um roteiro bosta e uma personaliza\u00e7\u00e3o terr\u00edvel da warner https://t.co/NUVg1KZwKt", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:03:57.000Z", "author_id": "130232397", "edit_history_tweet_ids": ["1185194810778542080"], "id": "1185194810778542080", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.3888, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/NUVg1KZwKt", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184838982498164736"}]}, {"text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-18T14:03:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "author_id": "323373375", "edit_history_tweet_ids": ["1185194775214989312"], "id": "1185194775214989312", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}]}, {"text": "RT @YLanatte: Queria dizer q j\u00e1 estou na fila do anivers\u00e1rio Guanabara... se eu n\u00e3o chegar hj na facildade \u00e9 pq essa gente me matou...", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:03:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "YLanatte", "id": "1490864427964538881"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "Guanabara"}]}, "author_id": "309848690", "edit_history_tweet_ids": ["1185194775189884930"], "id": "1185194775189884930", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185139210765918213"}]}, {"text": "RT @criticaenlinea: Ojo mire cu\u00e1les son los factores de riesgo suicida en #Panam\u00e1. Los varones y personas de tercera edad, tienen mayor inc\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:03:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "criticaenlinea", "id": "720019233724370944"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 81, "tag": "Panam\u00e1"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "author_id": "21024360", "edit_history_tweet_ids": ["1185194710295547904"], "id": "1185194710295547904", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185192291109130241"}]}, {"text": "RT @JuanchiLamas_: Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:03:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuanchiLamas_", "id": "1022286136771862529"}]}, "author_id": "1155231517", "edit_history_tweet_ids": ["1185194685700198400"], "id": "1185194685700198400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185194229544423425"}]}, {"text": "RT @casilatino73: Entre @ToroCapon42 que baila y mueve el culo mientras cocina y @RRecargada que me manda audios y videos bailando cumbia S\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:03:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "casilatino73", "id": "165279308"}]}, "author_id": "186987322", "edit_history_tweet_ids": ["1185194673297657856"], "id": "1185194673297657856", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185004216177319939"}]}, {"text": "@wellsdecarvalho @jairbolsonaro Bolsonaro se matou? \ud83d\ude33", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:02:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128912441142841345", "author_id": "26150264", "edit_history_tweet_ids": ["1185194522306846720"], "id": "1185194522306846720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185060324032077824"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:02:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "200308501", "edit_history_tweet_ids": ["1185194454879293440"], "id": "1185194454879293440", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "@metrodesantiago Porque no cierran las estaciones cuando una persona se suicida? Es m\u00e1s importante ganar plata que darle espacio y respeto a una persona que se quito la vida en sus instalaciones", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:02:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "author_id": "406630280", "edit_history_tweet_ids": ["1185194375275601923"], "id": "1185194375275601923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185137762103676939"}]}, {"text": "\u25ab\ufe0fAn\u00e1lisis comparativo del riesgo suicida en adolescentes  \n\nEnlace del documento al texto completo. \n\ud83d\udc49https://t.co/Gaqgtaogv1 \n\n#AcademiaUniquest #Booklick #FormandoCiudadanoIntegral  #SomosCalidad https://t.co/TyyixvPekl", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:02:06.000Z", "author_id": "773602129625899008", "edit_history_tweet_ids": ["1185194343726043136"], "id": "1185194343726043136", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 146, "tag": "AcademiaUniquest"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "Booklick"}, {"start": 157, "end": 183, "tag": "FormandoCiudadanoIntegral"}, {"start": 185, "end": 198, "tag": "SomosCalidad"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 145, "probability": 0.4585, "type": "Other", "normalized_text": "AcademiaUniquest"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.4856, "type": "Other", "normalized_text": "Booklick"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Gaqgtaogv1", "expanded_url": "http://bit.ly/2IXBhJY", "display_url": "bit.ly/2IXBhJY"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/TyyixvPekl", "expanded_url": "https://twitter.com/biblioUniCosta/status/1185194343726043136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TyyixvPekl", "media_key": "3_1185194341406531585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @salvajedigital: \u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncheras\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:02:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.8386, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncheras"}]}, "author_id": "125231299", "edit_history_tweet_ids": ["1185194339686850563"], "id": "1185194339686850563", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184862041208700928"}]}, {"text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:01:38.000Z", "author_id": "1022286136771862529", "edit_history_tweet_ids": ["1185194229544423425"], "id": "1185194229544423425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "@malditaternura @SalvadorHeresi Que pena que un pata inteligente sea el lameculo de un suicida corrupto y de su hija beneficiada con los millones que le lleg\u00f3 en lonchera", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:01:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 169, "probability": 0.6858, "type": "Place", "normalized_text": "lonchera"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "author_id": "1128817095263903744", "edit_history_tweet_ids": ["1185194218731560960"], "id": "1185194218731560960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185025790045577217"}]}, {"text": "Filtran las primeras im\u00e1genes de Idris Elba y John Cena en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/KgC0e5illk via @ZC Noticias", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:00:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 107, "end": 110, "username": "zc", "id": "186619744"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/KgC0e5illk", "expanded_url": "https://zcnoticias.com/2019/10/18/filtran-las-primeras-imagenes-de-idris-elba-y-john-cena-en-escuadron-suicida-2/", "display_url": "zcnoticias.com/2019/10/18/fil\u2026"}]}, "author_id": "1068997992122859520", "edit_history_tweet_ids": ["1185194003228176384"], "id": "1185194003228176384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:00:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "author_id": "1006308256640217088", "edit_history_tweet_ids": ["1185193896113926144"], "id": "1185193896113926144", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:00:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "1553457966", "edit_history_tweet_ids": ["1185193824445878272"], "id": "1185193824445878272", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "\u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la bi\u00f3sfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda\u201d. Juan Domingo Per\u00f3n https://t.co/Iqqh3ChnMs", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:00:01.000Z", "author_id": "878633130", "edit_history_tweet_ids": ["1185193821547778048"], "id": "1185193821547778048", "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 254, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Per\u00f3n"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Iqqh3ChnMs", "expanded_url": "https://twitter.com/unicach_iigercc/status/1185193821547778048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iqqh3ChnMs", "media_key": "3_1180113166728155136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@genoswidio t\u00e1 mt suicida hj\n\nqq houve?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:00:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "983467746150244352", "author_id": "1177945976495063040", "edit_history_tweet_ids": ["1185193821136654336"], "id": "1185193821136654336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185193304369041409"}]}, {"text": "matou todo o contra ataque kkkkkkkkkkkkkkk ainda tinha quem se iludia https://t.co/aJj4u4Rynw", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:59:56.000Z", "author_id": "800773820390903810", "edit_history_tweet_ids": ["1185193801943539712"], "id": "1185193801943539712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/aJj4u4Rynw", "expanded_url": "https://twitter.com/TNTSportsBR/status/1185042249702346752", "display_url": "twitter.com/TNTSportsBR/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185042249702346752"}]}, {"text": "Triste papel de indignados de los fieles y leales escuderos del delincuente suicida AG, preocupados vociferando en los noticieros que Nava traicion\u00f3 la confianza de AG, o es que rompi\u00f3 el C\u00d3DIGO de silencio", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:59:25.000Z", "author_id": "754891186675015680", "edit_history_tweet_ids": ["1185193670376611840"], "id": "1185193670376611840", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.4708, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "decir eso en un pa\u00eds en el que la inmensa mayor\u00eda son indios (a mucha honra, porque los herederos de los due\u00f1os originarios) es no solo suicida sino una estupidez galopante. https://t.co/2wpzg5hHtM", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:58:58.000Z", "author_id": "198171638", "edit_history_tweet_ids": ["1185193559072366593"], "id": "1185193559072366593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/2wpzg5hHtM", "expanded_url": "https://www.primeralinea.info/hijo-de-carlos-de-mesa-llamo-indios-de-mierda-a-los-policias/", "display_url": "primeralinea.info/hijo-de-carlos\u2026"}]}}, {"text": "Matu\u00ea se matou KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/Ds8lvDfW7w", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:58:45.000Z", "author_id": "705537508046708736", "edit_history_tweet_ids": ["1185193503619452930"], "id": "1185193503619452930", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6533, "type": "Person", "normalized_text": "Matu\u00ea"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Ds8lvDfW7w", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1185069278988570624", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@Renzoiban El nuevo doberman del suicida AG q prostituyo el partido de Haya de la Torre, en Exitosa, neg\u00f3 con todo desparpajo, al mejor estilo forajido, q AG fue el gran mafioso q destruyo no s\u00f3lo su partido sino el Per\u00fa.\nEl pueblo no olvidar\u00e1 jam\u00e1s, sucesores ser\u00e1n aplastados!!", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:58:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.3784, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.688, "type": "Place", "normalized_text": "Exitosa"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.4192, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.6583, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "252040220", "author_id": "893562512037294081", "edit_history_tweet_ids": ["1185193502264692739"], "id": "1185193502264692739", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:58:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "183016994", "edit_history_tweet_ids": ["1185193336837152769"], "id": "1185193336837152769", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "O coringa mais paia que teve claramente foi o do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/jKUKyxx9yD", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:57:51.000Z", "author_id": "303409463", "edit_history_tweet_ids": ["1185193275063447552"], "id": "1185193275063447552", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4275, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7114, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/jKUKyxx9yD", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@DavidGa04101166 Pero la mayor\u00eda parece cantinas de mala muerte. No es ese el concepto que tengo de diversi\u00f3n: escuchar m\u00fasica banda y trap mientras todo el mundo se suicida a punta de cigarro y cerveza. Parecen centros psiqui\u00e1tricos donde s\u00f3lo llega gente despechada. Bye!", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:57:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "1140959227827109889", "geo": {"place_id": "d2a0bb4acbd6b824"}, "author_id": "618813535", "edit_history_tweet_ids": ["1185193266263871489"], "id": "1185193266263871489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185191093870182401"}]}, {"text": "Cara acabaram de me falar que preferiram o coringa de esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:57:43.000Z", "author_id": "121218833", "edit_history_tweet_ids": ["1185193242075250689"], "id": "1185193242075250689", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.4599, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jpereyra1952: AL SUICIDA LADR\u00d3N LA PLATA DE ODEBRECHT LE LLEGABA SOLA EN LONCHERAS\nNava lo remat\u00f3 al decir que Barata le entreg\u00f3 a AG e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:57:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.426, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "LONCHERAS"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4139, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3404, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "983165000654213121", "edit_history_tweet_ids": ["1185193141630054402"], "id": "1185193141630054402", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184920729969549312"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:56:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "900872450", "edit_history_tweet_ids": ["1185192917813616640"], "id": "1185192917813616640", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "Mijjjj un suicida \ud83d\ude14\ud83d\udc4a https://t.co/E4fN1iri1o", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:56:17.000Z", "author_id": "4143720341", "edit_history_tweet_ids": ["1185192881969086466"], "id": "1185192881969086466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/E4fN1iri1o", "expanded_url": "https://twitter.com/Ziyada_h/status/1185192881969086466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E4fN1iri1o", "media_key": "3_1185192868912254976"}]}}, {"text": "@nelcitos Todo ano n\u00e3o tem um? A Torcida n\u00e3o embarca em todos? Desde o \"Pirlo do Nordeste\" que essa MERDA n\u00e3o funciona desse jeito?\nIsso \u00e9 baixa autoestima e indu\u00e7\u00e3o ao erro. Vc encontra um suicida, diz que o precip\u00edcio \u00e9 o caminho, e ele vai.\nQuero saber quem \u00e9 o EMPRES\u00c1RIO?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:56:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nelcitos", "id": "52576662"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4269, "type": "Other", "normalized_text": "Nordeste"}]}, "in_reply_to_user_id": "52576662", "author_id": "493040418", "edit_history_tweet_ids": ["1185192870724149248"], "id": "1185192870724149248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185191574982004737"}]}, {"text": "La publicidad de Wanda recomendando OTOWIL es muy fuerte Jajajajajajajajjajajajaj antes de ponerse eso con lo fantasma que es la loca se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:55:42.000Z", "author_id": "312454217", "edit_history_tweet_ids": ["1185192735445307392"], "id": "1185192735445307392", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Wanda"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "OTOWIL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @TRAFICOENTEGUS: El suicidio es una respuesta a un estado mental donde la realidad es otra. Nadie con una estado mental sano se suicida.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:55:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TRAFICOENTEGUS", "id": "38583287"}]}, "author_id": "55346758", "edit_history_tweet_ids": ["1185192581761830914"], "id": "1185192581761830914", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185188381115977729"}]}, {"text": "@malditaternura Conocer la verdad confirmada por Nava sobre el corrupto y suicida Garcia es muy doloroso para sus amigotes y s\u00e9quito de encubridores. No es raro tampoco que hoy inventen pretextos o historietas como la de montesinos. Aceptar la realidad luego del fracaso es una cuesti\u00f3n de honor.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:55:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "author_id": "308046380", "edit_history_tweet_ids": ["1185192558433132545"], "id": "1185192558433132545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185025790045577217"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:54:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "722056245545410560", "edit_history_tweet_ids": ["1185192525470019584"], "id": "1185192525470019584", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @PacitaGuerra: @VasquezBazan Miren ps y el fugado o suicida hablaba descaradamente sobre la ANEMIA, y resulta que el dinero le llegaba e\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:54:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.3534, "type": "Organization", "normalized_text": "ANEMIA"}]}, "author_id": "767035730082275328", "edit_history_tweet_ids": ["1185192455756537856"], "id": "1185192455756537856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185143165545791488"}]}, {"text": "RT @Erickrevilla: Enciendo la radio y escucho a una sarta de pericotitos llorando y rabiando por su l\u00edder, la rata suicida AG.... Es demasi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:54:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Erickrevilla", "id": "234851836"}]}, "author_id": "330653914", "edit_history_tweet_ids": ["1185192422093000709"], "id": "1185192422093000709", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185186927823216642"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:54:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "276168356", "edit_history_tweet_ids": ["1185192391315210240"], "id": "1185192391315210240", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:54:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "author_id": "942126134", "edit_history_tweet_ids": ["1185192384205918211"], "id": "1185192384205918211", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}]}, {"text": "Rivera ha instado a la comunidad a unirse y pedirle al ayuntamiento que derribe las \"casas de drogas\" abandonadas donde dijo que encontraron a Letty. https://t.co/6dgvdb9jNK", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:54:09.000Z", "author_id": "282918398", "edit_history_tweet_ids": ["1185192345979031553"], "id": "1185192345979031553", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7723, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.7058, "type": "Person", "normalized_text": "Letty"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/6dgvdb9jNK", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Ella-murio-en-mis-brazos-Se-suicida-nina-victima-de-trata-queria-estar-con-su-captor-20191017-0070.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Ella-mur\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ojo mire cu\u00e1les son los factores de riesgo suicida en #Panam\u00e1. Los varones y personas de tercera edad, tienen mayor inclinaci\u00f3n. Conclusiones de seminario de salud mental en hospital Santo Tom\u00e1s. https://t.co/T1GGzwwGkJ", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:53:56.000Z", "author_id": "720019233724370944", "edit_history_tweet_ids": ["1185192291109130241"], "id": "1185192291109130241", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 61, "tag": "Panam\u00e1"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.7866, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Tom\u00e1s"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/T1GGzwwGkJ", "expanded_url": "https://twitter.com/criticaenlinea/status/1185192291109130241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T1GGzwwGkJ", "media_key": "3_1185192282338877440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Una compa de la seq me dijo de ser modelo para un book de fotos\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b ke emoci\u00f3n nunk fui modelo. *sale horrible en todas las fotos* *se suicida*", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:53:24.000Z", "author_id": "1368610238", "edit_history_tweet_ids": ["1185192158237806593"], "id": "1185192158237806593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "S\u00f3 desse do esquadr\u00e3o suicida q \u00e9 ruim https://t.co/xoh7Lyq1Gu", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:53:19.000Z", "author_id": "1045622454612373504", "edit_history_tweet_ids": ["1185192136154779650"], "id": "1185192136154779650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/xoh7Lyq1Gu", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}}, {"text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:53:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "author_id": "177658964", "edit_history_tweet_ids": ["1185192114700869632"], "id": "1185192114700869632", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}]}, {"text": "@RociiMedina8 Walter te peg\u00f3 lo suicida??", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:52:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1167468878173298690", "author_id": "2715703531", "edit_history_tweet_ids": ["1185192029124485120"], "id": "1185192029124485120", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Walter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185191820906643456"}]}, {"text": "@sadbrisaa S\u00f3 desse do esquadr\u00e3o suicida que \u00e9 paia", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:52:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sadbrisaa", "id": "1568058215081934848"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.3943, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002334688260902912", "author_id": "1045622454612373504", "edit_history_tweet_ids": ["1185192021142786048"], "id": "1185192021142786048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184626962733654016"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:52:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "2962677519", "edit_history_tweet_ids": ["1185191943078199297"], "id": "1185191943078199297", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:52:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "3574216636", "edit_history_tweet_ids": ["1185191871234170880"], "id": "1185191871234170880", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:52:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "1141526961984081921", "edit_history_tweet_ids": ["1185191858755948544"], "id": "1185191858755948544", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:52:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "54416418", "edit_history_tweet_ids": ["1185191827768532992"], "id": "1185191827768532992", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}]}, {"text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:51:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "author_id": "69996154", "edit_history_tweet_ids": ["1185191668628279296"], "id": "1185191668628279296", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"text": "RT @Karl_Kortz: @LUCIANA_LEON_R @diariocorreo @Politica_LR @elcomercio_peru @canalN_ @Agencia_Andina @exitosape @Politica_ECpe @larepublica\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:51:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Karl_Kortz", "id": "747708560855941121"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 85, "end": 100, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "author_id": "570401287", "edit_history_tweet_ids": ["1185191638005665793"], "id": "1185191638005665793", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149616599248897"}]}, {"text": "RT @TrivinoEva: \"Metro de Santiago cierra las puertas porque personas evaden, pero no las cierra cuando alguien se suicida. En qu\u00e9 pa\u00eds viv\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:51:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TrivinoEva", "id": "1448119555805655044"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8543, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "author_id": "1523314045", "edit_history_tweet_ids": ["1185191591927074819"], "id": "1185191591927074819", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185189112233517057"}]}, {"text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:51:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "author_id": "4182866057", "edit_history_tweet_ids": ["1185191577372811264"], "id": "1185191577372811264", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}]}, {"text": "@dougraz Uma suicida na tentativa de um auto empalamento, um escorreg\u00e3o e j\u00e1 era.\n\u00c9 caso de pol\u00edcia.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:51:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dougraz", "id": "751854434360131584"}]}, "in_reply_to_user_id": "751854434360131584", "author_id": "71069675", "edit_history_tweet_ids": ["1185191563200208900"], "id": "1185191563200208900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185088256435773441"}]}, {"text": "@hazelinha Hay que insistir en ello. La ideaci\u00f3n suicida est\u00e1 presente.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:50:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hazelinha", "id": "54970880"}]}, "in_reply_to_user_id": "54970880", "author_id": "844166682872631298", "edit_history_tweet_ids": ["1185191502374297600"], "id": "1185191502374297600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003815831031809"}]}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:49:32.000Z", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1185191184530055170"], "id": "1185191184530055170", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:49:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "296034798", "edit_history_tweet_ids": ["1185191183506640896"], "id": "1185191183506640896", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:49:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "author_id": "157522578", "edit_history_tweet_ids": ["1185191109544370181"], "id": "1185191109544370181", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}]}, {"text": "RT @TrivinoEva: \"Metro de Santiago cierra las puertas porque personas evaden, pero no las cierra cuando alguien se suicida. En qu\u00e9 pa\u00eds viv\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:49:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TrivinoEva", "id": "1448119555805655044"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8543, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "author_id": "770361018627284992", "edit_history_tweet_ids": ["1185191053487497216"], "id": "1185191053487497216", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185189112233517057"}]}, {"text": "Y a los \"nuevos j\u00f3venes apristas\" que pretenden emular a su suicida l\u00edder : volverse ricos como Alan, JDCG. No VOTAR POR ELLOS.  Evitemos a los ladrones. https://t.co/wwhTETZJEx", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:48:27.000Z", "author_id": "2308995290", "edit_history_tweet_ids": ["1185190910977630208"], "id": "1185190910977630208", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4657, "type": "Person", "normalized_text": "JDCG"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/wwhTETZJEx", "expanded_url": "https://twitter.com/aldoEsp96807840/status/1185155005671759873", "display_url": "twitter.com/aldoEsp9680784\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185155005671759873"}]}, {"text": "@oldselfagain13 @JeSuis34C Atacar sin fuerza ni estrategia inicio la masacre que si ocurri\u00f3 en culiacan. \nEs mandar a una misi\u00f3n suicida a la guardia nacional y sigues pensando que la mejor opci\u00f3n era negociar con el c\u00e1rtel.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:48:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "oldselfagain13", "id": "244712855"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "JeSuis34C", "id": "4198086852"}]}, "in_reply_to_user_id": "244712855", "author_id": "958766824467841024", "edit_history_tweet_ids": ["1185190826244263937"], "id": "1185190826244263937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185170698869850113"}]}, {"text": "RT @YLanatte: Queria dizer q j\u00e1 estou na fila do anivers\u00e1rio Guanabara... se eu n\u00e3o chegar hj na facildade \u00e9 pq essa gente me matou...", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:47:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "YLanatte", "id": "1490864427964538881"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "Guanabara"}]}, "author_id": "234401841", "edit_history_tweet_ids": ["1185190642441478146"], "id": "1185190642441478146", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185139210765918213"}]}, {"text": "RT @TrivinoEva: \"Metro de Santiago cierra las puertas porque personas evaden, pero no las cierra cuando alguien se suicida. En qu\u00e9 pa\u00eds viv\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:46:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TrivinoEva", "id": "1448119555805655044"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8543, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "author_id": "32601212", "edit_history_tweet_ids": ["1185190520848551937"], "id": "1185190520848551937", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185189112233517057"}]}, {"text": "@atv_noticias Nava simplemente delat\u00f3 al AG, mano derecha del suicida ahora Ricardo pinerno y su ex abogado  dicen que AG jam\u00e1s recibi\u00f3 nada", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:46:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 41, "end": 42, "probability": 0.4209, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo pinerno"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "153625642", "author_id": "1154613305316691968", "edit_history_tweet_ids": ["1185190438589943808"], "id": "1185190438589943808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185187596072312836"}]}, {"text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:46:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "author_id": "1140094164165636096", "edit_history_tweet_ids": ["1185190376719691776"], "id": "1185190376719691776", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"text": "Estoy en el piso 18, envidiame suicida \ud83d\udc81", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:46:08.000Z", "author_id": "183500090", "edit_history_tweet_ids": ["1185190329378660352"], "id": "1185190329378660352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:45:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "782088073911869440", "edit_history_tweet_ids": ["1185190248235573249"], "id": "1185190248235573249", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @TrivinoEva: \"Metro de Santiago cierra las puertas porque personas evaden, pero no las cierra cuando alguien se suicida. En qu\u00e9 pa\u00eds viv\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:45:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TrivinoEva", "id": "1448119555805655044"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8543, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "author_id": "162836023", "edit_history_tweet_ids": ["1185190175351169025"], "id": "1185190175351169025", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185189112233517057"}]}, {"text": "@CarlosBasombrio Fallecido.... Uhmm... suicida suena mejor.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:45:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBasombrio", "id": "187591611"}]}, "in_reply_to_user_id": "187591611", "author_id": "54118398", "edit_history_tweet_ids": ["1185190159865790464"], "id": "1185190159865790464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184892588052094977"}]}, {"text": "RT @LaVecinita_V: Los del Mobile World Congress, a estas alturas ya deben haber visto que Catalu\u00f1a sufre una infecci\u00f3n, una especie de puls\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:45:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVecinita_V", "id": "992821368180879362"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 46, "probability": 0.7524, "type": "Organization", "normalized_text": "Mobile World Congress"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "871885413086105602", "edit_history_tweet_ids": ["1185190115934650368"], "id": "1185190115934650368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185187498256994304"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:44:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "3382501030", "edit_history_tweet_ids": ["1185189978592202752"], "id": "1185189978592202752", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:44:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "author_id": "1205319319", "edit_history_tweet_ids": ["1185189883213729793"], "id": "1185189883213729793", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}]}, {"text": "RT @TrivinoEva: \"Metro de Santiago cierra las puertas porque personas evaden, pero no las cierra cuando alguien se suicida. En qu\u00e9 pa\u00eds viv\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:44:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TrivinoEva", "id": "1448119555805655044"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8543, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "author_id": "851163122", "edit_history_tweet_ids": ["1185189880323817473"], "id": "1185189880323817473", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185189112233517057"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:43:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "author_id": "928647197415165958", "edit_history_tweet_ids": ["1185189746911404032"], "id": "1185189746911404032", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}]}, {"text": "#BombazoDe\u00daltimaHora: Jovencita de 14 a\u00f1os de suicida en El Para\u00edso\n\nUna jovencita de tan solo 14 a\u00f1os de edad, tomo la fatal decisi\u00f3n de quitarse la vida al colgarse al interior de su vivienda. \n\n Se trata de Lissy Nicol L\u00f3pez  quien cursaba el octavo grado https://t.co/36yCbY9ViL", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:43:17.000Z", "author_id": "1158440212185436166", "edit_history_tweet_ids": ["1185189611544416256"], "id": "1185189611544416256", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "BombazoDe\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.8193, "type": "Place", "normalized_text": "El Para\u00edso"}, {"start": 210, "end": 226, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "Lissy Nicol L\u00f3pez"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/36yCbY9ViL", "expanded_url": "https://twitter.com/Qhubotvoficial/status/1185189611544416256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/36yCbY9ViL", "media_key": "3_1185189604921675777"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @juanfga: ...\u00a1con caracter preventivo! un plazo inaceptable e incomprensible hasta diciembre por culpa de 5 millones (una sociedad an\u00f3ni\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:43:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "juanfga", "id": "71298744"}]}, "author_id": "288888034", "edit_history_tweet_ids": ["1185189565658796033"], "id": "1185189565658796033", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184855622761811973"}]}, {"text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:43:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "author_id": "2320968111", "edit_history_tweet_ids": ["1185189540966928384"], "id": "1185189540966928384", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}]}, {"text": "RT @barretonessa: Se o pacote anti crime do Moro passar o guarda que matou um inocente pode alegar forte emo\u00e7\u00e3o e sair ileso desse assassin\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:42:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "barretonessa", "id": "69706522"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "author_id": "2741674619", "edit_history_tweet_ids": ["1185189494204567554"], "id": "1185189494204567554", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185189245251661824"}]}], "includes": {"users": [{"id": "144637247", "location": "venezuela", "verified": false, "name": "KrLuIzZ", "username": "krluiss", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 127, "tweet_count": 10095, "listed_count": 0}}, {"id": "3179856502", "verified": false, "name": "@ IL C O N S E R V A T O R E \u2712", "username": "Ilconservator", "public_metrics": {"followers_count": 15420, "following_count": 7948, "tweet_count": 207852, "listed_count": 37}}, {"id": "1623468770", "verified": false, "name": "Roberto Buffagni", "username": "BuffagniRoberto", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 909, "tweet_count": 28593, "listed_count": 15}}, {"id": "2239823004", "location": "Uberl\u00e2ndia", "verified": false, "name": "Mich", "username": "mich_botelho", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 280, "tweet_count": 17956, "listed_count": 0}}, {"id": "188400512", "location": "Caracas Venezuela", "verified": false, "name": "\u2605isnaly pacheco \u262d", "username": "isnalypacheco", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 953, "tweet_count": 334156, "listed_count": 13}}, {"id": "75732594", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Jose A Contreras", "username": "joseacontreras", "public_metrics": {"followers_count": 29224, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450648, "listed_count": 404}}, {"id": "103584983", "location": "Qatar", "verified": false, "name": "\ud835\udd75.\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd9c\ud835\udd8e\ud835\udd8c \u277e\u2776\u2776", "username": "J_Ludwig911", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 785, "tweet_count": 28195, "listed_count": 0}}, {"id": "2737273604", "location": " Peru", "verified": false, "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "GiuliPerochena", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}}, {"id": "69772951", "location": "La Serena, Chile", "verified": false, "name": "Eduardo Iturriaga", "username": "toto_iturriaga", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 193, "tweet_count": 6876, "listed_count": 0}}, {"id": "127902758", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "username": "SoyLaNano", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}}, {"id": "1160298857303089152", "verified": false, "name": "Kadu Prado", "username": "KaduPrado22", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 155, "tweet_count": 8735, "listed_count": 1}}, {"id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "leandroruschel", "public_metrics": {"followers_count": 857568, "following_count": 528, "tweet_count": 642, "listed_count": 1435}}, {"id": "1155284174984470529", "verified": false, "name": "Emily2819", "username": "Emily18281", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1481, "tweet_count": 41394, "listed_count": 1}}, {"id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"id": "34252360", "location": "Contenda/PR - Brasil", "verified": false, "name": "Regis Ribeiro", "username": "Garagework", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 1897, "tweet_count": 63385, "listed_count": 115}}, {"id": "2390796442", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Leonardo Stoppa", "username": "leonardo_stoppa", "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}}, {"id": "794649171445841921", "location": "National District, Dominican R", "verified": false, "name": "@franciscofort18", "username": "francis77712635", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 348, "tweet_count": 6434, "listed_count": 0}}, {"id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}}, {"id": "4847710659", "location": "Ciudad Ju\u00e1rez Chihuahua", "verified": false, "name": "Reppe#0682 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "ReppeGuerrero", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 345, "tweet_count": 193465, "listed_count": 3}}, {"id": "57033162", "location": "Fort Worth, TX", "verified": false, "name": "Sheila Deras", "username": "s_deras", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 986, "tweet_count": 5646, "listed_count": 8}}, {"id": "51778399", "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "verified": false, "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "username": "DrDark_Angel", "public_metrics": {"followers_count": 47587, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}}, {"id": "1251899604", "location": "Lima \ud83c\uddf5\ud83c\uddea  Paris \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "tessa tapia", "username": "asesora74", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 939, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}}, {"id": "990036233446445061", "location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "name": "Mike", "username": "Michael_Neira_M", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 119, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}}, {"id": "851999366177071104", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "novo \ud83c\udff4", "username": "Sanches_Zn", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 580, "tweet_count": 20456, "listed_count": 0}}, {"id": "777562973820911617", "verified": false, "name": "Julio Motta", "username": "JulioMotta1966", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1322, "tweet_count": 223260, "listed_count": 1}}, {"id": "1001935425580265472", "location": "Piedras Negras", "verified": false, "name": "GM Noticias", "username": "gm_noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 287, "tweet_count": 43477, "listed_count": 11}}, {"id": "243001814", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Vulgo Viana", "username": "euojuniorviana", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 192, "tweet_count": 79494, "listed_count": 1}}, {"id": "970743181", "location": "Barra Mansa - RJ", "verified": false, "name": "Igor", "username": "_Igorsh", "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 367, "tweet_count": 14968, "listed_count": 2}}, {"id": "70237768", "location": "Rancagua, Chile", "verified": false, "name": "ceciparrao", "username": "Ceciliandrea", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 1241, "tweet_count": 15122, "listed_count": 4}}, {"id": "132070167", "location": "Rancagua - Santiago -Pichilemu", "verified": false, "name": "Carlos Carrasco \ud83c\udf33", "username": "Caarloscarrasco", "public_metrics": {"followers_count": 4400, "following_count": 3975, "tweet_count": 13961, "listed_count": 7}}, {"id": "29534564", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "ci\u00e7a", "username": "Cica_Bellesa", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1347, "tweet_count": 24375, "listed_count": 8}}, {"id": "109325390", "verified": true, "name": "andreza", "username": "andrezadelgado", "public_metrics": {"followers_count": 109210, "following_count": 1781, "tweet_count": 163186, "listed_count": 306}}, {"id": "2372191295", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Rafaella Ainette", "username": "rafaellainette", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 51, "tweet_count": 10624, "listed_count": 0}}, {"id": "207349299", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "verified": false, "name": "Soy del 38% #NoAlTPP11", "username": "eeykk", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1268, "tweet_count": 22147, "listed_count": 3}}, {"id": "3289473958", "location": "Pega", "verified": false, "name": "\ud83d\udc08chemimaiden\ud83c\udfb8soy del 38% y q' wue\u00e1!", "username": "mininadark40", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 2299, "tweet_count": 35744, "listed_count": 0}}, {"id": "927582575127916544", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Isabela", "username": "IsabelaBessaC", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 928, "tweet_count": 18467, "listed_count": 0}}, {"id": "1157110319732482048", "verified": false, "name": "LOSA Radio", "username": "losaradiord", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 37, "tweet_count": 34953, "listed_count": 0}}, {"id": "109043744", "location": "la florida", "verified": false, "name": "macarena sarazua b", "username": "toshono", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"id": "3048297175", "location": "Santiago, Chile.", "verified": false, "name": "val\ud83c\udf3b", "username": "valferm", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 724, "tweet_count": 10464, "listed_count": 7}}, {"id": "186162781", "verified": true, "name": "Bertha Mar\u00eda  Dele\u00f3n", "username": "berthamariaD", "public_metrics": {"followers_count": 102330, "following_count": 6260, "tweet_count": 30871, "listed_count": 96}}, {"id": "1569732752", "verified": false, "name": "Ewerton Soares", "username": "Veto_Soares", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 383, "tweet_count": 113438, "listed_count": 1}}, {"id": "1063927338075897858", "location": "V\u00eda L\u00e1ctea", "verified": false, "name": "Santafesino", "username": "EduardoRubnSnc1", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 591, "tweet_count": 7311, "listed_count": 0}}, {"id": "2601880958", "location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Secretar\u00eda de Comunicaci\u00f3n Social", "username": "SCSPGT", "public_metrics": {"followers_count": 49565, "following_count": 153, "tweet_count": 33804, "listed_count": 148}}, {"id": "989532019", "location": "6 Av 3-45 Zona 11, Guatemala", "verified": true, "name": "Ministerio de Salud P\u00fablica", "username": "MinSaludGuate", "public_metrics": {"followers_count": 174406, "following_count": 242, "tweet_count": 46771, "listed_count": 346}}, {"id": "67978697", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rosa Mar\u00eda Bartra", "username": "rosamariabartra", "public_metrics": {"followers_count": 64951, "following_count": 937, "tweet_count": 8837, "listed_count": 163}}, {"id": "1110292298", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Rosario C. Fern\u00e1ndez \ud83c\udf3f", "username": "recf_6", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 684, "tweet_count": 54697, "listed_count": 4}}, {"id": "282155394", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}}, {"id": "73459349", "location": "Santiago, Chile", "verified": true, "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "username": "metrodesantiago", "public_metrics": {"followers_count": 2403253, "following_count": 397404, "tweet_count": 477915, "listed_count": 2563}}, {"id": "1345388172", "location": "PERU", "verified": false, "name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"id": "65693358", "location": "Honduras", "verified": false, "name": "V\u00edctor Fiallos", "username": "geniusrunner", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 85, "tweet_count": 5745, "listed_count": 3}}, {"id": "3372296445", "location": "Sim\u00f5es Filho, Brasil", "verified": false, "name": "Sullivan", "username": "andreh_2016", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 49, "tweet_count": 3063, "listed_count": 0}}, {"id": "350998135", "location": "La Molina, Peru", "verified": false, "name": "@michael261pe", "username": "michael261pe", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 1380, "tweet_count": 2034, "listed_count": 2}}, {"id": "248692867", "location": "Peru", "verified": true, "name": "Canal N", "username": "canalN_", "public_metrics": {"followers_count": 3469036, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}}, {"id": "4594681757", "verified": false, "name": "APC", "username": "aprietocabrera", "public_metrics": {"followers_count": 4177, "following_count": 4315, "tweet_count": 25129, "listed_count": 1}}, {"id": "781096004691038209", "location": "  ceramica", "verified": false, "name": "Ana Maria Narvaez del 38%", "username": "anamarianarva13", "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 2513, "tweet_count": 39743, "listed_count": 1}}, {"id": "1151190876657541120", "location": "al sur del para\u00edso", "verified": false, "name": "j0M0", "username": "hijovudu", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1255, "tweet_count": 5973, "listed_count": 2}}, {"id": "801170965", "verified": false, "name": "Colette", "username": "cosasdecolette", "public_metrics": {"followers_count": 17386, "following_count": 517, "tweet_count": 166773, "listed_count": 129}}, {"id": "2732929516", "verified": false, "name": "Jorge Franco Yepez", "username": "fullvideosyfoto", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 45992, "listed_count": 1}}, {"id": "2477020410", "verified": false, "name": "Tia Am\u00e9lia", "username": "solbkse", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1601, "tweet_count": 68421, "listed_count": 0}}, {"id": "996888187720163328", "verified": false, "name": "Carlos Maia", "username": "CarlosM73245518", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 58, "tweet_count": 1482, "listed_count": 0}}, {"id": "92832036", "verified": false, "name": "Carlos Eduardo Silva", "username": "caducachoeira", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 246, "tweet_count": 5336, "listed_count": 1}}, {"id": "1888337120", "verified": false, "name": "Dormil\u00f3n.", "username": "jjmagia2424", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 909, "tweet_count": 19599, "listed_count": 0}}, {"id": "2419669072", "location": "espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "zonarockradio", "username": "zonarockradio", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1861, "tweet_count": 45826, "listed_count": 26}}, {"id": "930647596716224512", "verified": false, "name": "Robert", "username": "Robsc33", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 634, "tweet_count": 4104, "listed_count": 0}}, {"id": "443008452", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Rafael Rey Rey", "username": "reyreysincorona", "public_metrics": {"followers_count": 121230, "following_count": 424, "tweet_count": 9985, "listed_count": 180}}, {"id": "170821560", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "username": "parnas226", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 945, "tweet_count": 70007, "listed_count": 1}}, {"id": "1339588640", "verified": false, "name": "ALICIA MAR\u00cdA BAENA C", "username": "aliciabaco", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 57, "tweet_count": 11179, "listed_count": 0}}, {"id": "709827970144325632", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "p.", "username": "rralelu", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 395, "tweet_count": 34844, "listed_count": 4}}, {"id": "328098165", "verified": false, "name": "Evans \ud83c\udd70\ufe0f", "username": "Comentalizou", "public_metrics": {"followers_count": 18394, "following_count": 193, "tweet_count": 131078, "listed_count": 19}}, {"id": "838113931", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "caBASAURIg", "username": "caBASAURIg", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100888, "listed_count": 7}}, {"id": "122541642", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"id": "18017574", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": false, "name": "Chris Krulikowski", "username": "chris_kruli", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 179, "tweet_count": 10058, "listed_count": 7}}, {"id": "1166411873878773764", "verified": false, "name": "w.", "username": "dearvirtue", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 963, "tweet_count": 42320, "listed_count": 13}}, {"id": "1421437784", "location": "yoongi's heart", "verified": false, "name": "nine", "username": "outchtrixie", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 109, "tweet_count": 8256, "listed_count": 0}}, {"id": "15581072", "verified": true, "name": "Thiego Novais", "username": "thiegonovais", "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}}, {"id": "924351113326981121", "verified": false, "name": "Yasmin//", "username": "Yasminvtnc12", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1617, "tweet_count": 89766, "listed_count": 2}}, {"id": "1087770082074415106", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "ci", "username": "Ciih03", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 145, "tweet_count": 19184, "listed_count": 0}}, {"id": "892517789537271808", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf36Juniro\ud83c\udf08", "username": "smthngcandy", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1450, "tweet_count": 15339, "listed_count": 0}}, {"id": "1009146139", "verified": false, "name": "Lady Layla Pu", "username": "BorjaTula", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 153, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}}, {"id": "1103686518441414657", "location": "Peru\ud83c\uddf5\ud83c\uddea / USA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "verified": false, "name": "Hutch Glenn \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "HutchGlenn_1", "public_metrics": {"followers_count": 14255, "following_count": 12152, "tweet_count": 48184, "listed_count": 3}}, {"id": "812087695879143424", "location": "B\u00edo-B\u00edo, Chile", "verified": false, "name": "Marcella con doble ele", "username": "marcellapv", "public_metrics": {"followers_count": 6122, "following_count": 5979, "tweet_count": 258705, "listed_count": 7}}, {"id": "88040472", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Pancho en piedra", "username": "Pan5hoo", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1646, "tweet_count": 22447, "listed_count": 8}}, {"id": "2750618680", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Gary Dias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2666\ufe0f\ud83d\udea9\u2b50\u2666\ufe0f\u270a", "username": "Garygaribaldi", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1847, "tweet_count": 122393, "listed_count": 9}}, {"id": "722804324", "location": "Cix", "verified": false, "name": "Paol ", "username": "404Paol", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 1249, "tweet_count": 2021, "listed_count": 0}}, {"id": "344885604", "location": "Estado Barinas", "verified": false, "name": "Contralor\u00eda del estado Barinas", "username": "CEBarinas", "public_metrics": {"followers_count": 3145, "following_count": 614, "tweet_count": 54110, "listed_count": 27}}, {"id": "54095033", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Ricardo Yturbe", "username": "yturbe_", "public_metrics": {"followers_count": 13393, "following_count": 4692, "tweet_count": 69859, "listed_count": 42}}, {"id": "1169033595362713600", "location": "Bonito, Brasil", "verified": false, "name": "Thai", "username": "eusonsaaa", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 194, "tweet_count": 1234, "listed_count": 0}}, {"id": "300871145", "location": "ojal\u00e1 muerto", "verified": false, "name": "DifferentNikko\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udd31", "username": "AnxtherPenguin", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 564, "tweet_count": 53867, "listed_count": 183}}, {"id": "860208403834179585", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "guga", "username": "Gugadbrito", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 342, "tweet_count": 3134, "listed_count": 0}}, {"id": "851493426457714689", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "pipo", "username": "felipedias28_", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 530, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}}, {"id": "1094084056801730561", "verified": false, "name": "\u30de\u30b9\u30af\u30c9\u30db\u30fc\u30b9", "username": "takayuki_yama33", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}}, {"id": "1080511957915107329", "location": "Electric Ladyland", "verified": false, "name": "Bat brain", "username": "batbrain__", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 130, "tweet_count": 423, "listed_count": 2}}, {"id": "3631262532", "location": "Gotham City", "verified": false, "name": "La batcueva del cin\u00e9filo \ud83e\udd87\ud83c\udf06", "username": "brucebatman007", "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 5808, "tweet_count": 66067, "listed_count": 127}}, {"id": "714987495985954816", "verified": false, "name": "Maria L\u00facia Frizon", "username": "MariaLciaFRizz1", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 444, "tweet_count": 24192, "listed_count": 1}}, {"id": "1041535084371881984", "location": "San Isidro, Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Cecilia Hervias", "username": "cecihervias", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 176, "tweet_count": 14859, "listed_count": 0}}, {"id": "260318585", "location": "GUATEMALA", "verified": false, "name": "Diario de Centro Am\u00e9rica", "username": "DiariodeCA", "public_metrics": {"followers_count": 82113, "following_count": 778, "tweet_count": 348201, "listed_count": 390}}, {"id": "2317926228", "verified": false, "name": "Giankarlo", "username": "Giank_76M", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1370, "tweet_count": 65479, "listed_count": 2}}, {"id": "284828590", "verified": false, "name": "I'mADropper \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udf0c\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "naihathor", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 3158, "tweet_count": 80988, "listed_count": 50}}, {"id": "86333519", "location": "Yenewe", "verified": false, "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "username": "NicoChiessa", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}}, {"id": "140513393", "verified": false, "name": "Gustavo Poquechoque", "username": "Pqchoque", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 211, "tweet_count": 2160, "listed_count": 0}}, {"id": "103704608", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": true, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "username": "taliriapetrone", "public_metrics": {"followers_count": 307426, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}}, {"id": "270485931", "location": "Valencia (Spain)", "verified": false, "name": "MARISA #SiALaVida\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "MarisaVargas_R", "public_metrics": {"followers_count": 11576, "following_count": 11140, "tweet_count": 393831, "listed_count": 116}}, {"id": "216328136", "location": "San Sebasti\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "name": "Carlos Mtz Gorriar\u00e1n", "username": "cmgorriaran", "public_metrics": {"followers_count": 59381, "following_count": 27830, "tweet_count": 249207, "listed_count": 707}}, {"id": "37229237", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "L\u00facia Stedile \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "DeMoraesLucia1", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 576, "tweet_count": 287398, "listed_count": 36}}, {"id": "1726505312", "verified": false, "name": "Maur\u00edcio Bunazar", "username": "BunazarMB", "public_metrics": {"followers_count": 58579, "following_count": 872, "tweet_count": 32296, "listed_count": 110}}, {"id": "1301716771", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd8d\ud835\udd93\u2122", "username": "JohnVFFC", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 614, "tweet_count": 67394, "listed_count": 9}}, {"id": "15911679", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "TNT Sports Brasil", "username": "TNTSportsBR", "public_metrics": {"followers_count": 5321674, "following_count": 859, "tweet_count": 383737, "listed_count": 8349}}, {"id": "949907912", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "verified": false, "name": "Vincenzo Marras", "username": "donvimar", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 196, "tweet_count": 7309, "listed_count": 12}}, {"id": "246220040", "location": "Roma", "verified": true, "name": "La Civilt\u00e0 Cattolica", "username": "civcatt", "public_metrics": {"followers_count": 39518, "following_count": 54, "tweet_count": 28036, "listed_count": 439}}, {"id": "1115835693706743811", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Jujuba", "username": "Juhh_liaa", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 240, "tweet_count": 6228, "listed_count": 0}}, {"id": "3154447951", "verified": false, "name": "\u2206Schneider\u2206", "username": "tolas_kado", "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}}, {"id": "713120014195240960", "verified": false, "name": "Ash", "username": "AlbertoSH9", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 207, "tweet_count": 82459, "listed_count": 0}}, {"id": "114346861", "location": "\u00dcT: 19.30017,-99.185582", "verified": true, "name": "Fernando Belaunzar\u00e1n", "username": "ferbelaunzaran", "public_metrics": {"followers_count": 406393, "following_count": 24023, "tweet_count": 398680, "listed_count": 1684}}, {"id": "177427590", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "name": "Solzinnn \u2600\ufe0f", "username": "_jhulixx", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 683, "tweet_count": 9676, "listed_count": 1}}, {"id": "483306381", "location": "Baleares, Islas Baleares", "verified": false, "name": "Ameisin", "username": "Ameisin_", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 227, "tweet_count": 157370, "listed_count": 12}}, {"id": "493023178", "location": "Barcelona :D", "verified": false, "name": "Unai", "username": "Unai222", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 288, "tweet_count": 21324, "listed_count": 9}}, {"id": "1125196919901446144", "verified": false, "name": "Nico\ud83d\udeb4", "username": "NicolasH111", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 91, "tweet_count": 2066, "listed_count": 0}}, {"id": "968810771714101248", "location": "Caballito \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "verified": false, "name": "Mariano \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "username": "rocanrolmarians", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 205, "tweet_count": 13686, "listed_count": 0}}, {"id": "2357822459", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Ana Garcia Zavala", "username": "agarci47a", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 341, "tweet_count": 18695, "listed_count": 2}}, {"id": "164345574", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Eduardo Gonz\u00e1lez Cueva", "username": "elfjcgc", "public_metrics": {"followers_count": 13146, "following_count": 4337, "tweet_count": 71250, "listed_count": 82}}, {"id": "542918347", "location": "Colatina, Brasil", "verified": false, "name": "Dondoquinha", "username": "amorimdaiane1", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 192, "tweet_count": 56596, "listed_count": 0}}, {"id": "177616875", "location": "Tamaulipas", "verified": false, "name": "El Mercurio", "username": "elmercuriotam", "public_metrics": {"followers_count": 7500, "following_count": 977, "tweet_count": 207885, "listed_count": 104}}, {"id": "278276367", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Robin", "username": "GaufDZ", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 227, "tweet_count": 65677, "listed_count": 8}}, {"id": "163450006", "verified": false, "name": "Bourdi\u00e3o LULA da Silva", "username": "M_Perucci", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 2081, "tweet_count": 169370, "listed_count": 15}}, {"id": "1152596231312556032", "location": "ela/dela | \u201ceven without her lightning, mare barrow still manages to strike me through.\u201d", "verified": false, "name": "maya 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "olympusbarrow", "public_metrics": {"followers_count": 6918, "following_count": 5987, "tweet_count": 44178, "listed_count": 54}}, {"id": "812141522556690432", "verified": false, "name": "ro", "username": "rubertsa", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 144, "tweet_count": 13253, "listed_count": 0}}, {"id": "220104587", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "Lobo Estepario", "username": "SEGISTITO73", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88550, "listed_count": 12}}, {"id": "937388544489902081", "location": "casa do caralho", "verified": false, "name": "Junior", "username": "VsfJunior1", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 144, "tweet_count": 7518, "listed_count": 0}}, {"id": "314267824", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Marcello Cravo \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "MarcelloCravo", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 847, "tweet_count": 24403, "listed_count": 2}}, {"id": "1022237553922113536", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Juan Carlos", "username": "bramdoro99", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 4995, "tweet_count": 2361, "listed_count": 3}}, {"id": "961965530658861058", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "verified": false, "name": "Glendy Ju\u00e1rez", "username": "GlendyJuarez77", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 184, "tweet_count": 6941, "listed_count": 0}}, {"id": "2424040729", "verified": false, "name": "SNTE Seccion 40", "username": "SECC40CHIAPAS", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 484, "tweet_count": 7879, "listed_count": 5}}, {"id": "1162592438596308993", "location": "Cuba", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud83e\udd8b", "username": "Mailiuvis94", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 115, "tweet_count": 1070, "listed_count": 0}}, {"id": "45301987", "verified": false, "name": "Astrid \ud83c\udf6c", "username": "bluebizarre", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 771, "tweet_count": 57485, "listed_count": 2}}, {"id": "16823692", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "name": "Moa Peraccini", "username": "MoaPeraccini", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1871, "tweet_count": 27445, "listed_count": 9}}, {"id": "826643853105049601", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Deia favacho \u262f\ufe0f", "username": "AndreiaFavacho", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 578, "tweet_count": 2707, "listed_count": 0}}, {"id": "53226177", "location": "Lua ", "verified": true, "name": "PAULO VIEIRA", "username": "PauloVieiraReal", "public_metrics": {"followers_count": 687399, "following_count": 4346, "tweet_count": 70916, "listed_count": 456}}, {"id": "956653661979111424", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "Faby \ud83c\udf35\ud83d\udc3a\ud83e\udd77\ud83d\udc19", "username": "FilhaFogo", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 588, "tweet_count": 10015, "listed_count": 0}}, {"id": "511577335", "location": "RJ | CE", "verified": false, "name": "Vai Desmaiar #AFazenda14", "username": "vaidesmaiar", "public_metrics": {"followers_count": 788320, "following_count": 970, "tweet_count": 549902, "listed_count": 1374}}, {"id": "1078808026990211073", "verified": false, "name": "Choquito", "username": "choconelsonCV", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 95, "tweet_count": 3657, "listed_count": 0}}, {"id": "4203584794", "location": "sapoblemas", "verified": false, "name": "rod 13", "username": "rodzzera", "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 2119, "tweet_count": 67732, "listed_count": 1}}, {"id": "32776218", "location": "Buenos Aires ", "verified": false, "name": "Adam The Producer", "username": "adamesteves", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 753, "tweet_count": 26258, "listed_count": 18}}, {"id": "1092584082624655360", "verified": false, "name": "Rennar Pires", "username": "PiresRennar", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 126, "tweet_count": 3795, "listed_count": 0}}, {"id": "793848772006674437", "location": "unavailable", "verified": false, "name": "Juliana silva", "username": "vacefoder", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 443, "tweet_count": 39811, "listed_count": 0}}, {"id": "1044036805694300160", "location": "xaxim, brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc4f\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc52\ud835\udc62\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "username": "queu_brunetto", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 178, "tweet_count": 2400, "listed_count": 0}}, {"id": "1149089326350970880", "verified": false, "name": "K", "username": "kawho0", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 60, "tweet_count": 12716, "listed_count": 0}}, {"id": "1265301085", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Marlon Morales", "username": "mmoralesperu", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1283, "tweet_count": 8554, "listed_count": 4}}, {"id": "937437760612438017", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "\u211bozame", "username": "RoSteigmeier", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 386, "tweet_count": 4525, "listed_count": 1}}, {"id": "930845186887954440", "location": "Tandil, Argentina", "verified": false, "name": "so", "username": "soffiuu_", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 560, "tweet_count": 8550, "listed_count": 0}}, {"id": "70680200", "verified": false, "name": "Roberto, PhD", "username": "Roberto__dias", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 756, "tweet_count": 2652, "listed_count": 0}}, {"id": "1001494712665206784", "verified": false, "name": "ely", "username": "saidaquiminion", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 338, "tweet_count": 20510, "listed_count": 0}}, {"id": "979874731087278081", "location": "Olaria, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "menino S", "username": "Arllen155", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 239, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}}, {"id": "1048329276985102336", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "PIU MERENDIBA", "username": "LuizFel25915616", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 834, "tweet_count": 1525, "listed_count": 0}}, {"id": "1130605228716380163", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Linnda e quebrada\ud83d\udc19", "username": "Fejane6", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 417, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}}, {"id": "460630161", "location": "La Molina, Peru", "verified": false, "name": "Arturo Bendez\u00fa", "username": "camilo_0603", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 954, "tweet_count": 10306, "listed_count": 1}}, {"id": "1449267980", "location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "name": "Jorge Meneses", "username": "JorgeMe74401255", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1221, "tweet_count": 34892, "listed_count": 1}}, {"id": "177819277", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Rodrigo A. Rettig V.", "username": "RodRettig", "public_metrics": {"followers_count": 10899, "following_count": 4518, "tweet_count": 38008, "listed_count": 36}}, {"id": "15224403", "location": "Providencia, Chile", "verified": false, "name": "Davor Mimica", "username": "dmimica", "public_metrics": {"followers_count": 35563, "following_count": 655, "tweet_count": 146043, "listed_count": 177}}, {"id": "447450858", "verified": false, "name": "Levi Rey", "username": "levirey", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 566, "tweet_count": 21958, "listed_count": 7}}, {"id": "870449053787721730", "verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"id": "255843390", "location": "CDMX", "verified": false, "name": "Emiliano Reyes Galindo", "username": "luccciole", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1181, "tweet_count": 9840, "listed_count": 4}}, {"id": "391197028", "verified": false, "name": "Rene Alvarez", "username": "ReneSinDobleE", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 125, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}}, {"id": "1147768046", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "PURIFICACI\u00d3N G\u00d3MEZ M", "username": "GmezMatas_P", "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 2255, "tweet_count": 203266, "listed_count": 77}}, {"id": "2554859694", "verified": false, "name": "Gabriella Maria \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u0646", "username": "GabriItalia", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 786, "tweet_count": 15886, "listed_count": 4}}, {"id": "921051317161820160", "verified": false, "name": "Caio G.C. Mussolini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "CaioGCM", "public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 199, "tweet_count": 24815, "listed_count": 20}}, {"id": "108337132", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n.", "verified": false, "name": "Javier Lopez Aguiler", "username": "regio4263", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 469, "tweet_count": 60312, "listed_count": 0}}, {"id": "1130022361024081922", "location": "Gran Canaria", "verified": false, "name": "\u1d00\u1d05\u1d00\u029f \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "AdaldeLaNuez", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 879, "tweet_count": 19241, "listed_count": 4}}, {"id": "1097104048438808577", "location": "En la luna durmiente.", "verified": false, "name": "Cao", "username": "CaoticaPurocaos", "public_metrics": {"followers_count": 6433, "following_count": 894, "tweet_count": 13974, "listed_count": 17}}, {"id": "275069601", "verified": false, "name": "\ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd26 \u211c\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd25\ud835\udd2c", "username": "DaniRamalhoS", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1538, "tweet_count": 55856, "listed_count": 29}}, {"id": "1032494656226029569", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3a\ufe0f", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7bspooky season\ud83c\udf83", "username": "garsian_", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 658, "tweet_count": 45015, "listed_count": 0}}, {"id": "951187758441222150", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "bruna boscarol \ud83e\ude90", "username": "bruna_boscarol", "public_metrics": {"followers_count": 28497, "following_count": 1391, "tweet_count": 79501, "listed_count": 51}}, {"id": "913750657", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Lucydalia Baca C.", "username": "bacalucydalia", "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 492, "tweet_count": 41929, "listed_count": 37}}, {"id": "116992374", "location": "Nicaragua", "verified": false, "name": "Eduardo Enriquez", "username": "GuayoPeriodista", "public_metrics": {"followers_count": 12981, "following_count": 1189, "tweet_count": 11043, "listed_count": 76}}, {"id": "3316096822", "location": "Est\u00e1dio Nilton Santos", "verified": false, "name": "matheus", "username": "_bfrtheus", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 366, "tweet_count": 61134, "listed_count": 5}}, {"id": "2161032478", "location": "021", "verified": false, "name": "A\u0336N\u0336N\u0336A\u0336", "username": "annajuliasou", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 478, "tweet_count": 49799, "listed_count": 4}}, {"id": "1174419897209761795", "verified": false, "name": "Gala009", "username": "Gala0094", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 171, "tweet_count": 553, "listed_count": 0}}, {"id": "1176586208614453251", "verified": false, "name": "JUAN CAMANEY", "username": "JUANCAM93438427", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 82, "tweet_count": 123, "listed_count": 0}}, {"id": "893562512037294081", "verified": false, "name": "Juan C Rodriguez", "username": "JuanCRo53503565", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1165, "tweet_count": 23017, "listed_count": 0}}, {"id": "1146174996563275776", "verified": false, "name": "Emilio De La Cruz", "username": "EmilioD09515278", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 38, "tweet_count": 3120, "listed_count": 0}}, {"id": "224615754", "verified": false, "name": "C. Garc\u00eda", "username": "constan01", "public_metrics": {"followers_count": 2784, "following_count": 2333, "tweet_count": 48983, "listed_count": 2}}, {"id": "1027558004164624390", "verified": false, "name": "Neptal\u00ed Gordillo Arg\u00fcello", "username": "GordilloNeptali", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 7, "tweet_count": 1158, "listed_count": 0}}, {"id": "975698567628193792", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sel\ud83e\udeb7", "username": "selsmartinez", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 298, "tweet_count": 9090, "listed_count": 0}}, {"id": "442012264", "location": "Poza Rica, Veracruz, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "La Opini\u00f3n de Poza Rica", "username": "laopinionpr", "public_metrics": {"followers_count": 10475, "following_count": 216, "tweet_count": 193861, "listed_count": 65}}, {"id": "1004406063721009154", "location": "Cadereyta de Montes", "verified": false, "name": "Ultra 92.3 FM", "username": "UltraCade923", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 97, "tweet_count": 3466, "listed_count": 0}}, {"id": "3436045019", "location": "Am\u00e9rica Latina", "verified": false, "name": "Abogado Frank Bra\u00f1a Fern\u00e1ndez", "username": "libepensamiento", "public_metrics": {"followers_count": 6836, "following_count": 7485, "tweet_count": 117861, "listed_count": 37}}, {"id": "1206384134", "verified": false, "name": "Tasha Backyardigan \ud83e\udd9b", "username": "kecotera", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 604, "tweet_count": 40088, "listed_count": 5}}, {"id": "1084907832", "verified": false, "name": "Nan", "username": "azkaban37", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 511, "tweet_count": 15243, "listed_count": 1}}, {"id": "59851576", "location": "illes balears mallorca", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9b Anna \ud83d\udc9b", "username": "boricua380", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 3318, "tweet_count": 186084, "listed_count": 58}}, {"id": "4685258616", "verified": false, "name": "Emma", "username": "Emma1492is", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"id": "539971966", "location": "Barcelona, Finland", "verified": false, "name": "Jordi de Niro", "username": "jordi_niro", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 2671, "tweet_count": 55450, "listed_count": 24}}, {"id": "415347613", "location": "Alcal\u00e1 de Henares", "verified": false, "name": "Gonzalo Valle", "username": "gonzadvalle", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 366, "tweet_count": 22460, "listed_count": 9}}, {"id": "716142495", "verified": false, "name": "Modjo Xod", "username": "modjoxod101", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 510, "tweet_count": 8769, "listed_count": 2}}, {"id": "796298029", "verified": false, "name": "Cristal De Almanzar \ud83e\udec0", "username": "samsc09", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1791, "tweet_count": 60264, "listed_count": 3}}, {"id": "145802745", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "name": "CDN 37", "username": "CDN37", "public_metrics": {"followers_count": 1227281, "following_count": 1479, "tweet_count": 860474, "listed_count": 2614}}, {"id": "43465625", "location": "Tarapoto, Peru", "verified": false, "name": "Radio Prodemu", "username": "radioprodemu", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 719, "tweet_count": 27437, "listed_count": 1}}, {"id": "311212154", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Ramos", "username": "nickolasramchu", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 61, "tweet_count": 2040, "listed_count": 0}}, {"id": "67413888", "verified": false, "name": "Roy Riojas", "username": "royriojas", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}}, {"id": "1035560983715110912", "verified": false, "name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}}, {"id": "1055217374603948033", "verified": false, "name": "Silvana Franco", "username": "Silvana37339839", "public_metrics": {"followers_count": 3471, "following_count": 4158, "tweet_count": 69381, "listed_count": 1}}, {"id": "1052620969494351879", "location": "\u2661", "verified": false, "name": "Ly a 0% da Elana", "username": "ly_aali", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 188, "tweet_count": 24910, "listed_count": 2}}, {"id": "1023382804074246144", "location": "he/she/they ", "verified": false, "name": "\u0ed1 \u060c\u00a0\ud835\udda3\ud835\uddba\ud835\uddc7", "username": "DannB3e", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 36, "tweet_count": 3258, "listed_count": 0}}, {"id": "915793801", "location": "Chill\u00e1n", "verified": false, "name": "Fede Figueroa Gonz\u00e1lez", "username": "fedeephilip", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 982, "tweet_count": 2999, "listed_count": 2}}, {"id": "51892633", "location": "Con Dios y pa'lante", "verified": false, "name": "Pedro Zaraza 7.5K", "username": "PedroZarazaVe", "public_metrics": {"followers_count": 7277, "following_count": 7998, "tweet_count": 141867, "listed_count": 71}}, {"id": "1107053767382437888", "location": "Alegrete, Brasil", "verified": false, "name": "Henrico", "username": "HenricoMugiwara", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 377, "tweet_count": 3268, "listed_count": 0}}, {"id": "890394483879268352", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "MCBernedo", "username": "BernedoMc", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 668, "tweet_count": 6216, "listed_count": 0}}, {"id": "602560391", "verified": false, "name": "Umberto Augugliaro", "username": "blademhz", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 315, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}}, {"id": "413426849", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "verified": true, "name": "Signor Distruggere", "username": "SirDistruggere", "public_metrics": {"followers_count": 82587, "following_count": 96, "tweet_count": 12577, "listed_count": 85}}, {"id": "3346069138", "verified": false, "name": "Lisseth \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "MiriamGD25", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 328, "tweet_count": 6880, "listed_count": 0}}, {"id": "2786538604", "location": "Europe", "verified": false, "name": "S&P Observatory", "username": "S_PObservatory", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 2002, "tweet_count": 16003, "listed_count": 3}}, {"id": "108670198", "location": "Madrid", "verified": true, "name": "Juan Carlos Monedero", "username": "MonederoJC", "public_metrics": {"followers_count": 636836, "following_count": 1370, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}}, {"id": "818610512", "verified": false, "name": "Cristian\ud83c\udf33", "username": "caguilar1980", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 407, "tweet_count": 15063, "listed_count": 0}}, {"id": "226397459", "location": "lima peru", "verified": false, "name": "vassili", "username": "vassili31", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1318, "tweet_count": 3229, "listed_count": 0}}, {"id": "1134982720172560384", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "BO$$ \u2660\ufe0f", "username": "bispo7rlk", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1080, "tweet_count": 14539, "listed_count": 0}}, {"id": "1630843398", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "LUCIFER 2.0\ud83c\udf39", "username": "Pusycat2017", "public_metrics": {"followers_count": 6981, "following_count": 4400, "tweet_count": 257686, "listed_count": 29}}, {"id": "1924489460", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Esthefani Gonzalez", "username": "Esthefaniysabel", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 115, "tweet_count": 2937, "listed_count": 0}}, {"id": "175465171", "location": "Vi\u00f1a", "verified": false, "name": "Gonzalo Ignacio", "username": "Gouvrard", "public_metrics": {"followers_count": 6080, "following_count": 6599, "tweet_count": 221523, "listed_count": 15}}, {"id": "911269066735792129", "location": "Aqu\u00e1rios, Cabo Frio - RJ", "verified": false, "name": "Karem\ud83e\udd8b", "username": "karem_manuelly", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 213, "tweet_count": 17722, "listed_count": 0}}, {"id": "839678615717560325", "location": "Unamar/Cabo Frio ", "verified": false, "name": "Yaan", "username": "AlveesYan", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 337, "tweet_count": 34973, "listed_count": 0}}, {"id": "421420817", "verified": false, "name": "Ronald Eduardo", "username": "roneduardoc", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 386, "tweet_count": 5227, "listed_count": 0}}, {"id": "116828005", "location": "CCS - Bilbao", "verified": true, "name": "Carmen Beatriz Fern\u00e1ndez", "username": "carmenbeat", "public_metrics": {"followers_count": 20323, "following_count": 15346, "tweet_count": 81708, "listed_count": 394}}, {"id": "107767607", "location": "Quinta de Tilcoco, Chile", "verified": false, "name": "Javiera S\u00e1nchez", "username": "javierasanchezq", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 648, "tweet_count": 12773, "listed_count": 1}}, {"id": "123004036", "location": "Worldwide", "verified": false, "name": "Etna Miranda MD", "username": "eslizeth", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1090, "tweet_count": 26404, "listed_count": 0}}, {"id": "52337911", "location": "Banana Republic", "verified": false, "name": "Paolo", "username": "papel61", "public_metrics": {"followers_count": 6437, "following_count": 5558, "tweet_count": 211250, "listed_count": 61}}, {"id": "1018094313207672832", "verified": false, "name": "\ud83c\udfbc\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 Miss Marina \u2693\ud83c\udf3b\ud83d\udddd\ufe0f", "username": "MissMarinaPunto", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 189, "tweet_count": 24889, "listed_count": 0}}, {"id": "2999725167", "verified": false, "name": "Clau y Marian", "username": "chanchillos", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 455, "tweet_count": 26852, "listed_count": 0}}, {"id": "1380422640", "location": "Schadenfreude Heights", "verified": false, "name": "Mayor Payne", "username": "MayorBWPayne", "public_metrics": {"followers_count": 28241, "following_count": 5432, "tweet_count": 51830, "listed_count": 60}}, {"id": "584818243", "verified": false, "name": "Helena", "username": "Helena_Bau", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 418, "tweet_count": 63576, "listed_count": 6}}, {"id": "1166519165181747200", "verified": false, "name": "CWinievisck", "username": "CWinievisck", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 234, "tweet_count": 14766, "listed_count": 1}}, {"id": "1002337001822138368", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Henrique", "username": "LucasHe06328870", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 306, "tweet_count": 4166, "listed_count": 0}}, {"id": "1035239405269778432", "verified": false, "name": "David lancini", "username": "davids_ota", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 559, "tweet_count": 2845, "listed_count": 0}}, {"id": "813432870077366272", "location": "Ganso city ZO", "verified": false, "name": "ana luiza", "username": "anaaaa1108", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 469, "tweet_count": 26219, "listed_count": 0}}, {"id": "862928102", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "L\u00facio Carvalho", "username": "LucioCCS54", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 628, "tweet_count": 12144, "listed_count": 0}}, {"id": "1073004630043492352", "location": "\u2022rj", "verified": false, "name": "B.\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "babisilva_2", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 961, "tweet_count": 10002, "listed_count": 0}}, {"id": "1128123732457873413", "location": "Derry, Maine", "verified": false, "name": "Tr\u1972shmo\u1959toz\u03b9\u1971r\u2077 \u2602\ufe0e", "username": "jianyixi_", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 442, "tweet_count": 38805, "listed_count": 1}}, {"id": "296276918", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "German", "username": "Ignarous", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 175, "tweet_count": 14870, "listed_count": 1}}, {"id": "125737181", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Diario Trome", "username": "tromepe", "public_metrics": {"followers_count": 758271, "following_count": 2021, "tweet_count": 441620, "listed_count": 1601}}, {"id": "41132721", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Diario Ojo", "username": "diarioojo", "public_metrics": {"followers_count": 448426, "following_count": 497, "tweet_count": 244388, "listed_count": 1123}}, {"id": "153625642", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "ATV Noticias", "username": "atv_noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1350866, "following_count": 358, "tweet_count": 60445, "listed_count": 1379}}, {"id": "1168697860382179328", "location": "Cabedelo, Brasil", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Jo\u00e3o Ladislau Dornelas", "username": "JosJooLadislau4", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 50, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}}, {"id": "902175392487919616", "location": "atr\u00e1s do gol", "verified": false, "name": "Fluminensee 1902 \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "Fluminensee1902", "public_metrics": {"followers_count": 32163, "following_count": 89, "tweet_count": 70365, "listed_count": 59}}, {"id": "1173023389025525765", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "SITIO EN CONSTRUCCI\u00d3N", "username": "EnProcesoPty", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 215, "tweet_count": 3207, "listed_count": 0}}, {"id": "295417717", "location": "Panama City, Panama \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "\ud83e\udd0d\ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d \ud835\udd3d\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd56\ud83d\udc9c", "username": "MonabellFreire", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 689, "tweet_count": 74474, "listed_count": 3}}, {"id": "270553561", "location": "Santo Domingo, R.D.", "verified": false, "name": "Armario Libre", "username": "Armario_libre", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 414, "tweet_count": 118038, "listed_count": 5}}, {"id": "2977112644", "location": "MG/ SP", "verified": false, "name": "Dorinha", "username": "Covasisadora", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 832, "tweet_count": 25422, "listed_count": 3}}, {"id": "773340641166327808", "location": "Toulouse, France", "verified": false, "name": "loren", "username": "lorenlmartins", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 822, "tweet_count": 99603, "listed_count": 4}}, {"id": "312769520", "verified": false, "name": "Chispita Recargada", "username": "nuevachispita", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150997, "listed_count": 1}}, {"id": "1327528638", "location": "Peru", "verified": false, "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "username": "cosotec", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77526, "listed_count": 2}}, {"id": "4448733149", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Z\u00e9, o tristonho", "username": "OJrFernandes", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 259, "tweet_count": 10762, "listed_count": 1}}, {"id": "458737233", "verified": false, "name": "Almudena", "username": "Almudenamude", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1157, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}}, {"id": "382844127", "verified": false, "name": "Ver\u00edn Lechuza", "username": "Verinlechuza", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 313, "tweet_count": 2094, "listed_count": 9}}, {"id": "63637272", "location": "luccatorres@yahoo.com.br", "verified": false, "name": "Lucca Torres", "username": "lukatorres", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 992, "tweet_count": 87165, "listed_count": 25}}, {"id": "747481714474246145", "location": "Roshamuul", "verified": false, "name": "mike", "username": "buzztyn", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1006, "tweet_count": 149809, "listed_count": 21}}, {"id": "1181132513080758272", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "SrLobbo \ud83d\udc3a\ud83c\udff4\u2620\ufe0f\ud83c\udfb8\ud83c\udfb1\ud83d\udd25\u26d3\ud83d\udda4", "username": "LobboSr", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 400, "tweet_count": 14692, "listed_count": 0}}, {"id": "2303009173", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Khamargum", "username": "mumaigohereca", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 2538, "tweet_count": 183568, "listed_count": 67}}, {"id": "2292491447", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Agencia6\ufe0f\u20e3", "username": "_Agencia6", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 645, "tweet_count": 9748, "listed_count": 5}}, {"id": "1558956626", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Dayana Av", "username": "DayanaAv28", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 179, "tweet_count": 927, "listed_count": 0}}, {"id": "1183549159296684032", "verified": false, "name": "ENRIQUE \ud83d\ude0e\ud83d\udd95", "username": "Enrique14443916", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 29, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}}, {"id": "1491689132", "location": "santa fe - Argentina", "verified": false, "name": "Sommelier de achuras", "username": "diegorojas1989", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 907, "tweet_count": 12881, "listed_count": 3}}, {"id": "153590993", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "name": "ATV", "username": "atvpe", "public_metrics": {"followers_count": 707670, "following_count": 131, "tweet_count": 314842, "listed_count": 966}}, {"id": "1231444076", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "ATV+ Noticias", "username": "atvmasnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 452566, "following_count": 430, "tweet_count": 110552, "listed_count": 716}}, {"id": "876871263880433665", "verified": false, "name": "Ricci Gir\u00f3n", "username": "RicciGiron77", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 21, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}}, {"id": "36477202", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jaime Chincha", "username": "JaimeChincha", "public_metrics": {"followers_count": 563910, "following_count": 820, "tweet_count": 30123, "listed_count": 938}}, {"id": "2723146868", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Tenemos Noticias de \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y el Mundo", "username": "somostn", "public_metrics": {"followers_count": 65693, "following_count": 4093, "tweet_count": 2011235, "listed_count": 202}}, {"id": "718588252505169920", "verified": false, "name": "Miguel Neri", "username": "mancaluvi", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 244, "tweet_count": 238, "listed_count": 0}}, {"id": "139490963", "location": "La tercera nube a la izquierda", "verified": false, "name": "Ze Peque\u00f1o", "username": "Pequenho_Ze", "public_metrics": {"followers_count": 4124, "following_count": 493, "tweet_count": 18274, "listed_count": 35}}, {"id": "1571466379", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Eduardo Soto", "username": "eduardo_xpq", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 2085, "tweet_count": 98285, "listed_count": 2}}, {"id": "3260197664", "verified": false, "name": "YoSoyCharly", "username": "CharlyFBoy", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 2451, "tweet_count": 4373, "listed_count": 0}}, {"id": "3011271749", "location": "019", "verified": false, "name": "Esse Lent\u00edssimo Senhor Ot\u00e1vio", "username": "TaviaoDoRole", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 482, "tweet_count": 48741, "listed_count": 0}}, {"id": "2907198287", "verified": false, "name": "C.A. Marco Polo", "username": "johnnyrafdurand", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1306, "tweet_count": 49465, "listed_count": 2}}, {"id": "163696775", "verified": false, "name": "Karenn - Lula 13", "username": "KrenRG", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1385, "tweet_count": 137877, "listed_count": 8}}, {"id": "963567355774341125", "location": "Arrecife, Lanzarote", "verified": false, "name": "Bruno Bozza", "username": "BzBroono", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 353, "tweet_count": 49933, "listed_count": 4}}, {"id": "254803562", "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "verified": false, "name": "Roberto Mignani", "username": "Migna66", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 26, "tweet_count": 10140, "listed_count": 1}}, {"id": "2567821782", "verified": false, "name": "CARMELO VEGA TERCE\u00d1O", "username": "CARMELOVEGATERC", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 802, "tweet_count": 722, "listed_count": 3}}, {"id": "933318884228321280", "location": "Espanha", "verified": false, "name": "Diversamente", "username": "DiversamenteWeb", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 188, "tweet_count": 1875, "listed_count": 14}}, {"id": "2624515978", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1, Ilha de Maraj\u00f3.", "verified": false, "name": "\ud83d\udc94Olivia Horsth.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "eulacpa", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2300, "tweet_count": 19671, "listed_count": 1}}, {"id": "16794066", "verified": true, "name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182814, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}}, {"id": "184804705", "verified": false, "name": "Kloud", "username": "Tidus_9693", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 151, "tweet_count": 55739, "listed_count": 12}}, {"id": "253282503", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Lips That Intoxicate", "username": "Javiwild", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 867, "tweet_count": 113602, "listed_count": 5}}, {"id": "1719015524", "verified": false, "name": "Val\u00e9rio Wagner ", "username": "braga1_wagner", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 18, "tweet_count": 3522, "listed_count": 0}}, {"id": "3355835075", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "C\u00e9sar-DIREITONOPONTO", "username": "UseDireito", "public_metrics": {"followers_count": 20238, "following_count": 20341, "tweet_count": 15725, "listed_count": 3}}, {"id": "1344714162", "location": "Palho\u00e7a - SC - Brasil.", "verified": false, "name": "dire(i)to no ponto - C\u00e9sar Soares", "username": "direitonoponto", "public_metrics": {"followers_count": 42090, "following_count": 41337, "tweet_count": 59489, "listed_count": 16}}, {"id": "3126994408", "location": "she/her, 25", "verified": false, "name": "spooky ally \ud83c\udf83", "username": "mongellers", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 216, "tweet_count": 27314, "listed_count": 1}}, {"id": "257757478", "location": "Sorocaba, Brasil", "verified": false, "name": "Fran Lopes", "username": "Fran94_", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1600, "tweet_count": 73792, "listed_count": 4}}, {"id": "3042069028", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Lidia Aza\u00f1edo", "username": "lidiaazanedo", "public_metrics": {"followers_count": 6367, "following_count": 4245, "tweet_count": 3167, "listed_count": 29}}, {"id": "847496695", "location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "anna maria iglesia", "username": "AnnaMIglesia", "public_metrics": {"followers_count": 9761, "following_count": 726, "tweet_count": 79347, "listed_count": 230}}, {"id": "1123284092764794882", "verified": false, "name": "cec\u00edlia \u2728", "username": "ceciliavellar_", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 269, "tweet_count": 8204, "listed_count": 0}}, {"id": "29330019", "location": "Lima", "verified": false, "name": "La Mula", "username": "lamula", "public_metrics": {"followers_count": 1109703, "following_count": 2873, "tweet_count": 215485, "listed_count": 2045}}, {"id": "806159539255046144", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "El castigador", "username": "Carloslaztra", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}}, {"id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}}, {"id": "4075798220", "verified": false, "name": "Javier", "username": "Jav1219", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 610, "tweet_count": 11995, "listed_count": 0}}, {"id": "119575327", "verified": false, "name": "bruno", "username": "ociares", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 248, "tweet_count": 7101, "listed_count": 1}}, {"id": "3312663071", "verified": false, "name": "Harle", "username": "12Harle", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 282, "tweet_count": 13170, "listed_count": 0}}, {"id": "26874991", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Christopher Acosta", "username": "TrujiYo", "public_metrics": {"followers_count": 116075, "following_count": 403, "tweet_count": 16178, "listed_count": 212}}, {"id": "4561654884", "location": "Washington, DC", "verified": false, "name": "SOL DEL ROSARIO RAMIREZ", "username": "solinka333", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 542, "tweet_count": 39174, "listed_count": 9}}, {"id": "2351855130", "verified": false, "name": "ANTONIO FERNANDEZ ", "username": "antonio78453702", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 78, "tweet_count": 2844, "listed_count": 0}}, {"id": "107224800", "location": "Chihuahua", "verified": false, "name": "Diario de Chihuahua", "username": "diariochihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 20967, "following_count": 170, "tweet_count": 160413, "listed_count": 298}}, {"id": "361294015", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "st. Mandy | #BLOODBORNE\ud83d\udc89\ud83d\udc19 #GOWRAGNAR\u00d6K\ud83c\udfae", "username": "cacodemon_girl", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1251, "tweet_count": 19895, "listed_count": 0}}, {"id": "2564215757", "verified": false, "name": "Paulo", "username": "p_ricardo25", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 428, "tweet_count": 7794, "listed_count": 0}}, {"id": "317466469", "verified": false, "name": "eladio", "username": "eladiopolanco", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 148, "tweet_count": 1321, "listed_count": 0}}, {"id": "364940648", "verified": false, "name": "maria figueredo", "username": "mariafigueredo3", "public_metrics": {"followers_count": 6960, "following_count": 4914, "tweet_count": 434151, "listed_count": 54}}, {"id": "43339022", "verified": true, "name": "ABC Internacional", "username": "abc_mundo", "public_metrics": {"followers_count": 40800, "following_count": 155, "tweet_count": 77387, "listed_count": 514}}, {"id": "5418002", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Jose Alejandro Godoy", "username": "jgodoym", "public_metrics": {"followers_count": 146482, "following_count": 1802, "tweet_count": 212270, "listed_count": 515}}, {"id": "1163874715", "location": "Asturias,Oviedo", "verified": false, "name": "amparo gonzalez", "username": "encantamiento2", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 26, "tweet_count": 86809, "listed_count": 0}}, {"id": "704389136065531905", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Chiapas Meteo", "username": "ChiapasMeteo", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 145, "tweet_count": 15982, "listed_count": 32}}, {"id": "878633130", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas. Mx", "verified": false, "name": "IIGERCC", "username": "iigercc_unicach", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 2492, "tweet_count": 14027, "listed_count": 25}}, {"id": "1106563403663978496", "verified": false, "name": "zaida chavez", "username": "zaidachavez17", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 45, "tweet_count": 7499, "listed_count": 0}}, {"id": "1184123656592678913", "location": "TUBORES, Nueva Esparta", "verified": false, "name": "Batall\u00f3n2.0", "username": "0Batallon2", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 50, "tweet_count": 441, "listed_count": 0}}, {"id": "963034729858682880", "location": "Linares, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ana Garz\u00f3n", "username": "anagrzon", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 818, "tweet_count": 8912, "listed_count": 2}}, {"id": "808633684358205440", "location": "San Borja, Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Dionicio Cornejo Rey", "username": "dioniciocornejo", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 322, "tweet_count": 13471, "listed_count": 0}}, {"id": "1085382243252604929", "verified": false, "name": "Jou", "username": "Jou39365509", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 333, "tweet_count": 587, "listed_count": 0}}, {"id": "385780303", "verified": false, "name": "Olivia Benson", "username": "LeMargherita", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 99, "tweet_count": 16189, "listed_count": 0}}, {"id": "184118369", "verified": false, "name": "Juli \ud83c\udf49", "username": "Juli_Q7", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1229, "tweet_count": 19192, "listed_count": 2}}, {"id": "298309337", "location": "Conurbano bonaerense ", "verified": false, "name": "\u00c1cido Vainill\u00edn Mand\u00e9lico", "username": "Alehates", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 178, "tweet_count": 17698, "listed_count": 0}}, {"id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "verified": false, "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}}, {"id": "1048616845551517702", "verified": false, "name": "Ocimar", "username": "Ocimar26646910", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 140, "tweet_count": 1968, "listed_count": 0}}, {"id": "14594698", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 4669787, "following_count": 151, "tweet_count": 565979, "listed_count": 7113}}, {"id": "106785538", "location": "Santo Domingo, Dominican Rep.", "verified": false, "name": "Guillermo Read", "username": "gireads", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 181, "tweet_count": 28166, "listed_count": 2}}, {"id": "1184984309171703809", "location": "En la tumba de tus muertos ", "verified": false, "name": "\ud835\udd42\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd3d\ud835\udd66\ud835\udd5e\ud835\udd52", "username": "Sergismo_RM", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 533, "tweet_count": 3743, "listed_count": 0}}, {"id": "759161649739730945", "location": "Birmingham, England", "verified": false, "name": "Peaky Blinders \ud83d\udcf7", "username": "SheelbyPictures", "public_metrics": {"followers_count": 93711, "following_count": 48, "tweet_count": 1565, "listed_count": 60}}, {"id": "177236280", "verified": false, "name": "FRANCISCO ZAMBRANO", "username": "PacoZ2010", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 305, "tweet_count": 54970, "listed_count": 3}}, {"id": "142679842", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n", "username": "inconcertus", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 101, "tweet_count": 28803, "listed_count": 0}}, {"id": "1057721219703865344", "location": "Lima Peruviano", "verified": false, "name": "Lars la bestia", "username": "LarsBestia", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 70, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}}, {"id": "413285257", "location": "Infierno", "verified": false, "name": "diabla\ud83d\udd77", "username": "gretelwarmicha", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 406, "tweet_count": 16287, "listed_count": 5}}, {"id": "222274576", "location": "Behind You\ud83d\udc80", "verified": false, "name": "\u00a9\u00ae J\u24c2endoza\ud83c\udf7b", "username": "chamot73", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 98, "tweet_count": 31948, "listed_count": 1}}, {"id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "username": "Politica_ECpe", "public_metrics": {"followers_count": 539226, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}}, {"id": "1105222058924036097", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Anna Costa", "username": "AnnaCos52931695", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 45, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}}, {"id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 9426452, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}}, {"id": "1496809758", "verified": false, "name": "Elizabeth", "username": "Zabecitta61", "public_metrics": {"followers_count": 5854, "following_count": 2861, "tweet_count": 378463, "listed_count": 67}}, {"id": "171796189", "location": "Rimac, Peru", "verified": false, "name": "Caviar InConstitucional \ud83d\ude0e", "username": "GianK024", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 270, "tweet_count": 1924, "listed_count": 0}}, {"id": "144678130", "location": "Santa Cruz - Bolivia", "verified": false, "name": "El D\u00eda", "username": "Diario_ElDia", "public_metrics": {"followers_count": 136619, "following_count": 498, "tweet_count": 185385, "listed_count": 566}}, {"id": "1004075972763807746", "verified": false, "name": "Jane Eyre", "username": "JaneEyre_58", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 149, "tweet_count": 8940, "listed_count": 0}}, {"id": "748949078", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pacoeloyo", "username": "pacoeloyo", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 213, "tweet_count": 7997, "listed_count": 0}}, {"id": "504812656", "location": "Guayaquil", "verified": false, "name": "Xander", "username": "elsuperxander", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 128, "tweet_count": 2490, "listed_count": 0}}, {"id": "2188839678", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Oscar Hurtado Leon", "username": "OHurtado_leon", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 373, "tweet_count": 48377, "listed_count": 0}}, {"id": "63195697", "location": "Apurimac - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Richard Arce", "username": "RichardArcePeru", "public_metrics": {"followers_count": 49248, "following_count": 3106, "tweet_count": 21124, "listed_count": 132}}, {"id": "740502586696949760", "location": "California, USA", "verified": false, "name": "Milu", "username": "julmareky", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221201, "listed_count": 8}}, {"id": "1028506970716860416", "verified": false, "name": "marombemo", "username": "120Guz", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 405, "tweet_count": 25812, "listed_count": 0}}, {"id": "1076671335953297408", "verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "public_metrics": {"followers_count": 288969, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}}, {"id": "1398185119", "verified": false, "name": "Armando Rodr\u00edguez ", "username": "Armando_armo", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 737, "tweet_count": 440, "listed_count": 0}}, {"id": "1156347276937310209", "verified": false, "name": "Jorge Najar Pinedo", "username": "NajarPinedo", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}}, {"id": "45048171", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "username": "LUCIANA_LEON_R", "public_metrics": {"followers_count": 352181, "following_count": 42796, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}}, {"id": "771351819171790848", "location": "Peru", "verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "LaSalitadelSin", "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}}, {"id": "1038518919810703360", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Wagner Carvalho", "username": "WagnerVieirade6", "public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 4996, "tweet_count": 56979, "listed_count": 3}}, {"id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape", "public_metrics": {"followers_count": 813469, "following_count": 892, "tweet_count": 264057, "listed_count": 1042}}, {"id": "138648049", "location": "Margarita", "verified": false, "name": "MSc. Jose Velasquez", "username": "Velasquez_JoseF", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 999, "tweet_count": 64198, "listed_count": 1}}, {"id": "134629415", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Miguel P\u00e9rez Pirela", "username": "maperezpirela", "public_metrics": {"followers_count": 942915, "following_count": 819, "tweet_count": 175547, "listed_count": 1557}}, {"id": "297633645", "location": "Lima Peru", "verified": false, "name": "Oscar chirinos cayas", "username": "Bosscar77", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 3613, "tweet_count": 46806, "listed_count": 1}}, {"id": "3078067443", "location": "peruano pe' causa", "verified": false, "name": "dami\u00e1n! \ud83d\udcda\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "descuajeringado", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 255, "tweet_count": 30470, "listed_count": 5}}, {"id": "359684004", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Air Souza", "username": "airjsouza", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 3299, "tweet_count": 31369, "listed_count": 0}}, {"id": "907951245331230720", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Bolsomion surtado", "username": "Edu44108983", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 2575, "tweet_count": 36135, "listed_count": 1}}, {"id": "80070602", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Sergio Tejada", "username": "sergiotej", "public_metrics": {"followers_count": 90274, "following_count": 787, "tweet_count": 12226, "listed_count": 295}}, {"id": "362120863", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Graciela Villas\u00eds", "username": "gvillasis", "public_metrics": {"followers_count": 60619, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 183}}, {"id": "97446514", "verified": false, "name": "Jaime de Althaus", "username": "jdealthaus", "public_metrics": {"followers_count": 498823, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}}, {"id": "716430405424050176", "verified": false, "name": "Jose Luis Lorduy", "username": "lorduyjl", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 379, "tweet_count": 55267, "listed_count": 0}}, {"id": "50810711", "verified": false, "name": "Noticias RC\u00d1\u00d1", "username": "juanito2525", "public_metrics": {"followers_count": 8691, "following_count": 5265, "tweet_count": 51959, "listed_count": 8}}, {"id": "41031338", "location": "Cusco, Peru", "verified": false, "name": "masama&mitiacao", "username": "angeldekay", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 231, "tweet_count": 8624, "listed_count": 1}}, {"id": "877017914590801920", "verified": false, "name": "ALrt", "username": "art20071211", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 258, "tweet_count": 10097, "listed_count": 0}}, {"id": "1065019865264791553", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Ciudadano Peruano", "username": "CiudadanoPerua1", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 534, "tweet_count": 22178, "listed_count": 0}}, {"id": "155686942", "location": "Lima", "verified": false, "name": "Silvio Carcovich D'", "username": "SilvioCD", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 132, "tweet_count": 938, "listed_count": 0}}, {"id": "281913797", "location": "New York / Lima", "verified": false, "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "username": "palidofuego111", "public_metrics": {"followers_count": 37962, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}}, {"id": "98152382", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "o Pensador", "username": "gabr13lpensad0r", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1213, "tweet_count": 87193, "listed_count": 1}}, {"id": "2777295019", "location": "Cachoeiro de Itapemirim, ES.", "verified": false, "name": "io", "username": "iobittencourt", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 633, "tweet_count": 77509, "listed_count": 3}}, {"id": "2203362143", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "TiTa \ud83d\ude80", "username": "ThiPaluco", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 468, "tweet_count": 27639, "listed_count": 1}}, {"id": "2458566400", "location": "Honduras", "verified": false, "name": "francis irias", "username": "franice07", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 89, "tweet_count": 2052, "listed_count": 0}}, {"id": "2156755373", "location": "Trujillo", "verified": false, "name": "Karol", "username": "lakajota", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 108, "tweet_count": 3727, "listed_count": 0}}, {"id": "3092572929", "verified": false, "name": "Sofi", "username": "Sofimagal", "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 4070, "tweet_count": 114113, "listed_count": 35}}, {"id": "562513056", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "verified": false, "name": "vitorinha", "username": "vicyokoyama", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 250, "tweet_count": 45777, "listed_count": 2}}, {"id": "4583423374", "location": "Caqui word, Brasil", "verified": false, "name": "eu", "username": "Lbds420", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 104, "tweet_count": 3529, "listed_count": 0}}, {"id": "62131246", "verified": false, "name": "Karla Delgado", "username": "mundoyola", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 161, "tweet_count": 43250, "listed_count": 1}}, {"id": "490766919", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Ricardo", "username": "ricgalvez1986", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 923, "tweet_count": 35916, "listed_count": 3}}, {"id": "1065236317720756226", "verified": false, "name": "Mardelper\u00f9", "username": "marleamaz", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 340, "tweet_count": 7759, "listed_count": 0}}, {"id": "235245415", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato. M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "Zona Franca Noticias", "username": "ZonaFrancaMX", "public_metrics": {"followers_count": 37392, "following_count": 444, "tweet_count": 361510, "listed_count": 320}}, {"id": "397482840", "location": "Washington, DC", "verified": false, "name": "Pamela Handal", "username": "Pamela_Handal_", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 804, "tweet_count": 1184, "listed_count": 1}}, {"id": "38583287", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "verified": false, "name": "Trafico en Tegus", "username": "TRAFICOENTEGUS", "public_metrics": {"followers_count": 34246, "following_count": 255, "tweet_count": 125108, "listed_count": 119}}, {"id": "838726119226368000", "verified": false, "name": "Maquinas Empacadoras", "username": "MaquinasEmpac", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}}, {"id": "861314152454909954", "location": "Ban\u00ed, Dominican Republic", "verified": false, "name": "Liceo Francisco Gregorio Billini", "username": "liceofgb", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 169, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}}, {"id": "16659037", "location": "Vila Velha/ES", "verified": false, "name": "NancyLULA\ud83d\udc44\ud83d\udc1c\ud83d\udea9\ud83c\udf35Esquerdista Sempre", "username": "kamilabbb13n", "public_metrics": {"followers_count": 4012, "following_count": 5000, "tweet_count": 88957, "listed_count": 58}}, {"id": "1280516124", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Ycpx \ud83c\udf0a\u2600\ufe0f\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "yecapx", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1265, "tweet_count": 8964, "listed_count": 0}}, {"id": "577053086", "verified": false, "name": "Mylena Oliveira", "username": "umastalkerqlqr", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 286, "tweet_count": 2103, "listed_count": 0}}, {"id": "2859721593", "location": "021", "verified": false, "name": "Calian\u1d9c\u02b3\u1da013", "username": "thorurbano", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 928, "tweet_count": 47502, "listed_count": 2}}, {"id": "1025173242519146496", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "verified": false, "name": "Daniela Cantillano", "username": "DanielaCantill4", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 170, "tweet_count": 1751, "listed_count": 0}}, {"id": "1375834507", "location": "San Jose, Costa Rica", "verified": false, "name": "Stefano \u2079\u2079\u2079", "username": "tenito_", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 535, "tweet_count": 44370, "listed_count": 6}}, {"id": "185811102", "verified": false, "name": "pyaba", "username": "hydetude", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 320, "tweet_count": 36521, "listed_count": 0}}, {"id": "960049638001795072", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Eevee, mas aquele que n\u00e3o consegue evoluir", "username": "Ewertton_mar", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 41, "tweet_count": 973, "listed_count": 0}}, {"id": "2413211959", "verified": false, "name": "Rodd", "username": "RodCSouza", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 206, "tweet_count": 56857, "listed_count": 1}}, {"id": "214514469", "location": "sp/zn", "verified": false, "name": "gica \ud83e\udec0\ud83e\udde0", "username": "gihlimap", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 296, "tweet_count": 63850, "listed_count": 1}}, {"id": "18256498", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "Mario", "username": "mtobarb", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 3276, "tweet_count": 5656, "listed_count": 0}}, {"id": "1604085918", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "SP RIO+", "username": "spriomais", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 0, "tweet_count": 24305, "listed_count": 1}}, {"id": "3270562548", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ravelvil", "username": "RaulVelVil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 382, "tweet_count": 2252, "listed_count": 0}}, {"id": "2172348015", "verified": false, "name": "SocorrrrooooVoltaLulaaa LulaEleitoNoPrimeiroTurno", "username": "sorayabborges", "public_metrics": {"followers_count": 26866, "following_count": 25536, "tweet_count": 450773, "listed_count": 87}}, {"id": "112796268", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Nacional", "username": "RadioNacionalFM", "public_metrics": {"followers_count": 435579, "following_count": 1190, "tweet_count": 221048, "listed_count": 692}}, {"id": "791758416050024448", "location": "nenhum", "verified": false, "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "afaruzel", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 1251, "tweet_count": 2373, "listed_count": 3}}, {"id": "591225937", "verified": false, "name": "Guilherme", "username": "__GuilhermeT__", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 345, "tweet_count": 21221, "listed_count": 1}}, {"id": "18461620", "location": "Coahuila de Zaragoza", "verified": true, "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "username": "PeriodicoZocalo", "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632686, "listed_count": 1844}}, {"id": "977890880895012866", "location": "Tegucigalpa, Honduras", "verified": false, "name": "Edwing A. Enamorado", "username": "edw_alex1994", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 1183, "tweet_count": 2050, "listed_count": 0}}, {"id": "2180525880", "verified": false, "name": "Camisa", "username": "ttucamisa", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}}, {"id": "2869124259", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "@jhonjunes", "username": "JhonJunes", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 799, "tweet_count": 47813, "listed_count": 0}}, {"id": "85636154", "location": "Incahuasi", "verified": false, "name": "Jaicec Espinosa", "username": "Jaicec", "public_metrics": {"followers_count": 7437, "following_count": 1543, "tweet_count": 76159, "listed_count": 35}}, {"id": "2588334738", "location": "Republica das Bananas - Brasil", "verified": false, "name": "DonnaSrt@", "username": "health_donn", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 572, "tweet_count": 31437, "listed_count": 2}}, {"id": "580750554", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Topy", "username": "TheTrooper37", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 981, "tweet_count": 88661, "listed_count": 39}}, {"id": "71918841", "location": "Valdivia, Chile", "verified": false, "name": "Andr\u00e9", "username": "andrehaberrt", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1420, "tweet_count": 9223, "listed_count": 2}}, {"id": "32416743", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Jussara Albuquerque", "username": "Jussara1955", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 178, "tweet_count": 4451, "listed_count": 0}}, {"id": "2999138817", "location": "Cusco, Peru", "verified": false, "name": "Rafael Ramos", "username": "mrafaello73", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 329, "tweet_count": 23863, "listed_count": 0}}, {"id": "972720637176438784", "verified": false, "name": "", "username": "optimusprimetop", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}}, {"id": "851498030293553152", "location": "Cuba", "verified": false, "name": "Julio Mart\u00ednez Molina", "username": "juliogranma", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1491, "tweet_count": 20306, "listed_count": 6}}, {"id": "2266034690", "location": "backup: @tamaagnireserva ", "verified": false, "name": "in\u00eas \ud83e\udd9a (hiatus era)", "username": "tamaagnii", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2685, "tweet_count": 95538, "listed_count": 31}}, {"id": "3208259663", "location": "s\u00e3o lu\u00eds ", "verified": false, "name": "jo\u00e3o deivison", "username": "joaodeivison", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 1773, "tweet_count": 70174, "listed_count": 19}}, {"id": "2274853140", "verified": false, "name": "claudiadecerca\ud83d\udd90", "username": "claudiadecerca", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 1931, "tweet_count": 436075, "listed_count": 22}}, {"id": "129620044", "verified": false, "name": "B(W)itch", "username": "Maya0_", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 528, "tweet_count": 26983, "listed_count": 1}}, {"id": "958870476", "verified": false, "name": "molie pocket\ud83e\uddda\u200d\u2642\ufe0f", "username": "eilomolie", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 350, "tweet_count": 35969, "listed_count": 1}}, {"id": "2377773984", "verified": false, "name": "J_AVIERANA", "username": "J_AVIERANA", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 5000, "tweet_count": 149115, "listed_count": 1}}, {"id": "1114707324", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "sinaloahoy.com.mx", "username": "sinaloahoy", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169330, "listed_count": 19}}, {"id": "1157467211310751744", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Alzatuvoz.507", "username": "Alzatuvoz5", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 2902, "tweet_count": 26534, "listed_count": 1}}, {"id": "720019233724370944", "location": "Panama", "verified": false, "name": "Diario Critica.Pa", "username": "criticaenlinea", "public_metrics": {"followers_count": 212766, "following_count": 460, "tweet_count": 241872, "listed_count": 307}}, {"id": "2544493325", "location": "Velaris", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "username": "thebitchslay", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 647, "tweet_count": 26170, "listed_count": 2}}, {"id": "443045224", "location": "peru", "verified": false, "name": "RANDU.", "username": "ronyvelarde1", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 574, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}}, {"id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pedro Cateriano B", "username": "PCaterianoB", "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}}, {"id": "1098394218198900737", "verified": false, "name": "candelaria", "username": "candelariahus", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 356, "tweet_count": 5418, "listed_count": 1}}, {"id": "1182600934779752449", "location": "eudamon", "verified": false, "name": "agust\u00a1na\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 #77", "username": "aguschmidhalter", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 407, "tweet_count": 19567, "listed_count": 1}}, {"id": "136840088", "verified": false, "name": "Anxelin", "username": "yoloxokotl", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868415, "listed_count": 60}}, {"id": "376496268", "verified": false, "name": "\ud83c\udf33#Orgullosamente del 38% #YoApoyoABoric\ud83c\udf33", "username": "Greyes_g", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 874, "tweet_count": 13089, "listed_count": 0}}, {"id": "1094018707687391232", "verified": false, "name": "I Know", "username": "Gabo82145163", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 149, "tweet_count": 38796, "listed_count": 0}}, {"id": "1185113711113060352", "verified": false, "name": "\u00bfQu\u00e9 libro leo?", "username": "QueLibro", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1052, "tweet_count": 169, "listed_count": 3}}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}}, {"id": "918230010", "verified": false, "name": "Walter Lacerda", "username": "BleyLacerda", "public_metrics": {"followers_count": 5626, "following_count": 5865, "tweet_count": 683711, "listed_count": 41}}, {"id": "425092108", "location": "Managua, Nicaragua", "verified": false, "name": "Nica Noticias", "username": "NicaNws", "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2870, "tweet_count": 723100, "listed_count": 113}}, {"id": "2889985493", "verified": false, "name": "Tobias", "username": "Tobias_vireaEsq", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 668, "tweet_count": 46280, "listed_count": 5}}, {"id": "1064909014612525057", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Marcos D ' Elia", "username": "MarcosDElia2", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 262, "tweet_count": 3504, "listed_count": 0}}, {"id": "77110964", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "H\u1d00\u1d0d\u1d00\u029f \u26af\u035b", "username": "hamal320", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 4373, "tweet_count": 67474, "listed_count": 21}}, {"id": "892455787997646849", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "name": "Andrea Tamayo\ud83c\udf3b", "username": "AndreaTamayoCs", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1883, "tweet_count": 3623, "listed_count": 1}}, {"id": "2437163496", "verified": false, "name": "Paul Rodriguez", "username": "paulodont1", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 134, "tweet_count": 19443, "listed_count": 0}}, {"id": "487873141", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Carmen SU", "username": "HilosyDedales", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 185, "tweet_count": 13656, "listed_count": 1}}, {"id": "208610458", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Joss", "username": "joss8279", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 177, "tweet_count": 7682, "listed_count": 0}}, {"id": "1049571200", "verified": false, "name": "VT", "username": "volantetaponof", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 326, "tweet_count": 16530, "listed_count": 4}}, {"id": "1035921928626860032", "verified": false, "name": "Alex Calder\u00f3n", "username": "AlexCal56946537", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 212, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}}, {"id": "942181752226885632", "verified": false, "name": "Nati Quispe", "username": "NatiQuisp", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 308, "tweet_count": 3171, "listed_count": 0}}, {"id": "233268006", "location": "Chile", "verified": false, "name": "FERRADA", "username": "magnatyta73", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1110, "tweet_count": 79897, "listed_count": 3}}, {"id": "119170635", "location": "Temuco, La Araucan\u00eda.", "verified": false, "name": "Pancho M\u00e9ndez Cisterna", "username": "elpanchomendez", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 2303, "tweet_count": 56272, "listed_count": 12}}, {"id": "1036974445", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Carlos C\u00f3rdoba", "username": "CordobaKarloss", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1347, "tweet_count": 42199, "listed_count": 20}}, {"id": "1623953365", "location": "Chile, Elqui Valley El Hinojal", "verified": false, "name": "Eduardo Ortega Soto", "username": "o_erre_", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 2498, "tweet_count": 75199, "listed_count": 0}}, {"id": "789442412422758400", "verified": false, "name": "EvitaMar\u00ed\u00aa", "username": "Delamagiadelsur", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1049, "tweet_count": 39727, "listed_count": 0}}, {"id": "843875904644415490", "location": "Miraflores, Peru", "verified": false, "name": "Ricardo F.S.", "username": "rfioranis", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 152, "tweet_count": 47630, "listed_count": 1}}, {"id": "2504538941", "verified": false, "name": "Ale \ud83d\udc83", "username": "Alejand01812942", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 137, "tweet_count": 970, "listed_count": 0}}, {"id": "942759371108503553", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Mamata com sigilo deixa de existir", "username": "biacoaa", "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 3428, "tweet_count": 62405, "listed_count": 5}}, {"id": "76777405", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "luiz h", "username": "luizrdg_", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 670, "tweet_count": 25969, "listed_count": 1}}, {"id": "888382113879396352", "verified": false, "name": "Guillermo", "username": "Guiller73625575", "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 4566, "tweet_count": 304583, "listed_count": 0}}, {"id": "165279308", "location": "Plumas Verdes #Peronia", "verified": false, "name": "BUITRE TWI-TERO", "username": "casilatino73", "public_metrics": {"followers_count": 22996, "following_count": 10105, "tweet_count": 122573, "listed_count": 29}}, {"id": "3131261126", "verified": false, "name": "Carol_A", "username": "carol_accur", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 287, "tweet_count": 43621, "listed_count": 9}}, {"id": "847896387324964864", "location": "\ud83c\udfd0\ud83d\udcda", "verified": false, "name": "bea", "username": "starwswars", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 526, "tweet_count": 41954, "listed_count": 9}}, {"id": "28220579", "verified": false, "name": "Nitalma", "username": "nitalma", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 2908, "tweet_count": 36170, "listed_count": 4}}, {"id": "2886724289", "location": "San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "pedro ramos urarte", "username": "1periko67", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 327, "tweet_count": 203299, "listed_count": 67}}, {"id": "2428663592", "location": "Valencia", "verified": false, "name": "Maria", "username": "Cliptemnestra", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1872, "tweet_count": 68478, "listed_count": 4}}, {"id": "347533403", "location": "mi casa", "verified": false, "name": "\u2640Cynthia", "username": "Mami_Indignada", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 3805, "tweet_count": 37771, "listed_count": 11}}, {"id": "56487165", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Golden Lion", "username": "rob_canani", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}}, {"id": "829540446200295425", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Miriam Cofr\u00e9 Herrera", "username": "Minicofre25", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 714, "tweet_count": 2316, "listed_count": 0}}, {"id": "1161255468834185218", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Daven", "username": "Daven53216986", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 204, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}}, {"id": "1012417332503867392", "location": "Cordeiro", "verified": false, "name": "Sra.Coelha\u2764\ufe0f", "username": "MaitSantos9", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 207, "tweet_count": 3446, "listed_count": 0}}, {"id": "59841850", "location": "Mexico City", "verified": false, "name": "VicLozano", "username": "viclozanom", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1482, "tweet_count": 90876, "listed_count": 7}}, {"id": "136152268", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Miriam Soy de 38% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\ud83c\udf33", "username": "lilaromana", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 1825, "tweet_count": 281081, "listed_count": 1}}, {"id": "77089462", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Gustavo Afonso \ud83e\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LulaPresidente", "username": "gu_afonso", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 966, "tweet_count": 93166, "listed_count": 20}}, {"id": "391324193", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Paulo J. Monteiro", "username": "pjotamont", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 218, "tweet_count": 6493, "listed_count": 0}}, {"id": "3367990552", "verified": false, "name": "M.Paula", "username": "mpaularfer", "public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 1780, "tweet_count": 195434, "listed_count": 35}}, {"id": "801440880515313664", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1b florencia", "username": "rapinoflorencia", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 155, "tweet_count": 4905, "listed_count": 0}}, {"id": "249655861", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "E. Montero", "username": "emontero2011", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 596, "tweet_count": 11455, "listed_count": 0}}, {"id": "544633532", "location": "Lima", "verified": false, "name": "virgilio ramirez", "username": "viramirez15b2", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}}, {"id": "880841539710308352", "location": "PERU \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "name": "Ricardo Ponzoni \u2615\ud83c\udfb5\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f", "username": "PonzoniE", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 648, "tweet_count": 24010, "listed_count": 1}}, {"id": "1174644720401813504", "verified": false, "name": "Perseo", "username": "PerseoVSMedusa", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 167, "tweet_count": 629, "listed_count": 0}}, {"id": "312407023", "location": "per\u00fa", "verified": false, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "username": "peguisvidal", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 57}}, {"id": "4022051296", "location": "Olaria, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\u2648\ufe0f", "username": "L_Fernandes99", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 1424, "tweet_count": 7661, "listed_count": 0}}, {"id": "856944371622715392", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "Carlos M. Gallegos J.", "username": "Carlosbd710", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 585, "tweet_count": 3092, "listed_count": 1}}, {"id": "165099150", "location": "Tucuman, Argentina", "verified": false, "name": "Out of Context Gero", "username": "Gerooetcetc", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 232, "tweet_count": 2716, "listed_count": 1}}, {"id": "130232397", "verified": false, "name": "kitty hardcorita", "username": "calmmar1a", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 371, "tweet_count": 47123, "listed_count": 6}}, {"id": "323373375", "verified": false, "name": "Yoko", "username": "yokoAM04", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 402, "tweet_count": 13427, "listed_count": 1}}, {"id": "309848690", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "verified": false, "name": "Kadosh", "username": "hsodakw", "public_metrics": {"followers_count": 63833, "following_count": 39653, "tweet_count": 182537, "listed_count": 10}}, {"id": "66232299", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "o Br feliz d novo \ud83d\udc8b", "username": "pretaYayadenovo", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 388, "tweet_count": 18696, "listed_count": 1}}, {"id": "21024360", "location": "Surfside Fl", "verified": false, "name": "Mary Ann Parker", "username": "missourigirl62", "public_metrics": {"followers_count": 3320, "following_count": 5577, "tweet_count": 388858, "listed_count": 171}}, {"id": "1155231517", "location": "Salta, Argentina ", "verified": false, "name": "Ke le pasaba?", "username": "_antochu", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 366, "tweet_count": 9056, "listed_count": 4}}, {"id": "1022286136771862529", "location": "Salta, Argentina", "verified": false, "name": "un hombre alado \ud83d\udcab", "username": "JuanchiLamas_", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 770, "tweet_count": 13957, "listed_count": 0}}, {"id": "186987322", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "CARLOS TOLOSA", "username": "CARLOSATOLOSA", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 491, "tweet_count": 459972, "listed_count": 21}}, {"id": "26150264", "location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "name": "Eugenio #Haddad13 \ud83d\udea9", "username": "eugeniocdc", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 1280, "tweet_count": 17719, "listed_count": 0}}, {"id": "1128912441142841345", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\u20a9ellington de Carvalho \u00b2\u00b2", "username": "w_carva1ho", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 508, "tweet_count": 6265, "listed_count": 0}}, {"id": "200308501", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "valdir borges filho", "username": "valdirborgf", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 4117, "tweet_count": 68140, "listed_count": 10}}, {"id": "406630280", "location": "Chile, Santiago", "verified": false, "name": "no", "username": "pumpkinskiss", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 130, "tweet_count": 1490, "listed_count": 0}}, {"id": "773602129625899008", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "Biblioteca Unicosta", "username": "biblioUniCosta", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 289, "tweet_count": 1614, "listed_count": 0}}, {"id": "125231299", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Erasmo Alayo", "username": "Emo_Galeno", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1457, "tweet_count": 176729, "listed_count": 0}}, {"id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital", "public_metrics": {"followers_count": 49302, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"id": "1128817095263903744", "verified": false, "name": "Fernando Lopez", "username": "Fer_lopez_H", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 1182, "tweet_count": 9513, "listed_count": 0}}, {"id": "1068997992122859520", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "verified": false, "name": "ZC Noticias", "username": "NoticiasZc", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 161, "tweet_count": 32928, "listed_count": 3}}, {"id": "1006308256640217088", "verified": false, "name": "NNTY Chavarria", "username": "ChavarriaNnty", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 47, "tweet_count": 11510, "listed_count": 0}}, {"id": "1553457966", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Danae", "username": "Danae_Tayna", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 134, "tweet_count": 435, "listed_count": 0}}, {"id": "1177945976495063040", "verified": false, "name": "mudei pra @GyroESexo_", "username": "gyrosoftbot", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 724, "tweet_count": 22389, "listed_count": 5}}, {"id": "800773820390903810", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": ".", "username": "gui_sep10", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 799, "tweet_count": 160986, "listed_count": 1}}, {"id": "754891186675015680", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Guerra Ricardo", "username": "ricardoguerra88", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 135, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}}, {"id": "198171638", "verified": false, "name": "Julio Carmona", "username": "juliocarmona1", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 85, "tweet_count": 70079, "listed_count": 3}}, {"id": "705537508046708736", "location": "Cariacica, Brasil", "verified": false, "name": "Adulto Ney", "username": "NeydsonBarbosa_", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 515, "tweet_count": 35461, "listed_count": 0}}, {"id": "252040220", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Renzo Ib\u00e1\u00f1ez", "username": "Renzoiban", "public_metrics": {"followers_count": 18246, "following_count": 3307, "tweet_count": 65648, "listed_count": 43}}, {"id": "183016994", "location": "San Borja, Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "David Pebe Perez", "username": "DavidPbPrz10", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 397, "tweet_count": 531087, "listed_count": 83}}, {"id": "303409463", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "verified": false, "name": "Kenderly Costa", "username": "couroo_", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 646, "tweet_count": 36235, "listed_count": 5}}, {"id": "618813535", "location": "Santi de Le\u00f3n \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "verified": false, "name": "Danny Dickinson M", "username": "Dannyanmgrey", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 1236, "tweet_count": 6979, "listed_count": 3}}, {"id": "1140959227827109889", "verified": false, "name": "alex Xabier", "username": "Ga04101166", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 747, "tweet_count": 390, "listed_count": 0}}, {"id": "121218833", "location": "Atl\u00e2ntida - Oceano Atl\u00e2ntico. ", "verified": false, "name": "lactovacilo", "username": "fefaspig", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 715, "tweet_count": 20068, "listed_count": 0}}, {"id": "983165000654213121", "location": "Callao", "verified": false, "name": "mauricioplaza@", "username": "TopcarsM", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 202, "tweet_count": 2041, "listed_count": 0}}, {"id": "900872450", "verified": false, "name": "Marco Caballero", "username": "marco_logs", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 142, "tweet_count": 504, "listed_count": 0}}, {"id": "4143720341", "location": "Bolivia", "verified": false, "name": "i love Nami ! !", "username": "Ziyada_h", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 693, "tweet_count": 13312, "listed_count": 5}}, {"id": "493040418", "location": "Constela\u00e7\u00e3o de Orion", "verified": false, "name": "Corregedoria Geral do Uni\u00e3o", "username": "UniaoTricolorBa", "public_metrics": {"followers_count": 3777, "following_count": 3092, "tweet_count": 230034, "listed_count": 71}}, {"id": "52576662", "location": "Brasilia", "verified": false, "name": "Nelson", "username": "nelcitos", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 3105, "tweet_count": 104122, "listed_count": 11}}, {"id": "312454217", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\u0280\u1d0f\u1d04\u00ef\u1d0f\u10e6", "username": "rociiopperez", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 362, "tweet_count": 27410, "listed_count": 0}}, {"id": "55346758", "location": "Honduras", "verified": false, "name": "David Zelaya", "username": "davidzelaya", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 344, "tweet_count": 21836, "listed_count": 2}}, {"id": "308046380", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jacobo RG", "username": "jacoboroagu", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 640, "tweet_count": 2688, "listed_count": 0}}, {"id": "722056245545410560", "verified": false, "name": "Tatiana Manso\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "manso_tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 10762, "following_count": 9781, "tweet_count": 12086, "listed_count": 10}}, {"id": "767035730082275328", "verified": false, "name": "Jorge", "username": "Jorge40099126", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111628, "listed_count": 3}}, {"id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"id": "330653914", "verified": false, "name": "Humberto.", "username": "Humbaching", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 534, "tweet_count": 54433, "listed_count": 1}}, {"id": "234851836", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Erick Miguel", "username": "Erickrevilla", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 67, "tweet_count": 56498, "listed_count": 0}}, {"id": "276168356", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Edith", "username": "Edithcastelani", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 958, "tweet_count": 225444, "listed_count": 10}}, {"id": "942126134", "location": "Illapel, IV Regi\u00f3n, Chile.", "verified": false, "name": "Rodrigo Carvajal J.", "username": "R_Carvajal25", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1282, "tweet_count": 9394, "listed_count": 2}}, {"id": "282918398", "verified": false, "name": "martavelazquezhernan", "username": "irradiandovida", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 25, "tweet_count": 8610, "listed_count": 0}}, {"id": "1368610238", "location": "Playa Union - La Plata", "verified": false, "name": "L", "username": "soyunaborracha", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 177, "tweet_count": 7625, "listed_count": 2}}, {"id": "1045622454612373504", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9canhota", "username": "babalulysergic", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 292, "tweet_count": 1122, "listed_count": 0}}, {"id": "177658964", "location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "name": "\u02b8\u02e2\ud83d\udc99", "username": "yaremaria", "public_metrics": {"followers_count": 5912, "following_count": 1783, "tweet_count": 229664, "listed_count": 62}}, {"id": "769985262726352896", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "M\u00e9nez", "username": "MenezRM", "public_metrics": {"followers_count": 99664, "following_count": 367, "tweet_count": 15974, "listed_count": 360}}, {"id": "2715703531", "location": "Merlo, Argentina", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n", "username": "Ivanlml99", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 146, "tweet_count": 2105, "listed_count": 0}}, {"id": "2962677519", "verified": false, "name": "Julio Garc\u00eda", "username": "tanatos_mm", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 819, "tweet_count": 40671, "listed_count": 1}}, {"id": "3574216636", "verified": false, "name": "ZeusLove", "username": "ZeusLove22", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 551, "tweet_count": 7506, "listed_count": 1}}, {"id": "1141526961984081921", "verified": false, "name": "Leonardo", "username": "Leonard86346152", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 22, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}}, {"id": "54416418", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "verified": false, "name": "Rodrigo N", "username": "rnorremose", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1312, "tweet_count": 49651, "listed_count": 4}}, {"id": "69996154", "location": "Texcoco, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "erick\uf8ff", "username": "trashersk8", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 944, "tweet_count": 53576, "listed_count": 1}}, {"id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}}, {"id": "747708560855941121", "location": "Carmen de la Legua - Reynoso", "verified": false, "name": "Karl Kortz", "username": "Karl_Kortz", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 3536, "tweet_count": 9839, "listed_count": 1}}, {"id": "1523314045", "location": "Sur de Chile", "verified": false, "name": "Amaranth", "username": "m_pelirroja", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1812, "tweet_count": 65868, "listed_count": 9}}, {"id": "4182866057", "verified": false, "name": "Giovane Dias", "username": "gdias_v", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 476, "tweet_count": 16719, "listed_count": 0}}, {"id": "71069675", "location": "Via L\u00e1ctea", "verified": false, "name": "O Extraterrestre", "username": "OExtraterrestre", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1245, "tweet_count": 2128, "listed_count": 11}}, {"id": "844166682872631298", "verified": false, "name": "Esteban Cort\u00e9s Sol\u00eds", "username": "tebarico", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 229, "tweet_count": 593, "listed_count": 1}}, {"id": "54970880", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Tita Amor", "username": "hazelinha", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 546, "tweet_count": 45649, "listed_count": 19}}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"id": "296034798", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Luis Rom\u00e1n D\u00edaz", "username": "pitimundo", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 117, "tweet_count": 30076, "listed_count": 0}}, {"id": "157522578", "verified": false, "name": "Rod Desertwolf", "username": "Caribbeancub", "public_metrics": {"followers_count": 2685, "following_count": 2949, "tweet_count": 376887, "listed_count": 12}}, {"id": "770361018627284992", "verified": false, "name": "Nomenclaturaintroductoria", "username": "maloelacaeza", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1097, "tweet_count": 162362, "listed_count": 0}}, {"id": "2308995290", "verified": false, "name": "Amfonso", "username": "Amfonso1", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 3453, "tweet_count": 24765, "listed_count": 0}}, {"id": "845495150834954240", "location": "California, USA", "verified": false, "name": "aldo Espinoza", "username": "aldoEsp96807840", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}}, {"id": "958766824467841024", "verified": false, "name": "Persa", "username": "peerssaa", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 143, "tweet_count": 472, "listed_count": 0}}, {"id": "244712855", "verified": false, "name": "Momo", "username": "oldselfagain13", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 244, "tweet_count": 14569, "listed_count": 1}}, {"id": "234401841", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Gabe Brand\u00e3o", "username": "otaldogabe", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1545, "tweet_count": 66212, "listed_count": 2}}, {"id": "32601212", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Karen", "username": "kambiado", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 3147, "tweet_count": 227138, "listed_count": 32}}, {"id": "1154613305316691968", "verified": false, "name": "Leonar Ali", "username": "leonar_ali", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 46, "tweet_count": 2571, "listed_count": 0}}, {"id": "1140094164165636096", "location": "Honduras", "verified": false, "name": "jessmmolina", "username": "JessM19557101", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 288, "tweet_count": 2160, "listed_count": 0}}, {"id": "183500090", "location": "Cantante \u2665 \u2020", "verified": false, "name": "MacaRuiiz \u2655", "username": "Macaaa_4", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 469, "tweet_count": 80217, "listed_count": 3}}, {"id": "782088073911869440", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Katya Porles", "username": "katya_porles", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 41, "tweet_count": 1081, "listed_count": 0}}, {"id": "162836023", "location": "Santiago, Chile ", "verified": false, "name": "Malicia\u270a\ud83c\udffb", "username": "MaliciaVp", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 810, "tweet_count": 208946, "listed_count": 5}}, {"id": "54118398", "location": "Peru", "verified": false, "name": "zitrox \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "username": "zitr0x", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 754, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}}, {"id": "187591611", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": true, "name": "Carlos Basombrio", "username": "CarlosBasombrio", "public_metrics": {"followers_count": 134140, "following_count": 7003, "tweet_count": 49533, "listed_count": 355}}, {"id": "871885413086105602", "verified": false, "name": "A. Merino Heerze", "username": "a_heerze", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 926, "tweet_count": 267544, "listed_count": 0}}, {"id": "992821368180879362", "location": "Aqu\u00ed y All\u00e1.", "verified": false, "name": "La Vecinita del Quinto. Nos echan de la UE,...", "username": "LaVecinita_V", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 1320, "tweet_count": 29695, "listed_count": 2}}, {"id": "3382501030", "location": "La Molina, Peru", "verified": false, "name": ".", "username": "lomoaljugo", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 141, "tweet_count": 32929, "listed_count": 0}}, {"id": "1205319319", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "nicholas 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "bynichu", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 301, "tweet_count": 12358, "listed_count": 0}}, {"id": "851163122", "verified": false, "name": "Mapuche Celeste \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83e\uddc9 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "PanxoSagredo", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 2484, "tweet_count": 29838, "listed_count": 1}}, {"id": "928647197415165958", "location": "Piura, Peru", "verified": false, "name": "SANIAS SOLUCIONES COMPANY. S.A.", "username": "SANIAS17anthony", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1779, "tweet_count": 8362, "listed_count": 0}}, {"id": "1158440212185436166", "location": "Honduras", "verified": false, "name": "Q'hubo TV Oficial", "username": "Qhubotvoficial", "public_metrics": {"followers_count": 42855, "following_count": 521, "tweet_count": 51751, "listed_count": 92}}, {"id": "288888034", "location": "En un pais q no se reconoce", "verified": false, "name": "Malakita_77\ud83d\udd3b", "username": "alfi777", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 423, "tweet_count": 7221, "listed_count": 1}}, {"id": "71298744", "location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "Juan Fco. Garc\u00eda", "username": "juanfga", "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 4536, "tweet_count": 37314, "listed_count": 49}}, {"id": "2320968111", "location": " Chile", "verified": false, "name": "Catalina", "username": "c_hl0rine", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1097, "tweet_count": 13530, "listed_count": 4}}, {"id": "2741674619", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Deedee \u264e\ud83e\udd0f\ud83d\udcb8\ud83c\udd98", "username": "Dilibra22Maria", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1677, "tweet_count": 128134, "listed_count": 6}}, {"id": "69706522", "location": "Motunui", "verified": false, "name": "socialista refinada", "username": "barretonessa", "public_metrics": {"followers_count": 4759, "following_count": 303, "tweet_count": 136852, "listed_count": 17}}], "tweets": [{"text": "biglietto del suicida:\n\nhttps://t.co/VQPSWMEvGN", "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T15:38:09.000Z", "author_id": "1623468770", "edit_history_tweet_ids": ["1185218519279063040"], "id": "1185218519279063040", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/VQPSWMEvGN", "expanded_url": "https://www.tempi.it/francia-pma-tutte-padre-approvazione-assemblea-nazionale/?fbclid=IwAR350uZ7gEH1LCKaf1yrh1u_bFz6lrqE9zlXNVJe2ekzb4NMNLlAFRSF9pI", "display_url": "tempi.it/francia-pma-tu\u2026"}]}}, {"text": "@rosamariabartra otra loca de @BankadaFP (corrupta-encubridora)no puede cambiar su perfil en Twitter! Peruanos de bien ella nos debe explicaciones, gast\u00f3 la plata que le di\u00f3 la gana!comisi\u00f3n @LavaJatoPeru para no encontrar ni indicios #AG y todos sab\u00edamos las jugadas del suicida. https://t.co/mh8USzSgky", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:42:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 191, "end": 204, "username": "LavaJatoPeru", "id": "819333450851176450"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 238, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8729, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.372, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mh8USzSgky", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuliPerochena/status/1185219484883308544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mh8USzSgky", "media_key": "3_1185219465681747972"}]}, "in_reply_to_user_id": "67978697", "author_id": "2737273604", "edit_history_tweet_ids": ["1185219484883308544"], "id": "1185219484883308544", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "author_id": "127902758", "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"], "id": "1184656550541090817", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}}, {"text": "SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bfQu\u00e9 corona tienen los testaferros familiares del suicida ladr\u00f3n? https://t.co/wbjGE5PWK3", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T20:03:50.000Z", "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1184922989420146688"], "id": "1184922989420146688", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wbjGE5PWK3", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 83, "like_count": 2223, "quote_count": 37}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863177714159617"}]}, {"text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "author_id": "2390796442", "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "id": "1184970857942257665", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.co/kuIbI9W2O0", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T14:36:54.000Z", "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1185203101952819202"], "id": "1185203101952819202", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/kuIbI9W2O0", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1185203101952819202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kuIbI9W2O0", "media_key": "3_1185203095325872130"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 3}}, {"text": "Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no es que toma Malas decisiones, no es que le falte Dios en su vida, no es por que lo rega\u00f1en, es que ESTABA ENFERMO,  tan enfermo como un diab\u00e9tico o hipertenso", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T23:15:45.000Z", "author_id": "51778399", "edit_history_tweet_ids": ["1184971286377914374"], "id": "1184971286377914374", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 72, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 10, "like_count": 164, "quote_count": 2}}, {"text": "@cukiche Lamentable la declaraci\u00f3n de Nava. Da\u00f1a a la familia y honor de un hombre fallecido, y a una gran instituci\u00f3n de la democracia. \u00bfEn base a qu\u00e9?... \u00bfSu libertad?... Mentir descaradamente tan solo por un instante m\u00e1s de libertad. Una pena. \u00a1 Fuerza Roxanne !", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T06:37:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "51089510", "author_id": "990036233446445061", "edit_history_tweet_ids": ["1185082560323510272"], "id": "1185082560323510272", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.5554, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185072863830781953"}]}, {"text": "@pqoshomensmorre Matu\u00ea se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T05:49:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6585, "type": "Person", "normalized_text": "Matu\u00ea"}]}, "in_reply_to_user_id": "1172326749247422464", "author_id": "851999366177071104", "edit_history_tweet_ids": ["1185070291220881408"], "id": "1185070291220881408", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 118, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185069278988570624"}]}, {"text": "Cierran el metro por miedo a evasi\u00f3n, pero se pasan por el pico cuando una persona se suicida en sus dependencias! ASCO DE SERVICIO https://t.co/Fv276yUHLT", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:30:05.000Z", "author_id": "132070167", "edit_history_tweet_ids": ["1185216488728387585"], "id": "1185216488728387585", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Fv276yUHLT", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185003248891187200"}]}, {"text": "Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que todo mundo na sala ficou chocado com a perda dela, que se deram conta quando ela desapareceu das aulas, foram atr\u00e1s e descobriram que o marido dela a matou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T11:02:41.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "109325390", "edit_history_tweet_ids": ["1185149193133920257"], "id": "1185149193133920257", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 501, "quote_count": 0}}, {"text": "E que mesmo 100 anos depois da sua morte, algu\u00e9m em algum sussurro, livro velho, ou fotografia lembre de voc\u00ea e sorria. Voc\u00ea jamais vai querer que eles lembrem de voc\u00ea com os pulsos cortados, corda no pesco\u00e7o ou de qualquer forma bizarra que acabe dando um fim na sua vida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:46:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "2372191295", "author_id": "2372191295", "edit_history_tweet_ids": ["1185220728339259393"], "id": "1185220728339259393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185220725889798144"}]}, {"text": "M\u00e1s tristeza me da ver q gente se suicida en sus instalaciones y uds hacen como si no a pasado nada.\n#ParoNacional\n#Pacosculiaos #EvacionMasivaALas1800\n#metrosantiago\n#evasi\u00f3nmasivatodoeldia https://t.co/i4vqNwWLGn", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:41:11.000Z", "author_id": "3289473958", "edit_history_tweet_ids": ["1185219282629730304"], "id": "1185219282629730304", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "ParoNacional"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "Pacosculiaos"}, {"start": 129, "end": 151, "tag": "EvacionMasivaALas1800"}, {"start": 152, "end": 166, "tag": "metrosantiago"}, {"start": 167, "end": 190, "tag": "evasi\u00f3nmasivatodoeldia"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/i4vqNwWLGn", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185003248891187200"}]}, {"text": "@metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane el sueldo m\u00ednimo se vea forzado a pagar tal barbaridad de valor de pasaje, triste es que si alguien se suicida retiren el cuerpo y sigan como si nada, triste el sistema", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T01:31:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "author_id": "3048297175", "edit_history_tweet_ids": ["1185005411033894913"], "id": "1185005411033894913", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 25, "like_count": 787, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}]}, {"text": "Subieron a Ruth a la patrulla con motor encendido y se pusieron a conversar con su pareja como queriendo \u201cmediar\u201d en el conflicto. Ruth, seg\u00fan expediente de atenci\u00f3n de @ISDEMU es una mujer con historial de victimizaci\u00f3n por haber sufrido violencia f\u00edsica, emocional y psicol\u00f3gica", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:42:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 176, "username": "ISDEMU", "id": "300346381"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5662, "type": "Other", "normalized_text": "Ruth"}]}, "in_reply_to_user_id": "186162781", "author_id": "186162781", "edit_history_tweet_ids": ["1185219657550192641"], "id": "1185219657550192641", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185219656203821056"}]}, {"text": "#AccionesDeSalud | El Viceministro del #MSPAS, Dr. Alvarez Franck P\u00e9rez M\u00e9ndez participa en la inauguraci\u00f3n del Foro \u201cConducta Suicida y Salud Mental\u201d que se realiza en el Marco de la conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Mundial de la Salud Mental. https://t.co/owAKdVnyJA", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:29:57.000Z", "author_id": "989532019", "edit_history_tweet_ids": ["1185216454007951362"], "id": "1185216454007951362", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "AccionesDeSalud"}, {"start": 39, "end": 45, "tag": "MSPAS"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6085, "type": "Organization", "normalized_text": "MSPAS"}, {"start": 51, "end": 77, "probability": 0.7412, "type": "Other", "normalized_text": "Alvarez Franck P\u00e9rez M\u00e9ndez"}, {"start": 206, "end": 231, "probability": 0.6991, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/owAKdVnyJA", "expanded_url": "https://twitter.com/MinSaludGuate/status/1185216454007951362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/owAKdVnyJA", "media_key": "3_1185216449482297350"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terrenito en Casuarinas de 1700 mts, zona exclusiva en Surco y tb se compr\u00f3 un yate, con estacionamiento inclu\u00eddo en el Yacht Club Peruano. Todo se sabe.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:13:14.000Z", "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1185212245384585216"], "id": "1185212245384585216", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.5132, "type": "Place", "normalized_text": "Surco"}, {"start": 241, "end": 258, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Yacht Club Peruano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 146, "quote_count": 0}}, {"text": "Estamos tristes, algunas de nuestras estaciones fueron da\u00f1adas y nuestros trabajadores lo han pasado mal.  Seguiremos trabajando con la misma motivaci\u00f3n para mantener el servicio a nuestros pasajeros, con quienes hemos construido una cultura c\u00edvica y de respeto por tanto a\u00f1os. https://t.co/9pW6z9JB62", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T01:22:45.000Z", "author_id": "73459349", "edit_history_tweet_ids": ["1185003248891187200"], "id": "1185003248891187200", "public_metrics": {"retweet_count": 1324, "reply_count": 3671, "like_count": 4550, "quote_count": 1052}, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9pW6z9JB62", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pW6z9JB62", "media_key": "3_1185003241546932224"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9pW6z9JB62", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pW6z9JB62", "media_key": "3_1185003241551073281"}]}}, {"text": "Exsecretario presidencial, Luis Nava, confes\u00f3 que Barata entreg\u00f3 dinero directamente a Alan Garc\u00eda cuando este ya era presidente https://t.co/3atYvNZQjL", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:08:50.000Z", "author_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1184863850946093057"], "id": "1184863850946093057", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/3atYvNZQjL", "expanded_url": "http://ow.ly/8N4b50wNNQr", "display_url": "ow.ly/8N4b50wNNQr", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/luis-nava-confeso-que-barata-entrego-dinero-alan-garcia-n392694"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 98, "like_count": 508, "quote_count": 37}}, {"text": "triste,sabran q si alguien se suicida en metro,sigue funcionando,sacan el cuerpo y trenes continuan,la gente debe llegar a destino.Hoy,x las protesta,decide cerrar algunas estaciones, no deben llegar a su destino?q cambia? el no pagar el servicio es+grave q la muerte de 1 persona", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T19:55:33.000Z", "author_id": "781096004691038209", "edit_history_tweet_ids": ["1184920904389844993"], "id": "1184920904389844993", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "Son nazis PERO... La cantidad de justificaciones que estoy leyendo. Os pod\u00e9is ir a la mierda vosotros y ellas.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T12:00:40.000Z", "author_id": "801170965", "edit_history_tweet_ids": ["1185163784719159296"], "id": "1185163784719159296", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 9, "like_count": 462, "quote_count": 2}}, {"text": "Alan Garc\u00eda ya no puede defenderse.Tampoco pueden juzgarlo. \nAtala dice q \u00e9l le daba $ de Barata a Garc\u00eda y ese mismo d\u00eda JD P\u00e9rez saca a Atala de la c\u00e1rcel. Nava dice q Barata le daba $ a Garc\u00eda en loncheras y ese mismo d\u00eda JD P\u00e9rez libra a Nava de la c\u00e1rcel.\nMera coincidencia!!", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T23:30:25.000Z", "author_id": "443008452", "edit_history_tweet_ids": ["1184974980863483905"], "id": "1184974980863483905", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "JD P\u00e9rez"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.6576, "type": "Person", "normalized_text": "JD P\u00e9rez"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 471, "reply_count": 118, "like_count": 1233, "quote_count": 30}}, {"text": "A torcida sol \u00e9 fraca. Se mataram de votar e n\u00e3o conseguiram tirar a Tati com rejei\u00e7\u00e3o. Agora ficou n\u00edtido isso. \n\n#Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T02:42:07.000Z", "author_id": "328098165", "edit_history_tweet_ids": ["1185023220296093697"], "id": "1185023220296093697", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 134, "tag": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5421, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 116, "end": 133, "probability": 0.832, "type": "Other", "normalized_text": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 207, "like_count": 1927, "quote_count": 61}}, {"text": "CODINOME de Alan Ludwig Garc\u00eda Perez: \u00a8El Loncheras\u00a8, definici\u00f3n: sujeto ladr\u00f3n y mafioso que se suicida para escaparse de la justicia. https://t.co/6dyVynRwoa", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:32:06.000Z", "author_id": "122541642", "edit_history_tweet_ids": ["1185201894295257088"], "id": "1185201894295257088", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 35, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ludwig Garc\u00eda Perez"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/6dyVynRwoa", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_mundo/status/1185158381356683264", "display_url": "twitter.com/abc_mundo/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185158381356683264"}]}, {"text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "author_id": "15581072", "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"], "id": "1184455631329202177", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}}, {"text": "El abogado de Nava no es el sobrino del canciller de Sendero Luminoso, Adolfo Olaechea? este Noblecilla Olaechea no tiene una filiaci\u00f3n comunista castrista? Y no anduvo en proyectos pol\u00edticos con Guillermo Bermejo, personaje asociado a los Senderista del Vraem? #PreguntoNom\u00e1s", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T02:39:30.000Z", "author_id": "54095033", "edit_history_tweet_ids": ["1185022564487356419"], "id": "1185022564487356419", "entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 276, "tag": "PreguntoNom\u00e1s"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7663, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.4568, "type": "Person", "normalized_text": "Sendero Luminoso"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "Adolfo Olaechea"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.3151, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 196, "end": 212, "probability": 0.7997, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Bermejo"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.3027, "type": "Person", "normalized_text": "Vraem"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 12, "like_count": 153, "quote_count": 8}}, {"text": "\u00bfCual es la peor pel\u00edcula que hab\u00e9is visto en una sala de cine? yo a\u00fan recuerdo el dolor que me supuso haber pagado la entrada de cine para ver esta pel\u00edcula tan horrenda y eso que soy fan del juego original #Aloneinthedark https://t.co/fgC1wMFhnD", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T09:01:02.000Z", "author_id": "3631262532", "edit_history_tweet_ids": ["1185118580364460033"], "id": "1185118580364460033", "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 223, "tag": "Aloneinthedark"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 222, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Aloneinthedark"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/fgC1wMFhnD", "expanded_url": "https://twitter.com/Brucebatman007/status/1185118580364460033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fgC1wMFhnD", "media_key": "3_1185118574823772161"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 72, "like_count": 53, "quote_count": 13}}, {"text": "*Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMasiva *\n\nMetro: Tenemos pena", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T02:35:20.000Z", "author_id": "86333519", "edit_history_tweet_ids": ["1185021515684896769"], "id": "1185021515684896769", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "Evasi\u00f3nMasiva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 449, "quote_count": 5}}, {"text": "Petr\u00f3leo, quando queima aquece o planeta, quando vaza destr\u00f3i os biomas. A cobi\u00e7a por ele provoca guerras sanguin\u00e1rias. Falta o que para come\u00e7armos a sair dessa matriz energ\u00e9tica t\u00e3o poluidora e devastadora? Quantos desastres como esse do Nordeste ser\u00e3o necess\u00e1rios?", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:24:51.000Z", "author_id": "103704608", "edit_history_tweet_ids": ["1185215168566976514"], "id": "1185215168566976514", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4652, "type": "Place", "normalized_text": "Petr\u00f3leo"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.774, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 47, "like_count": 889, "quote_count": 11}}, {"text": "Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u00e9s separatista, y las razones del apoyo (suicida) de la izquierda. https://t.co/jOhIllg9oZ", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T07:58:49.000Z", "author_id": "216328136", "edit_history_tweet_ids": ["1185102921039597568"], "id": "1185102921039597568", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/jOhIllg9oZ", "expanded_url": "https://twitter.com/elconfidencial/status/1185094914314342400", "display_url": "twitter.com/elconfidencial\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185094914314342400"}]}, {"text": "S\u00f3 porque um coitadinho estava prontinho para matar uma m\u00e3e e seu nen\u00e9m um policial o matou. S\u00f3 por isso. Aonde vamos parar se nem amea\u00e7ar livremente a vida alheia podemos. (Eu n\u00e3o deveria avisar, mas \u00e9 sarcasmo; n\u00e3o \u00e9 ironia, \u00e9 sarcasmo mesmo).", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T11:07:54.000Z", "author_id": "1726505312", "edit_history_tweet_ids": ["1185150507695910912"], "id": "1185150507695910912", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 290, "quote_count": 0}}, {"text": "MINHA NOSSA SENHORA! O Fluminense perdeu, mas o Nen\u00ea deu esse lindo len\u00e7ol no Bruno Guimar\u00e3es, olha isso! \ud83d\ude31 https://t.co/d8hD1r2trv", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T03:57:44.000Z", "author_id": "15911679", "edit_history_tweet_ids": ["1185042249702346752"], "id": "1185042249702346752", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9696, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Guimar\u00e3es"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/d8hD1r2trv", "expanded_url": "https://twitter.com/Esp_Interativo/status/1185042249702346752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8hD1r2trv", "media_key": "7_1185042199869870082"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 390, "reply_count": 200, "like_count": 3993, "quote_count": 294}}, {"text": "\u00abCome negli anni Ottanta, per i cattolici e per tutti i cristiani \u00e8 giunto il momento di unirsi a tutti gli uomini e le donne di buona volont\u00e0 per dire \u201cno\u201d alla guerra nucleare\u00bb: lo scrive padre Drew Christiansen sul nuovo numero della Civilt\u00e0 Cattolica. @civcatt #nuclearban https://t.co/lcG34NIArG", "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T14:46:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 256, "end": 264, "username": "civcatt", "id": "246220040"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 276, "tag": "nuclearban"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lcG34NIArG", "expanded_url": "https://twitter.com/vatican_it/status/1185187164532793344", "display_url": "twitter.com/vatican_it/sta\u2026"}]}, "author_id": "246220040", "edit_history_tweet_ids": ["1185205394165121024"], "id": "1185205394165121024", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185187164532793344"}]}, {"text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "author_id": "3154447951", "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "id": "1183901545773125632", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}]}, {"text": "Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas m\u00e1s, a una patrulla de 30 elementos de la Guardia Nacional que pasaba por ah\u00ed?\n\nEso es exponerlo, no protegerlo.\n\nNo me convence la versi\u00f3n de @AlfonsoDurazo.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T02:08:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 277, "username": "AlfonsoDurazo", "id": "211307172"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.2592, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapo"}, {"start": 162, "end": 177, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}]}, "author_id": "114346861", "edit_history_tweet_ids": ["1185014856254144512"], "id": "1185014856254144512", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 74, "like_count": 853, "quote_count": 13}}, {"text": "@Tiexxable Esto es lamentable kjsjkdsjks A esta gente la mandan a Grecia o Francia donde las manifestaciones si son violentas y se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:20:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Tiexxable", "id": "4875274096"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "in_reply_to_user_id": "4875274096", "author_id": "493023178", "edit_history_tweet_ids": ["1185214055562264576"], "id": "1185214055562264576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185212537073213441"}]}, {"text": "@Nicolas84338904 entonces de que lado oscuro me habl\u00e1s? me parece que no le\u00edste bien", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:05:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1125196919901446144", "author_id": "968810771714101248", "edit_history_tweet_ids": ["1185179999571206144"], "id": "1185179999571206144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185179492777631744"}]}, {"text": "Una de las pocas cosas en las que TODOS los gobiernos recientes han sido consistentes es en apoyar la salud mental. Minimizar la inauguracion de un consultorio de salud mental comunitaria es un ataque barato.\nSigo. Ojo a este mini HILO /1 https://t.co/hO0F2S6thL", "lang": "es", "created_at": "2019-10-16T02:07:14.000Z", "author_id": "164345574", "edit_history_tweet_ids": ["1184289666041892864"], "id": "1184289666041892864", "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 234, "probability": 0.5995, "type": "Other", "normalized_text": "HILO"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/hO0F2S6thL", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184201473942605824", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 26, "like_count": 757, "quote_count": 27}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184201473942605824"}]}, {"text": "o cara prende ela, tortura ela, marca um \u201cM\u201d no busto dela como se ela fosse uma posse, matou amigos dela, enganou ela, mentiu pra ela, traiu o irm\u00e3o, ia matar ela no final mas N\u00c3OOOOO eles foram feitos um pro outro https://t.co/pwXWJr39ri", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:21:40.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "812141522556690432", "edit_history_tweet_ids": ["1185214368063066112"], "id": "1185214368063066112", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/pwXWJr39ri", "expanded_url": "https://twitter.com/olympusbarrow/status/1184902249304285184", "display_url": "twitter.com/olympusbarrow/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184902249304285184"}]}, {"text": "@mvlxn @paginaseria Apesar da piada, \u00e9 impressionante como o coringa q aparece no esquadr\u00e3o suicida \u00e9 caricato e ruim no pior jeito. Ate a risada dele \u00e9 escrota", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T03:32:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "mvlxn", "id": "1189687688020078592"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "paginaseria", "id": "1131374755876167680"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6535, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "in_reply_to_user_id": "814170467670048769", "author_id": "314267824", "edit_history_tweet_ids": ["1185035799269650432"], "id": "1185035799269650432", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 249, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185032944890580993"}]}, {"text": "#diamundialdeprotecciondelanaturaleza \n18|Oct\n\ud83d\udc49\"Ha llegado la hora en que los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente\"\u2728Juan Domingo Per\u00f3n, 1972\n#Secci\u00f3n40 #SNTEconM\u00e9xico https://t.co/ecEPakhF9X", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:22:33.000Z", "author_id": "2424040729", "edit_history_tweet_ids": ["1185199490954907650"], "id": "1185199490954907650", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 37, "tag": "diamundialdeprotecciondelanaturaleza"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "Secci\u00f3n40"}, {"start": 263, "end": 277, "tag": "SNTEconM\u00e9xico"}], "annotations": [{"start": 240, "end": 244, "probability": 0.442, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ecEPakhF9X", "expanded_url": "https://twitter.com/SECC40CHIAPAS/status/1185199490954907650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ecEPakhF9X", "media_key": "3_1185199484818677762"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "povo gosta de passar pano pra relacionamento abusivo ne aiai https://t.co/8pgl2PjOYv", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T18:41:25.000Z", "author_id": "1152596231312556032", "edit_history_tweet_ids": ["1184902249304285184"], "id": "1184902249304285184", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 12, "like_count": 97, "quote_count": 56}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/8pgl2PjOYv", "expanded_url": "https://twitter.com/olympusbarrow/status/1184902249304285184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pgl2PjOYv", "media_key": "3_1184902228399853568"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/8pgl2PjOYv", "expanded_url": "https://twitter.com/olympusbarrow/status/1184902249304285184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pgl2PjOYv", "media_key": "3_1184902231516176385"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/8pgl2PjOYv", "expanded_url": "https://twitter.com/olympusbarrow/status/1184902249304285184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pgl2PjOYv", "media_key": "3_1184902239674081280"}]}}, {"text": "Minha primeira vez cantando ao vivo uma m\u00fasica minha na televis\u00e3o. Eu nunca me senti t\u00e3o exposto e \"M\u00e3e Sampa\" \u00e9 exatamente isso: Cora\u00e7\u00e3o aberto e sincero. \u2665\ufe0f #ConversaComBial https://t.co/hML19EmLUm", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T22:49:50.000Z", "author_id": "53226177", "edit_history_tweet_ids": ["1184964765279490049"], "id": "1184964765279490049", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 175, "tag": "ConversaComBial"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e3e Sampa"}, {"start": 160, "end": 174, "probability": 0.6594, "type": "Other", "normalized_text": "ConversaComBial"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/hML19EmLUm", "expanded_url": "https://twitter.com/PauloVieiraReal/status/1184964765279490049/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hML19EmLUm", "media_key": "7_1184963492236972032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 933, "reply_count": 981, "like_count": 15029, "quote_count": 501}}, {"text": "Quem venceu foi a torcida do DIEGO (do LUA) junto com as caprichetes da HARIANY, minha filha. \n\nNos vemos quando Bif\u00e3o for pra vota\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc4b https://t.co/f5hDMoMXsD", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T03:10:23.000Z", "author_id": "511577335", "edit_history_tweet_ids": ["1185030335437983744"], "id": "1185030335437983744", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5779, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.3721, "type": "Person", "normalized_text": "LUA"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "HARIANY"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.5425, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/f5hDMoMXsD", "expanded_url": "https://twitter.com/eubifao/status/1185022226078355462", "display_url": "twitter.com/eubifao/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 326, "like_count": 2173, "quote_count": 47}}, {"text": "@adamesteves Esse coringa do jared nem deveria ter existido.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:10:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adamesteves", "id": "32776218"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}]}, "in_reply_to_user_id": "32776218", "author_id": "1092584082624655360", "edit_history_tweet_ids": ["1185211582713942021"], "id": "1185211582713942021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185205364041637888"}]}, {"text": "ag\u00e1rrenme porque la mato https://t.co/K9hl1T4Vy3", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:50:15.000Z", "author_id": "930845186887954440", "edit_history_tweet_ids": ["1185206463603589122"], "id": "1185206463603589122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/K9hl1T4Vy3", "expanded_url": "https://twitter.com/RoSteigmeier/status/1185204179368853504", "display_url": "twitter.com/RoSteigmeier/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185204179368853504"}]}, {"text": "Treinando baile de briga corredor sp foi un ataque suicida que dei nele . Kkkkkkk ele e foda https://t.co/SVhX55kgag", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T10:44:58.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1048329276985102336", "edit_history_tweet_ids": ["1184782348921036802"], "id": "1184782348921036802", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.5535, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SVhX55kgag", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizFel25915616/status/1184782348921036802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVhX55kgag", "media_key": "7_1184782249251819520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 16}}, {"text": "Este es m\u00e1s fiel que mi perro....\u00bfO tendr\u00e1 su lonchera, digo, su chanchullo? https://t.co/WMVJOAOaVD", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T00:09:40.000Z", "author_id": "1449267980", "edit_history_tweet_ids": ["1184984857274961920"], "id": "1184984857274961920", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/WMVJOAOaVD", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeMe74401255/status/1184984857274961920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WMVJOAOaVD", "media_key": "3_1184984720511254531"}]}}, {"text": "La aplicaci\u00f3n de la Ley de Seguridad Interior del Estado, temo, ser\u00eda suicida para el gobierno. Estos no son los micreros q desafiaron a Lagos paralizando Santiago pa defender sus intereses econ\u00f3micos. Son estudiantes que manifiestan (bien o mal) un descontento social compartido", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T12:24:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "15224403", "author_id": "15224403", "edit_history_tweet_ids": ["1185169750751625218"], "id": "1185169750751625218", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Lagos"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185165691554541569"}]}, {"text": "@luccciole Escuch\u00e9 a 5 personas/grupos decirle ya avientate y madres as\u00ed pero nunca escuch\u00e9 un no lo hagas/\u00e1nimo y si hubiera sido una situaci\u00f3n de suicidio real y se hubiera aventado me hubiera dado un puto coraje porque seguramente la gente lo disfrutar\u00eda\ud83e\udd74\ud83e\udd22", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:27:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luccciole", "id": "255843390"}]}, "in_reply_to_user_id": "255843390", "author_id": "391197028", "edit_history_tweet_ids": ["1185200752110649350"], "id": "1185200752110649350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185182693396320257"}]}, {"text": "\u00c9 il 54esimo suicidio, una serie troppo lunga che richiama la necessit\u00e0 di un maggiore supporto psicologico e morale in favore di chi indossa la divisa https://t.co/xu1ruBDwuP", "lang": "it", "created_at": "2019-10-16T19:57:59.000Z", "author_id": "921051317161820160", "edit_history_tweet_ids": ["1184559131254050817"], "id": "1184559131254050817", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 14, "like_count": 151, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/xu1ruBDwuP", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/", "display_url": "fanpage.it/attualita/piev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/"}]}}, {"text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T08:00:12.000Z", "author_id": "1097104048438808577", "edit_history_tweet_ids": ["1185103271033298949"], "id": "1185103271033298949", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 4}}, {"text": "o tanto de coringa que vai ter no carnaval ano que vem meu deus do ceu igual quando saiu esquadrao suicida e tinha harley quinn pra td lado", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T21:37:28.000Z", "author_id": "951187758441222150", "edit_history_tweet_ids": ["1184946556157476864"], "id": "1184946556157476864", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8406, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6097, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 0}}, {"text": "Los que se llaman liberales en este pa\u00eds no son tal cosa; y a los que se llaman socialistas les falta mucho x aprender. Pero lo m\u00e1s importante, frente a un dictador sin escr\u00fapulos, discutir qui\u00e9n es \"galgo\" y qui\u00e9n es \"podenco\" es pol\u00edticamente suicida. 2/2", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T04:13:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "116992374", "author_id": "116992374", "edit_history_tweet_ids": ["1185046162858020865"], "id": "1185046162858020865", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185046161641660416"}]}, {"text": "@Renzoiban El nuevo doberman del suicida AG q prostituyo el partido de Haya de la Torre, en Exitosa, neg\u00f3 con todo desparpajo, al mejor estilo forajido, q AG fue el gran mafioso q destruyo no s\u00f3lo su partido sino el Per\u00fa.\nEl pueblo no olvidar\u00e1 jam\u00e1s, sucesores ser\u00e1n aplastados!!", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:58:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.3784, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.4817, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.688, "type": "Place", "normalized_text": "Exitosa"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.4192, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.6583, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "252040220", "author_id": "893562512037294081", "edit_history_tweet_ids": ["1185193502264692739"], "id": "1185193502264692739", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 2}}, {"text": "El conseller Buch:  https://t.co/t4UUdFE4yy v\u00eda @deia_eus", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:04:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 57, "username": "deia_eus", "id": "107460646"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.3537, "type": "Other", "normalized_text": "Buch"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/t4UUdFE4yy", "expanded_url": "https://www.deia.eus/2019/10/18/politica/estado/buch-defiende-el-dispositivo-de-mossos-y-niega-connivencia-con-violentos#Loleido", "display_url": "deia.eus/2019/10/18/pol\u2026"}]}, "author_id": "224615754", "edit_history_tweet_ids": ["1185210143237197826"], "id": "1185210143237197826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "author_id": "4685258616", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}}, {"text": "@AytoAlcalaH @ondacero_alcala @MueveteX @AlcalaAsino @AlcalaTuits  Paso de cebra suicida especial para ni\u00f1os y ancianos en la Plaza del Barro.Deberian darle un premio a los lumbreras de urbanismo y seguridad vial.\"\u00a1Son unos genios!\" https://t.co/Tcpwd2jGDj", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T09:54:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AytoAlcalaH", "id": "315155549"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ondacero_alcala", "id": "249550525"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "MueveteX", "id": "1047036928816766977"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "AlcalaAsino", "id": "1047478815432355843"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "AlcalaTuits", "id": "2329122144"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 140, "probability": 0.7636, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza del Barro"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Tcpwd2jGDj", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1185132045418356736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tcpwd2jGDj", "media_key": "3_1185132017530347525"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Tcpwd2jGDj", "expanded_url": "https://twitter.com/modjoxod101/status/1185132045418356736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tcpwd2jGDj", "media_key": "3_1185132017559711744"}]}, "in_reply_to_user_id": "315155549", "author_id": "716142495", "edit_history_tweet_ids": ["1185132045418356736"], "id": "1185132045418356736", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/of8yvtLrZM", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:07:06.000Z", "author_id": "145802745", "edit_history_tweet_ids": ["1185210703122173952"], "id": "1185210703122173952", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/of8yvtLrZM", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1272503", "display_url": "cdn.com.do/?p=1272503"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}}, {"text": "El abogado de Luis Nava denunci\u00f3 que \u00e9l tambi\u00e9n recibi\u00f3 amenazas an\u00f3nimas a trav\u00e9s de su tel\u00e9fono celular, para \u201chacer callar al traidor\u201d https://t.co/hn0zIxf4IK", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T04:00:55.000Z", "author_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1185043052425043969"], "id": "1185043052425043969", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/hn0zIxf4IK", "expanded_url": "http://ow.ly/M9Le30pJLYo", "display_url": "ow.ly/M9Le30pJLYo", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/abogado-nava-hizo-revelaciones-ahora-y-no-antes-porque-ponderabamos-seguridad-n392795?hootPostID=e6b5f91a29edc84867d6321e00e9d453"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 16, "like_count": 198, "quote_count": 5}}, {"text": "Tapers la Gordavaga, mochila Ollanta-Ratine, lonchera el Panz\u00f3n suicida, todos relacionados a actos corruptos y lavado de activos", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T12:10:10.000Z", "author_id": "1035560983715110912", "edit_history_tweet_ids": ["1185166176046862336"], "id": "1185166176046862336", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4172, "type": "Organization", "normalized_text": "Tapers"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.2945, "type": "Place", "normalized_text": "Gordavaga"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4318, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "Ratine"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}}, {"text": "@LyLysdSouza me poupou o trabalho", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:05:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1052620969494351879", "author_id": "1023382804074246144", "edit_history_tweet_ids": ["1185210409474768897"], "id": "1185210409474768897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185210176330194945"}]}, {"text": "Maschietto o femminuccia? https://t.co/HW0xa6k8o0", "lang": "it", "created_at": "2019-10-17T19:23:57.000Z", "author_id": "413426849", "edit_history_tweet_ids": ["1184912955625877504"], "id": "1184912955625877504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 58, "like_count": 123, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/HW0xa6k8o0", "expanded_url": "https://twitter.com/SirDistruggere/status/1184912955625877504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HW0xa6k8o0", "media_key": "3_1184912950706032641"}]}}, {"text": "A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacerlo de otra forma, insistir en que son los dem\u00e1s los que van en direcci\u00f3n contraria te convierte en un conductor suicida, un aventurero o un descolocado.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T19:46:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "author_id": "108670198", "edit_history_tweet_ids": ["1181294828069502982"], "id": "1181294828069502982", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 114, "like_count": 1679, "quote_count": 23}}, {"text": "Y cuando se suicida alguien pq no escriben que est\u00e1n tristes?? O cuando suben el pasaje (si no es culpa del metro como dicen) pq no se ponen tristes....hacen todo Mal https://t.co/eGWnbDQ5Pn", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T12:30:26.000Z", "author_id": "175465171", "edit_history_tweet_ids": ["1185171276983341057"], "id": "1185171276983341057", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/eGWnbDQ5Pn", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185003248891187200"}]}, {"text": "@karem_manuelly Nem me fala kkk, dia seguinte da pg (ano passado) eu acordei querendo me matar de arrependimento", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:00:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "karem_manuelly", "id": "911269066735792129"}]}, "in_reply_to_user_id": "911269066735792129", "author_id": "839678615717560325", "edit_history_tweet_ids": ["1185208956823752705"], "id": "1185208956823752705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185207401634512897"}]}, {"text": "Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:55:51.000Z", "author_id": "116828005", "edit_history_tweet_ids": ["1184860583927205895"], "id": "1184860583927205895", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 104, "quote_count": 5}}, {"text": "@simofons Istinto suicida?\nVoglia di morire giovani? Quasi in culla, vista l'et\u00e0 di esistenza sulla scena politica?\nUrgente necessit\u00e0 di far polemica a tutti i costi?\nBoh \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T08:17:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "simofons", "id": "291928126"}]}, "in_reply_to_user_id": "291928126", "author_id": "1018094313207672832", "edit_history_tweet_ids": ["1185107529858195456"], "id": "1185107529858195456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185106328840261632"}]}, {"text": "INFORME DE SITUACI\u00d3N (1): Al final, la sorpresota del 17 de Octubre fue un acto triste en La Pampa, con la caravana de aviones sanitarios y micros, un discurso suicida de Verna, Cristina hecha una bola bot\u00f3xica, y una concurrencia postrosa.\nMientras, Macri juntaba miles en Chaco. https://t.co/zCVuby0deI", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T12:37:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1380422640", "author_id": "1380422640", "edit_history_tweet_ids": ["1185173009709096960"], "id": "1185173009709096960", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "La Pampa"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.6328, "type": "Person", "normalized_text": "Verna"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Chaco"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986447486976"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986464292864"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986468417536"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zCVuby0deI", "expanded_url": "https://twitter.com/MayorBWPayne/status/1185173009709096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zCVuby0deI", "media_key": "3_1185172986518818816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185172274762207234"}]}, {"text": "#PicoTV | Los secretitos de Alan Garc\u00eda https://t.co/ODikcDDQlN https://t.co/0tf2LUa4kC", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T12:40:04.000Z", "author_id": "125737181", "edit_history_tweet_ids": ["1185173699277795328"], "id": "1185173699277795328", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "PicoTV"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5848, "type": "Other", "normalized_text": "PicoTV"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ODikcDDQlN", "expanded_url": "http://ow.ly/wcAs50wOuvU", "display_url": "ow.ly/wcAs50wOuvU"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/0tf2LUa4kC", "expanded_url": "https://twitter.com/tromepe/status/1185173699277795328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0tf2LUa4kC", "media_key": "3_1185173697633685506"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Nava ech\u00f3 con lujo de detalles a Alan Garc\u00eda: confirma que recib\u00eda dinero en loncheras https://t.co/dbBTaqQNnf https://t.co/SzI12FVJZb", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T12:40:47.000Z", "author_id": "41132721", "edit_history_tweet_ids": ["1185173882531127296"], "id": "1185173882531127296", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/dbBTaqQNnf", "expanded_url": "https://ojo.pe/politica/luis-nava-revela-que-jorge-barata-entrega-dinero-en-loncheras-a-alan-garcia-ojo-web-noticia/", "display_url": "ojo.pe/politica/luis-\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/SzI12FVJZb", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioojo/status/1185173882531127296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SzI12FVJZb", "media_key": "3_1185173872972369921"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}}, {"text": "[#ENVIVO] Familiares de Alan Garc\u00eda reaccionan tras declaraciones de #LuisNava #ATVNoticiasMatinal  \u27a1\ufe0f  https://t.co/WWtd07B9hf https://t.co/IstaVvP8sU", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T12:41:49.000Z", "author_id": "153625642", "edit_history_tweet_ids": ["1185174140644405248"], "id": "1185174140644405248", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 8, "tag": "ENVIVO"}, {"start": 69, "end": 78, "tag": "LuisNava"}, {"start": 79, "end": 98, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNava"}, {"start": 80, "end": 97, "probability": 0.6302, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/WWtd07B9hf", "expanded_url": "http://bit.ly/2uGztgY", "display_url": "bit.ly/2uGztgY"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/IstaVvP8sU", "expanded_url": "https://twitter.com/atv_noticias/status/1185174140644405248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IstaVvP8sU", "media_key": "3_1185174135774875648"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"text": "FLUMINENSE JOGA BEM MELHOR SEM O GANSO", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T01:54:03.000Z", "author_id": "902175392487919616", "edit_history_tweet_ids": ["1185011127895367681"], "id": "1185011127895367681", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 13, "like_count": 159, "quote_count": 18}}, {"text": "qnd eu usei bala no cia fiquei desse jeitin ouvindo guarupa 2 https://t.co/9D174atg3C", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:05:16.000Z", "author_id": "773340641166327808", "edit_history_tweet_ids": ["1185180043384967170"], "id": "1185180043384967170", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "guarupa 2"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/9D174atg3C", "expanded_url": "https://twitter.com/FritosdeNarnia/status/1184533074887008259", "display_url": "twitter.com/FritosdeNarnia\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184533074887008259"}]}, {"text": "@Politica_ECpe Hay Apristas decentes pero no Alanistas,@FiscaliaPeru debe investigar a todo el entorno del suicida AG,comenzar por @JorgeDCG @Mauriciomulder @Omarquesadamart @JVelasquezQ Garrido Lecca,Pastor alem\u00e1n,y varios que se llevaron  millones en dos gobiernos del APRA.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T01:53:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 131, "end": 140, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 157, "end": 173, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}, {"start": 174, "end": 186, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3277, "type": "Other", "normalized_text": "Alanistas"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.3574, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 187, "end": 199, "probability": 0.5207, "type": "Other", "normalized_text": "Garrido Lecca"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.5473, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "geo": {"place_id": "01398018397cddd6"}, "author_id": "1327528638", "edit_history_tweet_ids": ["1185010921393012737"], "id": "1185010921393012737", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184999727156420608"}]}, {"text": "\u00a1Buenos d\u00edas Tromes! Esta es nuestra portada de hoy https://t.co/oieFeiUD3w https://t.co/fwbIenlHiD", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:01:19.000Z", "author_id": "125737181", "edit_history_tweet_ids": ["1185179049309691904"], "id": "1185179049309691904", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6279, "type": "Other", "normalized_text": "Tromes"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/oieFeiUD3w", "expanded_url": "http://ow.ly/qbM050wOvoE", "display_url": "ow.ly/qbM050wOvoE"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/fwbIenlHiD", "expanded_url": "https://twitter.com/tromepe/status/1185179049309691904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwbIenlHiD", "media_key": "3_1185179047032217600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-18T09:25:25.000Z", "author_id": "382844127", "edit_history_tweet_ids": ["1185124716719280128"], "id": "1185124716719280128", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}}, {"text": "La suspensi\u00f3n del \"cl\u00e1sico\" Barcelona-Real Madrid delata a un gobierno suicida\n\n#opinion #deporte #cl\u00e1sico #RealMadrid #Barcelona #aplazamiento #Liga #futbol #rfef #lfp\n\nhttps://t.co/XmvDm2mFp6", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T22:18:12.000Z", "author_id": "2292491447", "edit_history_tweet_ids": ["1184956807086780420"], "id": "1184956807086780420", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "opinion"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "deporte"}, {"start": 98, "end": 106, "tag": "cl\u00e1sico"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "RealMadrid"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "Barcelona"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "aplazamiento"}, {"start": 144, "end": 149, "tag": "Liga"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "futbol"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "rfef"}, {"start": 164, "end": 168, "tag": "lfp"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8279, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadrid"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.8474, "type": "Organization", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.8274, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.902, "type": "Organization", "normalized_text": "rfef"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.5032, "type": "Organization", "normalized_text": "lfp"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/XmvDm2mFp6", "expanded_url": "https://agencia6.com/index.php/2019/10/18/la-suspension-del-clasico-barcelona-real-madrid-delata-a-un-gobierno-suicida/", "display_url": "agencia6.com/index.php/2019\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "@Enrique14443916 @juant_ortiz @infobae Pero en tu tweet anterior dijiste q el pap se pagaba y ahora q re muestro q no hablas del tratamiento.. Esta bien q seas un ignorante.. Pero al menos mantene coherente tu discurso.. Sino el poco respeto q se te puede tener de esfuma", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:34:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Enrique14443916", "id": "1183549159296684032"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "juant_ortiz", "id": "191114488"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "in_reply_to_user_id": "1183549159296684032", "author_id": "1491689132", "edit_history_tweet_ids": ["1185202520957882368"], "id": "1185202520957882368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185201717824102400"}]}, {"text": "Alan Garc\u00eda: Roxanne Cheesman se pronuncia tras declaraciones de Luis Nava #ATVNoticiasMatinal @MilagrosLeivaG https://t.co/XqXx1JNwTk", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:19:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 110, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 94, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 13, "end": 28, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 76, "end": 93, "probability": 0.5992, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/XqXx1JNwTk", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/roxanne-cheesman-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-luis-nava-395614", "display_url": "atv.pe/actualidad/rox\u2026"}]}, "author_id": "153590993", "edit_history_tweet_ids": ["1185183545771397120"], "id": "1185183545771397120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Alan Garc\u00eda: Roxanne Cheesman se pronuncia tras declaraciones de Luis Nava #ATVNoticiasMatinal https://t.co/MPNI8ntckR", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:19:32.000Z", "author_id": "1231444076", "edit_history_tweet_ids": ["1185183633847533568"], "id": "1185183633847533568", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 94, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 13, "end": 28, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 76, "end": 93, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/MPNI8ntckR", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/roxanne-cheesman-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-luis-nava-395614", "display_url": "atv.pe/actualidad/rox\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Se ten\u00eda que decir en su momento, y se dijo. Que conste en actas. https://t.co/XbitLylHui", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T06:33:09.000Z", "author_id": "36477202", "edit_history_tweet_ids": ["1185081364967768065"], "id": "1185081364967768065", "public_metrics": {"retweet_count": 911, "reply_count": 352, "like_count": 3428, "quote_count": 79}, "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/XbitLylHui", "expanded_url": "https://twitter.com/descuajeringado/status/1184975460750548992", "display_url": "twitter.com/descuajeringad\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184975460750548992"}]}, {"text": "miro hacia atr\u00e1s:\n\ntras una flor amarilla\nestaban\ntodas las noches del mundo repletas de amor\n\ny hoy\nverde ca\u00eddo,\nnube ennegrecida\n\nbesos que se rompen al m\u00ednimo contacto\nde mis palabras\ncon tus labios\n\nbajo la piel,\namor,\nun beso suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T09:29:40.000Z", "author_id": "139490963", "edit_history_tweet_ids": ["1185125784056401920"], "id": "1185125784056401920", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}}, {"text": "@BzBroono @nexusSEI_6 @UtherPe Ho scritto che HANNO MODO di evadere, NON CHE LO FANNO INVARIABILMENTE TUTTI! Gli stipendi dei dipendenti vengono tassati alla fonte dai datori di lavoro-sostituti di imposta. Vuole negarlo?", "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T14:24:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BzBroono", "id": "963567355774341125"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "nexusSEI_6", "id": "776159898849648640"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "UtherPe", "id": "1030038817087152128"}]}, "in_reply_to_user_id": "963567355774341125", "author_id": "254803562", "edit_history_tweet_ids": ["1185199944665391104"], "id": "1185199944665391104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185199192341405696"}]}, {"text": "\"No estamos preparados para escuchar los motivos por los que una persona se quiere suicidar\". \nSergio Tub\u00edo @str782, coordinador de formaci\u00f3n para intervenciones ante tentativa suicida, en un resumen de la Jornada 'Conecta con la vida'. \u27a1\ufe0fhttps://t.co/znPfk6Cv8i\n#ConectaConLaVida", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:19:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 115, "username": "str782", "id": "442709171"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 280, "tag": "ConectaConLaVida"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 106, "probability": 0.559, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Tub\u00edo"}, {"start": 215, "end": 233, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "Conecta con la vida"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/znPfk6Cv8i", "expanded_url": "https://diversamente.es/jornada-conecta-con-la-vida/", "display_url": "diversamente.es/jornada-conect\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diversamente.es/jornada-conecta-con-la-vida/"}]}, "author_id": "933318884228321280", "edit_history_tweet_ids": ["1184866448109395969"], "id": "1184866448109395969", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Alan Garc\u00eda: Ricardo Pinedo sale en defensa del expresidente y responde a declaraciones de Luis Nava #ATVNoticiasMatinal @MilagrosLeivaG https://t.co/v3PPbeo1Gx", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:54:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 136, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 120, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 102, "end": 119, "probability": 0.7053, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/v3PPbeo1Gx", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/ricardo-pinedo-sale-en-defensa-de-alan-y-responde-nava-395623", "display_url": "atv.pe/actualidad/ric\u2026"}]}, "author_id": "153590993", "edit_history_tweet_ids": ["1185192501608669184"], "id": "1185192501608669184", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"text": "Bolsonaro diz que visita de Kassab fora da agenda foi 'cortesia' https://t.co/Ocp93GwEHd via @Poder360", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:43:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 102, "username": "Poder360", "id": "4896510833"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Kassab"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Ocp93GwEHd", "expanded_url": "https://www.poder360.com.br/governo/bolsonaro-diz-que-visita-de-kassab-fora-da-agenda-foi-cortesia/", "display_url": "poder360.com.br/governo/bolson\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.poder360.com.br/governo/bolsonaro-diz-que-visita-de-kassab-fora-da-agenda-foi-cortesia/"}]}, "author_id": "16794066", "edit_history_tweet_ids": ["1185204735256727552"], "id": "1185204735256727552", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 3}}, {"text": "Alan Garc\u00eda: Ricardo Pinedo sale en defensa del expresidente y responde a declaraciones de Luis Nava #ATVNoticiasMatinal  https://t.co/5Ova9kxJcC", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:55:06.000Z", "author_id": "1231444076", "edit_history_tweet_ids": ["1185192583187832838"], "id": "1185192583187832838", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 120, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 13, "end": 26, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 102, "end": 119, "probability": 0.7025, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/5Ova9kxJcC", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/ricardo-pinedo-sale-en-defensa-de-alan-y-responde-nava-395623", "display_url": "atv.pe/actualidad/ric\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Dejad de tratar a los putos cantantes/idols como objetos que tengan que comportarse de forma perfecta y lucir como si tuvieran 20 a\u00f1os de forma eterna.\n\nSon putas PERSONAS, luego uno se suicida y todos uy que penita que genial era, pero luego a echar mierda cuando podeis UGHHHH.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T12:57:28.000Z", "author_id": "253282503", "edit_history_tweet_ids": ["1185178080576507904"], "id": "1185178080576507904", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}}, {"text": "Aqui \"n\u00e3o temos tempo\" mais para organizar uma consistente e substancial  \"IDA \u00c0S RUAS\", nosso tempo e se resumiu em brigas e divis\u00f5es kamikazes entre os \"n\u00e3o canhota\". Uma insana e suicida necessidade de marcar posi\u00e7\u00f5es para o long\u00ednquo 2022. \n@direitonoponto sdv\n@UseDireito sdv https://t.co/XwHpYL7D4q", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:05:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 245, "end": 260, "username": "direitonoponto", "id": "1344714162"}, {"start": 265, "end": 276, "username": "UseDireito", "id": "3355835075"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7176, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c0S"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "long\u00ednquo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XwHpYL7D4q", "expanded_url": "https://twitter.com/mpaularfer/status/1185187929343348736", "display_url": "twitter.com/mpaularfer/sta\u2026"}]}, "author_id": "1344714162", "edit_history_tweet_ids": ["1185195137095360512"], "id": "1185195137095360512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185187929343348736"}]}, {"text": "L\u00f3gica dos coreanos: vamo jogar hate em um idol pq ele n\u00e3o comentou sobre outro que se matou por causa de hate https://t.co/iSGve0GbJP", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T20:46:31.000Z", "author_id": "257757478", "edit_history_tweet_ids": ["1184933731427143681"], "id": "1184933731427143681", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/iSGve0GbJP", "expanded_url": "https://twitter.com/peachesnews/status/1184886284344578050", "display_url": "twitter.com/peachesnews/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184886284344578050"}]}, {"text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida \n\nhttps://t.co/qSK7JDma0V", "lang": "ca", "created_at": "2019-10-17T15:33:28.000Z", "author_id": "847496695", "edit_history_tweet_ids": ["1184854950955888640"], "id": "1184854950955888640", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/qSK7JDma0V", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}}, {"text": "#Odebrecht #AlanGarc\u00eda \nLos herederos del fallecido exmandatario aseguraron que Nava no tiene \u201cninguna prueba legal\u201d para sustentar sus palabras, y que si dijo aquello al Equipo Especial Lava Jato, era \"con la obvia finalidad de negociar su liberaci\u00f3n\u201d https://t.co/Wm7dx3ovIU", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:02:02.000Z", "author_id": "29330019", "edit_history_tweet_ids": ["1185194329318539265"], "id": "1185194329318539265", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 11, "end": 22, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.3508, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7612, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Wm7dx3ovIU", "expanded_url": "https://bit.ly/2J1RkGK", "display_url": "bit.ly/2J1RkGK", "status": 200, "unwound_url": "https://redaccion.lamula.pe/2019/10/18/hijos-de-alan-garcia-anuncian-acciones-legales-contra-luis-nava-tras-confesion-ante-fiscalia/redaccionmulera/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 21, "like_count": 22, "quote_count": 3}}, {"text": "Luciana Le\u00f3n tras confesi\u00f3n de Luis Nava que compromete al Apra: \u201cNo lograr\u00e1n desaparecernos\u201d\n\nhttps://t.co/vfXbJsUYi1", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T01:58:06.000Z", "author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1185012145139912704"], "id": "1185012145139912704", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.3999, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vfXbJsUYi1", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/alan-gargia-luis-nava-jorge-barata-luciana-leon-sobre-revelaciones-comprometen-apra-no-lograran-desaparecernos/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/alan-gargia-luis-nava-jorge-barata-luciana-leon-sobre-revelaciones-comprometen-apra-no-lograran-desaparecernos/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 476, "like_count": 276, "quote_count": 76}}, {"text": "Garc\u00eda se suicid\u00f3 tres d\u00edas antes que Barata hable en Curitiba. \u00bfCambi\u00f3 eso lo que Odebrecht ten\u00eda por contar? \n\nDefinitivamente s\u00ed.\n\nTras fallecimiento de Garc\u00eda, y extinguido su caso, los fiscales no pod\u00edan preguntar directamente por \u00e9l; y no estaba Barata obligado a responder.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:01:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "26874991", "author_id": "26874991", "edit_history_tweet_ids": ["1185194235437420550"], "id": "1185194235437420550", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3716, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 18, "like_count": 367, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185189911336509441"}]}, {"text": "Pedro Cateriano: \u201cNo hubo un dirigente del Apra que enfrent\u00f3 al c\u00edrculo mafioso que proteg\u00eda a Garc\u00eda\u201d\n\nhttps://t.co/SAkpUZFlC2", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T00:29:28.000Z", "author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1184989839143378945"], "id": "1184989839143378945", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Cateriano"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/SAkpUZFlC2", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/luis-nava-pedro-cateriano-no-hubo-un-dirigente-del-apra-que-enfrento-al-circulo-mafioso-que-protegia-a-alan-garcia-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/luis-nava-pedro-cateriano-no-hubo-un-dirigente-del-apra-que-enfrento-al-circulo-mafioso-que-protegia-a-alan-garcia-video/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 23, "like_count": 307, "quote_count": 13}}, {"text": "El exministro y amigo personal de Alan Garc\u00eda, Luis Nava Guibert, revel\u00f3 a la justicia peruana que la constructora Odebrecht soborn\u00f3 al ex mandatario Alan Garc\u00eda con el fin de mantener sobre ruedas sus operaciones y aumentar sus contratos con el estad\u2026 https://t.co/4MLsK3gzSQ", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T11:39:11.000Z", "author_id": "43339022", "edit_history_tweet_ids": ["1185158381356683264"], "id": "1185158381356683264", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.5577, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava Guibert"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.4262, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 150, "end": 160, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/4MLsK3gzSQ", "expanded_url": "http://mundo.abc.es/l9hsb3", "display_url": "mundo.abc.es/l9hsb3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 90, "like_count": 1429, "quote_count": 39}}, {"text": "Donde palpita el recuerdo https://t.co/ACE50Lj4fo", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:32:48.000Z", "author_id": "5418002", "edit_history_tweet_ids": ["1184869881042423808"], "id": "1184869881042423808", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 95, "like_count": 886, "quote_count": 18}, "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/ACE50Lj4fo", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/811956494698745856", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "811956494698745856"}]}, {"text": "\u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la bi\u00f3sfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda\u201d. Juan Domingo Per\u00f3n https://t.co/Iqqh3ChnMs", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:00:01.000Z", "author_id": "878633130", "edit_history_tweet_ids": ["1185193821547778048"], "id": "1185193821547778048", "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 254, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Per\u00f3n"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Iqqh3ChnMs", "expanded_url": "https://twitter.com/unicach_iigercc/status/1185193821547778048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iqqh3ChnMs", "media_key": "3_1180113166728155136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@mpaularfer Aqui \"n\u00e3o temos tempo\" mais para organizar uma consistente e substancial  \"IDA \u00c0S RUAS\", nosso tempo e se resumiu em brigas e divis\u00f5es kamikazes entre os \"n\u00e3o canhota\". Uma insana e suicida necessidade de marcar posi\u00e7\u00f5es para o long\u00ednquo 2022. \n@direitonoponto sdv\n@UseDireito sdv", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:04:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mpaularfer", "id": "3367990552"}, {"start": 257, "end": 272, "username": "direitonoponto", "id": "1344714162"}, {"start": 277, "end": 288, "username": "UseDireito", "id": "3355835075"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.5295, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c0S"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.6388, "type": "Other", "normalized_text": "long\u00ednquo"}]}, "in_reply_to_user_id": "3367990552", "author_id": "1344714162", "edit_history_tweet_ids": ["1185195046309695489"], "id": "1185195046309695489", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185187929343348736"}]}, {"text": "@Juli_Q7 Todav\u00eda no me cocinaste nada, digo nom\u00e1s...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T01:05:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Juli_Q7", "id": "184118369"}]}, "in_reply_to_user_id": "184118369", "author_id": "298309337", "edit_history_tweet_ids": ["1184998963566596096"], "id": "1184998963566596096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184926359161856002"}]}, {"text": "\u201cNo te metas con el Apra o te vamos a matar\u201d: Luis Nava denuncia amenazas\n\nhttps://t.co/nvCA5mGvhK", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T21:52:47.000Z", "author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1184950408550240262"], "id": "1184950408550240262", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4926, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nvCA5mGvhK", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/alan-garcia-luis-nava-guibert-denuncia-amenazas-no-te-metas-con-el-apra-o-te-vamos-a-matar-jorge-barata-odebrecht-lava-jato-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/alan-garcia-luis-nava-guibert-denuncia-amenazas-no-te-metas-con-el-apra-o-te-vamos-a-matar-jorge-barata-odebrecht-lava-jato-video/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 68, "like_count": 627, "quote_count": 32}}, {"text": "Abogado de Luis Nava: \u201cHay personas en el Apra que est\u00e1n nerviosas e intentan callarlo a toda costa\u201d\n\nhttps://t.co/NK4RndwP3F", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T20:54:20.000Z", "author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1184935700988383233"], "id": "1184935700988383233", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/NK4RndwP3F", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/alan-garcia-luis-nava-hay-personas-en-el-apra-que-estan-nerviosas-e-intentan-callarlo-indica-abogado-jorge-barata-odebrecht/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/17/alan-garcia-luis-nava-hay-personas-en-el-apra-que-estan-nerviosas-e-intentan-callarlo-indica-abogado-jorge-barata-odebrecht/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 85, "like_count": 1428, "quote_count": 48}}, {"text": "Tantos a\u00f1os y nadie se dio cuenta del detalle, nadie sospech\u00f3 nada! https://t.co/Kn1qqDIV6c", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T19:38:00.000Z", "author_id": "2416088899", "edit_history_tweet_ids": ["1184916488957898752"], "id": "1184916488957898752", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 109, "like_count": 1155, "quote_count": 26}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Kn1qqDIV6c", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1184916488957898752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kn1qqDIV6c", "media_key": "3_1184916480594530305"}]}}, {"text": "\ud83c\udfa5 \"Como eu n\u00e3o roubei e n\u00e3o cometi nenhum crime, eu n\u00e3o quero um favor. N\u00e3o quero pena, quero a minha inoc\u00eancia\", diz @LulaOficial em entrevista exclusiva aos rep\u00f3rteres do UOL @flaviovmcosta e Leonardo Sakamoto https://t.co/7SVl25FE8J", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:00:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 130, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 177, "end": 191, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 175, "probability": 0.5406, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}, {"start": 194, "end": 210, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo Sakamoto"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/7SVl25FE8J", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1185178720518189056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7SVl25FE8J", "media_key": "13_1185173536945647617"}]}, "author_id": "14594698", "edit_history_tweet_ids": ["1185178720518189056"], "id": "1185178720518189056", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 78, "like_count": 191, "quote_count": 9}}, {"text": "https://t.co/qEL7TMVbCC", "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-18T13:28:56.000Z", "author_id": "759161649739730945", "edit_history_tweet_ids": ["1185185997316866049"], "id": "1185185997316866049", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 2, "like_count": 608, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qEL7TMVbCC", "expanded_url": "https://twitter.com/SheelbyPictures/status/1185185997316866049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEL7TMVbCC", "media_key": "3_1185185990446669824"}]}}, {"text": "Hijos de Alan Garc\u00eda cuestionan a Luis Nava: \"La familia tomar\u00e1 las acciones legales que correspondan contra esta persona y sus difamaciones\" \ud83d\udc47  https://t.co/NXUBGOBS5M", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T23:31:21.000Z", "author_id": "1616146872", "edit_history_tweet_ids": ["1184975213068464131"], "id": "1184975213068464131", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/NXUBGOBS5M", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/hijos-de-alan-garcia-cuestionan-a-luis-nava-y-anuncian-acciones-legales-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/hijos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/hijos-de-alan-garcia-cuestionan-a-luis-nava-y-anuncian-acciones-legales-noticia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 54, "like_count": 102, "quote_count": 6}}, {"text": "- Qual o papel da imprensa?\n- Por que s\u00f3 not\u00edcia ruim ou fofoca?\n- Pe\u00e7o compartilhar. https://t.co/tef3TcqNk1", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-16T16:17:46.000Z", "author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1184503711542005761"], "id": "1184503711542005761", "public_metrics": {"retweet_count": 14055, "reply_count": 4198, "like_count": 50154, "quote_count": 1472}, "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tef3TcqNk1", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1184503711542005761/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tef3TcqNk1", "media_key": "7_1184503568759476224"}]}}, {"text": "Hoy en la vida del healer presentamos..!! @manqueandowow  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/sqmNOhJtUn", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T22:46:31.000Z", "author_id": "504812656", "edit_history_tweet_ids": ["1184963933234487296"], "id": "1184963933234487296", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3868, "type": "Other", "normalized_text": "healer"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/sqmNOhJtUn", "expanded_url": "https://twitter.com/elsuperxander/status/1184963933234487296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sqmNOhJtUn", "media_key": "3_1184963930738888704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "Negando lo evidente, @rosamariabartra tendr\u00e1 que responderle tambi\u00e9n a la justicia y a la historia, sabiendo que de esta \u00faltima  no se escapar\u00e1... https://t.co/7VWRAifO4Z", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T12:24:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/7VWRAifO4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/descuajeringado/status/1184975460750548992", "display_url": "twitter.com/descuajeringad\u2026"}]}, "author_id": "63195697", "edit_history_tweet_ids": ["1185169861577773057"], "id": "1185169861577773057", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 14, "like_count": 413, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184975460750548992"}]}, {"text": "O Coringa do Jared Leto sem as tatuagens e os dentes de metal ficaria sinistro. Ser\u00e1 que ele n\u00e3o merece uma segunda chance? https://t.co/6oxrvp3TBM", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T14:30:01.000Z", "author_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1184838982498164736"], "id": "1184838982498164736", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/6oxrvp3TBM", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6oxrvp3TBM", "media_key": "3_1184838972217987072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 148, "like_count": 2330, "quote_count": 641}}, {"text": "Sobre las recientes declaraciones de Luis Nava, adjunto mi pronunciamiento: https://t.co/U3si9C7FcC", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T01:13:33.000Z", "author_id": "45048171", "edit_history_tweet_ids": ["1185000932565798919"], "id": "1185000932565798919", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/U3si9C7FcC", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1185000932565798919/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U3si9C7FcC", "media_key": "3_1185000921706782720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 767, "like_count": 475, "quote_count": 70}}, {"text": "#VIDEO Mercedes Cabanillas sobre declaraciones de Luis Nava: \u201cNos est\u00e1 ofendiendo a los apristas\u201d\n\nhttps://t.co/RdwHR2dI34", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T01:12:26.000Z", "author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1185000654634471430"], "id": "1185000654634471430", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 25, "probability": 0.4579, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Cabanillas"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/RdwHR2dI34", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/luis-nava-mercedes-cabanillas-exministra-del-interior-califica-como-una-ofensa-las-declaraciones-del-exsecretario-de-alan-garcia-apra-odebrecht-jorge-barata-video-atmp/1/?ref=notagaleria", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/luis-nava-mercedes-cabanillas-exministra-del-interior-califica-como-una-ofensa-las-declaraciones-del-exsecretario-de-alan-garcia-apra-odebrecht-jorge-barata-video-atmp/1/?ref=notagaleria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 131, "like_count": 43, "quote_count": 23}}, {"text": "Nunca olviden que Rosa Mar\u00eda Bartra no lo incluy\u00f3 en el famoso informe Odebretcht que cost\u00f3 millones. El pr\u00f3ximo congreso debe investigarla. No puede quedar impune. https://t.co/QG2jyFPbex", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T19:44:59.000Z", "author_id": "2416088899", "edit_history_tweet_ids": ["1184918246576799744"], "id": "1184918246576799744", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Mar\u00eda Bartra"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.5581, "type": "Person", "normalized_text": "Odebretcht"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/QG2jyFPbex", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184885726564904961", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1214, "reply_count": 206, "like_count": 4311, "quote_count": 52}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184885726564904961"}]}, {"text": "\"Yo no tengo precio, ni de venta ni de alquiler\"\n\nDec\u00eda el #ReyDeLaImpunidad #AlanGarcia cuando se sab\u00eda protegido por sus aliados y 'hermanitos', seguro de que nadie delatar\u00eda la entrega de #loncheras llenas de dinero trucho que le entregaron para favorecer a #Odebrecht https://t.co/6hbepLKh5q", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T21:31:51.000Z", "author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1184945141917896704"], "id": "1184945141917896704", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 76, "tag": "ReyDeLaImpunidad"}, {"start": 77, "end": 88, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 191, "end": 201, "tag": "loncheras"}, {"start": 261, "end": 271, "tag": "Odebrecht"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 75, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "ReyDeLaImpunidad"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.6884, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/6hbepLKh5q", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1184945141917896704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6hbepLKh5q", "media_key": "7_1184944932588605455"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 276, "reply_count": 74, "like_count": 771, "quote_count": 26}}, {"text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 \"Es f\u00e1cil para algunos manchar la memoria de una persona ya fallecida y tratar de ensuciar la educaci\u00f3n de sus hijos\", se lee en el comunicado compartido por @esquinabaja.\nhttps://t.co/KiMXx5gov6", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T00:12:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 173, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/KiMXx5gov6", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/carla-garcia-arremete-contra-luis-nava-es-facil-para-algunos-manchar-la-memoria-de-una-persona-ya-fallecida/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/carla-garci\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/carla-garcia-arremete-contra-luis-nava-es-facil-para-algunos-manchar-la-memoria-de-una-persona-ya-fallecida/"}]}, "author_id": "2205328350", "edit_history_tweet_ids": ["1184985471224635393"], "id": "1184985471224635393", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 106, "like_count": 91, "quote_count": 16}}, {"text": "Video: Este sonero venezolano cont\u00f3 que casi se suicida en Per\u00fa y as\u00ed regres\u00f3 al pa\u00eds https://t.co/5OblEEo9C9", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T20:52:41.000Z", "author_id": "134629415", "edit_history_tweet_ids": ["1184935285873954834"], "id": "1184935285873954834", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5OblEEo9C9", "expanded_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/", "display_url": "laiguana.tv/articulos/5828\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laiguana.tv/articulos/582825-sonero-venezolano-experiencia-migrar-peru/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "mientras que uno trabaja para pagarse sus estudios, los hijos del delincuente y suicida Alan Garc\u00eda estudiaban con dinero de sobornos que Barata le entregaba...y tienen el cuajo de joder? Ojal\u00e1 se les embargue todo por ladrones.\n\n#ElLoncheras\n#LoncheritaGarcia\n#LasLoncherasDeAlan https://t.co/mHughTZmP8", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T23:48:50.000Z", "author_id": "3078067443", "edit_history_tweet_ids": ["1184979614076227584"], "id": "1184979614076227584", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 242, "tag": "ElLoncheras"}, {"start": 243, "end": 260, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 261, "end": 280, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "ElLoncheras"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 262, "end": 279, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mHughTZmP8", "expanded_url": "https://twitter.com/sinpedanterias/status/1184979614076227584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mHughTZmP8", "media_key": "3_1184979599341576192"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 6, "like_count": 103, "quote_count": 1}}, {"text": "Siempre sospechamos de la corrupci\u00f3n alanista y del rol clave de Nava. Con mecanismos tan sofisticados y sin confesiones sinceras era sumamente dif\u00edcil probarlo. Hicieron de todo para frenar las investigaciones, ya lo contar\u00e9 con detalle. La verdad siempre se abre paso.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T17:03:24.000Z", "author_id": "80070602", "edit_history_tweet_ids": ["1184877585194508289"], "id": "1184877585194508289", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.6341, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 938, "reply_count": 280, "like_count": 3752, "quote_count": 48}}, {"text": "La declaraci\u00f3n completa de Luis Nava sobre pagos de Jorge Barata a Alan Garc\u00eda en @elcomercio_peru: https://t.co/eVyLRUt1rX", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T00:13:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 98, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.7057, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/eVyLRUt1rX", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/luis-nava-hablo-de-alan-garcia-ante-fiscales-esta-es-su-declaracion-completa-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/luis-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/luis-nava-hablo-de-alan-garcia-ante-fiscales-esta-es-su-declaracion-completa-noticia/"}]}, "author_id": "362120863", "edit_history_tweet_ids": ["1184985756315594752"], "id": "1184985756315594752", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 16, "like_count": 296, "quote_count": 5}}, {"text": "Es coincidencia que saquen las imputaciones de Nava a Garc\u00eda el mismo d\u00eda en que arbitrariamente el TC niega la incorporaci\u00f3n de Gonzalo Ortiz de Zevallos?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T02:17:06.000Z", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "author_id": "97446514", "edit_history_tweet_ids": ["1185016926428372992"], "id": "1185016926428372992", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.6291, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Ortiz"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Zevallos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 528, "reply_count": 664, "like_count": 1570, "quote_count": 114}}, {"text": "Un ministro al que se le caiga una ley de financiamiento tan chambona en:\n-Jap\u00f3n se suicida\n-Europa renuncia\n- Colombia se sube el sueldo", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T12:28:02.000Z", "author_id": "50810711", "edit_history_tweet_ids": ["1184808283930005505"], "id": "1184808283930005505", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}}, {"text": "@angeldekay @TrujiYo Es como si alguien te acusar\u00e1 a ti de robo y no presenta pruebas de su acusaci\u00f3n, que crees que har\u00eda el fiscal? Te meter\u00eda preso s\u00f3lo porque alguien te acus\u00f3 o te deja libre porque no hay pruebas? Tu te dejar\u00edas meter preso sin pruebas?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:26:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "angeldekay", "id": "41031338"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "TrujiYo", "id": "26874991"}]}, "in_reply_to_user_id": "41031338", "author_id": "877017914590801920", "edit_history_tweet_ids": ["1185200561769140226"], "id": "1185200561769140226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185194772857872386"}]}, {"text": "Respetuosamente o a la mala, es Cristo debe salir de ah\u00ed. Debemos sacarnos ese monumento que nos impuso un eg\u00f3latra corrupto, que tuvo el descaro de lavar dinero con una figura religiosa idolatrada por millones. De alg\u00fan modo, us\u00f3 a Jes\u00fas como testaferro. Tremendo conchasurnadre.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T21:42:38.000Z", "author_id": "281913797", "edit_history_tweet_ids": ["1184947854605017089"], "id": "1184947854605017089", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 70, "like_count": 1673, "quote_count": 35}}, {"text": "Luis Nava afirma que Alan Garc\u00eda recibi\u00f3 dinero de Jorge Barata en loncheras \u25ba https://t.co/IyREi2vS0E", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:14:14.000Z", "author_id": "1616146872", "edit_history_tweet_ids": ["1185197399708487680"], "id": "1185197399708487680", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8238, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/IyREi2vS0E", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/politica/luis-nava-afirma-que-alan-garcia-recibio-dinero-de-jorge-barata-en-loncheras-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/luis-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 31, "quote_count": 1}}, {"text": "Ricardo Pinedo sobre declaraciones de Luis Nava: ''Las mentiras tienen patas cortas'' #ATVNoticiasMatinal  https://t.co/bcMIJp4hbI", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:15:34.000Z", "author_id": "1231444076", "edit_history_tweet_ids": ["1185197733382164481"], "id": "1185197733382164481", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 105, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 87, "end": 104, "probability": 0.5066, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/bcMIJp4hbI", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/ricardo-pinedo-habla-sobre-declaraciones-de-luis-nava-395624?ref=menu-sup", "display_url": "atv.pe/actualidad/ric\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Quer ouvir outra piada Murray? O que voc\u00ea consegue quando cruza um doente mental solit\u00e1rio com uma sociedade que o abandona e trata como lixo esse cara? Eu digo o que voc\u00ea consegue.\n\nVoc\u00ea consegue a merda que merece!\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:32:30.000Z", "author_id": "2777295019", "edit_history_tweet_ids": ["1185201997848502272"], "id": "1185201997848502272", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Murray"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"text": "Hj eubto mais suicida que a dona aranha", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:14:22.000Z", "author_id": "4583423374", "edit_history_tweet_ids": ["1185197431622983680"], "id": "1185197431622983680", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "dona aranha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "El fanatismo del alanismo no tiene l\u00edmites. Ya,mostro...fue el \u00fanico Aprista que los llev\u00f3 al gobierno y por eso lo admiran...mostro por uds. Pero ya,\u00bfno? Todo tiene un l\u00edmite\u00bfEnaltecer a un suicida que ha cometido delitos y se ampar\u00f3 en la prescripci\u00f3n?\u00bftapar el sol con un dedo?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T04:23:51.000Z", "author_id": "490766919", "edit_history_tweet_ids": ["1185048823233687552"], "id": "1185048823233687552", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}}, {"text": "El suicidio es una respuesta a un estado mental donde la realidad es otra. Nadie con una estado mental sano se suicida. La depresion es una enfermedad real, no es \u201cestar triste\u201d. Requiere atenci\u00f3n medica tanto como una pierna quebrada que no se cura con \u201cno te sintas quebrado\u201d. https://t.co/n4dZ1LF4b4", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:38:24.000Z", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "author_id": "38583287", "edit_history_tweet_ids": ["1185188381115977729"], "id": "1185188381115977729", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/n4dZ1LF4b4", "expanded_url": "https://twitter.com/DrDark_Angel/status/1184971286377914374", "display_url": "twitter.com/DrDark_Angel/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184971286377914374"}]}, {"text": "Si los provida dicen que los fetos pelean contra las pinzas cuando los van a abortar y le agarran los dedos a los doctores.... Entonces si un feto se ahoga con el cord\u00f3n umbilical es un feto suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-10-16T15:34:42.000Z", "author_id": "1375834507", "edit_history_tweet_ids": ["1184492872663556101"], "id": "1184492872663556101", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}}, {"text": "@IDL_Rivera Carlos Rivera (@IDL_Rivera), abogado de IDL: ahora, \u00bfqu\u00e9 pasa con los bienes de Garc\u00eda? Si el Ministerio P\u00fablico ampl\u00eda sus hip\u00f3tesis y determina que los bienes provienen del lavado, estos podr\u00edan ser embargados a la familia.\n\n#30MinutosEnNacional\n#ElInformativoxNacional", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:23:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 259, "tag": "30MinutosEnNacional"}, {"start": 260, "end": 283, "tag": "ElInformativoxNacional"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Rivera"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.3593, "type": "Organization", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8329, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 106, "end": 123, "probability": 0.8815, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}]}, "in_reply_to_user_id": "112796268", "author_id": "112796268", "edit_history_tweet_ids": ["1185199731519217664"], "id": "1185199731519217664", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185199515407704064"}]}, {"text": "Carlos Rivera (@IDL_Rivera), abogado de IDL, explic\u00f3 que tras las declaraciones de Luis Nava, corresponder\u00e1 a la Fiscal\u00eda decidir si ampliar\u00e1 las investigaciones para determinar la procedencia de los bienes de Alan Garc\u00eda. \n\n#30MinutosEnNacional\n#ElInformativoxNacional \n\ud83d\udcfa#TVPer\u00fa https://t.co/awdWoi7hwM", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:22:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 245, "tag": "30MinutosEnNacional"}, {"start": 246, "end": 269, "tag": "ElInformativoxNacional"}, {"start": 272, "end": 279, "tag": "TVPer\u00fa"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Rivera"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.4384, "type": "Organization", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "TVPer\u00fa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/awdWoi7hwM", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioNacionalFM/status/1185199386806145030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/awdWoi7hwM", "media_key": "3_1185199314794094594"}]}, "author_id": "112796268", "edit_history_tweet_ids": ["1185199386806145030"], "id": "1185199386806145030", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 0}}, {"text": "@flaesports @gokucplol vida tirada por um imbecil que queria ultrapassar aonde n\u00e3o devia, for\u00e7as Goku", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:16:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "flaesports", "id": "881935914934599680"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "gokucplol", "id": "812181108"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}]}, "in_reply_to_user_id": "881935914934599680", "author_id": "591225937", "edit_history_tweet_ids": ["1185197924382322688"], "id": "1185197924382322688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185197306536222720"}]}, {"text": "Luis Nava: jueza sustituye orden de prisi\u00f3n preventiva por detenci\u00f3n domiciliaria \u25ba https://t.co/n0q9AAgF4n", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:23:59.000Z", "author_id": "1616146872", "edit_history_tweet_ids": ["1185199853661499394"], "id": "1185199853661499394", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/n0q9AAgF4n", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/luis-nava-jueza-sustituye-orden-de-prision-preventiva-por-detencion-domiciliaria-en-vivo-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/luis-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/luis-nava-jueza-sustituye-orden-de-prision-preventiva-por-detencion-domiciliaria-en-vivo-noticia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 2}}, {"text": "Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N S\u00daBITAMENTE. Siempre manda mensajes pidiendo ayuda, nadie los entiende. Lean un poquito ombe, les va a servir.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T23:15:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "51778399", "author_id": "51778399", "edit_history_tweet_ids": ["1184971287430619138"], "id": "1184971287430619138", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184971286377914374"}]}, {"text": "La confesi\u00f3n de Luis Nava, profusa en detalles, merece una segunda lectura: \u00bfBarata encubri\u00f3 a Garc\u00eda? \u00bfMinti\u00f3?\n\nEn ninguno de sus testimonios, el ex directivo de Odebrecht ha narrado episodios de entrega directa de dinero a Garc\u00eda. En sus declaraciones las loncheras no existen.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:44:29.000Z", "author_id": "26874991", "edit_history_tweet_ids": ["1185189911336509441"], "id": "1185189911336509441", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.6634, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 304, "reply_count": 75, "like_count": 824, "quote_count": 14}}, {"text": "6 meses despu\u00e9s de la muerte de #AlanGarc\u00eda, Nava lo inculpa sin presentar una sola prueba y a cambio de eso lo mandan a su casa.\n#YaPues", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T21:45:01.000Z", "author_id": "85636154", "edit_history_tweet_ids": ["1184948454084227078"], "id": "1184948454084227078", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 43, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 137, "tag": "YaPues"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 10, "like_count": 194, "quote_count": 2}}, {"text": "aposto que quem matou x fulanx foi o travesseiro que foi espancado a temporada toda e resolveu se vingar #HTGAWM https://t.co/c7zlW1AqCE", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-15T19:15:31.000Z", "author_id": "3208259663", "edit_history_tweet_ids": ["1184186055823626241"], "id": "1184186055823626241", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 112, "tag": "HTGAWM"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "fulanx"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "HTGAWM"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/c7zlW1AqCE", "expanded_url": "https://twitter.com/joaodeivison/status/1184186055823626241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c7zlW1AqCE", "media_key": "3_1184186039969243136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "\u00bfPorque cuando una persona se suicida son empaticos y no cuando la persona siempre demostr\u00f3 sus tendencias, su agotamiento y dem\u00e1s?...", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T02:57:21.000Z", "author_id": "958870476", "edit_history_tweet_ids": ["1185027056972849152"], "id": "1185027056972849152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Ojo mire cu\u00e1les son los factores de riesgo suicida en #Panam\u00e1. Los varones y personas de tercera edad, tienen mayor inclinaci\u00f3n. Conclusiones de seminario de salud mental en hospital Santo Tom\u00e1s. https://t.co/T1GGzwwGkJ", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:53:56.000Z", "author_id": "720019233724370944", "edit_history_tweet_ids": ["1185192291109130241"], "id": "1185192291109130241", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 61, "tag": "Panam\u00e1"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.7866, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Tom\u00e1s"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/T1GGzwwGkJ", "expanded_url": "https://twitter.com/criticaenlinea/status/1185192291109130241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T1GGzwwGkJ", "media_key": "3_1185192282338877440"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Ja,ja,ja. https://t.co/fsPHvAoFnv", "lang": "et", "created_at": "2019-10-18T02:00:16.000Z", "author_id": "1975354388", "edit_history_tweet_ids": ["1185012688788905984"], "id": "1185012688788905984", "public_metrics": {"retweet_count": 294, "reply_count": 134, "like_count": 1899, "quote_count": 21}, "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/fsPHvAoFnv", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1185010365798797312", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185010365798797312"}]}, {"text": "@candehus cruzo epico", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:14:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1098394218198900737", "author_id": "1182600934779752449", "edit_history_tweet_ids": ["1185197488401195010"], "id": "1185197488401195010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185195954816868353"}]}, {"text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb", "lang": "es", "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"], "id": "1178234079843631104", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"text": "Agustina es re suicida para cruzar la calle", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:08:30.000Z", "author_id": "1098394218198900737", "edit_history_tweet_ids": ["1185195954816868353"], "id": "1185195954816868353", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3778, "type": "Person", "normalized_text": "Agustina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada que una persona egresada de Derecho o una persona de la pol\u00edtica dice \"en base a\" un diccionario de la RAE se suicida... \ud83d\ude22\ud83d\ude23", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T19:20:58.000Z", "geo": {"place_id": "01566b25bbe7a6d3"}, "author_id": "892455787997646849", "edit_history_tweet_ids": ["1184912203029401602"], "id": "1184912203029401602", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "RAE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "\u25aaR Pinedo: Conozco la clase de cala\u00f1a que es Nava...\n\u25aaPeriodista: Q clase de cala\u00f1a... porq \u00e9l fue secretario de la presidencia de Alan Garcia.\n\u25aaR Pinedo: Bueno no s\u00e9. No est\u00e9 sacando ud conclusiones de lo q digo \ud83d\ude2f\n\nCada vez enloquecer\u00e1n mas.\nAlan sabia q no ten\u00eda escapatoria", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T00:27:59.000Z", "author_id": "487873141", "edit_history_tweet_ids": ["1184989464734633985"], "id": "1184989464734633985", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.3029, "type": "Other", "normalized_text": "Pinedo"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.3943, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 131, "end": 141, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "Pinedo"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.5005, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 19, "like_count": 639, "quote_count": 7}}, {"text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda sido atacada sexualmente durante las pasadas fiestas patrias y se quit\u00f3 la vida este fin de semana https://t.co/XKTJqdKQiV\n\n#Puc\u00f3n #Temuco", "lang": "es", "created_at": "2019-10-16T12:29:13.000Z", "author_id": "119170635", "edit_history_tweet_ids": ["1184446196158521344"], "id": "1184446196158521344", "entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 247, "tag": "Puc\u00f3n"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "Temuco"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XKTJqdKQiV", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 3}}, {"text": "\"Metro de Santiago cierra las puertas porque personas evaden, pero no las cierra cuando alguien se suicida. En qu\u00e9 pa\u00eds vivo?\" , lo copi\u00e9 por cierto.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:41:18.000Z", "author_id": "789442412422758400", "edit_history_tweet_ids": ["1185189112233517057"], "id": "1185189112233517057", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"text": "Entre @ToroCapon42 que baila y mueve el culo mientras cocina y @RRecargada que me manda audios y videos bailando cumbia Santafesina vayan llamando al SAME o al SERVICIO DE ASISTENCIA AL SUICIDA!", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T01:26:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 74, "username": "RRecargada", "id": "1131761560467193856"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 130, "probability": 0.338, "type": "Other", "normalized_text": "Santafesina"}]}, "author_id": "165279308", "edit_history_tweet_ids": ["1185004216177319939"], "id": "1185004216177319939", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"text": "A ver, que os ayudo a redactar, @lavozdegalicia\nMatrimonio detenido acusado de trata de personas, secuestro y abuso sexual. Durante el registro \u00e9l se suicida.\n#PrensaSeria\nCon ese titular el protagonista es \u00e9l, y no sus delitos. https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T06:50:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 47, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 171, "tag": "PrensaSeria"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 170, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "PrensaSeria"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "expanded_url": "https://twitter.com/Mami_Indignada/status/1185085786770825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMwJ7zJ2hh", "media_key": "3_1185085761500205056"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "expanded_url": "https://twitter.com/Mami_Indignada/status/1185085786770825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMwJ7zJ2hh", "media_key": "3_1185085768433311745"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RMwJ7zJ2hh", "expanded_url": "https://twitter.com/Mami_Indignada/status/1185085786770825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RMwJ7zJ2hh", "media_key": "3_1185085776977190917"}]}, "author_id": "347533403", "edit_history_tweet_ids": ["1185085786770825216"], "id": "1185085786770825216", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 0}}, {"text": "Acho q n\u00e3o tem mais di\u00e1logo com a m\u00eddia, mesmo pq eles j\u00e1 se aliaram ao Congresso, q n\u00e3o iria perder essa \"boquinha\"!\nE mais, esse povo q diz ser o \"Ex\u00e9rcito do Bolsonaro\" aqui no Twitter, deveria ir para as ruas e fazer o \"trabalho de base\"! Queiram ou n\u00e3o, \u00e9 o pov\u00e3o q elege... https://t.co/Wc35hVzmxn", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:36:36.000Z", "author_id": "3367990552", "edit_history_tweet_ids": ["1185187929343348736"], "id": "1185187929343348736", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.5659, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.8709, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Wc35hVzmxn", "expanded_url": "https://twitter.com/direitonoponto/status/1185176423922913282", "display_url": "twitter.com/direitonoponto\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185176423922913282"}]}, {"text": "@Locacalata__ @MilagrosLeivaG @atv_noticias @AlanGarciaPeru Dale chance hasta ma\u00f1ana para que hable de su amigo suicida @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T01:27:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Locacalata__", "id": "1383508188"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "atv_noticias", "id": "153625642"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "1383508188", "author_id": "880841539710308352", "edit_history_tweet_ids": ["1185004416858021888"], "id": "1185004416858021888", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184999883830386688"}]}, {"text": "Queria dizer q j\u00e1 estou na fila do anivers\u00e1rio Guanabara... se eu n\u00e3o chegar hj na facildade \u00e9 pq essa gente me matou...", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T10:23:01.000Z", "author_id": "66232299", "edit_history_tweet_ids": ["1185139210765918213"], "id": "1185139210765918213", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Guanabara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 138, "quote_count": 1}}, {"text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:01:38.000Z", "author_id": "1022286136771862529", "edit_history_tweet_ids": ["1185194229544423425"], "id": "1185194229544423425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Se tem um lado que DEFINITIVAMENTE eu n\u00e3o estou, \u00e9 do lado que CONSPIRA e tenta a todo custo derrubar este Homem que quase sacrificou sua PR\u00d3PRIA VIDA para mudar os rumos do Brasil, que outrora estava \u00e0 beira do precip\u00edcio... \n#BolsonaroEstamosContigo https://t.co/1wbidPmnzf", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T05:09:33.000Z", "author_id": "1128912441142841345", "edit_history_tweet_ids": ["1185060324032077824"], "id": "1185060324032077824", "entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 251, "tag": "BolsonaroEstamosContigo"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 250, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEstamosContigo"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/1wbidPmnzf", "expanded_url": "https://twitter.com/wellsdecarvalho/status/1185060324032077824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1wbidPmnzf", "media_key": "3_1185060317505691649"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 33, "like_count": 248, "quote_count": 3}}, {"text": "7.16 hrs. Lamentamos los inconvenientes que se estar\u00e1n presentando en el servicio durante el d\u00eda debido a los serios destrozos sufridos ayer.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T10:17:15.000Z", "author_id": "73459349", "edit_history_tweet_ids": ["1185137762103676939"], "id": "1185137762103676939", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 812, "like_count": 759, "quote_count": 143}}, {"text": "\u00a1BOOOM!!! Confes\u00f3 Luis Nava, secretario de Alan Garc\u00eda. Barata le entreg\u00f3 dinero DIRECTAMENTE al suicida. #LasLoncherasDeAlan \nFuente: @IDL_R https://t.co/RVmoJtsx7h", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:01:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 135, "end": 141, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 125, "tag": "LasLoncherasDeAlan"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 107, "end": 124, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "LasLoncherasDeAlan"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/RVmoJtsx7h", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1184862041208700928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RVmoJtsx7h", "media_key": "3_1184862025572335617"}]}, "author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1184862041208700928"], "id": "1184862041208700928", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 13, "like_count": 185, "quote_count": 12}}, {"text": "AL SUICIDA LADR\u00d3N LA PLATA DE ODEBRECHT LE LLEGABA SOLA EN LONCHERAS\nNava lo remat\u00f3 al decir que Barata le entreg\u00f3 a AG el billet\u00f3n cuando \u00e9ste ya era mandatario.\nLos imb\u00e9ciles finalmente le demostraron a Alan que era un vulgar ladr\u00f3n.\n#AlanEsUnaRataMentirosa https://t.co/tCQuBK94yu", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T19:54:51.000Z", "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1184920729969549312"], "id": "1184920729969549312", "entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 259, "tag": "AlanEsUnaRataMentirosa"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "LONCHERAS"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.3788, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 237, "end": 258, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "AlanEsUnaRataMentirosa"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/tCQuBK94yu", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1184920729969549312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tCQuBK94yu", "media_key": "3_1184920727532658688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}}, {"text": "@UniaoTricolorBa Hahahah. Fravio \u00e9 o enganador da vez.", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:51:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniaoTricolorBa", "id": "493040418"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "Fravio"}]}, "in_reply_to_user_id": "493040418", "author_id": "52576662", "edit_history_tweet_ids": ["1185191574982004737"], "id": "1185191574982004737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185190731041906688"}]}, {"text": "@VasquezBazan Miren ps y el fugado o suicida hablaba descaradamente sobre la ANEMIA, y resulta que el dinero le llegaba en loncheritas tipo Herman Mounster.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T10:38:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.319, "type": "Place", "normalized_text": "ANEMIA"}, {"start": 140, "end": 154, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Herman Mounster"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121158201", "author_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1185143165545791488"], "id": "1185143165545791488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184876850637443072"}]}, {"text": "Enciendo la radio y escucho a una sarta de pericotitos llorando y rabiando por su l\u00edder, la rata suicida AG.... Es demasiado gozo.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:32:37.000Z", "author_id": "234851836", "edit_history_tweet_ids": ["1185186927823216642"], "id": "1185186927823216642", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}}, {"text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "author_id": "769985262726352896", "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"], "id": "1181210487217889286", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}]}, {"text": "@LUCIANA_LEON_R @diariocorreo @Politica_LR @elcomercio_peru @canalN_ @Agencia_Andina @exitosape @Politica_ECpe @larepublica_pe @Gestionpe @ExpresoPeru Si el ex presidente suicida no hubiese impedido las investigaciones o propiciar investigaciones controladas, los ciudadanos podr\u00edan creerles.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T11:04:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 60, "end": 68, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 96, "end": 110, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "in_reply_to_user_id": "45048171", "author_id": "747708560855941121", "edit_history_tweet_ids": ["1185149616599248897"], "id": "1185149616599248897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000932565798919"}]}, {"text": "Les dije a mis alumnos que si conoc\u00edan l\u00edneas de prevenci\u00f3n del suicidio me las pasaran, pues estoy haciendo un directorio, no me dejaron en paz hasta que les jur\u00e9 que no me quiero suicidar y que mi salud mental a\u00fan me alcanza para sobrevivir un tiempo.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T01:25:00.000Z", "author_id": "54970880", "edit_history_tweet_ids": ["1185003815831031809"], "id": "1185003815831031809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "El 26 de Enero ser\u00e1 una gran oportunidad para DESAPARECER de la pol\u00edtica , a muchos impresentables que solo entraron a ROBAR. Vitocho, Mulder, Mamani, Sheput, Violeta. Bartra, Becerril.  Del Castillo. Beteta. Galarreta, Vel\u00e1squez, ib\u00e9rico, tubino.  Salazar.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T11:25:47.000Z", "author_id": "845495150834954240", "edit_history_tweet_ids": ["1185155005671759873"], "id": "1185155005671759873", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "ROBAR"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Mamani"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Sheput"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Violeta"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 187, "end": 198, "probability": 0.6446, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.7058, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "Galarreta"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "ib\u00e9rico"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "tubino"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 43, "like_count": 715, "quote_count": 13}}, {"text": "[#ENVIVO] Ricardo Pinedo niega haber visto a Alan Garc\u00eda con loncheras #ATVNoticiasMatinal  \u27a1\ufe0f  https://t.co/WWtd07B9hf https://t.co/uaiCx6g0xz", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:35:17.000Z", "author_id": "153625642", "edit_history_tweet_ids": ["1185187596072312836"], "id": "1185187596072312836", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 8, "tag": "ENVIVO"}, {"start": 71, "end": 90, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 72, "end": 89, "probability": 0.4744, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/WWtd07B9hf", "expanded_url": "http://bit.ly/2uGztgY", "display_url": "bit.ly/2uGztgY"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/uaiCx6g0xz", "expanded_url": "https://twitter.com/atv_noticias/status/1185187596072312836/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uaiCx6g0xz", "media_key": "3_1185187590875615233"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 20, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "La lonchera!!!!!!!\nSeg\u00fan Nava,  quiz\u00e1s la persona m\u00e1s cercana a AGP, en ellas Barata le llevaba dinero en efectivo al fallecido presidente.\nNo me sorprende el hecho, sino la sordidez de la escena. https://t.co/XahhWdTXbP", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T18:03:01.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "author_id": "187591611", "edit_history_tweet_ids": ["1184892588052094977"], "id": "1184892588052094977", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4133, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.6235, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.4515, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/XahhWdTXbP", "expanded_url": "https://twitter.com/americo58/status/1184884405820518401", "display_url": "twitter.com/americo58/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 60, "like_count": 808, "quote_count": 23}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184884405820518401"}]}, {"text": "Los del Mobile World Congress, a estas alturas ya deben haber visto que Catalu\u00f1a sufre una infecci\u00f3n, una especie de pulsi\u00f3n suicida. Tienen claro que les digan lo que les digan, lo incumplir\u00e1n y les har\u00e1n huelga cada vez que vengan.\nYa lo tienen claro.\nPor eso, #LisboaHereIGo https://t.co/U8OU4lVkOj", "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:34:53.000Z", "author_id": "992821368180879362", "edit_history_tweet_ids": ["1185187498256994304"], "id": "1185187498256994304", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 277, "tag": "LisboaHereIGo"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 28, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "Mobile World Congress"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 264, "end": 276, "probability": 0.5471, "type": "Place", "normalized_text": "LisboaHereIGo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/U8OU4lVkOj", "expanded_url": "https://twitter.com/NoMobileMan1/status/1185187021502976001", "display_url": "twitter.com/NoMobileMan1/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185187021502976001"}]}, {"text": "...\u00a1con caracter preventivo! un plazo inaceptable e incomprensible hasta diciembre por culpa de 5 millones (una sociedad an\u00f3nima sin deuda neta).  \nSeguro que ni Mil\u00e1n ni ninguna otra ciudad tiene un entorno tan asquerosamente autodestructivo y suicida como el nuestro. Disfruten.", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:36:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "71298744", "author_id": "71298744", "edit_history_tweet_ids": ["1184855622761811973"], "id": "1184855622761811973", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.524, "type": "Organization", "normalized_text": "Mil\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184854806541660160"}]}, {"text": "Se o pacote anti crime do Moro passar o guarda que matou um inocente pode alegar forte emo\u00e7\u00e3o e sair ileso desse assassinato. https://t.co/PmRhyVf90N", "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T13:41:50.000Z", "author_id": "69706522", "edit_history_tweet_ids": ["1185189245251661824"], "id": "1185189245251661824", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/PmRhyVf90N", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1185171167427973120", "display_url": "twitter.com/g1/status/1185\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185171167427973120"}]}], "places": [{"full_name": "Montreuil, France", "id": "78b12dcc2bb6ea4d"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Nicaragua", "id": "d2a0bb4acbd6b824"}]}, "errors": [{"value": "1185220910179143680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185220910179143680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185220910179143680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185220637440258048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185220637440258048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185220637440258048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2191481149", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2191481149].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2191481149", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185206255499075584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185206255499075584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185206255499075584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185132670591873024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185132670591873024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185132670591873024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4875274096", "value": "4875274096", "detail": "User has been suspended: [4875274096].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185212537073213441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185212537073213441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185212537073213441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185032228088221696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185032228088221696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185032228088221696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814170467670048769", "value": "814170467670048769", "detail": "User has been suspended: [814170467670048769].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185032944890580993", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185032944890580993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185032944890580993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1616423190", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1616423190].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1616423190", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185202805629472768", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185202805629472768].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185202805629472768", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185207566353293312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185207566353293312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185207566353293312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1054862764953518080", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1054862764953518080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054862764953518080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185143003628867584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185143003628867584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185143003628867584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2303835106", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2303835106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2303835106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185206991863635968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185206991863635968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185206991863635968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185204698829201408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185204698829201408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185204698829201408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185169377622188032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185169377622188032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185169377622188032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185025790045577217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185025790045577217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185025790045577217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "983467746150244352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [983467746150244352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "983467746150244352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185193304369041409", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185193304369041409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185193304369041409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185191093870182401", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185191093870182401", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185191093870182401].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185025790045577217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185025790045577217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185025790045577217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167468878173298690", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1167468878173298690].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167468878173298690", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185191820906643456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185191820906643456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185191820906643456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1002334688260902912", "value": "1002334688260902912", "detail": "User has been suspended: [1002334688260902912].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184626962733654016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184626962733654016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184626962733654016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "751854434360131584", "value": "751854434360131584", "detail": "User has been suspended: [751854434360131584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185088256435773441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185088256435773441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185088256435773441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185170698869850113", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185170698869850113", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185170698869850113].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1185222263270002688", "oldest_id": "1185189494204567554", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908eq4xihrn09kbe57snzrj0131"}}