{"data": [{"author_id": "2650714156", "created_at": "2019-08-09T21:25:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159938655512879110", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159938655512879110"]}, {"author_id": "305657902", "created_at": "2019-08-09T21:24:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159938485786218502", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159938485786218502"]}, {"author_id": "1063917299227336705", "created_at": "2019-08-09T21:24:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6784, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suic\u00edda"}]}, "id": "1159938424322871296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suic\u00edda s\u00f3 p poder escutar os meninos amoo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159938424322871296"]}, {"author_id": "857000189554544640", "created_at": "2019-08-09T21:24:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159938409747689479", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159938409747689479"]}, {"author_id": "14692201", "created_at": "2019-08-09T21:23:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159938293578043394", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159938293578043394"]}, {"author_id": "2350959348", "created_at": "2019-08-09T21:23:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159938281825607681", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159938281825607681"]}, {"author_id": "739947647918854145", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/LyCIEJ8Hkc", "expanded_url": "https://twitter.com/missingpeople/status/1159902264267628544", "display_url": "twitter.com/missingpeople/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T21:23:29.000Z", "id": "1159938272858169346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se ela n\u00e3o me matou naquela vez, dessa vez ela mata https://t.co/LyCIEJ8Hkc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159938272858169346"]}, {"author_id": "759551910760284160", "created_at": "2019-08-09T21:23:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159938187009171456", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159938187009171456"]}, {"author_id": "44926805", "created_at": "2019-08-09T21:23:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156614412972822529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.5934, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1159938160606027777", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @netoananindeua1: \u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber que\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159938160606027777"]}, {"author_id": "1854337638", "created_at": "2019-08-09T21:22:31.000Z", "id": "1159938029898932224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Mi cotorra ha saltado ya hoy 3 veces al puto ventilador , es un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159938029898932224"]}, {"author_id": "1042842485385568256", "created_at": "2019-08-09T21:22:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159937962295083011", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159937962295083011"]}, {"author_id": "630280916", "created_at": "2019-08-09T21:21:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159937887888003072", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159937887888003072"]}, {"author_id": "105598041", "created_at": "2019-08-09T21:21:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6264, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6979, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "id": "1159937764235927554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "A Suzane l\u00e1 que matou os pais acho que era psicopata. O Nardoni n\u00e3o sei se \u00e9 psicopata ou sociopata, mas honestamente... n\u00e3o importa n\u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159937764235927554"]}, {"author_id": "347742658", "created_at": "2019-08-09T21:21:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159914287139364866"}], "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 193, "probability": 0.9127, "type": "Other", "normalized_text": "Meen of steel"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "Bvs"}, {"start": 220, "end": 221, "probability": 0.8153, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.7856, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.3554, "type": "Other", "normalized_text": "JL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jesusve2099", "id": "845024137915613184"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "LaFortalezaSole", "id": "950334697"}]}, "id": "1159937655469031424", "in_reply_to_user_id": "845024137915613184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jesusve2099 @foxplay1983 @LaFortalezaSole Pero lo del nivelazo s\u00ed que es cierto que lo reafirmo. NIVELAZO DEL GENERO Y POSIBLEMENTE DE LO MEJOR QUE VAYA VOLEVER A VER EN MI VIDA.\n-Meen of steel 9\n-Bvs directors cut 10\n-WW 7,5\n-Escuadron suicida 6\n-Aquaman 9\n-Shazam 7\nJL NO EXISTE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159937655469031424"]}, {"author_id": "2270716044", "created_at": "2019-08-09T21:20:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159937637630828546", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159937637630828546"]}, {"author_id": "234500514", "created_at": "2019-08-09T21:20:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159937581087412224", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159937581087412224"]}, {"author_id": "1155364194", "created_at": "2019-08-09T21:20:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159937547683991555", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159937547683991555"]}, {"author_id": "2757818171", "created_at": "2019-08-09T21:19:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159937262056017920", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159937262056017920"]}, {"author_id": "912568464", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/oEFejLOvW7", "expanded_url": "https://twitter.com/New1027/status/1159232529599279104", "display_url": "twitter.com/New1027/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T21:19:19.000Z", "id": "1159937223158063105", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "OYES ESE SUE\u00d1O QUE TUVE DESPIERTO\nUN RECUERDO LEVE \nES LO QUE SIENTO\nUNA SACUDIDA A MIS SALIDAS\nY ASI MAS DE UN BESO \nEN UN RINC\u00d3N SUICIDA https://t.co/oEFejLOvW7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159937223158063105"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Revelli"}, {"start": 89, "end": 92, "tag": "Pd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "InOndaLa7", "id": "499843550"}]}, "author_id": "1114995945396211713", "created_at": "2019-08-09T21:19:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159926490945019907"}], "id": "1159937163296989185", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InOndaLa7: #Revelli \"Constato con molto dispiacere che continua la linea suicida del #Pd e il Partito Democratico non ha nessuna possib\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159937163296989185"]}, {"author_id": "1011211336326492161", "created_at": "2019-08-09T21:19:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159937149103464448", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159937149103464448"]}, {"author_id": "1055529702", "created_at": "2019-08-09T21:18:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159603746667737089"}], "id": "1159937112336195584", "in_reply_to_user_id": "130535563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cristianritondo no soy suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristianritondo", "id": "130535563"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159937112336195584"]}, {"author_id": "956147606", "created_at": "2019-08-09T21:18:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159937076382654464", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159937076382654464"]}, {"author_id": "1089269856065728513", "created_at": "2019-08-09T21:18:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 69, "probability": 0.7442, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}]}, "id": "1159937051070017536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que vergonha ver as pessoas se revoltarem contra o Padre F\u00e1bio de Melo para defender um assassino frio..o cara matou a pr\u00f3pria filha e tem gente que acha que o sistema tem que ressocializar esse monstro! Cad\u00ea a segunda chance da crian\u00e7a que perdeu a vida devido a esse monstro?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159937051070017536"]}, {"author_id": "1109190090654470146", "created_at": "2019-08-09T21:18:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159937049182507009", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159937049182507009"]}, {"author_id": "598523864", "created_at": "2019-08-09T21:18:35.000Z", "id": "1159937041465057281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a outra l\u00e1 q matou os pais  \u00e9 a msm coisa vai sair da cadeia p que? comemorar com quem se ela matou os pais?  povo burro qual a necessidade, tantos feriados p sair, quer sair no dia dos pais/dia das m\u00e3es  q ironia  o governo \u00e9 podre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159937041465057281"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Revelli"}, {"start": 89, "end": 92, "tag": "Pd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "InOndaLa7", "id": "499843550"}]}, "author_id": "813106086366560257", "created_at": "2019-08-09T21:18:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159926490945019907"}], "id": "1159937021621821440", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InOndaLa7: #Revelli \"Constato con molto dispiacere che continua la linea suicida del #Pd e il Partito Democratico non ha nessuna possib\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159937021621821440"]}, {"author_id": "1104536051299823616", "created_at": "2019-08-09T21:18:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159937009261191169", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159937009261191169"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Revelli"}, {"start": 89, "end": 92, "tag": "Pd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "InOndaLa7", "id": "499843550"}]}, "author_id": "430437851", "created_at": "2019-08-09T21:18:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159926490945019907"}], "id": "1159936972607164416", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InOndaLa7: #Revelli \"Constato con molto dispiacere che continua la linea suicida del #Pd e il Partito Democratico non ha nessuna possib\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159936972607164416"]}, {"author_id": "995726674258989056", "created_at": "2019-08-09T21:18:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159936959994896384", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159936959994896384"]}, {"author_id": "2650714156", "created_at": "2019-08-09T21:18:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "id": "1159936898187583488", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159936898187583488"]}, {"author_id": "1055529702", "created_at": "2019-08-09T21:17:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159652970067374080"}], "id": "1159936874221318145", "in_reply_to_user_id": "174010839", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rgillavedra no soy suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rgillavedra", "id": "174010839"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159936874221318145"]}, {"author_id": "36731038", "created_at": "2019-08-09T21:17:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159936807389278209", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159936807389278209"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Revelli"}, {"start": 89, "end": 92, "tag": "Pd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "InOndaLa7", "id": "499843550"}]}, "author_id": "100610543", "created_at": "2019-08-09T21:17:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159926490945019907"}], "id": "1159936781623730176", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InOndaLa7: #Revelli \"Constato con molto dispiacere che continua la linea suicida del #Pd e il Partito Democratico non ha nessuna possib\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159936781623730176"]}, {"author_id": "867194344650002432", "created_at": "2019-08-09T21:17:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159936780696727552", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159936780696727552"]}, {"author_id": "750056662585765888", "created_at": "2019-08-09T21:17:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159936773130260482", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159936773130260482"]}, {"author_id": "308144269", "created_at": "2019-08-09T21:17:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159936760589275136", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159936760589275136"]}, {"author_id": "70005961", "created_at": "2019-08-09T21:17:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159936758278172674", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159936758278172674"]}, {"author_id": "3239615889", "created_at": "2019-08-09T21:17:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159936702196178945", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159936702196178945"]}, {"author_id": "250397111", "created_at": "2019-08-09T21:17:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159936697079144451", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159936697079144451"]}, {"author_id": "1055529702", "created_at": "2019-08-09T21:17:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159622558506991616"}], "id": "1159936681866334208", "in_reply_to_user_id": "339334958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GerardoMorales @mauriciomacri no soy un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GerardoMorales", "id": "339334958"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159936681866334208"]}, {"author_id": "930977017956392966", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "created_at": "2019-08-09T21:16:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "id": "1159936621753634816", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159936621753634816"]}, {"author_id": "347742658", "created_at": "2019-08-09T21:16:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159911073996300288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9184, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "JL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jesusve2099", "id": "845024137915613184"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "LaFortalezaSole", "id": "950334697"}]}, "id": "1159936529063645184", "in_reply_to_user_id": "845024137915613184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jesusve2099 @foxplay1983 @LaFortalezaSole Cierto cierto..Estoy de acuerdo en que Escuadron Suicida no esta a la altura de el resto. Sufri\u00f3 muchos recortes y eso le hizo mucho da\u00f1o. Si te digo la verdad, no la hab\u00eda contado \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d.\nPese a todo esto, me parece mucho mejor que JL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159936529063645184"]}, {"author_id": "1704531848", "created_at": "2019-08-09T21:16:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159936500932513793", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159936500932513793"]}, {"author_id": "1115666014455230464", "created_at": "2019-08-09T21:16:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159934909722583042"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "roquelric", "id": "3892637789"}]}, "id": "1159936465452904449", "in_reply_to_user_id": "3892637789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@roquelric esquadr\u00e3o suicida \u00e9 sucesso???? \u00e9 pra rir ne????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159936465452904449"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "SOSPrisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOS_Prisiones_", "id": "940291531604418560"}]}, "author_id": "852071111349108736", "created_at": "2019-08-09T21:16:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159779662618386433"}], "id": "1159936436461871105", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SOS_Prisiones_: El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159936436461871105"]}, {"author_id": "470488442", "created_at": "2019-08-09T21:16:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159567117215313920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9328, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fakelove87", "id": "1257335298796728322"}]}, "id": "1159936421140062210", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fakelove87: -Me mato: army comparte un serio pensamiento suicida, pero nunca lo cumple, no os preocupeis ;). Quieren matarse varias vec\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159936421140062210"]}, {"author_id": "281351848", "created_at": "2019-08-09T21:15:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159936369940213760", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159936369940213760"]}, {"author_id": "2840558865", "created_at": "2019-08-09T21:15:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158933428043223040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7541, "type": "Other", "normalized_text": "Alan CTM"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "Alan DSC"}, {"start": 79, "end": 94, "probability": 0.5831, "type": "Other", "normalized_text": "Alan Distinguido"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "La_Beggs", "id": "15438301"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "desinteresada", "id": "197261145"}]}, "id": "1159936295365423107", "in_reply_to_user_id": "15438301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@La_Beggs @desinteresada Ya es tiempo de cambiar el \"Alan CTM\" por \"Alan DSC\" (Alan Distinguido Suicida Cobarde).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159936295365423107"]}, {"author_id": "1090372385679831042", "created_at": "2019-08-09T21:15:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159936237865766913", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159936237865766913"]}, {"author_id": "558092281", "created_at": "2019-08-09T21:14:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.6493, "type": "Other", "normalized_text": "Gods and Monstee"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Allen Ginsgberg"}]}, "id": "1159936128180457478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Escuchando Gods and Monstee y leyendo Allen Ginsgberg, realmente soy ya un bohemio yonki suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159936128180457478"]}, {"author_id": "2389293324", "created_at": "2019-08-09T21:14:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159936094802251782", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159936094802251782"]}, {"author_id": "2553570356", "created_at": "2019-08-09T21:14:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159936094252732416", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159936094252732416"]}, {"author_id": "54037881", "created_at": "2019-08-09T21:14:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159530057733480448"}], "id": "1159935963344310272", "in_reply_to_user_id": "1711355088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@morpheuxzfell @pefabiodemelo Mais n\u00e3o tem que sair, N\u00c3O IMPORTA A DATA QUE FOR,poxa o cara MATOU a filha, uma crian\u00e7a inocente, que confiava no amor do pai, Caralho isso n\u00e3o tem que sair nunca, se pegou 30 anos que cumpra os 30 dentro da cadeia \u00e9 dif\u00edcil de entender isso???", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "morpheuxzfell", "id": "1711355088"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159935963344310272"]}, {"author_id": "703589560140353537", "created_at": "2019-08-09T21:14:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159935904833835009", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159935904833835009"]}, {"author_id": "2549605768", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/GVLWSdtHTP", "expanded_url": "https://twitter.com/DireitaLuta/status/1159890298732011521", "display_url": "twitter.com/DireitaLuta/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.9368, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-08-09T21:13:55.000Z", "id": "1159935865789042695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ainda dizem que Portugal foi isso ou aquilo. Era uma terra s\u00f3 com nativos. Foi consequ\u00eancia da coloniza\u00e7\u00e3o, que qualquer pa\u00eds faria com outro. PT \u00e9 criminoso pois matou o pr\u00f3prio povo para se beneficiar. https://t.co/GVLWSdtHTP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159935865789042695"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "author_id": "845708274821480448", "created_at": "2019-08-09T21:13:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "id": "1159935812861140992", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159935812861140992"]}, {"author_id": "18439342", "created_at": "2019-08-09T21:13:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159927175270846464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcelohessel", "id": "10925832"}]}, "id": "1159935807152631809", "in_reply_to_user_id": "10925832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@marcelohessel Quae formou o esquadr\u00e3o suicida em S\u00e3o Paulo....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159935807152631809"]}, {"author_id": "190259408", "created_at": "2019-08-09T21:13:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159935759111073792", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159935759111073792"]}, {"author_id": "2680498744", "created_at": "2019-08-09T21:13:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159934917448470528"}], "id": "1159935698843160577", "in_reply_to_user_id": "403529065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eduardameira1 A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 ele. A quest\u00e3o \u00e9 que essa lei \u00e9 geral. N\u00e3o se julga uma pessoa pelo crime individual e sim, pelo geral. Ele matou a filha mas no geral, ele \u00e9 assassino como o brother que matou qualquer outra pessoa. E n\u00e3o \u00e9 justo com esse brother que ele n\u00e3o possa ver o pai por+", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EduardaMeira1", "id": "1187139769823875073"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159935698843160577"]}, {"author_id": "47771137", "created_at": "2019-08-09T21:13:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}], "id": "1159935686558060545", "in_reply_to_user_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo Padre o senhor estava certissimo ! \u00c9 um absurdo o povo passando pano pra um cara que matou a pr\u00f3pria filha e ainda tem direito se ter saidinha de dia dos pais ! Isso \u00e9 hipocrisia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159935686558060545"]}, {"author_id": "215245190", "created_at": "2019-08-09T21:12:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159935525010235392", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159935525010235392"]}, {"author_id": "1073510145659940865", "created_at": "2019-08-09T21:12:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159935453065338881", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159935453065338881"]}, {"author_id": "1886895079", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/ujfziiBiFj", "expanded_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-hiere-madre-suicida-andorra/", "display_url": "lacomarca.net/hombre-mata-a-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "plataforma_co", "id": "81634218"}]}, "created_at": "2019-08-09T21:12:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159480104810156037"}], "id": "1159935451521794055", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @plataforma_co: https://t.co/ujfziiBiFj", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1159935451521794055"]}, {"author_id": "1032047977064480768", "created_at": "2019-08-09T21:11:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159935372912201728", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159935372912201728"]}, {"author_id": "377577296", "created_at": "2019-08-09T21:11:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159935334622384128", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159935334622384128"]}, {"author_id": "1154613305316691968", "created_at": "2019-08-09T21:11:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158459196293165056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4913, "type": "Person", "normalized_text": "lan"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1159935254607667200", "in_reply_to_user_id": "111815940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG Ya pasaron cien d\u00edas del cobarde y suicida de alan aunque lan  visto en Francia, si es verdad se cae todo su teatro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159935254607667200"]}, {"author_id": "859944326075494401", "created_at": "2019-08-09T21:11:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "id": "1159935172810346497", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159935172810346497"]}, {"author_id": "851614528110546944", "created_at": "2019-08-09T21:10:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159935080804081664", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159935080804081664"]}, {"author_id": "92780914", "created_at": "2019-08-09T21:10:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159935056896503808", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159935056896503808"]}, {"author_id": "27556377", "created_at": "2019-08-09T21:10:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159935002341191682", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159935002341191682"]}, {"author_id": "1027623568841105408", "created_at": "2019-08-09T21:10:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159934945365807104", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159934945365807104"]}, {"author_id": "1354054086", "created_at": "2019-08-09T21:10:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159934919268806656", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159934919268806656"]}, {"author_id": "730684188479922177", "created_at": "2019-08-09T21:09:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159934791338405891", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159934791338405891"]}, {"author_id": "891808900164595714", "created_at": "2019-08-09T21:09:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159934748694908929", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159934748694908929"]}, {"author_id": "311673674", "created_at": "2019-08-09T21:09:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159934679245578240", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159934679245578240"]}, {"author_id": "1046421228985208832", "created_at": "2019-08-09T21:08:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159934624585457664", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159934624585457664"]}, {"author_id": "351209809", "created_at": "2019-08-09T21:08:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159934456930689024", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159934456930689024"]}, {"author_id": "479701398", "created_at": "2019-08-09T21:08:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159934433337782273", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159934433337782273"]}, {"author_id": "1118321594986893312", "created_at": "2019-08-09T21:08:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159934396851470336", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159934396851470336"]}, {"author_id": "550637206", "created_at": "2019-08-09T21:08:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159934388999790592", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159934388999790592"]}, {"author_id": "2489889890", "created_at": "2019-08-09T21:08:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159934376634961922", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159934376634961922"]}, {"author_id": "1122597240323940353", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/KWLVPFaFND", "expanded_url": "https://twitter.com/LycanAdhara/status/1159933521441546245", "display_url": "twitter.com/LycanAdhara/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T21:07:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159933521441546245"}], "id": "1159934337070129152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Eso lo supone, la ve decidida. No es de las que juegan con la comida.\n\n\u2014 Cuando ten\u00eda seis a\u00f1os era un suicida. Algunas cosas se liman con el tiempo. https://t.co/KWLVPFaFND", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159934337070129152"]}, {"author_id": "595000022", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ONbSOx4pbe", "expanded_url": "https://twitter.com/arrobagaf/status/1159632432787853313", "display_url": "twitter.com/arrobagaf/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T21:06:26.000Z", "id": "1159933982487830528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o cara matou a pr\u00f3pria filha, sem a crian\u00e7a sem poder se defender. vai se foder https://t.co/ONbSOx4pbe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159933982487830528"]}, {"author_id": "603688287", "created_at": "2019-08-09T21:06:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "id": "1159933931640295425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Gente, de verdade, como voc\u00eas conseguem criticar quem se indigna com o Nardoni solto no dia dos pais?\n\"Ah n\u00e3o pode ter excess\u00e3o\"\n\"Ah tem que ressocializar\"\nO CARA MATOU A FILHA E VAI SER SOLTO PQ \u00c9 DIA DOS PAIS!!!!\nA indigna\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o \u00e9 just\u00edssima.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159933931640295425"]}, {"author_id": "503754649", "created_at": "2019-08-09T21:06:11.000Z", "id": "1159933919548100615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o tt se tornou uma rede t\u00e3o toxica. Cancelaram um padre pra defender um bandido que matou a pr\u00f3pria filha.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159933919548100615"]}, {"author_id": "156470868", "created_at": "2019-08-09T21:05:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159933818150817794", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159933818150817794"]}, {"author_id": "917079245175828485", "created_at": "2019-08-09T21:05:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159933747782922240", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159933747782922240"]}, {"author_id": "2843887920", "created_at": "2019-08-09T21:05:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159933720251568129", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159933720251568129"]}, {"author_id": "2580687047", "created_at": "2019-08-09T21:05:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159933689331105792", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159933689331105792"]}, {"author_id": "1001671838072786945", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/EpArcYZhAd", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/08/09/joven-de-21-anos-se-suicida-ahorcandose-en-la-colonia-flor-de-mayo-de-kanasin/", "display_url": "venoticia.com/2019/08/09/jov\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/T0WCC1C2ZX", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1159933599858286592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T0WCC1C2ZX", "media_key": "3_1159933598520225792"}]}, "created_at": "2019-08-09T21:04:55.000Z", "id": "1159933599858286592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven de 21 a\u00f1os se suicida ahorc\u00e1ndose en la colonia\u00a0Flor de Mayo de\u00a0Kanas\u00edn https://t.co/EpArcYZhAd https://t.co/T0WCC1C2ZX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159933599858286592"]}, {"author_id": "252696547", "created_at": "2019-08-09T21:04:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159933527758184449", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159933527758184449"]}, {"author_id": "2448336319", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/gincts43da", "expanded_url": "https://twitter.com/LoyalasBrave/status/1159932936747139073", "display_url": "twitter.com/LoyalasBrave/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Gru\u00f1e"}]}, "created_at": "2019-08-09T21:04:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159932936747139073"}], "id": "1159933521441546245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Igual si que eres un suicida, si...\n\n-Gru\u00f1e flojito. En verdad le estaba tomando el pelo porque de querer atacarle, no se habr\u00eda andado con rodeos- https://t.co/gincts43da", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159933521441546245"]}, {"author_id": "880441182861635584", "created_at": "2019-08-09T21:04:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159933450234843137", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159933450234843137"]}, {"author_id": "1851432468", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/tSpiLvvKko", "expanded_url": "https://www.ccma.cat/324/hem-de-menjar-diferent-la-crida-urgent-de-lonu-per-frenar-la-crisi-climatica/noticia/29404", "display_url": "ccma.cat/324/hem-de-men\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T21:04:05.000Z", "id": "1159933391795609600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Un nou exemple de les conseq\u00fc\u00e8ncies de la voracitat d\u2019un sistema econ\u00f2mic su\u00efcida i homicida.\nAll\u00f2 que fas a la Natura, la Natura t\u2019ho far\u00e0 a tu. Per\u00f2 ho far\u00e0 en la seva escala de magnitud i temps. \nI encara hi ha qui presumeix d\u2019Antropoc\u00e8?\nhttps://t.co/tSpiLvvKko", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159933391795609600"]}, {"author_id": "923722249554755584", "created_at": "2019-08-09T21:03:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1159933363005939718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Por favor, n\u00e3o compartilhem not\u00edcias sobre o que o Bolsonaro ou os ministros disseram, t\u00f4 tentando levar uma vida com menos tend\u00eancia SUICIDA.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159933363005939718"]}, {"author_id": "395338376", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/LbrXnh57NE", "expanded_url": "https://peru21.pe/mundo/metoo-armando-vega-gil-musico-mexicano-suicida-luego-acusado-anonimamente-acoso-sexual-469978", "display_url": "peru21.pe/mundo/metoo-ar\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T21:03:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159933097250623489"}], "id": "1159933341711437826", "in_reply_to_user_id": "395338376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Raony_FM @paulistando69 https://t.co/LbrXnh57NE", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1159933341711437826"]}, {"author_id": "585133522", "created_at": "2019-08-09T21:03:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159933321205489677", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159933321205489677"]}, {"author_id": "904068516256546816", "created_at": "2019-08-09T21:03:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159933311806058497", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159933311806058497"]}, {"author_id": "1067870469402099713", "created_at": "2019-08-09T21:03:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 149, "probability": 0.4577, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.5827, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1159933257078771712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e3o defendendo o cara que matou a pr\u00f3pria filha de 5 anos a sair para comemorar o dia dos pais, queria ver se fosse pra liberar o assassino de Mariele que voc\u00eas tanto cobram, como seria? Pelo amor de Deus, n\u00e3o tem perd\u00e3o pra esse caso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159933257078771712"]}, {"author_id": "840547229412802563", "created_at": "2019-08-09T21:03:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159933241073250305", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159933241073250305"]}, {"author_id": "710874456336498688", "created_at": "2019-08-09T21:02:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159933091319861250", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159933091319861250"]}, {"author_id": "1159573633070772229", "created_at": "2019-08-09T21:02:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159589860648390658"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7506, "type": "Other", "normalized_text": "Billielover"}]}, "id": "1159932969244659712", "in_reply_to_user_id": "1098769184660643840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nicotineway Un 'Billielover' suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159932969244659712"]}, {"author_id": "149098745", "created_at": "2019-08-09T21:02:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159932880379944960", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159932880379944960"]}, {"author_id": "392149015", "created_at": "2019-08-09T21:02:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159932872058429440", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159932872058429440"]}, {"author_id": "883555867098050560", "created_at": "2019-08-09T21:01:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159863490519207936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4173, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "id": "1159932838080331777", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ComunidadesRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vez\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159932838080331777"]}, {"author_id": "1104414382384181248", "created_at": "2019-08-09T21:01:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159932789162217472", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159932789162217472"]}, {"author_id": "2356826462", "created_at": "2019-08-09T21:01:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159932760729030656", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159932760729030656"]}, {"author_id": "323021265", "created_at": "2019-08-09T21:01:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159932705485873152", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159932705485873152"]}, {"author_id": "937854517", "created_at": "2019-08-09T21:01:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159932652637642752", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159932652637642752"]}, {"author_id": "246004069", "created_at": "2019-08-09T21:00:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.622, "type": "Person", "normalized_text": "Marconi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "id": "1159932607867641856", "in_reply_to_user_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo Padre vc est\u00e1 cert\u00edssimo. Sinceramente j\u00e1 notei que ningu\u00e9m se preocupa com a v\u00edtima s\u00f3 com o bandido. Esse caso do Marconi era para ele ter pris\u00e3o perp\u00e9tua. Ele matou a filha de apenas 5 anos com requintes de sadismo. Parab\u00e9ns!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159932607867641856"]}, {"author_id": "99578687", "created_at": "2019-08-09T21:00:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159932597327339520", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159932597327339520"]}, {"author_id": "1254834096", "created_at": "2019-08-09T21:00:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159932596316463105", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159932596316463105"]}, {"author_id": "92301512", "created_at": "2019-08-09T21:00:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159875975435489286"}], "id": "1159932590591078400", "in_reply_to_user_id": "124536417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@juniorlucena_ Sensacionalismo? Irm\u00e3o, uma blogueira se matou recentemente e vc minimiza? Vc contribui com a tal toxicidade. Melhore.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juniorlucena_", "id": "124536417"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159932590591078400"]}, {"author_id": "879520657960292354", "created_at": "2019-08-09T21:00:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159932579027574784", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159932579027574784"]}, {"author_id": "702263329797050368", "created_at": "2019-08-09T21:00:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159932538351169547", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159932538351169547"]}, {"author_id": "121577597", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/tnxfUkyNWj", "expanded_url": "http://bit.ly/2xSxIPl", "display_url": "bit.ly/2xSxIPl"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/GuDpDGt3eG", "expanded_url": "https://twitter.com/PurisimaMx/status/1159932430830227456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GuDpDGt3eG", "media_key": "3_1159932429475467264"}]}, "created_at": "2019-08-09T21:00:16.000Z", "id": "1159932430830227456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcf8\u2728 \u00a1Refleja en una imagen los motivos para vivir! \nParticipa en la convocatoria del 4\u00b0 concurso de Fotograf\u00eda MOTIVOS DE VIDA en la prevenci\u00f3n de conducta suicida. Fecha l\u00edmite de recepci\u00f3n de fotograf\u00edas 31 de agosto. Convocatoria \ud83d\udc49 https://t.co/tnxfUkyNWj https://t.co/GuDpDGt3eG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159932430830227456"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 119, "tag": "jotafm"}]}, "author_id": "75811364", "created_at": "2019-08-09T20:59:27.000Z", "id": "1159932223048564736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Paulo top 5 artists this week: Morte Suicida (75), Surra (56), Simbiose (32), Manger Cadavre? (28), D.E.R. (26) #jotafm", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159932223048564736"]}, {"author_id": "1065638712158101504", "created_at": "2019-08-09T20:59:24.000Z", "id": "1159932213825363969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu t\u00f4 MUITO carente pra estar chorando com esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159932213825363969"]}, {"author_id": "3368107847", "created_at": "2019-08-09T20:59:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159932152173273088", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159932152173273088"]}, {"author_id": "1122597240323940353", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/xrKNS3LyQO", "expanded_url": "https://twitter.com/LycanAdhara/status/1159931747536199680", "display_url": "twitter.com/LycanAdhara/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:59:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159931747536199680"}], "id": "1159932113594007553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "\u2014 Puedo ser de todo, pero no un suicida. Tengo sentido com\u00fan... que es m\u00e1s de lo que muchos pueden decir... https://t.co/xrKNS3LyQO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159932113594007553"]}, {"author_id": "183391865", "created_at": "2019-08-09T20:58:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "id": "1159932084733042688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Meu amigo, a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 de EST\u00c1 NA LEI, e o Nardoni se QUALIFICA para a \"saidinha\". A quest\u00e3o \u00e9 que \u00e9 IMORAL um cara que MATOU A FILHA DE CINCO ANOS sair da cadeia pro dia dos pais. S\u00f3 isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159932084733042688"]}, {"author_id": "209622768", "created_at": "2019-08-09T20:58:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159932074742165504", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159932074742165504"]}, {"author_id": "949097597511364609", "created_at": "2019-08-09T20:58:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159901064856055812"}], "id": "1159932056136290304", "in_reply_to_user_id": "57513764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@loohcero @ureallygotmenow Uai! Fechou a porta? O nardoni ia pra igreja do padre?!! O perd\u00e3o n\u00e3o se confunde com ficar livre das consequ\u00eancias dos seus atos. Matou a filha n\u00e3o tinha que poder sair mais at\u00e9 terminar a pena. Sei que pode. Mas n\u00e3o devia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "loohcero", "id": "57513764"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159932056136290304"]}, {"author_id": "876587535765581824", "created_at": "2019-08-09T20:58:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159912659757801472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "drysanaoliveira", "id": "362714824"}]}, "id": "1159932049505038336", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @drysanaoliveira: Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159932049505038336"]}, {"author_id": "701745393516810240", "created_at": "2019-08-09T20:58:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159932014444851200", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159932014444851200"]}, {"author_id": "606972174", "created_at": "2019-08-09T20:58:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159772892198031360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.3529, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "herlombardi", "id": "105180935"}]}, "id": "1159932001031544832", "in_reply_to_user_id": "105180935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@herlombardi Votar a MM es un acto suicida excepto que pertenezcas al 5% de la clase poderosa y dominante del pais", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159932001031544832"]}, {"author_id": "1851721494", "created_at": "2019-08-09T20:58:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159931967170912256", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159931967170912256"]}, {"author_id": "81903538", "created_at": "2019-08-09T20:58:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159931882764677120", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159931882764677120"]}, {"author_id": "1147570632210755587", "created_at": "2019-08-09T20:57:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159931846853107712", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159931846853107712"]}, {"author_id": "125697506", "created_at": "2019-08-09T20:57:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159931825403432960", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159931825403432960"]}, {"author_id": "755991415214182400", "created_at": "2019-08-09T20:57:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159931284531163136"}], "id": "1159931813193748480", "in_reply_to_user_id": "876838155168751616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Stela_meira Errado pq? Por n\u00e3o concordar que um assassino saia pro dias dos pais, o cara vai comemorar oq? Se matou a pr\u00f3pria filha.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159931813193748480"]}, {"author_id": "2805848715", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/EPBvjE1Z35", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/?p=85327", "display_url": "renovamidia.com.br/?p=85327"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:57:46.000Z", "id": "1159931800178823168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tamb\u00e9m sou contra. Se matou os pais, ou matou os filhos, a \u00fanica saidinha \u00e9 fazer saidinha \u00e9 fazer companhia para eles no al\u00e9m! https://t.co/EPBvjE1Z35", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159931800178823168"]}, {"author_id": "811693016796852224", "created_at": "2019-08-09T20:57:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159931791567966216", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159931791567966216"]}, {"author_id": "940387452656717824", "created_at": "2019-08-09T20:57:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159931758042910726", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159931758042910726"]}, {"author_id": "2990243337", "created_at": "2019-08-09T20:57:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159636188816449536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6259, "type": "Person", "normalized_text": "Pendejo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KrystelEstrella", "id": "1164231169"}]}, "id": "1159931742196817921", "in_reply_to_user_id": "1164231169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KrystelEstrella El ladr\u00f3n conoce al polic\u00eda y a la mujer y se atreve a robarle\n\nAparte de Pendejo es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159931742196817921"]}, {"author_id": "39356847", "created_at": "2019-08-09T20:56:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159931596218257408", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159931596218257408"]}, {"author_id": "305815206", "created_at": "2019-08-09T20:56:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159931528509624320", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159931528509624320"]}, {"author_id": "1120529978372829184", "created_at": "2019-08-09T20:56:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159931505692610560", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159931505692610560"]}, {"author_id": "1095326876753584130", "created_at": "2019-08-09T20:56:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159909653100269570"}], "id": "1159931366500446208", "in_reply_to_user_id": "1010361481203011590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@biurygirl Amiga, comparar perdao e senso de justi\u00e7a, que \u00e9 uma coisa de senso comum..obvio que a ressocializa\u00e7ao \u00e9 otimo pra um condenado sem duvidas,porem liberar alguem que matou a filha pro DIA DOS PAIS?? Kkkkkkkkkkk seria comico se n fosse tragico", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "biurygirl", "id": "1489392836499881984"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159931366500446208"]}, {"author_id": "2888449498", "created_at": "2019-08-09T20:55:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "jered ledo"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6656, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1159931287328739331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o coringa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o jered ledo, o coringa de joker \u00e9 joaquin. o do esquadr\u00e3o 2 vai ser qual?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159931287328739331"]}, {"author_id": "3434813722", "created_at": "2019-08-09T20:55:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159931280022298624", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159931280022298624"]}, {"author_id": "41890529", "created_at": "2019-08-09T20:55:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159931224170926080", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159931224170926080"]}, {"author_id": "929120956525707264", "created_at": "2019-08-09T20:55:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159931208966574080", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159931208966574080"]}, {"author_id": "993273871", "created_at": "2019-08-09T20:55:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159931123616497664", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159931123616497664"]}, {"author_id": "202501767", "created_at": "2019-08-09T20:55:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159931121792159750", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159931121792159750"]}, {"author_id": "4339787302", "created_at": "2019-08-09T20:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159931010345316358", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159931010345316358"]}, {"author_id": "2155775635", "created_at": "2019-08-09T20:54:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159930953650921472", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159930953650921472"]}, {"author_id": "1147569692183269379", "created_at": "2019-08-09T20:54:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159930913016487941", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159930913016487941"]}, {"author_id": "1067608355034841088", "created_at": "2019-08-09T20:54:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159930877687881729", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159930877687881729"]}, {"author_id": "2908492379", "created_at": "2019-08-09T20:54:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159930855344791553", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159930855344791553"]}, {"author_id": "71174650", "created_at": "2019-08-09T20:53:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159930736314634240", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159930736314634240"]}, {"author_id": "383467241", "created_at": "2019-08-09T20:53:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.4811, "type": "Other", "normalized_text": "THE HANDMAIDS"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.3931, "type": "Other", "normalized_text": "June"}]}, "id": "1159930638973231104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[SPOILER DE THE HANDMAIDS TALE S03E12]\nA June rezando pelo retorno do comandante \"desaparecido\" que ela mesma matou. O deboche, negah.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159930638973231104"]}, {"author_id": "3459026476", "created_at": "2019-08-09T20:52:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159930588364771328", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159930588364771328"]}, {"author_id": "1021316275455315970", "created_at": "2019-08-09T20:52:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9376, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1159930583360950274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Terminei de ver esquadr\u00e3o suicida, muito top o filme", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159930583360950274"]}, {"author_id": "803034570597793792", "created_at": "2019-08-09T20:52:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9224, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1159930551916277763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Entrou Esquadr\u00e3o Suicida na Netflix vou assistir de novo pela vig\u00e9sima vez \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159930551916277763"]}, {"author_id": "1057037721858924544", "created_at": "2019-08-09T20:52:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159930543070306304", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159930543070306304"]}, {"author_id": "1140956572715294721", "created_at": "2019-08-09T20:52:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159930479409319936", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159930479409319936"]}, {"author_id": "915977963614625792", "created_at": "2019-08-09T20:52:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159930416909996032", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159930416909996032"]}, {"author_id": "1093505271283007489", "created_at": "2019-08-09T20:51:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159930246684205062", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159930246684205062"]}, {"author_id": "263661244", "created_at": "2019-08-09T20:51:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159930200068710400", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159930200068710400"]}, {"author_id": "4309829603", "created_at": "2019-08-09T20:51:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159930179696963584", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159930179696963584"]}, {"author_id": "45636934", "created_at": "2019-08-09T20:51:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.5874, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "id": "1159930179017498625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Os caras julgando o @pefabiodemelo pelo que ele disse da \"saidinha\", falando de B\u00edblia e perd\u00e3o.\nEst\u00e3o confundindo, perdoar \u00e9 uma coisa, agora por mais que seja perdoado ele tem que pagar suas d\u00edvidas e outra, pra que \"saidinha\" de dias dos pais se ele MATOU a FILHA? Sem nexo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159930179017498625"]}, {"author_id": "4002710602", "created_at": "2019-08-09T20:51:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159930156481466368", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159930156481466368"]}, {"author_id": "1113885349871276032", "created_at": "2019-08-09T20:51:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159930132347457538", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159930132347457538"]}, {"author_id": "718280924589371392", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/bh1ddzzPoE", "expanded_url": "https://twitter.com/dbreathingfire/status/1159930120754343936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bh1ddzzPoE", "media_key": "16_1159930077989265408"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7861, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:51:05.000Z", "id": "1159930120754343936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "perdi horas da minha vida vendo Esquadr\u00e3o Suicida filme ruim pra porra https://t.co/bh1ddzzPoE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159930120754343936"]}, {"author_id": "208197883", "created_at": "2019-08-09T20:51:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159820574782304256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Ahlam Tamimi"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Spain4Israel", "id": "2617186068"}]}, "id": "1159930107923968002", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Spain4Israel: Hace dieciocho a\u00f1os, la terrorista Ahlam Tamimi meti\u00f3 de contrabando una bomba en una caja de guitarra en Jerusal\u00e9n y con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159930107923968002"]}, {"author_id": "54025318", "created_at": "2019-08-09T20:50:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159929973265829888", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159929973265829888"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 35, "end": 63, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "fpu"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SosprisionesFPU", "id": "920749655062917120"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}]}, "author_id": "926577420462944256", "created_at": "2019-08-09T20:50:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851107700662277"}], "id": "1159929937819852800", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SosprisionesFPU: #sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1159929937819852800"]}, {"author_id": "1018699653443878912", "created_at": "2019-08-09T20:50:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159929932623110145", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159929932623110145"]}, {"author_id": "1082394853835751425", "created_at": "2019-08-09T20:50:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.7152, "type": "Other", "normalized_text": "youtuber"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Pe. F\u00e1bio de Melo"}]}, "id": "1159929931595431937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O \u00e1pice de hoje foi ver youtuber se indignando mais com um tweet do Pe. F\u00e1bio de Melo do que com um assassino que matou A PR\u00d3PRIA FILHA saindo no DIA DOS PAIS\n\nBom senso passou longeeeeee", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159929931595431937"]}, {"author_id": "4867482461", "created_at": "2019-08-09T20:50:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159929887161012226", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159929887161012226"]}, {"author_id": "979074939188891649", "created_at": "2019-08-09T20:49:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159929835625623552", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159929835625623552"]}, {"author_id": "2977273919", "created_at": "2019-08-09T20:49:54.000Z", "id": "1159929822577082368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o maluco q tentou fugir vestido de mulher se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159929822577082368"]}, {"author_id": "1613247098", "created_at": "2019-08-09T20:49:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159926113419911168"}], "id": "1159929816705110019", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ANAMOLIVER: @jornalextra Ele n\u00e3o faltou com a verdade .\n\u00c9 o c\u00famulo se ele n\u00e3o matou ao menos assistiu/acobertou a esposa nesse crime b\u00e1\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAMOLIVER", "id": "51767272"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159929816705110019"]}, {"author_id": "1035560983715110912", "created_at": "2019-08-09T20:49:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159918974303440898"}], "id": "1159929790834663425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jcaurichz: @oscar32017606 @pietrorami1910 @StevenCaldern9 @Mauriciomulder La plata del suicida la tiene en para\u00edsos fiscales europeos", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159929790834663425"]}, {"author_id": "833850553964695553", "created_at": "2019-08-09T20:49:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159918879692480513"}], "id": "1159929782760460288", "in_reply_to_user_id": "2809261349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@Uku_Juku @TheOctoDragon efectos secundarios: puede causar depresi\u00f3n y tendencia suicida(?", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "TheOctoDragon", "id": "1040103417828409344"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159929782760460288"]}, {"author_id": "784503999152152576", "created_at": "2019-08-09T20:49:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "id": "1159929742168121345", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159929742168121345"]}, {"author_id": "945696851566751745", "created_at": "2019-08-09T20:49:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159929660056244224", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159929660056244224"]}, {"author_id": "1211229794", "created_at": "2019-08-09T20:49:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159917790318477313"}], "id": "1159929656612741122", "in_reply_to_user_id": "1157378750151106560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@beto_laurindo @Clio22698806 @EvergenioF @BlogdoNoblat Tem fontes a\u00ed que mostram q ela matou seus companheiros? Eu agradeceria enormemente se pudesse me passar isso.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "beto_laurindo", "id": "1157378750151106560"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Clio22698806", "id": "957982551745933312"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "EvergenioF", "id": "1055981733231951874"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159929656612741122"]}, {"author_id": "1335190429", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/kqFsIg2iIF", "expanded_url": "https://twitter.com/calafate55/status/1159929429247836162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqFsIg2iIF", "media_key": "3_1159929405516460032"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Balvanera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:48:21.000Z", "id": "1159929429247836162", "in_reply_to_user_id": "25992212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@todonoticias rescate de un suicida en Balvanera https://t.co/kqFsIg2iIF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159929429247836162"]}, {"author_id": "741047949598314496", "created_at": "2019-08-09T20:47:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159929244291653632", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159929244291653632"]}, {"author_id": "1107715257278058497", "created_at": "2019-08-09T20:47:11.000Z", "id": "1159929137848619009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "4 anos depois eu olho esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159929137848619009"]}, {"author_id": "1105970389623164928", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/io34IGtTml", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "Biblia"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:47:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159929112892452865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tem gente falando que ele nao entende da Biblia e n\u00e3o sabe o que \u0155 perd\u00e3o. Mano isso \u00e9 meme ? \nPq ele vai sair no dia dos pais se ele MATOU a propria filha ?  \nN\u00c3O e que ele n\u00e3o seja perdoado, mais nao tem logica gente https://t.co/io34IGtTml", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159929112892452865"]}, {"author_id": "261802144", "created_at": "2019-08-09T20:46:20.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.6197, "type": "Person", "normalized_text": "Deuzulivre"}]}, "id": "1159928922617851912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu acho que devemos fazer uma corrente de ora\u00e7\u00f5es pelos filhos que o Nardoni n\u00e3o matou. Imagina se ele briga com a mulher tamb\u00e9m assassina \u00e9 resolve jogar as crian\u00e7as pela janela. Deuzulivre!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928922617851912"]}, {"author_id": "1022892154644033536", "created_at": "2019-08-09T20:46:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159928921741283328", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928921741283328"]}, {"author_id": "1160278561", "created_at": "2019-08-09T20:46:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159804744493408256"}], "id": "1159928885766758400", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcimarti17: \"Trovo folle e suicida, se posso, l'entusiasmo con cui anche da sinistra si \u00e8 accolta l'ipotesi del voto subito. Mi paion\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcimarti17", "id": "620351637"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159928885766758400"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "inonda"}]}, "author_id": "1118593938561146880", "created_at": "2019-08-09T20:45:48.000Z", "id": "1159928791432646656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#inonda ha ragione Revelli, il PD \u00e8 irriducibilmente suicida.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159928791432646656"]}, {"author_id": "427928210", "created_at": "2019-08-09T20:45:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159928779076186112", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159928779076186112"]}, {"author_id": "70845779", "created_at": "2019-08-09T20:45:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159928759287472128", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928759287472128"]}, {"author_id": "1012776325449486342", "created_at": "2019-08-09T20:45:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159928745739923457", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928745739923457"]}, {"author_id": "188736401", "created_at": "2019-08-09T20:45:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159928734658506752", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928734658506752"]}, {"author_id": "70244634", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/AFsNMJgPRL", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1159911553711390722", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:45:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159911553711390722"}], "id": "1159928670439596039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Mulher diz que matou menina de 6 anos para se vingar da m\u00e3e da crian\u00e7a\"....\nH\u00e1 crimes que impressionam por tamanha crueldade. Esse foi um desses.... https://t.co/AFsNMJgPRL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928670439596039"]}, {"author_id": "980128352131518465", "created_at": "2019-08-09T20:45:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "bullet journal"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1159928667771985920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "isso me lembra minha ex melhor amiga que tinha um \"bullet journal\" pro coringa de esquadr\u00e3o suicida e pro crush dela kk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928667771985920"]}, {"author_id": "2802517373", "created_at": "2019-08-09T20:45:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159928666551459841", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928666551459841"]}, {"author_id": "488109966", "created_at": "2019-08-09T20:45:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159928616685363200", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928616685363200"]}, {"author_id": "1125760149057150976", "created_at": "2019-08-09T20:44:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}]}, "id": "1159928574440280065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sobre padre Fabio de Melo e sua indigna\u00e7\u00e3o, que alias \u00e9 de todo brasileiro, quando da \"saidinha\" do criminoso que matou a filha, para comemorar \"o dia dos pais\"???? Como assim...foi ele que matou a filha, nunca se arrependeu, o quw twm para comemorar???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928574440280065"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 45, "tag": "DiMichele"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "inondala7"}]}, "author_id": "1065357560", "created_at": "2019-08-09T20:44:53.000Z", "id": "1159928559974195200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ogni volta che in TV va in onda la #DiMichele un piddino si \"suicida\"?!#inondala7", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159928559974195200"]}, {"author_id": "51767272", "created_at": "2019-08-09T20:44:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159926113419911168"}], "id": "1159928460225236994", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ANAMOLIVER: @jornalextra Ele n\u00e3o faltou com a verdade .\n\u00c9 o c\u00famulo se ele n\u00e3o matou ao menos assistiu/acobertou a esposa nesse crime b\u00e1\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAMOLIVER", "id": "51767272"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928460225236994"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Revelli"}, {"start": 89, "end": 92, "tag": "Pd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "InOndaLa7", "id": "499843550"}]}, "author_id": "508781270", "created_at": "2019-08-09T20:44:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159926490945019907"}], "id": "1159928451194863618", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InOndaLa7: #Revelli \"Constato con molto dispiacere che continua la linea suicida del #Pd e il Partito Democratico non ha nessuna possib\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159928451194863618"]}, {"author_id": "482635342", "created_at": "2019-08-09T20:44:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159928446748897280", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928446748897280"]}, {"author_id": "899304368029270017", "created_at": "2019-08-09T20:43:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8109, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1159928313063907328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Pior que minha sa\u00fade s\u00f3 o filme do Esquadr\u00e3o Suicida mesmo kkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928313063907328"]}, {"author_id": "972906960650670082", "created_at": "2019-08-09T20:43:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159928312669638658", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159928312669638658"]}, {"author_id": "1000786941963620352", "created_at": "2019-08-09T20:43:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "id": "1159928298450931714", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928298450931714"]}, {"author_id": "789845232", "created_at": "2019-08-09T20:43:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "id": "1159928296999718913", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928296999718913"]}, {"author_id": "2746873287", "created_at": "2019-08-09T20:43:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159928292784390144", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159928292784390144"]}, {"author_id": "4274637503", "created_at": "2019-08-09T20:43:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159928246252822531", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928246252822531"]}, {"author_id": "328650074", "created_at": "2019-08-09T20:43:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159928232789061637", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928232789061637"]}, {"author_id": "1110193139644579841", "created_at": "2019-08-09T20:43:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159928193576525824", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159928193576525824"]}, {"author_id": "877548080341635072", "created_at": "2019-08-09T20:43:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159926411093782530"}], "id": "1159928176853815328", "in_reply_to_user_id": "1124147480642367488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@LaeltonOliver @VEJA N\u00e3o respondeu minha pergunta, passador de pano....\nSeu clube al\u00e9m de n\u00e3o ter pago as indeniza\u00e7\u00f5es, j\u00e1 pagou os 400 milh\u00f5es de d\u00edvidas que tem? Pq se vc t\u00e1 cobrando a d\u00edvida dos outros, \u00e9 pq provavelmente vc n\u00e3o tem d\u00edvida nenhuma n\u00e9? E meu clube n\u00e3o matou ningu\u00e9m...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LaeltonOliver", "id": "1471867251645206531"}, {"start": 15, "end": 20, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928176853815328"]}, {"author_id": "2606389745", "created_at": "2019-08-09T20:43:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159893064758038529"}], "id": "1159928096839090176", "in_reply_to_user_id": "447800728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Boboj29 @CucchiRiccardo Pazzesco e suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Boboj29", "id": "447800728"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "CucchiRiccardo", "id": "446477795"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159928096839090176"]}, {"author_id": "341618106", "created_at": "2019-08-09T20:42:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159927173819568130"}], "id": "1159928014370738176", "in_reply_to_user_id": "341618106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As pessoas est\u00e3o doentes pir causa de pol\u00edtica, direita e esquerda, ta tudo errado, e as pessoas passam por cima de qualquer dor pra defender seus ideais, isso \u00e9 desumano...\nEsse homem n\u00e3o \u00e9 pai,nunca foi e ele n\u00e3o cometeu um simples erro, isso tirou a vida da pr\u00f3pria filha.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159928014370738176"]}, {"author_id": "1090959127407407104", "created_at": "2019-08-09T20:42:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159927994091220992", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159927994091220992"]}, {"author_id": "2509773854", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:42:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "id": "1159927943612850177", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159927943612850177"]}, {"author_id": "2569858938", "created_at": "2019-08-09T20:41:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "pete"}]}, "id": "1159927809512550400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Q pel\u00edcula pete escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159927809512550400"]}, {"author_id": "767832237232492545", "created_at": "2019-08-09T20:41:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159927259513446400"}], "id": "1159927787295318016", "in_reply_to_user_id": "2259778712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@testes_damassa @PCLXXX Eu sei q n\u00e3o permite. Mas o q acontece se ele sair e for direto atr\u00e1s do filho? At\u00e9 a pol\u00edcia ser acionada e chegar o pior pode j\u00e1 ter acontecido. Como no caso do estuprador q saiu e matou uma garota.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "testes_damassa", "id": "2259778712"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "pclxxx", "id": "1412945439205199874"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159927787295318016"]}, {"author_id": "1040495596422004736", "created_at": "2019-08-09T20:41:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159927769205268480", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159927769205268480"]}, {"author_id": "74728434", "created_at": "2019-08-09T20:40:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159927574203686912", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159927574203686912"]}, {"author_id": "2500382572", "created_at": "2019-08-09T20:39:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159927289985077250", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159927289985077250"]}, {"author_id": "342051416", "created_at": "2019-08-09T20:39:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159926931044917255"}], "id": "1159927271823695872", "in_reply_to_user_id": "535881981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@yveshinee a gente sempre vive esse romantismo suicida n\u00e9 KKKKKKK", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yveshinee", "id": "1276441255589949442"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159927271823695872"]}, {"author_id": "67810589", "created_at": "2019-08-09T20:39:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159813085579927552"}], "id": "1159927107658686464", "in_reply_to_user_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo @elienaijr @Debora_D_Diniz O certo seria: matou? morre tamb\u00e9m. \u00c9 mui toler\u00e2ncia com assassino. Se assim fosse, ningu\u00e9m mataria a todo momento, achando ser a  coisa mais simples do mundo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "elienaijr", "id": "21925427"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159927107658686464"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "inondala7"}, {"start": 11, "end": 18, "tag": "inonda"}]}, "author_id": "1372944860", "created_at": "2019-08-09T20:39:07.000Z", "id": "1159927106933002241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#inondala7 #inonda sottoscrivo il pensiero di Revelli: \"il PD prosegue nella politica suicida, alle elezioni non ha nessuna chance\"", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159927106933002241"]}, {"author_id": "3794212695", "created_at": "2019-08-09T20:38:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159927043628384257", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159927043628384257"]}, {"author_id": "317353334", "created_at": "2019-08-09T20:38:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159843741684736001"}], "id": "1159927010162089984", "in_reply_to_user_id": "18762875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@matteorenzi Ogni volta che scrive un tweet un potenziale elettore del PD si suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159927010162089984"]}, {"author_id": "836965536214941697", "created_at": "2019-08-09T20:38:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159887981857116160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 42, "probability": 0.5805, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von Richthofen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "michellefazano", "id": "3344378403"}]}, "id": "1159926960690270208", "in_reply_to_user_id": "3344378403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@michellefazano com a Suzane von Richthofen foi a mesma coisa, ela matou o pai e a m\u00e3e e tava saiu no dia das m\u00e3es por boa conduta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926960690270208"]}, {"author_id": "1081773887988420608", "created_at": "2019-08-09T20:38:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159926879962456064", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926879962456064"]}, {"author_id": "2796737099", "created_at": "2019-08-09T20:38:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159926844285739008", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926844285739008"]}, {"author_id": "3000604059", "created_at": "2019-08-09T20:38:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159926832260665350", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926832260665350"]}, {"author_id": "54210915", "created_at": "2019-08-09T20:37:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159926821581926401", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926821581926401"]}, {"author_id": "22905707", "created_at": "2019-08-09T20:37:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159820574782304256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Ahlam Tamimi"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Spain4Israel", "id": "2617186068"}]}, "id": "1159926753273548800", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Spain4Israel: Hace dieciocho a\u00f1os, la terrorista Ahlam Tamimi meti\u00f3 de contrabando una bomba en una caja de guitarra en Jerusal\u00e9n y con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159926753273548800"]}, {"author_id": "1645595130", "created_at": "2019-08-09T20:37:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1159926620460920832", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159926620460920832"]}, {"author_id": "341618106", "created_at": "2019-08-09T20:37:04.000Z", "id": "1159926593470398464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Vc percebe que o pa\u00eds ta doente quando as pessoas reclamam do padre que est\u00e1 indignado com a saidinha de dia dos pais do pai que matou a pr\u00f3pria filha de 5 anos, inv\u00e9s de se indignar com esse benef\u00edcio...+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926593470398464"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Revelli"}, {"start": 74, "end": 77, "tag": "Pd"}, {"start": 151, "end": 158, "tag": "InOnda"}, {"start": 159, "end": 169, "tag": "inondala7"}, {"start": 170, "end": 174, "tag": "La7"}, {"start": 175, "end": 190, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "author_id": "499843550", "created_at": "2019-08-09T20:36:40.000Z", "id": "1159926490945019907", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "#Revelli \"Constato con molto dispiacere che continua la linea suicida del #Pd e il Partito Democratico non ha nessuna possibilit\u00e0 di superare Salvini\" #InOnda #inondala7 #La7 #CrisiDiGoverno", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159926490945019907"]}, {"author_id": "145277874", "created_at": "2019-08-09T20:36:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159926487237234689", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926487237234689"]}, {"author_id": "168047346", "created_at": "2019-08-09T20:36:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159915104596647936"}], "id": "1159926481528774658", "in_reply_to_user_id": "39311966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alinehisto Eu sei disso. S\u00f3 \u00e9 estranho mesmo ele sair no dia dos pais se ele matou a filha. Tbm sei que varios outros presos tbm podem, vi bem de perto. S\u00f3 salientei que pra quem tem mais poder aquisitivo e bom advogado \u00e9 melhor.\nEu sei que \u00e9 direito dele como preso. Ja vi bem de perto +", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alinehisto", "id": "39311966"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926481528774658"]}, {"author_id": "1052387139189653504", "created_at": "2019-08-09T20:36:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159926466009845761", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926466009845761"]}, {"author_id": "1113892727392022530", "created_at": "2019-08-09T20:36:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159926433529192448", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926433529192448"]}, {"author_id": "176276509", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/CpFMB7zxMe", "expanded_url": "https://twitter.com/LautaroMuruaOk/status/1159925364556255232", "display_url": "twitter.com/LautaroMuruaOk\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7404, "type": "Person", "normalized_text": "Quilez"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:36:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159925364556255232"}], "id": "1159926426457559040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ufff, pero si te ilusionaste con Quilez son un suicida (?) https://t.co/CpFMB7zxMe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159926426457559040"]}, {"author_id": "266680420", "created_at": "2019-08-09T20:36:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159924435794714624"}], "id": "1159926424511438848", "in_reply_to_user_id": "1048581928788660226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ft_saf @dosefilosofia Um pai mata a filha e sai da cadeia no dia dos pais, fato q por si s\u00f3 gera justific\u00e1vel indigna\u00e7\u00e3o popular. A\u00ed uma pessoa famosa, mas q n\u00e3o tem qualquer autoridade jur\u00eddica ou jornal\u00edstica, s\u00f3 pode opinar se for baseado em crit\u00e9rios cient\u00edficos? Pow, o pai matou a filha, caramba.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ft_saf", "id": "1234617759759323137"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "dosefilosofia", "id": "1292883986654650368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926424511438848"]}, {"author_id": "1142008779795554304", "created_at": "2019-08-09T20:36:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159926330575769601", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926330575769601"]}, {"author_id": "1697173754", "created_at": "2019-08-09T20:35:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159926312590544897", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159926312590544897"]}, {"author_id": "2877460498", "created_at": "2019-08-09T20:35:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159926302251593728", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926302251593728"]}, {"author_id": "930503855875543045", "created_at": "2019-08-09T20:35:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159926278700580865", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926278700580865"]}, {"author_id": "897882548579295233", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/A4ANwhYf1Y", "expanded_url": "https://t.co/A4ANwhYf1Y", "display_url": "t.co/A4ANwhYf1Y"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:35:42.000Z", "id": "1159926246618349572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Coitado do padre se eu for comentar sobre esse indiv\u00edduo que matou \u00e0 pr\u00f3pria filha..\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/A4ANwhYf1Y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926246618349572"]}, {"author_id": "59779529", "created_at": "2019-08-09T20:35:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159926136010354689", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926136010354689"]}, {"author_id": "51767272", "created_at": "2019-08-09T20:35:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159922295583862784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 216, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "id": "1159926113419911168", "in_reply_to_user_id": "24802340", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@jornalextra Ele n\u00e3o faltou com a verdade .\n\u00c9 o c\u00famulo se ele n\u00e3o matou ao menos assistiu/acobertou a esposa nesse crime b\u00e1rbaro.  E agora vai desfrutar essa data especial como um homem bem.\nPerguntem a m\u00e3e da Isabela como tem sido o Dia das M\u00e3es desde 2008?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926113419911168"]}, {"author_id": "92297521", "created_at": "2019-08-09T20:35:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159926084927991812", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926084927991812"]}, {"author_id": "220999614", "created_at": "2019-08-09T20:34:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159925925653438464", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159925925653438464"]}, {"author_id": "868115568410415105", "created_at": "2019-08-09T20:34:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159887668492296193"}], "id": "1159925849757487104", "in_reply_to_user_id": "1101177205990875136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PresidentedoFlu @mvpcastro @marcosnarede O clube matou os meninos? Neglig\u00eancia? Sai da\u00ed oportunista do caralho, se fuder com seu argumento se merda!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PresidentedoFlu", "id": "1101177205990875136"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "mvpcastro", "id": "1364318535305080834"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "marcosnarede", "id": "1113939508721065984"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159925849757487104"]}, {"author_id": "1072273541062639616", "created_at": "2019-08-09T20:34:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159925827427020805", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159925827427020805"]}, {"author_id": "2669330982", "created_at": "2019-08-09T20:33:50.000Z", "id": "1159925776965390336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que tam suicida es que teniendo diarrea se me antoje los tacos de 10 varos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159925776965390336"]}, {"author_id": "424901435", "created_at": "2019-08-09T20:33:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1159925734040903682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Continue a opinar com essas barb\u00e1ries que acontece neste pa\u00eds chamado Brasil;Como pode um bandido que matou a filha,sair da cadeia no dia dos pais? N\u00e3o entendo de lei,mas,entendo de sentimentos. Lugar de bandido \u00e9 na cadeia. Imagine se ele tivesse matado a filha de quem o liberou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159925734040903682"]}, {"author_id": "3298468993", "created_at": "2019-08-09T20:33:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159925614796689408", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159925614796689408"]}, {"author_id": "1132687885445095425", "created_at": "2019-08-09T20:33:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159925567631876097", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159925567631876097"]}, {"author_id": "732406381609910272", "created_at": "2019-08-09T20:32:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159925376417746944", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159925376417746944"]}, {"author_id": "58574587", "created_at": "2019-08-09T20:32:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "id": "1159925346122289152", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159925346122289152"]}, {"author_id": "741341574911660032", "created_at": "2019-08-09T20:32:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159925340116066305", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159925340116066305"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Scopre"}, {"start": 79, "end": 86, "tag": "essere"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "incinta"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SmXzhbM1G7", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5729130/scopre-di-essere-incinta-e-si-suicida-dopo-aver-chiesto-di-abortire/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}]}, "author_id": "717039627916484608", "created_at": "2019-08-09T20:32:03.000Z", "id": "1159925330544644096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Scopre di essere incinta e si suicida dopo aver chiesto di abortire -  #Scopre #essere #incinta #suicida  https://t.co/SmXzhbM1G7", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159925330544644096"]}, {"author_id": "1360750184", "created_at": "2019-08-09T20:31:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159925311884201984", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159925311884201984"]}, {"author_id": "2390348628", "created_at": "2019-08-09T20:31:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159925281823580160", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159925281823580160"]}, {"author_id": "1024391099337596928", "created_at": "2019-08-09T20:31:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159925276442275841", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159925276442275841"]}, {"author_id": "283751841", "created_at": "2019-08-09T20:31:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159925271165919242", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159925271165919242"]}, {"author_id": "1105120374675648513", "created_at": "2019-08-09T20:31:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "id": "1159925230305009665", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159925230305009665"]}, {"author_id": "818835074108026880", "created_at": "2019-08-09T20:31:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159925209186672646", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159925209186672646"]}, {"author_id": "1157075844403212289", "created_at": "2019-08-09T20:31:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159925149614923776", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159925149614923776"]}, {"author_id": "1392120913", "created_at": "2019-08-09T20:31:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159925148402835457", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159925148402835457"]}, {"author_id": "132144587", "entities": {"urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/cSpUwBfma8", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcia_Jacob/status/1159925071475073024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cSpUwBfma8", "media_key": "3_1159925041670303747"}, {"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/cSpUwBfma8", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcia_Jacob/status/1159925071475073024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cSpUwBfma8", "media_key": "3_1159925048775495681"}, {"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/cSpUwBfma8", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcia_Jacob/status/1159925071475073024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cSpUwBfma8", "media_key": "3_1159925051292028928"}, {"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/cSpUwBfma8", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcia_Jacob/status/1159925071475073024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cSpUwBfma8", "media_key": "3_1159925061152923648"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 214, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 261, "end": 271, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"start": 273, "end": 284, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:31:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159537093036695553"}], "id": "1159925071475073024", "in_reply_to_user_id": "45409867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gugachacra Aqui se ergue est\u00e1tua, se coloca nome em hospital, vestem camisas com foto e erguem bandeira, em homenagem \u00e0 um sanguin\u00e1rio guerrilheiro, que matou milhares no pared\u00e3o, que se opuseram ao governo de Cuba. \nN\u00e3o me lembro de voc\u00ea criticar homenagem \u00e0 Che Guevara @gugachacra! https://t.co/cSpUwBfma8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159925071475073024"]}, {"author_id": "66454164", "created_at": "2019-08-09T20:30:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159925006417256453", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159925006417256453"]}, {"author_id": "53432492", "created_at": "2019-08-09T20:30:37.000Z", "id": "1159924967120801792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Essa semana j\u00e1 est\u00e1 sendo ruim demais pq estou me lembrando mto de meu ex chefe que morreu em uma trag\u00e9dia \nDa\u00ed acabei de receber a not\u00edcia de um amigo da \u00e9poca de faculdade que se suicidou\nS\u00e3o tempos dif\u00edceis", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159924967120801792"]}, {"author_id": "1021145903166631937", "created_at": "2019-08-09T20:30:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159924929195892736", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159924929195892736"]}, {"author_id": "846217664154533888", "created_at": "2019-08-09T20:30:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159924837701378048", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159924837701378048"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00c9xitoNoticias"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/wDHArm8ecY", "expanded_url": "https://www.exitonoticias.com.bo/articulo/seguridad/sujeto-suicida-porque-pareja-decidio-dejarlo/20190809121411034073.html", "display_url": "exitonoticias.com.bo/articulo/segur\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 97, "probability": 0.5992, "type": "Place", "normalized_text": "Bajo Pampahasi"}]}, "author_id": "728703034751111168", "created_at": "2019-08-09T20:30:00.000Z", "id": "1159924813512658944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#\u00c9xitoNoticias\nSus familiares lo encontraron colgado de una viga de un domicilio en Bajo Pampahasi. https://t.co/wDHArm8ecY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159924813512658944"]}, {"author_id": "273182155", "created_at": "2019-08-09T20:30:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159820574782304256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Ahlam Tamimi"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Spain4Israel", "id": "2617186068"}]}, "id": "1159924812422221825", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Spain4Israel: Hace dieciocho a\u00f1os, la terrorista Ahlam Tamimi meti\u00f3 de contrabando una bomba en una caja de guitarra en Jerusal\u00e9n y con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159924812422221825"]}, {"author_id": "4203039070", "created_at": "2019-08-09T20:29:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}]}, "id": "1159924747842531333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gnt, independente se faz tempo ou n\u00e3o, o Nardoni MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA sem d\u00f3! O padre F\u00e1bio de Melo est\u00e1 certo quanto \u00e0 ironia sim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159924747842531333"]}, {"author_id": "1068529638396256256", "created_at": "2019-08-09T20:29:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159924692477796354", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159924692477796354"]}, {"author_id": "1115686481580834818", "created_at": "2019-08-09T20:29:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159924676786872321", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159924676786872321"]}, {"author_id": "2523415323", "created_at": "2019-08-09T20:29:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159924639965032448", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159924639965032448"]}, {"author_id": "997545911462055938", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/wV6UMe6QCY", "expanded_url": "https://twitter.com/iTyrantGeneral/status/1159924148216500227", "display_url": "twitter.com/iTyrantGeneral\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:29:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159924148216500227"}], "id": "1159924598101688320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida. https://t.co/wV6UMe6QCY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159924598101688320"]}, {"author_id": "820495781107003394", "created_at": "2019-08-09T20:29:08.000Z", "id": "1159924595169878017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acho que meu cupido se matou com a pr\u00f3pria flecha depois de ter falhado tantas vezes comigo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159924595169878017"]}, {"author_id": "962786309030006786", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/meISiB2hsa", "expanded_url": "https://t.co/meISiB2hsa", "display_url": "t.co/meISiB2hsa"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:29:05.000Z", "id": "1159924583279017985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "seria un suicida menos, porque si tuviera que ser el otro tendria que decir una suicidacion m\u00e1s ahre nose si se entendio o no https://t.co/meISiB2hsa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159924583279017985"]}, {"author_id": "58549347", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/i148wPHNE9", "expanded_url": "http://bit.ly/2M9t5cT", "display_url": "bit.ly/2M9t5cT"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:28:59.000Z", "id": "1159924558503325697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A\u00ed gente \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado qto a estocar o vento da Dilma e um suicida acusado por homic\u00eddio do Lula \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nOdeio essa ra\u00e7a mas q s\u00e3o engra\u00e7ados eles s\u00e3o kkkkkkkkkkk https://t.co/i148wPHNE9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159924558503325697"]}, {"author_id": "1102192128", "created_at": "2019-08-09T20:28:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159924487875387394", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159924487875387394"]}, {"author_id": "1150606953732804609", "created_at": "2019-08-09T20:28:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159924439137554433", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159924439137554433"]}, {"author_id": "4871395751", "created_at": "2019-08-09T20:28:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159924331033575424", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159924331033575424"]}, {"author_id": "709153911190511616", "created_at": "2019-08-09T20:28:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159924329162969088", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159924329162969088"]}, {"author_id": "82092741", "created_at": "2019-08-09T20:27:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159844418007912448"}], "id": "1159924268232323073", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rayannearaujoo_: Eu n\u00e3o acredito q tem gnt atacando o padre por causa disso jkkkkkk me diz bem a\u00ed qual a l\u00f3gica de soltar um cara no di\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159924268232323073"]}, {"author_id": "2712692609", "created_at": "2019-08-09T20:27:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159924267292790784", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159924267292790784"]}, {"author_id": "1146873854624698368", "created_at": "2019-08-09T20:27:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159924202583076864", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159924202583076864"]}, {"author_id": "1112001795558133761", "created_at": "2019-08-09T20:27:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159924148971429888", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159924148971429888"]}, {"author_id": "147745858", "created_at": "2019-08-09T20:27:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159924136728248321", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159924136728248321"]}, {"author_id": "1573816531", "created_at": "2019-08-09T20:27:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159924066360406016", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159924066360406016"]}, {"author_id": "892931792", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/b8CT3i8TqL", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/politica/2019/08/09/news/crisi_di_governo_salvini_teme_ribaltone_di_maio-renzi_unica_altrernativa_a_questo_esecutivo_e_il_voto_-233273338/", "display_url": "repubblica.it/politica/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "e_astuto", "id": "520666162"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:26:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159836488286101506"}], "id": "1159924041647570950", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @e_astuto: Crisi di governo, Salvini teme ribaltone Di Maio-Renzi: \"Unica alternativa a questo esecutivo \u00e8 il \u2026 https://t.co/b8CT3i8TqL\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159924041647570950"]}, {"author_id": "746484313349324801", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/T0YZkpfP60", "expanded_url": "https://twitter.com/alexfnunes1980/status/1159924031220572162/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/T0YZkpfP60", "media_key": "7_1159923712663183360"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:26:54.000Z", "id": "1159924031220572162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/T0YZkpfP60", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159924031220572162"]}, {"author_id": "4595812942", "created_at": "2019-08-09T20:26:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159923983799730179", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923983799730179"]}, {"author_id": "892931792", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/b8CT3i8TqL", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/politica/2019/08/09/news/crisi_di_governo_salvini_teme_ribaltone_di_maio-renzi_unica_altrernativa_a_questo_esecutivo_e_il_voto_-233273338/", "display_url": "repubblica.it/politica/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "e_astuto", "id": "520666162"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:26:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159837232510799872"}], "id": "1159923855038844929", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @e_astuto: Crisi di governo, Salvini teme ribaltone Di Maio-Renzi: \"Unica alternativa a questo esecutivo \u00e8 il \u2026 https://t.co/b8CT3i8TqL\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159923855038844929"]}, {"author_id": "162823317", "created_at": "2019-08-09T20:25:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159832431576281089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Biden"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Iowa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "frmartinezh", "id": "249354728"}]}, "id": "1159923798805753863", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frmartinezh: Biden se suicida politicamente en Iowa. Su resbal\u00f3n de ayer le puede costar la candidatura... (ojal\u00e1, porque su resbal\u00f3n t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159923798805753863"]}, {"author_id": "3300751407", "created_at": "2019-08-09T20:25:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159923794032693250", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923794032693250"]}, {"author_id": "3377639578", "created_at": "2019-08-09T20:25:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159898779404972032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "formadaemtretas", "id": "30723944"}]}, "id": "1159923682967511043", "in_reply_to_user_id": "30723944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@formadaemtretas se fez contra a \"saidinha\" do Nardoni no dia dos pais, logo afirmou que ele deveria ser liberado no dia de finados para que pudesse visitar quem ele matou. e criticou a justi\u00e7a brasileira. s\u00f3 isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923682967511043"]}, {"author_id": "1043143936297066498", "created_at": "2019-08-09T20:25:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159923681751179264", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923681751179264"]}, {"author_id": "2880327947", "created_at": "2019-08-09T20:25:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159923617783799808", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923617783799808"]}, {"author_id": "726428108258201601", "created_at": "2019-08-09T20:25:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159923567074652166", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923567074652166"]}, {"author_id": "213511781", "created_at": "2019-08-09T20:24:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159923544517689346", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923544517689346"]}, {"author_id": "169474775", "created_at": "2019-08-09T20:24:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159923499290517504", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923499290517504"]}, {"author_id": "1918706515", "created_at": "2019-08-09T20:24:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159923470018523137", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923470018523137"]}, {"author_id": "371659960", "created_at": "2019-08-09T20:24:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159923428259958786", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923428259958786"]}, {"author_id": "932663439234863104", "created_at": "2019-08-09T20:24:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159923397381566464", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923397381566464"]}, {"author_id": "707711955545563140", "created_at": "2019-08-09T20:24:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159821114710921221"}], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BohnGass", "id": "63127680"}]}, "id": "1159923359217606657", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BohnGass: O sal\u00e1rio mais baixo do pa\u00eds n\u00e3o pode perder seu valor a cada ano. Mas, se depender do gov Bolsonaro, n\u00e3o haver\u00e1 ganho real n\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923359217606657"]}, {"author_id": "2199964461", "created_at": "2019-08-09T20:23:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159923282323394564", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923282323394564"]}, {"author_id": "363339056", "created_at": "2019-08-09T20:23:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "id": "1159923249322573826", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923249322573826"]}, {"author_id": "1093175363000299525", "created_at": "2019-08-09T20:23:43.000Z", "id": "1159923230024654854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Crlh miss\u00e3o hoje foi suicida dois livramento kk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923230024654854"]}, {"author_id": "735897898093797376", "created_at": "2019-08-09T20:23:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159923142485319681", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923142485319681"]}, {"author_id": "73559631", "created_at": "2019-08-09T20:23:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159923102295437312", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923102295437312"]}, {"author_id": "48827546", "created_at": "2019-08-09T20:22:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159923045211000839", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159923045211000839"]}, {"author_id": "265104452", "created_at": "2019-08-09T20:22:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159905851030814720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4125, "type": "Other", "normalized_text": "Consti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mcandemoreno", "id": "572157245"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "_Mili_N", "id": "151538820"}]}, "id": "1159922893653979136", "in_reply_to_user_id": "572157245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mcandemoreno @_Mili_N La de la Consti es peor porque est\u00e1 en un tercer piso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 muy suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159922893653979136"]}, {"author_id": "123697891", "created_at": "2019-08-09T20:22:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159877086246526976"}], "id": "1159922874507059201", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @damacenan: caralhooo fi como vcs n\u00e3o gosta de esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 incr\u00edvel", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "damacenan", "id": "709879113662799872"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159922874507059201"]}, {"author_id": "1147172464159596544", "created_at": "2019-08-09T20:22:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159922821482582017", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159922821482582017"]}, {"author_id": "2345916607", "created_at": "2019-08-09T20:21:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159922732286582784", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159922732286582784"]}, {"author_id": "956876925380825088", "created_at": "2019-08-09T20:20:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159921780628365312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5339, "type": "Other", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.7221, "type": "Other", "normalized_text": "Mau"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "Mau"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "Every -"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.6831, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}]}, "id": "1159922526321029120", "in_reply_to_user_id": "1089762667005394944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ArytoTheHarina Pablo: Hey Mau, what happened?\n\nMau: Ni la m\u00e1s minima idea, pero tenemos una suicida corriendo por ah\u00ed... As\u00ed que, permiso. - le da el cuerpo de Every - Llevala con el novio de \u00c1lvaro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159922526321029120"]}, {"author_id": "1022677126439469056", "created_at": "2019-08-09T20:20:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159842642013765633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.3846, "type": "Person", "normalized_text": "A. G"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "id": "1159922490157617152", "in_reply_to_user_id": "191485582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MolinariJulia @KeikoFujimori Y ojala de nunca regrese, roguemos al Sr que sus aliados tambi\u00e9n se eleven o se inmolen como el suicida de A. G.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159922490157617152"]}, {"author_id": "1152029730239143936", "created_at": "2019-08-09T20:20:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159922483748888576", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159922483748888576"]}, {"author_id": "1102692176675393536", "created_at": "2019-08-09T20:20:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159786803152478210"}], "id": "1159922409576812545", "in_reply_to_user_id": "38009919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@juliyshimazu @Estadao @fausto_macedo O que tem rela\u00e7\u00e3o uma coisa com a outra?!? Uma coisa n\u00e3o justifica outra! Um r\u00e9u \u00e9 julgado por matar uma pessoa! Ah, mas fulano tamb\u00e9m matou! Isso que as duas situa\u00e7\u00f5es nem se comparam!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juliyshimazu", "id": "38009919"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "fausto_macedo", "id": "3623816603"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159922409576812545"]}, {"author_id": "2225091138", "created_at": "2019-08-09T20:19:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159921427040129024"}], "id": "1159922294136934401", "in_reply_to_user_id": "1701521005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DiiegoRao Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DiiegoRao", "id": "1701521005"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159922294136934401"]}, {"author_id": "846178693575835648", "created_at": "2019-08-09T20:19:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159922293050675200", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159922293050675200"]}, {"author_id": "3243823576", "created_at": "2019-08-09T20:19:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159859321502687232"}], "id": "1159922190135025664", "in_reply_to_user_id": "54095033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@yturbe_ @_CarlitaRocha El es un mediocre sin moral, como t\u00fa, como el suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159922190135025664"]}, {"author_id": "1441853035", "created_at": "2019-08-09T20:19:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159922152348495873", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159922152348495873"]}, {"author_id": "270047904", "created_at": "2019-08-09T20:19:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.845, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1159922150234644487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E meu irm\u00e3o que vai me fazer assistir esquadr\u00e3o suicida de novo pq ele quer ver sendo que eu assisti tem 5 minutos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159922150234644487"]}, {"author_id": "1152711491407233029", "created_at": "2019-08-09T20:19:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5406, "type": "Person", "normalized_text": "nardoni"}]}, "id": "1159922148754018304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "inacredit\u00e1vel essas pessoas q se revoltaram contra o padre, por conta do posicionamento dele sobre a saida do nardoni. cara ELE MATOU A PROPRIA FILHA, e tem gente q acha q ta tudo bem ele sair no dia dos pais... o ser humano \u00e9 a esc\u00f3ria da humanidade!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159922148754018304"]}, {"author_id": "211202164", "created_at": "2019-08-09T20:19:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159922115782557696", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159922115782557696"]}, {"author_id": "1024342978536636416", "created_at": "2019-08-09T20:19:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159922068718329856", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159922068718329856"]}, {"author_id": "33987110", "created_at": "2019-08-09T20:18:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159922040826204160", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159922040826204160"]}, {"author_id": "1130499003563614209", "created_at": "2019-08-09T20:18:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159922006248361989", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159922006248361989"]}, {"author_id": "332925379", "created_at": "2019-08-09T20:18:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159921943455424514", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921943455424514"]}, {"author_id": "126368169", "created_at": "2019-08-09T20:18:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159921903903150082", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921903903150082"]}, {"author_id": "89941215", "created_at": "2019-08-09T20:18:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159921897729138689", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921897729138689"]}, {"author_id": "553971359", "created_at": "2019-08-09T20:18:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159921878934392832", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159921878934392832"]}, {"author_id": "1273028353", "created_at": "2019-08-09T20:18:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159921863071543296", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159921863071543296"]}, {"author_id": "3264609029", "created_at": "2019-08-09T20:17:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159921659840782337", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921659840782337"]}, {"author_id": "496790866", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/AcG90iLSg7", "expanded_url": "https://twitter.com/BLKStatus61/status/1159921655164100608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AcG90iLSg7", "media_key": "16_1159921644166684677"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cultaholic", "id": "892060631985254400"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:17:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159860639889874945"}], "id": "1159921655164100608", "in_reply_to_user_id": "892060631985254400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cultaholic TOPE SUICIDA! \ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/AcG90iLSg7", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159921655164100608"]}, {"author_id": "69327395", "created_at": "2019-08-09T20:17:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159921603301523456", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921603301523456"]}, {"author_id": "3098209805", "created_at": "2019-08-09T20:17:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159921544367394816", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921544367394816"]}, {"author_id": "2670118263", "created_at": "2019-08-09T20:16:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159921463182397446", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921463182397446"]}, {"author_id": "1044772503212740609", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/PKzKUtoSqf", "expanded_url": "https://twitter.com/ciclopin/status/1159919290994364416", "display_url": "twitter.com/ciclopin/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:16:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159919290994364416"}], "id": "1159921406920024066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "j\u00e1 pensou se tudo aquilo daquele dia era realmente vdd e o namorado dela matou ela agora????? https://t.co/PKzKUtoSqf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921406920024066"]}, {"author_id": "2244061237", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/0dbw4NODWP", "expanded_url": "https://twitter.com/YanezPeter/status/1159921384535076864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dbw4NODWP", "media_key": "3_1159921375232049163"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "Rinaldi_euro", "id": "1333369999"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:16:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159887695994392579"}], "id": "1159921384535076864", "in_reply_to_user_id": "928611552151916544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@__Sarcasmo___ @AlbertoBagnai @Rinaldi_euro \u00abIn questo momento sarebbe un atto suicida compiere gesti aggressivi come un\u2019uscita unilaterale. E poi non c\u2019\u00e8 il consenso del Paese. E io sono per la democrazia\u00bb\nAlberto Bagnai, 14 giu 2019\n\n\ud83d\ude00 https://t.co/0dbw4NODWP", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159921384535076864"]}, {"author_id": "2900687548", "created_at": "2019-08-09T20:16:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159921354474475524", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921354474475524"]}, {"author_id": "35101280", "created_at": "2019-08-09T20:16:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159921350661890050", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921350661890050"]}, {"author_id": "2835304761", "created_at": "2019-08-09T20:16:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6829, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "id": "1159921323088519168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A que o ponto o Brasil chegou o Nardoni um cara que MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA ter saidinha no DIA DOS PAIS \n\nA gente tem que se fuder msm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921323088519168"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "EstrenosDeLaSemana"}, {"start": 36, "end": 54, "tag": "ApocalipsisZombie"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/vFGITChM7B", "expanded_url": "https://twitter.com/poramoralcinemx/status/1159921289034895360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vFGITChM7B", "media_key": "3_1159921265207062528"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "ApocalipsisZombie"}]}, "author_id": "1939877070", "created_at": "2019-08-09T20:16:00.000Z", "id": "1159921289034895360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#EstrenosDeLaSemana\n\nHoy se estrena #ApocalipsisZombie, esta pel\u00edcula en la que un escuadr\u00f3n de ocho soldados de las Fuerzas Especiales son asignados a una misi\u00f3n suicida que consiste en rescatar a un cient\u00edfico de una ciudad dirigida por muertos vivientes. https://t.co/vFGITChM7B", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159921289034895360"]}, {"author_id": "92525513", "created_at": "2019-08-09T20:15:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159921267446878208", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921267446878208"]}, {"author_id": "1024379010883760129", "created_at": "2019-08-09T20:15:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159921262845747200", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921262845747200"]}, {"author_id": "1042757338342588417", "created_at": "2019-08-09T20:15:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159921191278264320", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921191278264320"]}, {"author_id": "890393845682372612", "created_at": "2019-08-09T20:15:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159921159330250753", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921159330250753"]}, {"author_id": "1087140707184373760", "created_at": "2019-08-09T20:15:11.000Z", "id": "1159921082461241346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "rpz se isso nunca matou ngm acho que vou ser o primeiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921082461241346"]}, {"author_id": "75771763", "created_at": "2019-08-09T20:15:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159921051029180417", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921051029180417"]}, {"author_id": "1535180756", "created_at": "2019-08-09T20:14:55.000Z", "geo": {"place_id": "d8682c2de8fdb268"}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.2595, "type": "Other", "normalized_text": "Deltan"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7078, "type": "Person", "normalized_text": "Getulio"}]}, "id": "1159921019286695937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse Deltan se acha a bala que matou Getulio. Tem que ter a cara muito arrastada no chapisco...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921019286695937"]}, {"author_id": "930251832798187521", "created_at": "2019-08-09T20:14:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159921003608399877", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159921003608399877"]}, {"author_id": "87709294", "created_at": "2019-08-09T20:14:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159920962030247938", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920962030247938"]}, {"author_id": "1102199863989755905", "created_at": "2019-08-09T20:14:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156165493339934720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.408, "type": "Place", "normalized_text": "PEME"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "BARRICK GOLD"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "SUNLAND"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "TUCANOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OrejaDeZumbador", "id": "26726030"}]}, "id": "1159920918480793600", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OrejaDeZumbador: El pueblo dominicano no es suicida para volver a subir al art\u00edfice de PEME, BARRICK GOLD, SUNLAND, TUCANOS, FUNGLODE,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159920918480793600"]}, {"author_id": "423051474", "created_at": "2019-08-09T20:14:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159920887690407941", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159920887690407941"]}, {"author_id": "1144808324954828806", "created_at": "2019-08-09T20:14:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159920810762616839", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920810762616839"]}, {"author_id": "725276596295360512", "created_at": "2019-08-09T20:13:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1159920763161534464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dps d mo temp\u00e3o vou assistir esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920763161534464"]}, {"author_id": "193850563", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/vFzwMfEqJn", "expanded_url": "https://uol.page.link/7KveN", "display_url": "uol.page.link/7KveN"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.7872, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:13:52.000Z", "id": "1159920753992765440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Brasil \u00e9 assim sem valores morais total. Padre F\u00e1bio \u00e9  xingando por v\u00e1rios internautas loucos defendendo esse monstro que matou a pr\u00f3pria filha, e a vida segue como se nada tivesse acontecido. Um padre \u00e9 errado e um assassino \u00e9 correto, por que... https://t.co/vFzwMfEqJn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920753992765440"]}, {"author_id": "1114257999772749825", "created_at": "2019-08-09T20:13:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159920745230872577", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920745230872577"]}, {"author_id": "747786955644145665", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:13:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1159920685797597184", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159920685797597184"]}, {"author_id": "770661048315772933", "created_at": "2019-08-09T20:13:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159920657901260804", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920657901260804"]}, {"author_id": "249652583", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:13:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "id": "1159920627815522305", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159920627815522305"]}, {"author_id": "399070044", "created_at": "2019-08-09T20:13:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159920591656366080", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920591656366080"]}, {"author_id": "134622199", "created_at": "2019-08-09T20:13:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159866888777797632"}], "id": "1159920573214023680", "in_reply_to_user_id": "485282984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LucasValiengo @andrezadelgado Yes Sir, n\u00e3o sou advogado por\u00e9m conhe\u00e7o a \"l\u00f3gica\" a qual se refere. O meu \u00fanico apontamento \u00e9 no que diz respeito a  data que referidos presos s\u00e3o liberados, tipo, ele matou a filha deveria ser l\u00f3gico que o mesmo n\u00e3o tivesse direito de sair nesta data (somente nesta data).", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920573214023680"]}, {"author_id": "701335503212310528", "created_at": "2019-08-09T20:13:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159920552825491457", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159920552825491457"]}, {"author_id": "3383104983", "created_at": "2019-08-09T20:12:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159920503693414400", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920503693414400"]}, {"author_id": "2620206403", "created_at": "2019-08-09T20:12:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159920455089889281", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920455089889281"]}, {"author_id": "4884761345", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:12:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "id": "1159920445325533185", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159920445325533185"]}, {"author_id": "65192900", "created_at": "2019-08-09T20:12:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159871896210612227"}], "id": "1159920388031340544", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sep_de: @juisright @pefabiodemelo Povo \u00e9 contra duas pessoas do mesmo sexo ter o direito de se amarem mas \u00e9 a favor do cara que matou a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sep_de", "id": "251605330"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920388031340544"]}, {"author_id": "2353721839", "created_at": "2019-08-09T20:12:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159920336793690113", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159920336793690113"]}, {"author_id": "807707971186724864", "created_at": "2019-08-09T20:11:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159920244535767048", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920244535767048"]}, {"author_id": "336075929", "created_at": "2019-08-09T20:11:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159910846639874048"}], "id": "1159920194342588416", "in_reply_to_user_id": "70799317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@UOL Para mim o padre est\u00e1 certo n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de religi\u00e3o ou de perd\u00e3o e sim de justi\u00e7a pois onde j\u00e1 se viu o cara que matou um filho ou filha sair da cadeia para o dia dos pais para n\u00e9  que absurdo ....E o v\u00eddeo do menino \u00e9 show. ...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920194342588416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 266, "tag": "PacoteAnticrimeJa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eliseuneto", "id": "83224693"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "author_id": "68244919", "created_at": "2019-08-09T20:11:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159833033999974402"}], "id": "1159920188369842176", "in_reply_to_user_id": "83224693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@eliseuneto @pefabiodemelo @JoelPinheiro85 ASSASSINOS n\u00e3o t\u00eam que ser ressocializados cois\u00edssima nenhuma. Tem que pagar pela VIDA que tiraram. Vamos parar de propagar essa balela. Matou, tem que pagar. Que se socializem com seus pares, na CADEIA.\n\n#PacoteAnticrimeJa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920188369842176"]}, {"author_id": "2325519926", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/aueDYtjW1L", "expanded_url": "https://sol.sapo.pt/artigo/667626/idoso-mata-mulher-e-suicida-se-de-seguida-por-nao-ter-dinheiro-para-pagar-cuidados-medicos", "display_url": "sol.sapo.pt/artigo/667626/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:11:36.000Z", "id": "1159920181113774080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Os governantes deviam, em vez de falarem de guerras e tiros, deviam criar condi\u00e7\u00f5es de subsist\u00eancia as estas e outros milh\u00f5es, que h\u00e1 no mundo!\nidoso mata mulher e suicida-se de seguida por n\u00e3o ter dinheiro para pagar cuidados m\u00e9dicos: https://t.co/aueDYtjW1L", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920181113774080"]}, {"author_id": "1623355350", "created_at": "2019-08-09T20:11:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159919710517022720"}], "id": "1159920177645051904", "in_reply_to_user_id": "1623355350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ZoroastroMenez1 @yuuki_rito0 @DinoDebochado @jairbolsonaro Vcs usam o comunismo como se fosse a porra de um monstro p justificar abusos de direita. Foi oq vc fez, relativizou as mortes na ditadura comparando ela aos \"milh\u00f5es que o comunismo matou\".", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ZoroastroMenez1", "id": "1109597795261005824"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "yuuki_rito0", "id": "2897870422"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "DinoDebochado", "id": "1057609248606224386"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920177645051904"]}, {"author_id": "1151217395693969409", "created_at": "2019-08-09T20:11:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159920152017850368", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920152017850368"]}, {"author_id": "740546838865051648", "created_at": "2019-08-09T20:11:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159920144682016768", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920144682016768"]}, {"author_id": "347316636", "created_at": "2019-08-09T20:11:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159920131109195776", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159920131109195776"]}, {"author_id": "777711440631361537", "created_at": "2019-08-09T20:11:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159920125115555841", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920125115555841"]}, {"author_id": "4649417058", "created_at": "2019-08-09T20:11:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159868238668402689"}], "id": "1159920065359298560", "in_reply_to_user_id": "3077589178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ednagvillanueva @uterope Q MANERA MAS SUICIDA DE INVERTIR EN EL PELIGRO. DIA Y NOCHE RONDANDO LA TRAJEDIA.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ednagvillanueva", "id": "3077589178"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "uterope", "id": "14165101"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159920065359298560"]}, {"author_id": "783784142", "created_at": "2019-08-09T20:11:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159920057918656512", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159920057918656512"]}, {"author_id": "2314340178", "created_at": "2019-08-09T20:11:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159920045604188161", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159920045604188161"]}, {"author_id": "2868353849", "created_at": "2019-08-09T20:10:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159919981548773377", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919981548773377"]}, {"author_id": "1003236954350260224", "created_at": "2019-08-09T20:10:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159919923310878720", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919923310878720"]}, {"author_id": "63952167", "created_at": "2019-08-09T20:10:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159919859007938561", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919859007938561"]}, {"author_id": "1110625782110609408", "created_at": "2019-08-09T20:10:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159863872620302336"}], "id": "1159919786723336193", "in_reply_to_user_id": "1097008062790070272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CANDERE60520872 Jajajajaja suicida!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CANDERE60520872", "id": "1097008062790070272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159919786723336193"]}, {"author_id": "924756553433075715", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/FcgiZcHjqT", "expanded_url": "https://twitter.com/PowerGuido14ofc/status/1159919784168960004/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcgiZcHjqT", "media_key": "3_1159919754515275777"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "luscas", "id": "432983617"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:10:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159857012370489344"}], "id": "1159919784168960004", "in_reply_to_user_id": "1050545484044095488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Aderlan2829 @luscas Conservador\nBi\nCrist\u00e3o\nTerraplanista\nEngenheiro\nVegano\nSuicida\n\nAche o erro https://t.co/FcgiZcHjqT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919784168960004"]}, {"author_id": "1093808016531566597", "created_at": "2019-08-09T20:09:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159919597426028544", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919597426028544"]}, {"author_id": "281788690", "created_at": "2019-08-09T20:09:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159919589637152769", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919589637152769"]}, {"author_id": "3347027627", "created_at": "2019-08-09T20:09:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159919555499765760", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919555499765760"]}, {"author_id": "758390605844209665", "created_at": "2019-08-09T20:09:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1159919531327918080", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159919531327918080"]}, {"author_id": "82441396", "created_at": "2019-08-09T20:08:46.000Z", "id": "1159919469285781505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sonhei com o meu conhecido que se suicidou e ele me dava um abra\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919469285781505"]}, {"author_id": "149787378", "created_at": "2019-08-09T20:08:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159919449371217923", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919449371217923"]}, {"author_id": "1084914392003686400", "created_at": "2019-08-09T20:08:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159919418568261632", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919418568261632"]}, {"author_id": "1053093175924064256", "created_at": "2019-08-09T20:08:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159919388033781760", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919388033781760"]}, {"author_id": "42142316", "created_at": "2019-08-09T20:08:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159919279527120899", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159919279527120899"]}, {"author_id": "1377616130", "created_at": "2019-08-09T20:07:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159596681673019392"}], "id": "1159919236854222848", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @taquilalico: Si el paciente cre\u00eda que iba a morir al hacer eso se debe intervenir como cualquier otro intento suicida. https://t.co/FaC\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "taquilalico", "id": "1075204887628132352"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159919236854222848"]}, {"author_id": "287972996", "created_at": "2019-08-09T20:07:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159919192163934209", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919192163934209"]}, {"author_id": "3158176122", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/X8bgmfKNWo", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/mulher-diz-que-matou-menina-de-6-anos-para-se-vingar-da-m\u00e3e-da-crian\u00e7a-1.2220376", "display_url": "otempo.com.br/cidades/mulher\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Divin\u00f3polis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "otempo", "id": "29274419"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:07:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159915521753702400"}], "id": "1159919185864118272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @otempo: Mulher diz que matou menina de 6 anos, em Divin\u00f3polis, para se vingar da m\u00e3e da crian\u00e7a https://t.co/X8bgmfKNWo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919185864118272"]}, {"author_id": "797018318", "created_at": "2019-08-09T20:07:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159919178381430784", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159919178381430784"]}, {"author_id": "1073219529155715073", "created_at": "2019-08-09T20:07:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159919143128358914", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919143128358914"]}, {"author_id": "242557167", "created_at": "2019-08-09T20:07:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159919134190329856", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159919134190329856"]}, {"author_id": "132739349", "created_at": "2019-08-09T20:07:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159919102007361536", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919102007361536"]}, {"author_id": "42271371", "created_at": "2019-08-09T20:07:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159918119219019776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 79, "probability": 0.7879, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Uniddos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lucrjviola", "id": "33995767"}]}, "id": "1159919089726492673", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucrjviola: Capitalismo News\u27a1\ufe0fCasal de idosos se suicida nos Estados Uniddos por n\u00e3o poderem pagar os custos m\u00e9dicos. https://t.co/oBfl\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919089726492673"]}, {"author_id": "958862987820982278", "created_at": "2019-08-09T20:07:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159867895977074689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5338, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.4124, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ComicGuys1", "id": "1157112503303847937"}]}, "id": "1159919038748868609", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ComicGuys1: \u201cQuais os 10 piores filmes entre Marvel e DC?\u201d\n1- N\u00e3o\n2- Existe\n3- Isso\n4- De\n5- Filme\n6- Ruim\n7- Apenas\n8- Gostos\n9- Difer\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919038748868609"]}, {"author_id": "106624548", "created_at": "2019-08-09T20:06:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159918974441799685", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918974441799685"]}, {"author_id": "3068725821", "created_at": "2019-08-09T20:06:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159847321632296960"}], "id": "1159918974303440898", "in_reply_to_user_id": "1115690084454391808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@oscar32017606 @pietrorami1910 @StevenCaldern9 @Mauriciomulder La plata del suicida la tiene en para\u00edsos fiscales europeos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159918974303440898"]}, {"author_id": "29787778", "created_at": "2019-08-09T20:06:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159918948068069384", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918948068069384"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "SOSPrisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOS_Prisiones_", "id": "940291531604418560"}]}, "author_id": "1084477649563590658", "created_at": "2019-08-09T20:06:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159779662618386433"}], "id": "1159918938744119296", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SOS_Prisiones_: El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159918938744119296"]}, {"author_id": "978377599385853952", "created_at": "2019-08-09T20:06:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159918889213538304", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918889213538304"]}, {"author_id": "37821061", "created_at": "2019-08-09T20:06:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159905031690305539"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 128, "probability": 0.6283, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "monark", "id": "242967720"}]}, "id": "1159918832435302405", "in_reply_to_user_id": "242967720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@monark J\u00e1 sim. Onde j\u00e1 se viu, um padre, criticar um homem que matou a pr\u00f3pria filha, ser beneficiado por \u201csaidinha\u201d do Dias dos Pais?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918832435302405"]}, {"author_id": "947250259780161537", "created_at": "2019-08-09T20:06:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159918816891199489", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918816891199489"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 226, "tag": "SomosTodosMoroEDallagnol"}, {"start": 227, "end": 239, "tag": "DeltanNaPGR"}, {"start": 240, "end": 260, "tag": "SomosTodosBolsonaro"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 181, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.4191, "type": "Other", "normalized_text": "DeltanNaPGR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "monica_benicio", "id": "67002637"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "46545559", "created_at": "2019-08-09T20:06:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159450177113067521"}], "id": "1159918811983880193", "in_reply_to_user_id": "67002637", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "@monica_benicio @SF_Moro Qual \u00e9 o seu assunto? J\u00e1 n\u00e3o se sabe quem matou? Pressiona o assassino a confessar seus mandantes! Voc\u00ea vai se surpreender com a resposta! E deixa a Marielle descansar em paz!\n#SomosTodosMoroEDallagnol #DeltanNaPGR #SomosTodosBolsonaro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918811983880193"]}, {"author_id": "1064314629101420544", "created_at": "2019-08-09T20:06:07.000Z", "id": "1159918804283154433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mds miseric\u00f3rdia o homem mancando foi \"pedir informa\u00e7\u00e3o\" na rua pra menina de 16 anos e matou ela, mds n se pode nem sair pra imprimir um trabalho escolar, n se pode querer ajudar ao pr\u00f3ximo dando informa\u00e7\u00e3o pq nunca se sabe oq se passa na cabe\u00e7a de um desconhecido", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918804283154433"]}, {"author_id": "3120719015", "created_at": "2019-08-09T20:06:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159918798989905920", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918798989905920"]}, {"author_id": "2590575204", "created_at": "2019-08-09T20:05:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159918770183430149", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159918770183430149"]}, {"author_id": "956876925380825088", "created_at": "2019-08-09T20:05:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159917948070486017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "Drakon"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Natalie"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.5769, "type": "Other", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.7571, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "Nat"}]}, "id": "1159918701837201415", "in_reply_to_user_id": "1089762667005394944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ArytoTheHarina Drakon: - le da un pu\u00f1etazo - \u00a1Tanto babe, babe pero te vale verga que es una suicida! - se aleja corriendo - \u00a1\u00a1Natalie!!\n\nPablo:... \u00bfQu\u00e9 sucedi\u00f3 para que \u00e9l este as\u00ed?...\n\nJorge: O para que Nat se quiera matar...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159918701837201415"]}, {"author_id": "950457182", "created_at": "2019-08-09T20:05:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159918641497935872", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918641497935872"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "SOSPrisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOS_Prisiones_", "id": "940291531604418560"}]}, "author_id": "1068429534985363456", "created_at": "2019-08-09T20:05:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159779662618386433"}], "id": "1159918602398642176", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SOS_Prisiones_: El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159918602398642176"]}, {"author_id": "4858460871", "created_at": "2019-08-09T20:05:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159918586871341057", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918586871341057"]}, {"author_id": "1048704565560991744", "created_at": "2019-08-09T20:05:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}], "id": "1159918560996712453", "in_reply_to_user_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo Vc est\u00e1 cert\u00edssimo ,n\u00e3o se preocupe com determinadas opini\u00f5es,infelizmente grande parte dos brasileiros tem esse dom de admirar homicida, n\u00e3o consigo entender esse povo,o cara matou a filha e ganha o direito de sair no dia dos pais? Francamente", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918560996712453"]}, {"author_id": "1157112503303847937", "created_at": "2019-08-09T20:04:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159917084618502146"}], "id": "1159918437738700802", "in_reply_to_user_id": "1048562509295308800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@KevenMaia7 1- N\u00e3o\n2- Existe\n3- Isso\n4- De\n5- Filme\n6- Ruim\n7- Apenas\n8- Gostos\n9- Diferentes\n10- Esquadr\u00e3o Suicida e lanterna verde \nA gente d\u00e1 espa\u00e7o pra todo mundo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KevenMaia7", "id": "1341476378827485187"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918437738700802"]}, {"author_id": "3068725821", "created_at": "2019-08-09T20:04:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159829475468726272"}], "id": "1159918382243864577", "in_reply_to_user_id": "1027581251958517761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@StevenCaldern9 @Mauriciomulder Este si que est\u00e1 con distemper , pobre infeliz el suicida los puso en modo de no aceptaci\u00f3n", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159918382243864577"]}, {"author_id": "2386941300", "created_at": "2019-08-09T20:04:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159820574782304256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Ahlam Tamimi"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Spain4Israel", "id": "2617186068"}]}, "id": "1159918359447777282", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Spain4Israel: Hace dieciocho a\u00f1os, la terrorista Ahlam Tamimi meti\u00f3 de contrabando una bomba en una caja de guitarra en Jerusal\u00e9n y con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159918359447777282"]}, {"author_id": "966042033113718785", "created_at": "2019-08-09T20:04:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159918314149306369", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918314149306369"]}, {"author_id": "972918924835667968", "created_at": "2019-08-09T20:04:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159567117215313920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9328, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fakelove87", "id": "1257335298796728322"}]}, "id": "1159918309640327168", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fakelove87: -Me mato: army comparte un serio pensamiento suicida, pero nunca lo cumple, no os preocupeis ;). Quieren matarse varias vec\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159918309640327168"]}, {"author_id": "228889442", "created_at": "2019-08-09T20:03:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159918211493748736", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918211493748736"]}, {"author_id": "921796503273922561", "created_at": "2019-08-09T20:03:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159918201209270272", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159918201209270272"]}, {"author_id": "230567357", "created_at": "2019-08-09T20:03:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159918187716206592", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159918187716206592"]}, {"author_id": "1045367668788908032", "created_at": "2019-08-09T20:03:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159918180980154368", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918180980154368"]}, {"author_id": "928376231632035842", "created_at": "2019-08-09T20:03:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159918128798851073", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918128798851073"]}, {"author_id": "33995767", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oBflNCvaxV", "expanded_url": "https://twitter.com/thehill/status/1159916020171231232", "display_url": "twitter.com/thehill/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.7304, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Uniddos"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:03:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159916020171231232"}], "id": "1159918119219019776", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Capitalismo News\u27a1\ufe0fCasal de idosos se suicida nos Estados Uniddos por n\u00e3o poderem pagar os custos m\u00e9dicos. https://t.co/oBflNCvaxV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918119219019776"]}, {"author_id": "1018370094542544896", "created_at": "2019-08-09T20:03:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159816821664624643"}], "id": "1159918098767634437", "in_reply_to_user_id": "1095409092363997185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@K99_O_1337 @DaggerGCh @maiconkusterkkk Ou o maluco msm se vc fez a quest/matou ela \ud83d\udc40", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "K99_O_1337", "id": "1095409092363997185"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918098767634437"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 118, "tag": "Cordoba"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/OJH2iuK1cc", "expanded_url": "https://bit.ly/2YXON9H", "display_url": "bit.ly/2YXON9H"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.339, "type": "Person", "normalized_text": "Cordoba"}]}, "author_id": "2169377430", "created_at": "2019-08-09T20:03:10.000Z", "id": "1159918059970355200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hasta el momento se desconoce la identidad del fallecido, quien vest\u00eda pantal\u00f3n de mezclilla y camisa a rayas #Cordoba \nhttps://t.co/OJH2iuK1cc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159918059970355200"]}, {"author_id": "1042800224", "created_at": "2019-08-09T20:03:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159918020434808834", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918020434808834"]}, {"author_id": "2792101053", "created_at": "2019-08-09T20:02:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159917961433497600", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917961433497600"]}, {"author_id": "272072547", "created_at": "2019-08-09T20:02:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Pe F\u00e1bio"}]}, "id": "1159917955142078466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de descobrir que n\u00e3o posso fazer piada com o Pe F\u00e1bio porque ele tem depress\u00e3o e n\u00e3o posso fazer piada com o bandido que tentou fugir fantasiado de mulher porque, de acordo com a pessoa, ele se matou. \n\n- Al\u00f4, politicamente correto, me passa o nome da onisci\u00eancia. Grata.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917955142078466"]}, {"author_id": "208018927", "created_at": "2019-08-09T20:02:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "id": "1159917913530388480", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159917913530388480"]}, {"author_id": "1016744324250390528", "created_at": "2019-08-09T20:02:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "id": "1159917883511603206", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917883511603206"]}, {"author_id": "949868949860159488", "created_at": "2019-08-09T20:02:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159567117215313920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9328, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "fakelove87", "id": "1257335298796728322"}]}, "id": "1159917855460274176", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fakelove87: -Me mato: army comparte un serio pensamiento suicida, pero nunca lo cumple, no os preocupeis ;). Quieren matarse varias vec\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159917855460274176"]}, {"author_id": "2952542674", "created_at": "2019-08-09T20:02:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159917841963003904", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917841963003904"]}, {"author_id": "759816149336928256", "created_at": "2019-08-09T20:01:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159913315428122627"}], "id": "1159917739076665344", "in_reply_to_user_id": "1045667357404921856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@renattxx povo hipocrita demais, se um bandido roubar o celular deles a\u00ed ficam putos, querem matar e os crlh, mas o homem matou a pr\u00f3pria filha e acham q ele merece o perd\u00e3o divino e ainda sair no dia dos pais? tinha era que se fuder l\u00e1 dentro um desgra\u00e7ado desses", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "renattxx", "id": "1045667357404921856"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917739076665344"]}, {"author_id": "4788347003", "created_at": "2019-08-09T20:01:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159917733187923968", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917733187923968"]}, {"author_id": "846083814929711107", "created_at": "2019-08-09T20:01:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159917650337816576", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917650337816576"]}, {"author_id": "59441225", "created_at": "2019-08-09T20:01:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159917628388982784", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917628388982784"]}, {"author_id": "1046138448506212352", "created_at": "2019-08-09T20:00:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159917392341950464", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917392341950464"]}, {"author_id": "897235424061644801", "created_at": "2019-08-09T20:00:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159885655763226625"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 209, "end": 216, "probability": 0.8607, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "id": "1159917375879286784", "in_reply_to_user_id": "13124602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@delucca L\u00f3gico que Alemanha matou menos l\u00e1 s\u00f3 tem 83 milh\u00f5es de habitantes. Ent\u00e3o vamos igualar a popula\u00e7\u00e3o 83 x 3 =249 milh\u00f5es 11 x 3 = 33. Ent\u00e3o bolsomimions j\u00e1 fiz o c\u00e1lculo para vc vim dizer besteira. Na Alemanha se investe em educa\u00e7\u00e3o e qualidade de vida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917375879286784"]}, {"author_id": "2735750211", "created_at": "2019-08-09T20:00:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159917369856319488", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917369856319488"]}, {"author_id": "479492528", "created_at": "2019-08-09T20:00:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159917320069943296", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917320069943296"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 162, "tag": "PTAmigoDoPCC"}, {"start": 164, "end": 181, "tag": "PTpartidodocrime"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.8955, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.9637, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.5074, "type": "Organization", "normalized_text": "PTAmigoDoPCC"}]}, "author_id": "946437267236716544", "created_at": "2019-08-09T20:00:08.000Z", "id": "1159917298314088449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ap\u00f3s o \u00e1udio do PCC alegando que com o PT tinha di\u00e1logo, queria saber se a  esquerda j\u00e1 ativou o modo \"Cad\u00ea o Queiroz?\", ou \"Quem matou Marielle?\".\n\n#PTAmigoDoPCC \n#PTpartidodocrime", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917298314088449"]}, {"author_id": "1015029410871816198", "created_at": "2019-08-09T20:00:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3485, "type": "Place", "normalized_text": "Alerquina"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6354, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "id": "1159917269822181376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alerquina matou o coringa? \u00c9 isso msm?, me perdoem to vendo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 agora kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917269822181376"]}, {"author_id": "898427206019432449", "created_at": "2019-08-09T19:59:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159917225450573824", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917225450573824"]}, {"author_id": "3266330240", "created_at": "2019-08-09T19:59:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159917163819544576", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917163819544576"]}, {"author_id": "67968198", "created_at": "2019-08-09T19:59:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1159917099386658816", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917099386658816"]}, {"author_id": "489491476", "created_at": "2019-08-09T19:59:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159917075642626048", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917075642626048"]}, {"author_id": "130232152", "created_at": "2019-08-09T19:59:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1159917060274741248", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159917060274741248"]}, {"author_id": "1058652699435118592", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/wVoFkZrDTM", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1159811875355398145", "display_url": "twitter.com/JovemPanNews/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:59:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159811875355398145"}], "id": "1159917023436165121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "o padre Fabio de Melo fez um coment\u00e1rio sensato sobre o caso Nardoni, e ao inv\u00e9s das pessoas apoia-lo tem pessoas criticando, queria entender o que se passa na cabe\u00e7a de uma pessoa que defende um vagabundo que matou a pr\u00f3pria filha https://t.co/wVoFkZrDTM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917023436165121"]}, {"author_id": "2387660870", "created_at": "2019-08-09T19:59:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1159917022303739905", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917022303739905"]}, {"author_id": "74894178", "created_at": "2019-08-09T19:58:52.000Z", "geo": {"place_id": "814cfc71b843ff40"}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7218, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.6192, "type": "Person", "normalized_text": "Hittler"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.3588, "type": "Other", "normalized_text": "Judaico"}]}, "id": "1159916977617547266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tem uma gakera da edquerda que ta indo longe demais, defender que o Nardoni possa curtir o dia dos pais fora da cadeia \u00e9 tipo usar camisa do Hittler em um desfile Judaico, \u00e9 de um desrespeito incr\u00edvel, o cara matou a propria filha, e vai sair, se ele tem que passar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159916977617547266"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2650714156", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1908, "tweet_count": 247046, "listed_count": 4}, "name": "Keila Almeida morais", "username": "keilamorais14"}, {"verified": false, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408901, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ"}, {"verified": false, "id": "305657902", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 1877, "tweet_count": 74181, "listed_count": 0}, "name": "Samuel Cunha", "username": "prsamuelcunha"}, {"verified": false, "id": "1063917299227336705", "location": "she/her \u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 805, "tweet_count": 81949, "listed_count": 0}, "name": "rafa\ud83d\udc7d", "username": "sheromens"}, {"verified": false, "id": "857000189554544640", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 490, "tweet_count": 7060, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udd70\ufe0f\u03c0dr\u00e9 Corr\u00ea\ud83c\udd70\ufe0f \u203c\ufe0f", "username": "Correanikit"}, {"verified": false, "id": "14692201", "public_metrics": {"followers_count": 3941, "following_count": 655, "tweet_count": 432753, "listed_count": 76}, "name": "Fabio Moraes \u0646", "username": "fabiomoraes"}, {"verified": false, "id": "1530616231", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218797, "listed_count": 66}, "name": "Michelle", "username": "michellebarouki"}, {"verified": false, "id": "2350959348", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 1228, "tweet_count": 571224, "listed_count": 40}, "name": "M. Carolina Nu\u00f1ez A.", "username": "MCarolaNunez"}, {"verified": true, "id": "133945128", "location": "Continente Americano", "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}, "name": "NTN24", "username": "NTN24"}, {"verified": false, "id": "739947647918854145", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 151, "tweet_count": 9706, "listed_count": 0}, "name": "Paula", "username": "paulaaa_pontes"}, {"verified": false, "id": "759551910760284160", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 56, "tweet_count": 15289, "listed_count": 5}, "name": "funda\u00e7\u00e3o casa", "username": "prrblm"}, {"verified": false, "id": "1040019435124387841", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}, "name": "convenhamos", "username": "vegetacil"}, {"verified": false, "id": "44926805", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 42, "tweet_count": 31001, "listed_count": 7}, "name": "Diego Miglio", "username": "DiegoMiglio"}, {"verified": false, "id": "2924621670", "location": "Ananindeua/PA", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 188, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}, "name": "Neto De Ananindeua \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "neto_ananindeua"}, {"verified": false, "id": "1854337638", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7179, "following_count": 969, "tweet_count": 86094, "listed_count": 57}, "name": "Rox\u2763\ufe0f", "username": "Rooxsann_"}, {"verified": false, "id": "1042842485385568256", "location": "Fortaleza-Ce", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 269, "tweet_count": 14471, "listed_count": 0}, "name": "keiichy", "username": "keiichy1"}, {"verified": false, "id": "630280916", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 214, "tweet_count": 17970, "listed_count": 0}, "name": "$@/ $\u20ac\ud83d\udcbb", "username": "mairalmedina"}, {"verified": false, "id": "105598041", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 854, "tweet_count": 153303, "listed_count": 25}, "name": "Miss Cupec\u00ea", "username": "MissCupece"}, {"verified": false, "id": "347742658", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 136, "tweet_count": 2851, "listed_count": 1}, "name": "SpawnBvs", "username": "neyy11"}, {"verified": false, "id": "845024137915613184", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 60, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}, "name": "jesus vega", "username": "jesusve2099"}, {"verified": false, "id": "2270716044", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 368, "tweet_count": 5720, "listed_count": 2}, "name": "Anacleta", "username": "Anacleta133"}, {"verified": false, "id": "919875162", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "name": "Betobar", "username": "gauchotaso"}, {"verified": false, "id": "234500514", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 2397, "tweet_count": 24222, "listed_count": 3}, "name": "Rubro Negro\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Fernando_FLASLZ"}, {"verified": false, "id": "1155364194", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 209, "tweet_count": 15464, "listed_count": 0}, "name": "HEYSA MENDOZA", "username": "HEYSAMS"}, {"verified": false, "id": "2757818171", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 235, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Florez", "username": "CarlosF07925332"}, {"verified": true, "id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "public_metrics": {"followers_count": 6160263, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "name": "Gustavo Petro", "username": "petrogustavo"}, {"verified": false, "id": "912568464", "location": "V\u00e9lez-M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 285, "tweet_count": 18738, "listed_count": 1}, "name": "average gintama enjoyer #SPOILERS GINTAMA Y CSM", "username": "juanmigueluwu"}, {"verified": false, "id": "1114995945396211713", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 497, "tweet_count": 13663, "listed_count": 0}, "name": "GABRIELLA i mie AMORI\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "GABRIEL11116502"}, {"verified": true, "id": "499843550", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 43471, "following_count": 247, "tweet_count": 12162, "listed_count": 254}, "name": "In Onda", "username": "InOndaLa7"}, {"verified": false, "id": "1011211336326492161", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 134, "tweet_count": 6898, "listed_count": 0}, "name": "diego fernando rodriguez barrera", "username": "diegofe29426321"}, {"verified": false, "id": "1055529702", "location": "no", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 38, "tweet_count": 8485, "listed_count": 0}, "name": "francisco boedo", "username": "franciscoboedo"}, {"verified": true, "id": "130535563", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 258852, "following_count": 309, "tweet_count": 10548, "listed_count": 870}, "name": "Cristian Ritondo", "username": "cristianritondo"}, {"verified": false, "id": "956147606", "location": "Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 724, "tweet_count": 43916, "listed_count": 0}, "name": "MDopressor", "username": "mdalexf"}, {"verified": false, "id": "1089269856065728513", "location": "PI | RN", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 302, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}, "name": "Jonatan", "username": "jonataang_"}, {"verified": false, "id": "1109190090654470146", "location": "Juiz de Fora, MG", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 2088, "tweet_count": 50533, "listed_count": 1}, "name": "Douglas Nascimento", "username": "DouglassNascime"}, {"verified": false, "id": "598523864", "location": "Sampa city", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 592, "tweet_count": 21850, "listed_count": 0}, "name": "Queziaaa", "username": "qqferreira"}, {"verified": false, "id": "813106086366560257", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 1936, "tweet_count": 40815, "listed_count": 4}, "name": "Lupo Vittorio", "username": "lupovittorio42"}, {"verified": false, "id": "1104536051299823616", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 48, "tweet_count": 18875, "listed_count": 0}, "name": "agrossomodo", "username": "Grosso07687757"}, {"verified": false, "id": "430437851", "location": "Giornalista - Milano -", "public_metrics": {"followers_count": 111263, "following_count": 931, "tweet_count": 410446, "listed_count": 263}, "name": "Franco Sala", "username": "franco_sala"}, {"verified": false, "id": "995726674258989056", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 227, "tweet_count": 2150, "listed_count": 0}, "name": "Maria Cec\u00edlia Paranhos", "username": "CeciParanhos"}, {"verified": true, "id": "193441509", "public_metrics": {"followers_count": 272118, "following_count": 2164, "tweet_count": 66551, "listed_count": 1097}, "name": "Senador Kajuru", "username": "SenadorKajuru"}, {"verified": false, "id": "174010839", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 83282, "following_count": 752, "tweet_count": 5062, "listed_count": 562}, "name": "Ricardo Gil Lavedra", "username": "rgillavedra"}, {"verified": false, "id": "36731038", "location": "BRZ", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 2403, "tweet_count": 3323, "listed_count": 1}, "name": "Cassio Alves", "username": "Cassio3012"}, {"verified": true, "id": "100610543", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 352340, "following_count": 352, "tweet_count": 58671, "listed_count": 1730}, "name": "Luca Telese", "username": "lucatelese"}, {"verified": false, "id": "867194344650002432", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 623, "tweet_count": 9371, "listed_count": 0}, "name": "Freitas \ud83c\udd70\ufe0f+", "username": "Dennys_crf"}, {"verified": false, "id": "750056662585765888", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 173, "tweet_count": 5295, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo\u00b9\u2078\u2079\u2078", "username": "GustavoValee"}, {"verified": false, "id": "308144269", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 622, "tweet_count": 5634, "listed_count": 0}, "name": "Meidel Rodr\u00edguez (\ud83d\udcb8,\ud83d\udcb8)", "username": "meidelr"}, {"verified": false, "id": "70005961", "location": "Guarulhos-SP", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 257, "tweet_count": 10515, "listed_count": 1}, "name": "Avatar Jr", "username": "Avatar994092"}, {"verified": false, "id": "3239615889", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 467, "tweet_count": 29613, "listed_count": 0}, "name": "viv", "username": "_vivitoriax"}, {"verified": false, "id": "250397111", "location": "Macap\u00e1, Ap", "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 392, "tweet_count": 119238, "listed_count": 13}, "name": "VINHO E MUITO MAIS\ud83c\udf77", "username": "RenatoSalviano"}, {"verified": true, "id": "339334958", "location": "Jujuy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 102306, "following_count": 77, "tweet_count": 8161, "listed_count": 420}, "name": "Gerardo Morales", "username": "GerardoMorales"}, {"verified": false, "id": "930977017956392966", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 236, "tweet_count": 21242, "listed_count": 0}, "name": "luiza", "username": "classfigt"}, {"verified": false, "id": "2822845639", "public_metrics": {"followers_count": 295643, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "username": "HistoriaNoPaint"}, {"verified": false, "id": "1704531848", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 897, "tweet_count": 2515, "listed_count": 0}, "name": "Leci Medeiros", "username": "SmLeci"}, {"verified": false, "id": "1115666014455230464", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 67, "tweet_count": 219, "listed_count": 0}, "name": "gabbie", "username": "gabbie0147"}, {"verified": false, "id": "3892637789", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1032, "tweet_count": 42412, "listed_count": 6}, "name": "rique", "username": "roquelric"}, {"verified": false, "id": "852071111349108736", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 32, "tweet_count": 148379, "listed_count": 3}, "name": "Venan miguel", "username": "VenanMiguel"}, {"verified": false, "id": "940291531604418560", "location": "En el talego", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 402, "tweet_count": 19799, "listed_count": 13}, "name": "SOS Prisiones", "username": "SOS_Prisiones_"}, {"verified": false, "id": "470488442", "location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 484, "tweet_count": 68768, "listed_count": 5}, "name": "Es Pez D \ud83c\udf08\ud83d\udc33", "username": "HopeGlez_"}, {"verified": false, "id": "1065381914679361537", "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 1097, "tweet_count": 63628, "listed_count": 33}, "name": "\ud835\udd11\ud835\udd22\ud835\udd33\ud835\udd22\ud835\udd2f \ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd21 \u2716\ufe0f \ud835\udd1c\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2b", "username": "BeautifulLie_D"}, {"verified": false, "id": "281351848", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 2715, "tweet_count": 186065, "listed_count": 15}, "name": "hippolyto brum jr \u270c\ufe0f \ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "hbrumjunior"}, {"verified": false, "id": "2840558865", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 20, "tweet_count": 27595, "listed_count": 2}, "name": "Solo los lornas hacen tesis,", "username": "ConsejosEsquina"}, {"verified": false, "id": "15438301", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 5108, "following_count": 513, "tweet_count": 173932, "listed_count": 72}, "name": "Beggs", "username": "La_Beggs"}, {"verified": false, "id": "1090372385679831042", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 625, "tweet_count": 69138, "listed_count": 0}, "name": "Anna Rodrigues#B22", "username": "AnnaRodrigues38"}, {"verified": false, "id": "558092281", "location": "M\u00f3stoles // Laputa", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1396, "tweet_count": 74639, "listed_count": 7}, "name": "DaBitch", "username": "dabitch_drag"}, {"verified": false, "id": "2389293324", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 349, "tweet_count": 1890, "listed_count": 0}, "name": "AndeLon", "username": "xundaxundero"}, {"verified": false, "id": "2553570356", "location": " Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 758, "tweet_count": 17419, "listed_count": 0}, "name": "Claudia M Silva \ud83c\udf5e\u2728", "username": "claudia44166840"}, {"verified": false, "id": "54037881", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1218, "tweet_count": 3350, "listed_count": 0}, "name": "\u26a1Tiago Tricolor\u26a1", "username": "tiagotitio"}, {"verified": false, "id": "1711355088", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 4607, "tweet_count": 57520, "listed_count": 1}, "name": "\u096a D\u00ea. \u06de \ud83d\udcd6: The Vampire Lestat", "username": "morpheuxzfell"}, {"verified": false, "id": "703589560140353537", "location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1161, "tweet_count": 7026, "listed_count": 0}, "name": "Marcionilo A.C.Severo", "username": "marcionilo_1974"}, {"verified": false, "id": "2549605768", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 609, "tweet_count": 42768, "listed_count": 0}, "name": "\u2744\ufe0f Lia Logarsan 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "lia_logarsan"}, {"verified": false, "id": "845708274821480448", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 40, "tweet_count": 2527, "listed_count": 0}, "name": "David Gonzalez", "username": "roncowork"}, {"verified": false, "id": "333947513", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}, "name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES", "username": "pacomal74"}, {"verified": false, "id": "18439342", "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 529, "tweet_count": 1999, "listed_count": 0}, "name": "Alex - Ecssavier", "username": "alextx"}, {"verified": true, "id": "10925832", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138782, "following_count": 220, "tweet_count": 22672, "listed_count": 461}, "name": "Marcelo Hessel", "username": "marcelohessel"}, {"verified": false, "id": "190259408", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 2317, "tweet_count": 75826, "listed_count": 0}, "name": "Emma Bovary", "username": "laopinionajena"}, {"verified": false, "id": "2680498744", "location": "Lacrol\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 371, "tweet_count": 42139, "listed_count": 0}, "name": "ana luiza", "username": "luluca_almeida"}, {"verified": false, "id": "47771137", "location": "Santo Andr\u00e9 - S\u00e3o Paulo - BR", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 715, "tweet_count": 18042, "listed_count": 3}, "name": "fisio de postinho", "username": "maribfisio"}, {"verified": true, "id": "39342378", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}, "name": "padrefabiodemelo", "username": "pefabiodemelo"}, {"verified": false, "id": "215245190", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1837, "tweet_count": 26268, "listed_count": 6}, "name": "numa jose rojas", "username": "numajr520"}, {"verified": false, "id": "1073510145659940865", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 227, "tweet_count": 9710, "listed_count": 0}, "name": "Lycan Tempest", "username": "LycanTempest"}, {"verified": false, "id": "1886895079", "location": "M\u00f3n - Mundua - Domhan - Dunia", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 1533, "tweet_count": 19321, "listed_count": 68}, "name": "aliats del FEMINISME", "username": "aliatsF"}, {"verified": false, "id": "81634218", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 237, "tweet_count": 5852, "listed_count": 36}, "name": "Plataforma Cordobesa", "username": "plataforma_co"}, {"verified": false, "id": "1032047977064480768", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 287, "tweet_count": 9088, "listed_count": 0}, "name": "SoloWing", "username": "dp_rubim"}, {"verified": false, "id": "377577296", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 676, "tweet_count": 101947, "listed_count": 0}, "name": "Sonia Escalona", "username": "Sonia_Escalona0"}, {"verified": false, "id": "1154613305316691968", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 46, "tweet_count": 2571, "listed_count": 0}, "name": "Leonar Ali", "username": "leonar_ali"}, {"verified": false, "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "name": "Jorge del Castillo", "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "id": "859944326075494401", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 140, "tweet_count": 19895, "listed_count": 4}, "name": "Jair Wellington", "username": "JairWellington2"}, {"verified": false, "id": "851614528110546944", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11100, "following_count": 11555, "tweet_count": 201587, "listed_count": 0}, "name": "RobertoAdv \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Robert_jus"}, {"verified": false, "id": "92780914", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3737, "following_count": 3354, "tweet_count": 443294, "listed_count": 13}, "name": "DBA", "username": "mnunesvsc"}, {"verified": false, "id": "27556377", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1134, "tweet_count": 27611, "listed_count": 1}, "name": "Mandy", "username": "abcb_bliss"}, {"verified": false, "id": "1027623568841105408", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 112, "tweet_count": 11644, "listed_count": 0}, "name": "Ivka Pavljasevic", "username": "IPavljasevic"}, {"verified": false, "id": "1354054086", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1279, "tweet_count": 15377, "listed_count": 0}, "name": "mizael goncalves", "username": "GoncalvesMizae1"}, {"verified": false, "id": "730684188479922177", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 56, "tweet_count": 13640, "listed_count": 0}, "name": "e", "username": "nanthfridu"}, {"verified": false, "id": "891808900164595714", "location": "S\u00e3o Francisco do Sul SC", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1237, "tweet_count": 55543, "listed_count": 1}, "name": "Marcelo Figueiredo", "username": "Marcelofig2017"}, {"verified": false, "id": "311673674", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 161, "tweet_count": 9204, "listed_count": 0}, "name": "Gabriella Melino", "username": "gabriellamelino"}, {"verified": false, "id": "1046421228985208832", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1081, "tweet_count": 26299, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Carlos De Campos", "username": "LuizCar52747517"}, {"verified": false, "id": "351209809", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 2731, "tweet_count": 40495, "listed_count": 2}, "name": "eliane\ud83d\udc99\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mgeli1954"}, {"verified": false, "id": "479701398", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1281, "tweet_count": 82950, "listed_count": 1}, "name": "Garatuja \ud83c\udde7\ud83c\uddf7N\u00c3O TENHAIS MEDO\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "diulsavillas"}, {"verified": false, "id": "1118321594986893312", "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1775, "tweet_count": 68199, "listed_count": 1}, "name": "DS\ud83c\udde7\ud83c\uddf702/10 B22 \u2642\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udd71\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "DS48223680"}, {"verified": false, "id": "550637206", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1031, "tweet_count": 13540, "listed_count": 1}, "name": "Fl\u00e1vio Fernando \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "flaviofs76"}, {"verified": false, "id": "2489889890", "location": "Minas Gerais ", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 785, "tweet_count": 114502, "listed_count": 15}, "name": "L.I.M.P.E  BR", "username": "BrasilLibre"}, {"verified": false, "id": "1122597240323940353", "location": " #AHPS #Fake ", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 166, "tweet_count": 8804, "listed_count": 7}, "name": "Garret McGonagall. \u2039 \u1d39\u1d58\u02e2\u1d43", "username": "LoyalasBrave"}, {"verified": false, "id": "2448336319", "location": "#FanAccount \ufe34\u21dd \u0299\u028f\ufe55 R\u1d07\u1d05H\u1d0f\u1d21\u029f", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 88, "tweet_count": 6180, "listed_count": 1}, "name": "A\u1d05\u029c\u1d00\u0280\u1d00 \u263e", "username": "LycanAdhara"}, {"verified": false, "id": "595000022", "location": "uff", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 434, "tweet_count": 14121, "listed_count": 0}, "name": "pamela \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "owpamela"}, {"verified": false, "id": "603688287", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 86, "tweet_count": 9821, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Pontillo", "username": "pedro_pontillo"}, {"verified": false, "id": "503754649", "location": "Altamira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 564, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}, "name": "Marcos", "username": "dmarkkos"}, {"verified": false, "id": "156470868", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 1516, "tweet_count": 90588, "listed_count": 1}, "name": "petista \u2764", "username": "notlivv"}, {"verified": false, "id": "917079245175828485", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 1738, "tweet_count": 187221, "listed_count": 8}, "name": "Yvonne Davila", "username": "YvonneDavila4"}, {"verified": false, "id": "2843887920", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 267, "tweet_count": 3691, "listed_count": 0}, "name": "J\u00fanior Battisty", "username": "JuniorBattisty"}, {"verified": false, "id": "2580687047", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1030, "tweet_count": 22330, "listed_count": 0}, "name": "WMarcheni", "username": "WMarcheni"}, {"verified": false, "id": "1001671838072786945", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14772, "listed_count": 4}, "name": "Ve Noticia", "username": "ve_noticia"}, {"verified": false, "id": "252696547", "location": "na dela", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 439, "tweet_count": 22115, "listed_count": 0}, "name": "deb", "username": "debppn"}, {"verified": false, "id": "880441182861635584", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1589, "tweet_count": 30823, "listed_count": 0}, "name": "Guto Souza", "username": "SouzzaGutoo"}, {"verified": false, "id": "1851432468", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1426, "tweet_count": 7781, "listed_count": 10}, "name": "Ricard Fernandez", "username": "ritchiefmtw"}, {"verified": false, "id": "923722249554755584", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 110, "tweet_count": 12129, "listed_count": 0}, "name": "Lobo-Guar\u00e1", "username": "kath_0ff"}, {"verified": false, "id": "395338376", "location": "Campo Grande, MS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 3594, "tweet_count": 79513, "listed_count": 1}, "name": "Mundinho Abacaxi na Pizza BR", "username": "bryan97s"}, {"verified": false, "id": "585133522", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 250, "tweet_count": 132635, "listed_count": 6}, "name": "Fujimas", "username": "kittler_"}, {"verified": false, "id": "904068516256546816", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 270, "tweet_count": 1529, "listed_count": 0}, "name": "CRVG", "username": "BielKnopp"}, {"verified": false, "id": "1067870469402099713", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 435, "tweet_count": 3598, "listed_count": 0}, "name": "presto", "username": "prestozin"}, {"verified": false, "id": "840547229412802563", "location": "rj/cwb", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1299, "tweet_count": 94365, "listed_count": 1}, "name": "manuzinha\u2728", "username": "_manu_abs"}, {"verified": false, "id": "710874456336498688", "location": "Corbetta, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1360, "tweet_count": 73815, "listed_count": 1}, "name": "Tutankhaton Editore", "username": "TutankhatonEdit"}, {"verified": false, "id": "143590548", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}, "name": "Fabio Sabatini", "username": "FabbioSabatini"}, {"verified": false, "id": "1159573633070772229", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "name": "\u267f", "username": "Flo7L058cJ8m7VB"}, {"verified": false, "id": "1098769184660643840", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 82, "tweet_count": 11505, "listed_count": 1}, "name": "evelyn", "username": "hngryghst"}, {"verified": false, "id": "149098745", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 781, "tweet_count": 636570, "listed_count": 73}, "name": "ANA MARIA IFRAN \ud83d\ude3b", "username": "anamariaifran"}, {"verified": false, "id": "392149015", "location": "Neiva - Huila", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1343, "tweet_count": 9169, "listed_count": 0}, "name": "Dr. Mistake", "username": "Dr_Mantilla"}, {"verified": false, "id": "883555867098050560", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 233, "tweet_count": 11703, "listed_count": 0}, "name": "Weslley Coutinho", "username": "macumbinha777"}, {"verified": false, "id": "911196852527276033", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37080, "following_count": 409, "tweet_count": 13707, "listed_count": 54}, "name": "77 News Rj", "username": "News77Rj"}, {"verified": false, "id": "1104414382384181248", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 818, "tweet_count": 34753, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udc09RARO\u2764\ufe0fXBOX\ud83d\udc8e\u271d\ufe0f\ud83d\udddd\ufe0f", "username": "maXimusXtremX"}, {"verified": false, "id": "2356826462", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 821, "tweet_count": 24701, "listed_count": 16}, "name": "maria marquez", "username": "lormarmar"}, {"verified": false, "id": "323021265", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 496, "tweet_count": 20451, "listed_count": 2}, "name": "ni\u00f1a", "username": "mmarinamoura"}, {"verified": false, "id": "937854517", "location": "Valencia.", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1886, "tweet_count": 47744, "listed_count": 2}, "name": "\u2602carmenchiqui05\u2602", "username": "carmenchiqui05"}, {"verified": false, "id": "246004069", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 37, "tweet_count": 2102, "listed_count": 0}, "name": "Alessandra Abruzzi", "username": "alessandra0640"}, {"verified": false, "id": "99578687", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 2393, "tweet_count": 238318, "listed_count": 26}, "name": "fahatm\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf77\ud83d\udc2c", "username": "fatimaslopes"}, {"verified": false, "id": "1254834096", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 720, "tweet_count": 100237, "listed_count": 10}, "name": "lihiap30@", "username": "ligiap30"}, {"verified": false, "id": "92301512", "location": "Natal-RN", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 124, "tweet_count": 23088, "listed_count": 2}, "name": "Luan Ribeiro \ud83d\udca2", "username": "LuanRibr"}, {"verified": false, "id": "124536417", "location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 1509, "tweet_count": 136229, "listed_count": 11}, "name": "Jr", "username": "juniorlucena_"}, {"verified": false, "id": "879520657960292354", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 246, "tweet_count": 4007, "listed_count": 0}, "name": "Severino Miguel Juninho", "username": "SeverinoMiguel0"}, {"verified": false, "id": "702263329797050368", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 569, "tweet_count": 3459, "listed_count": 1}, "name": "Edu Conservador", "username": "edutsr04"}, {"verified": false, "id": "121577597", "location": "Pur\u00edsima del Rinc\u00f3n, Gto. Mex.", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 1017, "tweet_count": 12090, "listed_count": 10}, "name": "PUR\u00cdSIMA DEL RINC\u00d3N", "username": "PurisimaMx"}, {"verified": false, "id": "75811364", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 915, "tweet_count": 54660, "listed_count": 5}, "name": "Paulo Wallace", "username": "paulowallacebpm"}, {"verified": false, "id": "1065638712158101504", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 255, "tweet_count": 9483, "listed_count": 0}, "name": "kemily\ud83e\udd8a", "username": "kamilybdias"}, {"verified": false, "id": "3368107847", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 266, "tweet_count": 7159, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Batista", "username": "LucasdaSBatist1"}, {"verified": false, "id": "183391865", "location": "Maric\u00e1 - RJ - BR", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 533, "tweet_count": 76037, "listed_count": 7}, "name": "L\u00edvia | d\u014dTerra | Psicologia por amor", "username": "liviamvsmartins"}, {"verified": false, "id": "209622768", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 953, "tweet_count": 22345, "listed_count": 1}, "name": "Maria Isabel Lizarralde", "username": "milizarralde"}, {"verified": false, "id": "949097597511364609", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 273, "tweet_count": 6768, "listed_count": 0}, "name": "Darlane", "username": "eraumaveznobras"}, {"verified": false, "id": "57513764", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 884, "tweet_count": 108, "listed_count": 12}, "name": "jr", "username": "loohcero"}, {"verified": false, "id": "876587535765581824", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 164, "tweet_count": 55323, "listed_count": 0}, "name": "nath", "username": "_nlauretr"}, {"verified": false, "id": "362714824", "location": "054 / 092", "public_metrics": {"followers_count": 11597, "following_count": 2806, "tweet_count": 165569, "listed_count": 43}, "name": "Capitu do RH \uea00", "username": "drysanaoliveira"}, {"verified": false, "id": "701745393516810240", "location": "Goi\u00e2nia-Goi\u00e1s ", "public_metrics": {"followers_count": 54557, "following_count": 27174, "tweet_count": 54191, "listed_count": 18}, "name": "Carla Vieira 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "username": "CarlaSv22"}, {"verified": false, "id": "606972174", "location": "San Isidro", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 320, "tweet_count": 3017, "listed_count": 0}, "name": "Vivian Victoria", "username": "VictoriaFerrer7"}, {"verified": true, "id": "105180935", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 282891, "following_count": 3544, "tweet_count": 20497, "listed_count": 1018}, "name": "Hern\u00e1n Lombardi", "username": "herlombardi"}, {"verified": false, "id": "1851721494", "location": "alguna parte del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 121, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}, "name": "franklin.", "username": "frank5diesel"}, {"verified": false, "id": "81903538", "location": "N 25\u00b055' 0'' / W 80\u00b011' 0''", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 2823, "tweet_count": 71002, "listed_count": 1}, "name": "Elba Power", "username": "ediamantepower"}, {"verified": false, "id": "1147570632210755587", "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 389, "tweet_count": 7084, "listed_count": 0}, "name": "D.G \uf8ff", "username": "SilvaDigao0"}, {"verified": false, "id": "125697506", "location": "Mor\u00f3n, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 2935, "tweet_count": 18774, "listed_count": 0}, "name": "Mir", "username": "miripys"}, {"verified": false, "id": "755991415214182400", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 9, "tweet_count": 5676, "listed_count": 0}, "name": "Anjos", "username": "AnjosWolf"}, {"verified": false, "id": "2805848715", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 39, "tweet_count": 2686, "listed_count": 0}, "name": "Ronaldo Mariani", "username": "RonaldRomariani"}, {"verified": false, "id": "811693016796852224", "location": "Nu\u00f1ez-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 1985, "tweet_count": 227121, "listed_count": 3}, "name": "Susana Agustina\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc31", "username": "agustina3637"}, {"verified": false, "id": "940387452656717824", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 3310, "tweet_count": 54224, "listed_count": 0}, "name": "ABELISMO \ud83e\udd4a", "username": "HenriqueAnselm"}, {"verified": false, "id": "2990243337", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 2035, "tweet_count": 94692, "listed_count": 27}, "name": "AntiNaziZ\ud83d\ude80", "username": "AntinaziZ"}, {"verified": false, "id": "39356847", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 2510, "tweet_count": 32959, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9 Teles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "alfateles"}, {"verified": false, "id": "305815206", "location": "Ancapist\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 675, "tweet_count": 16834, "listed_count": 9}, "name": "SATAN KILL\u2122\ud83c\udf17", "username": "tomador_depanca"}, {"verified": false, "id": "1120529978372829184", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 160, "tweet_count": 9741, "listed_count": 0}, "name": "Yura oliveros", "username": "KmsCarro"}, {"verified": false, "id": "1095326876753584130", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6675, "following_count": 1342, "tweet_count": 17228, "listed_count": 0}, "name": "Ed Legal / Lula 13 \u2b50\ufe0f", "username": "oedleal"}, {"verified": false, "id": "1010361481203011590", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4897, "following_count": 2930, "tweet_count": 16019, "listed_count": 1}, "name": "Biury girl a garota BBB", "username": "suspense0203"}, {"verified": false, "id": "2888449498", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1713, "tweet_count": 31735, "listed_count": 15}, "name": "gabi", "username": "stanlynxh"}, {"verified": false, "id": "3434813722", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 865, "tweet_count": 53664, "listed_count": 2}, "name": "C\u00e2mera(quase)man", "username": "pebixa"}, {"verified": false, "id": "41890529", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 2770, "tweet_count": 60949, "listed_count": 88}, "name": "CApitz", "username": "capitz"}, {"verified": false, "id": "929120956525707264", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 370, "tweet_count": 74565, "listed_count": 12}, "name": "mel \ud83d\udc26 TOH SPOILERS", "username": "eiin_alem"}, {"verified": false, "id": "993273871", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 4279, "tweet_count": 19253, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7C\u00e3o Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "EduartZanchetta"}, {"verified": false, "id": "202501767", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1225, "tweet_count": 74167, "listed_count": 0}, "name": "Neusa Fernandes", "username": "neusamfernandes"}, {"verified": false, "id": "4339787302", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 370, "tweet_count": 22103, "listed_count": 0}, "name": "Casa \u2666\ufe0f", "username": "PHSCasarini"}, {"verified": false, "id": "2155775635", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 797, "tweet_count": 339696, "listed_count": 26}, "name": "Hudson souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "hudsondesouza11"}, {"verified": false, "id": "1147569692183269379", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 11, "tweet_count": 1794, "listed_count": 0}, "name": "german estruve", "username": "EstruveGerman"}, {"verified": false, "id": "1067608355034841088", "location": "Colatina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2421, "tweet_count": 44896, "listed_count": 0}, "name": "Willianpatriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Bolsonaro22", "username": "WillScotch"}, {"verified": false, "id": "2908492379", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 2143, "tweet_count": 6265, "listed_count": 3}, "name": "Angelica Pi\u00f1eros", "username": "Pinerooos_"}, {"verified": false, "id": "71174650", "location": "Guarulhos - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 337, "tweet_count": 98408, "listed_count": 19}, "name": "Priscila Araujo", "username": "Prixike"}, {"verified": false, "id": "383467241", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 153, "tweet_count": 30788, "listed_count": 0}, "name": "meuri on a cross", "username": "marianacontauma"}, {"verified": false, "id": "3459026476", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 401, "tweet_count": 6120, "listed_count": 0}, "name": "Brasil", "username": "MarianematiasN"}, {"verified": false, "id": "1021316275455315970", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 192, "tweet_count": 17455, "listed_count": 0}, "name": "*", "username": "brunss25"}, {"verified": false, "id": "803034570597793792", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 273, "tweet_count": 4551, "listed_count": 1}, "name": "ana carolina", "username": "a_espindolaa"}, {"verified": false, "id": "1057037721858924544", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 64, "tweet_count": 3310, "listed_count": 0}, "name": "Paz", "username": "tetiiiinha"}, {"verified": false, "id": "1140956572715294721", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 261, "tweet_count": 7725, "listed_count": 0}, "name": "Renata Ribeiro", "username": "RenataR01386598"}, {"verified": false, "id": "915977963614625792", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 65, "tweet_count": 2648, "listed_count": 0}, "name": "Livia Centeno", "username": "centeno_livia"}, {"verified": false, "id": "1093505271283007489", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 202, "tweet_count": 8698, "listed_count": 1}, "name": "T800", "username": "LuizFel16292355"}, {"verified": false, "id": "263661244", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 357, "tweet_count": 31768, "listed_count": 52}, "name": "Fernando M D'Andrea", "username": "DoDandrea"}, {"verified": false, "id": "4309829603", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 161, "tweet_count": 6828, "listed_count": 0}, "name": "Rone Dias", "username": "RoneDias4"}, {"verified": false, "id": "45636934", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 61, "tweet_count": 4158, "listed_count": 1}, "name": "cnoturno", "username": "Cristianobelmin"}, {"verified": false, "id": "4002710602", "public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 5747, "tweet_count": 211675, "listed_count": 0}, "name": "Marisamdp #Republicana de Morondanga", "username": "marisachef1"}, {"verified": false, "id": "1113885349871276032", "location": "Mato Grosso", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 897, "tweet_count": 2020, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Antonio Chaves Ribeiro Neto", "username": "PedroAn11225445"}, {"verified": false, "id": "718280924589371392", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 262, "tweet_count": 11035, "listed_count": 0}, "name": "daniel", "username": "dbreathingfire"}, {"verified": false, "id": "208197883", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 370, "tweet_count": 43114, "listed_count": 6}, "name": "Francisco Herrera \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "fhaherrera"}, {"verified": false, "id": "2617186068", "location": "Espa\u00f1a por Israel", "public_metrics": {"followers_count": 5615, "following_count": 3123, "tweet_count": 46218, "listed_count": 67}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Spain4Israel\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Spain4Israel"}, {"verified": false, "id": "54025318", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 695, "tweet_count": 220694, "listed_count": 1}, "name": "Lupo Dark", "username": "lupodark29"}, {"verified": false, "id": "926577420462944256", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 168, "tweet_count": 6122, "listed_count": 0}, "name": "Conchipg", "username": "Conchipg5"}, {"verified": false, "id": "920749655062917120", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 121, "tweet_count": 2478, "listed_count": 7}, "name": "SosprisionesFPU", "username": "SosprisionesFPU"}, {"verified": false, "id": "1018699653443878912", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 318, "tweet_count": 12861, "listed_count": 1}, "name": "andre", "username": "AndreCalixto03"}, {"verified": false, "id": "1082394853835751425", "location": "Totus Tuus Mari\u00e6 - 25.03.19 \u26d3", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 0, "tweet_count": 1967, "listed_count": 1}, "name": "\u0618", "username": "drieIIy"}, {"verified": false, "id": "4867482461", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 921, "tweet_count": 17629, "listed_count": 0}, "name": "Eli Gon\u00e7alves", "username": "eliennealves57"}, {"verified": false, "id": "979074939188891649", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 44, "tweet_count": 4570, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Salgo", "username": "SalgoDaniel"}, {"verified": false, "id": "2977273919", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 213, "tweet_count": 51567, "listed_count": 2}, "name": "caronte", "username": "mvndragora"}, {"verified": false, "id": "1613247098", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1055, "tweet_count": 71735, "listed_count": 11}, "name": "Rick", "username": "Rick4131"}, {"verified": false, "id": "51767272", "location": "RIO DE JANEIRO", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 917, "tweet_count": 23659, "listed_count": 0}, "name": "ANA OLIVEIRA", "username": "ANAMOLIVER"}, {"verified": false, "id": "1035560983715110912", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}, "name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910"}, {"verified": false, "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz"}, {"verified": false, "id": "833850553964695553", "location": "La Dante Cueva", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 916, "tweet_count": 2039, "listed_count": 9}, "name": "Dante Rexe", "username": "DanteRexe"}, {"verified": false, "id": "2809261349", "public_metrics": {"followers_count": 10920, "following_count": 972, "tweet_count": 14431, "listed_count": 46}, "name": "Pekko \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83d\udd1c CONFUROR \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "dinonugget_bird"}, {"verified": false, "id": "784503999152152576", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 164, "tweet_count": 5135, "listed_count": 0}, "name": "IN\u00caSplicavel", "username": "hitouines"}, {"verified": true, "id": "2921763658", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8410506, "following_count": 624, "tweet_count": 33412, "listed_count": 828}, "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a", "username": "MariliaMReal"}, {"verified": false, "id": "945696851566751745", "location": "Niter\u00f3i, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 154, "tweet_count": 3508, "listed_count": 0}, "name": "Matheus Barcelos", "username": "Barcel_os"}, {"verified": false, "id": "1211229794", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 5002, "tweet_count": 7821, "listed_count": 2}, "name": "Nishi", "username": "VincentKovacs"}, {"verified": false, "id": "1157378750151106560", "location": "Em algum lugar do Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 256, "tweet_count": 3958, "listed_count": 0}, "name": "I'm not JUMENTO no. only DEUS save!!", "username": "beto_laurindo"}, {"verified": false, "id": "1335190429", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "name": "carlos", "username": "calafate55"}, {"verified": true, "id": "25992212", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703207, "following_count": 22, "tweet_count": 330734, "listed_count": 9580}, "name": "TN - Todo Noticias", "username": "todonoticias"}, {"verified": false, "id": "741047949598314496", "location": "No seu cora\u00e7ao", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1583, "tweet_count": 71705, "listed_count": 2}, "name": "\u2728", "username": "DellatoreBia"}, {"verified": false, "id": "1107715257278058497", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 37, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "HeyyJuao"}, {"verified": false, "id": "1105970389623164928", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 136, "tweet_count": 13110, "listed_count": 0}, "name": "Maria", "username": "OppsouzaMaria"}, {"verified": false, "id": "261802144", "location": "Recife/PE", "public_metrics": {"followers_count": 3883, "following_count": 3386, "tweet_count": 39752, "listed_count": 9}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Iza De Bruym \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BelizaDeBruym"}, {"verified": false, "id": "1022892154644033536", "location": "Georgia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 3642, "tweet_count": 204502, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9a (Andrea) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf822\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "username": "AndraBrito12"}, {"verified": false, "id": "1160278561", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 927, "tweet_count": 39188, "listed_count": 21}, "name": "Vanessa", "username": "VanessaCorini"}, {"verified": false, "id": "620351637", "location": "Napoli - Roma - Roma- Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 5076, "following_count": 4352, "tweet_count": 98734, "listed_count": 51}, "name": "Marcella Martinelli", "username": "marcimarti17"}, {"verified": false, "id": "1118593938561146880", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 103, "tweet_count": 4697, "listed_count": 0}, "name": "R.Feynman", "username": "BernardRiemann1"}, {"verified": false, "id": "427928210", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1154, "tweet_count": 42564, "listed_count": 0}, "name": "Berrueta", "username": "osmanberrueta"}, {"verified": false, "id": "70845779", "location": "#UpsteadForever ", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 752, "tweet_count": 126869, "listed_count": 14}, "name": "jen loves jay halstead \ud83e\udeb6", "username": "japrstead"}, {"verified": false, "id": "1012776325449486342", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 3496, "tweet_count": 24563, "listed_count": 0}, "name": "Kvalca", "username": "Kvalca3"}, {"verified": false, "id": "188736401", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 159, "tweet_count": 13609, "listed_count": 0}, "name": "Erickson T de Souza - Bolsonaro 2022", "username": "ericksonts"}, {"verified": false, "id": "70244634", "location": "Belo Horizonte MG", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 711, "tweet_count": 8996, "listed_count": 2}, "name": "Milakifer", "username": "milakifer"}, {"verified": true, "id": "29274419", "location": "Contagem / MG", "public_metrics": {"followers_count": 428180, "following_count": 119, "tweet_count": 501482, "listed_count": 1050}, "name": "O Tempo", "username": "otempo"}, {"verified": false, "id": "980128352131518465", "location": "\u03b9n yo\u03c5r \u043dear\u0442", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 211, "tweet_count": 4121, "listed_count": 0}, "name": "\u0618", "username": "www_themoon"}, {"verified": false, "id": "2802517373", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 551, "tweet_count": 10107, "listed_count": 1}, "name": "Press\u00e3o alta", "username": "leuu_of"}, {"verified": false, "id": "488109966", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 5001, "tweet_count": 617406, "listed_count": 15}, "name": "Domingos Motta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "domingos_motta"}, {"verified": false, "id": "1125760149057150976", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 108, "tweet_count": 634, "listed_count": 0}, "name": "Isis Maria Roriz", "username": "IsisRoriz"}, {"verified": false, "id": "1065357560", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 2775, "tweet_count": 42399, "listed_count": 15}, "name": "salvatore carbonara", "username": "salvatorecarb20"}, {"verified": false, "id": "508781270", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 146, "tweet_count": 30015, "listed_count": 23}, "name": "Patrizia Pollastri", "username": "PatriziaPollas4"}, {"verified": false, "id": "482635342", "location": "Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 4859, "tweet_count": 81684, "listed_count": 6}, "name": "Kaique Dion\u00edsio \ud83d\udc51", "username": "FormigaoKS"}, {"verified": false, "id": "899304368029270017", "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 103, "tweet_count": 4197, "listed_count": 0}, "name": "Ju", "username": "jucastroj"}, {"verified": false, "id": "972906960650670082", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 490, "tweet_count": 17767, "listed_count": 0}, "name": "Lily Stargazer", "username": "LilyStargazer4"}, {"verified": false, "id": "1000786941963620352", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 132, "tweet_count": 33669, "listed_count": 0}, "name": "Ailton Barcelos", "username": "AiltonBarcelos3"}, {"verified": false, "id": "789845232", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 1008, "tweet_count": 843102, "listed_count": 411}, "name": "Madrynha2022", "username": "madrynha2012"}, {"verified": false, "id": "2746873287", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1114, "tweet_count": 178712, "listed_count": 0}, "name": "Amelia Ledezma", "username": "amelia_ledezma"}, {"verified": false, "id": "4274637503", "location": "Serra, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1999, "tweet_count": 86061, "listed_count": 2}, "name": "Alexandre Vieira \ud83d\udc6a", "username": "Alexvieirasouza"}, {"verified": false, "id": "328650074", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1082, "tweet_count": 5394, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e1bio S. Damasceno", "username": "fabio_tigraofla"}, {"verified": false, "id": "1110193139644579841", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 888, "tweet_count": 98049, "listed_count": 1}, "name": "alpharomeo", "username": "puertadepandora"}, {"verified": false, "id": "877548080341635072", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 407, "tweet_count": 33032, "listed_count": 2}, "name": "Fred", "username": "cfmo1902"}, {"verified": false, "id": "2606389745", "location": "Taranto, Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 851, "tweet_count": 170296, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc29\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba#\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "username": "isamiccoli52"}, {"verified": false, "id": "447800728", "location": "Guastalla -Reggio Emilia", "public_metrics": {"followers_count": 10147, "following_count": 7574, "tweet_count": 84402, "listed_count": 29}, "name": "Boboj29", "username": "Boboj29"}, {"verified": false, "id": "341618106", "location": "Jardim Lai\u00e1, Itagua\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 830, "tweet_count": 40064, "listed_count": 2}, "name": "Vict\u00f3ria \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "username": "VictoriaCastrro"}, {"verified": false, "id": "1090959127407407104", "location": "Sacro Imp\u00e9rio Curitibano", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 403, "tweet_count": 23131, "listed_count": 8}, "name": "C4", "username": "C4_PR_amorzinho"}, {"verified": false, "id": "2509773854", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 187, "tweet_count": 61577, "listed_count": 4}, "name": "Julia Morillo", "username": "JuliaMorillo6"}, {"verified": true, "id": "2976750778", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 34464, "following_count": 32053, "tweet_count": 7352, "listed_count": 191}, "name": "Jos\u00e9 Blanco", "username": "pepeblancoEP"}, {"verified": false, "id": "2569858938", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 297, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}, "name": "Anna", "username": "AnnaPaglino_"}, {"verified": false, "id": "767832237232492545", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 1249, "tweet_count": 52444, "listed_count": 1}, "name": "Gatoazul \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "blueecato"}, {"verified": false, "id": "1040495596422004736", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 733, "tweet_count": 12473, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd2d\ud835\udd22\ud835\udd30", "username": "MHenriquenrique"}, {"verified": false, "id": "74728434", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 280, "tweet_count": 6687, "listed_count": 0}, "name": "EDUARDO MONTE", "username": "dudamonte"}, {"verified": false, "id": "2500382572", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 288, "tweet_count": 4519, "listed_count": 0}, "name": "filippo", "username": "michiamosocc"}, {"verified": false, "id": "342051416", "location": "recife", "public_metrics": {"followers_count": 7177, "following_count": 2826, "tweet_count": 79921, "listed_count": 3}, "name": "amanda\u1da0\u1d9c\u1d47", "username": "fcblaugrnx"}, {"verified": false, "id": "535881981", "location": "magic shop ", "public_metrics": {"followers_count": 5364, "following_count": 3628, "tweet_count": 259914, "listed_count": 21}, "name": "mirella", "username": "jinkigold"}, {"verified": false, "id": "67810589", "location": "Curitiba-PR-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 900, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "name": "maria jesus borges", "username": "mdeejesus"}, {"verified": false, "id": "1372944860", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 1197, "tweet_count": 56630, "listed_count": 30}, "name": "Guido Laremi", "username": "laremi_guido"}, {"verified": false, "id": "3794212695", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 677, "tweet_count": 7455, "listed_count": 0}, "name": "cancelinha", "username": "SCancelinhaa"}, {"verified": false, "id": "317353334", "location": "Albenga", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 664, "tweet_count": 4323, "listed_count": 2}, "name": "scialba strubone", "username": "scialba"}, {"verified": true, "id": "18762875", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3382635, "following_count": 977, "tweet_count": 14110, "listed_count": 7554}, "name": "Matteo Renzi", "username": "matteorenzi"}, {"verified": false, "id": "836965536214941697", "location": "sbc", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 254, "tweet_count": 5441, "listed_count": 0}, "name": "\u2113opes", "username": "_GuLopes"}, {"verified": false, "id": "3344378403", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 219, "tweet_count": 45845, "listed_count": 0}, "name": "mi", "username": "michellefazano"}, {"verified": false, "id": "1081773887988420608", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 278, "tweet_count": 20305, "listed_count": 0}, "name": "Yharb", "username": "Yharb4"}, {"verified": false, "id": "2796737099", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 814, "tweet_count": 12766, "listed_count": 0}, "name": "La ri ssa \ud83d\udc1a", "username": "LariiEsther"}, {"verified": false, "id": "3000604059", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1474, "tweet_count": 21232, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7R\u00f4mulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\ude0e", "username": "Os_Antispiram"}, {"verified": false, "id": "54210915", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 4014, "tweet_count": 37309, "listed_count": 0}, "name": "Nego Nego 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "negoo38"}, {"verified": false, "id": "22905707", "location": "M\u00e1laga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3297, "following_count": 2080, "tweet_count": 35804, "listed_count": 21}, "name": "Yuri Sasson \u064a\u0648\u0631\u064a \u0633\u0627\u0633\u0648\u0646 \u05d9\u05d5\u05e8\u05d9 \u05e9\u05e9\u05d5\u05df\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "yurisasson"}, {"verified": false, "id": "1645595130", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 2089, "tweet_count": 121207, "listed_count": 3}, "name": "MM", "username": "marucalp"}, {"verified": false, "id": "145277874", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2853, "following_count": 3030, "tweet_count": 6474, "listed_count": 0}, "name": "vitu", "username": "torvichugo_"}, {"verified": false, "id": "168047346", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 171, "tweet_count": 43783, "listed_count": 10}, "name": "josycarla dionizio", "username": "josydio"}, {"verified": false, "id": "39311966", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 346, "tweet_count": 18907, "listed_count": 1}, "name": "Brasil feliz de novo \u2b50\ud83d\udc19", "username": "alinehisto"}, {"verified": false, "id": "1052387139189653504", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 534, "tweet_count": 62063, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Osvaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Osvaldo34833283"}, {"verified": false, "id": "1113892727392022530", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 60, "tweet_count": 3510, "listed_count": 0}, "name": "T\u0117 Inoc\u00eancio", "username": "inocencio_te"}, {"verified": false, "id": "176276509", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 790, "tweet_count": 92509, "listed_count": 12}, "name": "diegoilusion", "username": "diegoilusion"}, {"verified": false, "id": "2804530362", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 445, "tweet_count": 17297, "listed_count": 4}, "name": "Lautaro Mur\u00faa \ud83e\udd18\ud83c\udffb", "username": "LautaroMuruaOk"}, {"verified": false, "id": "266680420", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 378, "tweet_count": 6724, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e1bio Bar\u00e3o", "username": "baraofabio"}, {"verified": false, "id": "1142008779795554304", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 237, "tweet_count": 2040, "listed_count": 0}, "name": "Josiane Oliveira", "username": "Josiane39965065"}, {"verified": false, "id": "1697173754", "location": "Pawtucket,Rhode Island", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 77, "tweet_count": 207193, "listed_count": 0}, "name": "t rivero (chicho)", "username": "chichotrivero"}, {"verified": false, "id": "2877460498", "location": "Cosmos, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 182, "tweet_count": 5282, "listed_count": 0}, "name": "2\ufe0f\u20e3\ud83c\udd71\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0f\u24c2\ufe0f", "username": "ramonsantosvvz"}, {"verified": false, "id": "930503855875543045", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 114, "tweet_count": 4586, "listed_count": 0}, "name": "papa mike", "username": "IgorFleury1"}, {"verified": false, "id": "897882548579295233", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 175, "tweet_count": 6026, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Camin", "username": "CarlosCamin1"}, {"verified": false, "id": "59779529", "location": "Tr\u00eas Corac\u00f5es - Varginha/MG", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1008, "tweet_count": 63240, "listed_count": 32}, "name": "Al\u00ea \ud83c\udf40", "username": "lelemagal"}, {"verified": true, "id": "24802340", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1131837, "following_count": 635, "tweet_count": 234497, "listed_count": 2920}, "name": "Jornal Extra", "username": "jornalextra"}, {"verified": false, "id": "92297521", "location": "Salvador-Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 4825, "tweet_count": 85171, "listed_count": 5}, "name": "Minist\u00e9rio Restaura\u00e7\u00e3o do Altar", "username": "YawveheDeus"}, {"verified": false, "id": "220999614", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 517, "tweet_count": 15439, "listed_count": 1}, "name": "Alexandre Carvalho", "username": "xandaolongboard"}, {"verified": false, "id": "868115568410415105", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds MA", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 106, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Lima \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "edulimah07"}, {"verified": false, "id": "1101177205990875136", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 359, "tweet_count": 3720, "listed_count": 0}, "name": "Guga Bellingrodt", "username": "PresidentedoFlu"}, {"verified": false, "id": "1072273541062639616", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 740, "tweet_count": 2771, "listed_count": 0}, "name": "Lu\u00eds Pedro", "username": "LusPedroGuimar1"}, {"verified": false, "id": "2669330982", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 460, "tweet_count": 1461, "listed_count": 0}, "name": "el pinche uziel", "username": "elpincheuziel"}, {"verified": false, "id": "424901435", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 25, "tweet_count": 3660, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Silva", "username": "janjosilvasilva"}, {"verified": false, "id": "3298468993", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 278, "tweet_count": 14802, "listed_count": 1}, "name": "Devil sympathy \ud83d\udc64", "username": "AyrtonTYF_"}, {"verified": false, "id": "1132687885445095425", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 132, "tweet_count": 20333, "listed_count": 0}, "name": "cellyverso #Lula2022 \u2b50", "username": "marc33lly"}, {"verified": false, "id": "732406381609910272", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 204, "tweet_count": 7952, "listed_count": 0}, "name": "Samuel", "username": "S_Meneezes"}, {"verified": false, "id": "58574587", "location": "Macei\u00f3-AL", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 596, "tweet_count": 147278, "listed_count": 5}, "name": "Paulo Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "oppaulinho"}, {"verified": false, "id": "741341574911660032", "location": "Brasil-It\u00e1lia-Espanha-Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 581, "tweet_count": 36701, "listed_count": 1}, "name": "roberto gushenau", "username": "karlos532"}, {"verified": false, "id": "717039627916484608", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "username": "zazoomnews"}, {"verified": false, "id": "1360750184", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 92, "tweet_count": 3880, "listed_count": 0}, "name": "Marijo", "username": "gMARI_JO"}, {"verified": false, "id": "2390348628", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 358, "tweet_count": 32857, "listed_count": 7}, "name": "ryusui", "username": "ryusui__"}, {"verified": false, "id": "1024391099337596928", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 458, "tweet_count": 5091, "listed_count": 0}, "name": "Christiano\u2720", "username": "zaogames22"}, {"verified": false, "id": "283751841", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 242, "tweet_count": 177080, "listed_count": 7}, "name": "Bru\u2122", "username": "Bru_Bertotti"}, {"verified": false, "id": "1105120374675648513", "location": "Matias Barbosa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1082, "tweet_count": 9519, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Ribeiro Pancoti", "username": "PancotiRibeiro"}, {"verified": false, "id": "818835074108026880", "location": "Beverly Hills, CA", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 639, "tweet_count": 2073, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udee7 naju \ud83e\udee7", "username": "batoni_ana"}, {"verified": false, "id": "1157075844403212289", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 4191, "tweet_count": 7828, "listed_count": 0}, "name": "El hijo de tut\ud83e\udd2b", "username": "tommycafeconpan"}, {"verified": false, "id": "1392120913", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 4626, "tweet_count": 242163, "listed_count": 19}, "name": "ChuteiraTemQSerPreta\u26ab\ud83d\udd34\u26bd", "username": "robsonsodre10"}, {"verified": false, "id": "132144587", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 4305, "tweet_count": 26288, "listed_count": 1}, "name": "AntiComuna\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Marcia_Jacob"}, {"verified": true, "id": "45409867", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra"}, {"verified": false, "id": "66454164", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 156, "tweet_count": 11072, "listed_count": 0}, "name": "Eu voto em Bolsonaro em 2022 Titia All", "username": "TitiaAll"}, {"verified": false, "id": "53432492", "location": "Roli\u00fadi", "public_metrics": {"followers_count": 17463, "following_count": 666, "tweet_count": 71736, "listed_count": 32}, "name": "Cachorra de Len\u00e7ol \ud83d\udc36", "username": "_catchorra"}, {"verified": false, "id": "1021145903166631937", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 539, "tweet_count": 11950, "listed_count": 0}, "name": "DG", "username": "DouglasSnow20"}, {"verified": false, "id": "846217664154533888", "location": "espero que em 2022 na legi\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 318, "tweet_count": 41961, "listed_count": 0}, "name": "ca\u00e7ador", "username": "Vtzada1999"}, {"verified": false, "id": "728703034751111168", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 916, "tweet_count": 80874, "listed_count": 49}, "name": "\u00c9xito Noticias", "username": "ExitoNoticias"}, {"verified": false, "id": "273182155", "location": "Montevideo  - Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 884, "tweet_count": 104640, "listed_count": 0}, "name": "LDiego", "username": "chinopelado"}, {"verified": false, "id": "4203039070", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1252, "tweet_count": 4045, "listed_count": 0}, "name": "W. Sinc", "username": "WesSincere"}, {"verified": false, "id": "1068529638396256256", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 185, "tweet_count": 2597, "listed_count": 0}, "name": "Dan \ud83c\udf79", "username": "dxninho"}, {"verified": false, "id": "1115686481580834818", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1246, "tweet_count": 130683, "listed_count": 1}, "name": "Arena2019", "username": "arena2019"}, {"verified": false, "id": "2523415323", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 2315, "tweet_count": 70271, "listed_count": 4}, "name": "Guedes", "username": "CRF_Guedes98"}, {"verified": false, "id": "997545911462055938", "location": "blade dancer, take me back to the night we met. there's blood on my lips. kiss me. show me your thorns and i'll show you hands ready to bleed.", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 188, "tweet_count": 14327, "listed_count": 2}, "name": "\u1160\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u064b\u200d \u200d \ud835\udc69\ud835\ude74\ud835\ude88\ud835\ude7e\ud835\ude7d\ud835\ude73 \ud835\udc13\ud835\udc16\ud835\udc0e \ud835\udc7a\ud835\ude7e\ud835\ude84\ud835\ude7b\ud835\ude82 .", "username": "umbraprodige"}, {"verified": false, "id": "701102250907856897", "location": "Noxus", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 197, "tweet_count": 872, "listed_count": 1}, "name": "J\u1d07\u0280\u026a\u1d04\u029c\u1d0f S\u1d21\u1d00\u026a\u0274", "username": "iTyrantGeneral"}, {"verified": false, "id": "820495781107003394", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil \u2022 ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 593, "tweet_count": 12067, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude63 \ud835\ude58\ud835\ude5d\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude59", "username": "r3dchk"}, {"verified": false, "id": "962786309030006786", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 374, "tweet_count": 59966, "listed_count": 35}, "name": "vicky", "username": "vigevanialive"}, {"verified": false, "id": "58549347", "location": "Graja\u00fa SP", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 474, "tweet_count": 8600, "listed_count": 0}, "name": "L\u00edvia", "username": "Ky_Joka"}, {"verified": false, "id": "1102192128", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21031, "following_count": 21239, "tweet_count": 62124, "listed_count": 18}, "name": "Max Alves \ud83c\udd99 22", "username": "TAALKEY22"}, {"verified": false, "id": "1150606953732804609", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 637, "tweet_count": 36326, "listed_count": 0}, "name": "lua kimi \ud83e\uddda\ud83c\udffe | \ud83d\udcd6: a hora da estrela", "username": "luannnakimi"}, {"verified": false, "id": "4871395751", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 1073, "tweet_count": 35396, "listed_count": 13}, "name": "Tomas Rangel", "username": "ToRaVzla"}, {"verified": false, "id": "709153911190511616", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1975, "tweet_count": 67880, "listed_count": 9}, "name": "bia", "username": "cibelecerq"}, {"verified": false, "id": "82092741", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 9230, "following_count": 3412, "tweet_count": 184794, "listed_count": 2}, "name": "CARL #LULA2022", "username": "carlosmdutra"}, {"verified": false, "id": "188475676", "location": "Sao Luis", "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 539, "tweet_count": 121910, "listed_count": 0}, "name": "rayzita", "username": "ddzinha99"}, {"verified": false, "id": "2712692609", "location": "Barra da Tijuca,Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 5242, "following_count": 4236, "tweet_count": 643561, "listed_count": 16}, "name": "Jose Carlos Castro", "username": "ArtInovar"}, {"verified": false, "id": "1146873854624698368", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 94, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}, "name": "Julio C. Ayala", "username": "JulioCAyala4"}, {"verified": false, "id": "1112001795558133761", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 92, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}, "name": "Adriana #ForaBolsonaro \ud83d\ude3a", "username": "dribdac"}, {"verified": false, "id": "147745858", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1139, "tweet_count": 71109, "listed_count": 7}, "name": "Eric H.P.", "username": "Erichp666"}, {"verified": false, "id": "1573816531", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 128, "tweet_count": 50461, "listed_count": 0}, "name": "Leudis velasquez", "username": "LeudisVelasquez"}, {"verified": false, "id": "892931792", "location": "Salento", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 48, "tweet_count": 3885, "listed_count": 0}, "name": "Tenuta Stajano@FrancescaStajano", "username": "TenutaStajano"}, {"verified": false, "id": "520666162", "location": "Lecce", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 105, "tweet_count": 20494, "listed_count": 2}, "name": "a.chico", "username": "e_astuto"}, {"verified": false, "id": "746484313349324801", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1009, "tweet_count": 3136, "listed_count": 0}, "name": "Alexandre Nunes - Jornalista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "AlexandreNunesJ"}, {"verified": false, "id": "4595812942", "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 3859, "tweet_count": 175628, "listed_count": 9}, "name": "Adilton", "username": "adilton_virgens"}, {"verified": false, "id": "162823317", "location": "Aqu\u00ed estoy porque he venido...", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1676, "tweet_count": 82835, "listed_count": 34}, "name": "H\u00e9ctor Otero", "username": "hector_otero"}, {"verified": false, "id": "249354728", "location": "Santiago de Compostela, Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1124, "tweet_count": 70189, "listed_count": 46}, "name": "Fran M. Hidalgo", "username": "frmartinezh"}, {"verified": false, "id": "3300751407", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 2281, "tweet_count": 8917, "listed_count": 0}, "name": "Renann Galv\u00e3o \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "GalvaoRenann"}, {"verified": false, "id": "3377639578", "location": "Niter\u00f3i | Maca\u00e9 | RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 1941, "tweet_count": 126632, "listed_count": 0}, "name": "maith\u00ea", "username": "mthfrancx"}, {"verified": false, "id": "30723944", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 743, "tweet_count": 79115, "listed_count": 17}, "name": "M\u00e3e do Heitor", "username": "formadaemtretas"}, {"verified": false, "id": "1043143936297066498", "location": "Itoror\u00f3 , Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 730, "tweet_count": 283, "listed_count": 0}, "name": "Vanusa Rezende de Matos", "username": "vanusa_rezende"}, {"verified": false, "id": "2880327947", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 961, "tweet_count": 15291, "listed_count": 0}, "name": "maria", "username": "madusst_"}, {"verified": false, "id": "726428108258201601", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 687, "tweet_count": 19523, "listed_count": 0}, "name": "Riza Marta Perovano", "username": "PerovanoRiza"}, {"verified": false, "id": "213511781", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 605, "tweet_count": 9428, "listed_count": 0}, "name": "Tereza Cristina", "username": "tcpires14"}, {"verified": false, "id": "169474775", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 528, "tweet_count": 13548, "listed_count": 0}, "name": "Dr. Saul Goldman", "username": "lopetegui0211"}, {"verified": false, "id": "1918706515", "location": "Acapulco", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 612, "tweet_count": 20405, "listed_count": 0}, "name": "Nat\u00e3 do Fa\u00edsca\ud83d\udd25", "username": "NatCosta3"}, {"verified": false, "id": "371659960", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 772, "tweet_count": 20165, "listed_count": 1}, "name": "Ant\u00f4nio", "username": "RogerChavees"}, {"verified": false, "id": "932663439234863104", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1449, "tweet_count": 49621, "listed_count": 0}, "name": "Inimigo \u00cdNTIMO", "username": "IIntimo"}, {"verified": false, "id": "707711955545563140", "location": "Barra dos Coqueiros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 839, "tweet_count": 128800, "listed_count": 1}, "name": "Teemo", "username": "apsc_se"}, {"verified": true, "id": "63127680", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 85027, "following_count": 6439, "tweet_count": 36120, "listed_count": 348}, "name": "Bohn Gass", "username": "BohnGass"}, {"verified": false, "id": "2199964461", "location": "Caetit\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2551, "tweet_count": 6227, "listed_count": 0}, "name": "Thiago Martins\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 SCCP!!", "username": "thiago_cte"}, {"verified": false, "id": "363339056", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4336, "following_count": 4879, "tweet_count": 245273, "listed_count": 1}, "name": "JJ Coreixas", "username": "jcoreixas"}, {"verified": false, "id": "1053003526052474881", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16023, "following_count": 17593, "tweet_count": 67993, "listed_count": 8}, "name": "Elisete Oliveira \ud83d\ude0e22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#DireitaUnida", "username": "EliseteAraujoOl"}, {"verified": false, "id": "1093175363000299525", "location": "carlone ", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 210, "tweet_count": 5468, "listed_count": 0}, "name": "will", "username": "discretoac"}, {"verified": false, "id": "735897898093797376", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 732, "tweet_count": 48377, "listed_count": 1}, "name": "S\u00caMIKAAF\u00c9", "username": "semikaafe"}, {"verified": false, "id": "73559631", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1110, "tweet_count": 7458, "listed_count": 1}, "name": "Mauricio Mirabetti \u269c", "username": "MauMirabetti"}, {"verified": false, "id": "48827546", "location": "Trantor", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 29, "tweet_count": 16076, "listed_count": 0}, "name": "-.- .- - -.-- ..- ... .... .-", "username": "qpdo4482"}, {"verified": false, "id": "265104452", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1012, "tweet_count": 30552, "listed_count": 0}, "name": "Flor Pfleger", "username": "FlorPfleger"}, {"verified": false, "id": "572157245", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 478, "tweet_count": 125724, "listed_count": 1}, "name": "la more", "username": "mcandemoreno"}, {"verified": false, "id": "123697891", "location": "hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 712, "tweet_count": 44703, "listed_count": 1}, "name": "lipeias", "username": "lipesbrito"}, {"verified": false, "id": "709879113662799872", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 416, "tweet_count": 64599, "listed_count": 0}, "name": "anna", "username": "damacenan"}, {"verified": false, "id": "1147172464159596544", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 478, "tweet_count": 47352, "listed_count": 0}, "name": "Rachel Milhomens", "username": "RachelMilhomens"}, {"verified": false, "id": "2345916607", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 896, "tweet_count": 8073, "listed_count": 0}, "name": "Validia", "username": "Va_Lidia"}, {"verified": false, "id": "956876925380825088", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 1, "tweet_count": 13048, "listed_count": 0}, "name": "\u00b7| Duele |\u00b7", "username": "White__Rivera"}, {"verified": false, "id": "1089762667005394944", "location": "ANY PRONOUNS ", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1157, "tweet_count": 45198, "listed_count": 16}, "name": "\ud83c\udf83 C\u029c\u026a\u1d21\u026as \ud83c\udf83", "username": "_Fr3sit4"}, {"verified": false, "id": "1022677126439469056", "location": "Lambayeque, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 340, "tweet_count": 4820, "listed_count": 0}, "name": "Lucero", "username": "apechugaperu"}, {"verified": false, "id": "191485582", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6921, "following_count": 3928, "tweet_count": 267506, "listed_count": 30}, "name": "Julia Molinari", "username": "MolinariJulia"}, {"verified": false, "id": "1152029730239143936", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 124, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}, "name": "Claudia Britto", "username": "CludiaBritto1"}, {"verified": false, "id": "1102692176675393536", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 145, "tweet_count": 294, "listed_count": 0}, "name": "Nadja Tiellet", "username": "TielletNadja"}, {"verified": false, "id": "38009919", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1705, "tweet_count": 47976, "listed_count": 12}, "name": "Shimazu", "username": "juliyshimazu"}, {"verified": false, "id": "2225091138", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 842, "tweet_count": 23677, "listed_count": 2}, "name": "JFB", "username": "JuanBramugliaa"}, {"verified": false, "id": "1701521005", "location": "Floresta, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 380, "tweet_count": 4570, "listed_count": 1}, "name": "Diego", "username": "DiiegoRao"}, {"verified": false, "id": "846178693575835648", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 545, "tweet_count": 15589, "listed_count": 0}, "name": "Bia Nunes", "username": "Eu_BiaNunes"}, {"verified": false, "id": "3243823576", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35635, "listed_count": 1}, "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz", "username": "00private"}, {"verified": false, "id": "54095033", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13391, "following_count": 4691, "tweet_count": 69857, "listed_count": 42}, "name": "Ricardo Yturbe", "username": "yturbe_"}, {"verified": false, "id": "1441853035", "location": "La patria grande.", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 2073, "tweet_count": 37647, "listed_count": 0}, "name": "DESCOLONIZADO.", "username": "FabioZapata5"}, {"verified": false, "id": "270047904", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 201, "tweet_count": 30347, "listed_count": 0}, "name": "Iohana \ud83d\ude17\u270c\ud83c\udffc", "username": "iohanasborges"}, {"verified": false, "id": "1152711491407233029", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 118, "tweet_count": 9821, "listed_count": 0}, "name": "esther moreira", "username": "eitather"}, {"verified": false, "id": "211202164", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 831, "tweet_count": 64639, "listed_count": 0}, "name": "Shell", "username": "shelly_albani04"}, {"verified": false, "id": "1024342978536636416", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 882, "tweet_count": 60418, "listed_count": 1}, "name": "rz", "username": "ramonzin_13"}, {"verified": false, "id": "33987110", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 337, "tweet_count": 47085, "listed_count": 0}, "name": "Charlie", "username": "laguns99"}, {"verified": false, "id": "1130499003563614209", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 747, "tweet_count": 1434, "listed_count": 0}, "name": "Lili", "username": "Lili10317271"}, {"verified": false, "id": "332925379", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 303, "tweet_count": 25540, "listed_count": 1}, "name": "Alpino", "username": "Vivica_crf"}, {"verified": false, "id": "126368169", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 2090, "tweet_count": 12893, "listed_count": 1}, "name": "Dani", "username": "danielle_2828"}, {"verified": false, "id": "89941215", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 538, "tweet_count": 1876, "listed_count": 1}, "name": "Marcelo Coelho\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CoelhoMarcelo_"}, {"verified": false, "id": "553971359", "location": "Cali", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 123, "tweet_count": 1392, "listed_count": 0}, "name": "jenniffer", "username": "jeherdz"}, {"verified": false, "id": "1273028353", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 36, "tweet_count": 10214, "listed_count": 0}, "name": "isidro salcedo", "username": "IsidroArq"}, {"verified": false, "id": "3264609029", "location": "Rio de Janeiro - JPA ", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 175, "tweet_count": 12254, "listed_count": 0}, "name": "VITORIOSO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Mttmjj"}, {"verified": false, "id": "496790866", "location": "Rosedale, NY", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 987, "tweet_count": 4209, "listed_count": 1}, "name": "That Man Brandon", "username": "BLKStatus61"}, {"verified": true, "id": "892060631985254400", "public_metrics": {"followers_count": 96623, "following_count": 22, "tweet_count": 34240, "listed_count": 350}, "name": "Cultaholic Wrestling", "username": "Cultaholic"}, {"verified": false, "id": "69327395", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1688, "tweet_count": 34560, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo Batera", "username": "emourabatera"}, {"verified": false, "id": "3098209805", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 99, "tweet_count": 15724, "listed_count": 0}, "name": "Re \ud83c\udf39\ud83d\udc44\u2600\ufe0f\ud83c\udf35", "username": "regina200474"}, {"verified": false, "id": "2670118263", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2191, "tweet_count": 100956, "listed_count": 0}, "name": "Marcia Camello", "username": "_MarciaCamello_"}, {"verified": false, "id": "1044772503212740609", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3492, "following_count": 1511, "tweet_count": 93743, "listed_count": 2}, "name": "Ariel", "username": "_analauracm"}, {"verified": true, "id": "1009918359402631168", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 897261, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}, "name": "ciclopin", "username": "ciclopin"}, {"verified": false, "id": "2244061237", "public_metrics": {"followers_count": 3969, "following_count": 145, "tweet_count": 33091, "listed_count": 45}, "name": "PeterYanez", "username": "YanezPeter"}, {"verified": false, "id": "928611552151916544", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1285, "tweet_count": 28143, "listed_count": 1}, "name": "I support the current thing\ud83e\uddf1\ud83d\uddff\ud83d\udcd0\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc89\ud83c\udff4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "isupportthings"}, {"verified": false, "id": "2900687548", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 2489, "tweet_count": 27892, "listed_count": 1}, "name": "malu marques", "username": "malumarques213"}, {"verified": false, "id": "35101280", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1365, "tweet_count": 22280, "listed_count": 0}, "name": "Juliano", "username": "jumanaus"}, {"verified": false, "id": "2835304761", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1055, "tweet_count": 8876, "listed_count": 2}, "name": "karol", "username": "carolfnscjb"}, {"verified": false, "id": "1939877070", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 229, "tweet_count": 18188, "listed_count": 5}, "name": "Por Amor Al Cine", "username": "poramoralcinemx"}, {"verified": false, "id": "92525513", "location": "S\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 229, "tweet_count": 1473, "listed_count": 0}, "name": "Diogo costa", "username": "Diogrinhoo"}, {"verified": false, "id": "1024379010883760129", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 52, "tweet_count": 3162, "listed_count": 0}, "name": "Alexandre Chaves", "username": "alexvascaino66"}, {"verified": false, "id": "1042757338342588417", "location": "S\u00e3o Carlos-SP", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 481, "tweet_count": 1311, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Entidade", "username": "GardistodKristo"}, {"verified": false, "id": "890393845682372612", "location": "Errejota", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1012, "tweet_count": 30388, "listed_count": 0}, "name": "Malvadeza\ud83e\udd77\ud83c\udffd", "username": "DonaYlanaa"}, {"verified": false, "id": "1087140707184373760", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 4475, "tweet_count": 15493, "listed_count": 0}, "name": "danilo", "username": "danilobul"}, {"verified": false, "id": "75771763", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 393, "tweet_count": 6352, "listed_count": 0}, "name": "Hugo Ferreira \ud83d\udc4c\ud83e\uddc2\ud83d\udc38", "username": "hugo_d_f"}, {"verified": false, "id": "1535180756", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9322, "following_count": 1283, "tweet_count": 228383, "listed_count": 14}, "name": "Ma_Campelo", "username": "Ma_Campelo"}, {"verified": false, "id": "930251832798187521", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 969, "tweet_count": 99335, "listed_count": 0}, "name": "fum\u00e3o de pulmante", "username": "bejaranossa"}, {"verified": false, "id": "87709294", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 227, "tweet_count": 4150, "listed_count": 0}, "name": "Exausta, tired, cansadita", "username": "Nessa_eduarda"}, {"verified": false, "id": "1102199863989755905", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 463, "tweet_count": 155180, "listed_count": 0}, "name": "Felix Gonzalez", "username": "FelixGo26831837"}, {"verified": false, "id": "26726030", "location": "Dominican Republic ", "public_metrics": {"followers_count": 4501, "following_count": 4980, "tweet_count": 70385, "listed_count": 4}, "name": "Juan T. Llibre", "username": "OrejaDeZumbador"}, {"verified": false, "id": "423051474", "location": "Cuenta Alterna: @Manu_Alcala1", "public_metrics": {"followers_count": 17871, "following_count": 3454, "tweet_count": 305558, "listed_count": 75}, "name": "VIVA VENEZUELA LIBRE", "username": "Manuela_Alcala1"}, {"verified": false, "id": "1144808324954828806", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 97, "tweet_count": 988, "listed_count": 0}, "name": "jaspion o fant\u00e1stico", "username": "fantastic_jasp"}, {"verified": false, "id": "725276596295360512", "location": "onde Deus abita \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 479, "tweet_count": 1693, "listed_count": 0}, "name": "DosSantos\u2728", "username": "matheus03099"}, {"verified": false, "id": "193850563", "location": "Sao Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1833, "tweet_count": 13846, "listed_count": 4}, "name": "Claudia Pinange", "username": "claudiapinange"}, {"verified": false, "id": "1114257999772749825", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 521, "tweet_count": 3259, "listed_count": 0}, "name": "Gilvan Bezerra", "username": "GilvanBezerra17"}, {"verified": false, "id": "747786955644145665", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 2474, "tweet_count": 25388, "listed_count": 2}, "name": "Magda Perera", "username": "MagdaPerera1"}, {"verified": false, "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35987, "following_count": 13834, "tweet_count": 111272, "listed_count": 113}, "name": "Emma", "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "id": "770661048315772933", "location": "Errejota - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 483, "tweet_count": 63795, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel", "username": "BielCRF81"}, {"verified": false, "id": "249652583", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 3869, "tweet_count": 107060, "listed_count": 26}, "name": "Ferm\u00edn Rodriguez Vasallo /\u2665\ufe0f\ud83e\udd1d \ud83c\udf39", "username": "Fermirv"}, {"verified": false, "id": "399070044", "location": "Mesquita, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1186, "tweet_count": 35010, "listed_count": 1}, "name": "Felps\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a", "username": "ReisFelpz"}, {"verified": false, "id": "134622199", "location": "S\u00e3o Luis - MA - Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 936, "tweet_count": 5819, "listed_count": 2}, "name": "Julio M\u00e1ximus CPXLIBERDADE", "username": "juliosmaximus"}, {"verified": false, "id": "485282984", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1153, "tweet_count": 19946, "listed_count": 10}, "name": "Lucas", "username": "lucbval"}, {"verified": false, "id": "701335503212310528", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7923, "following_count": 2676, "tweet_count": 35578, "listed_count": 36}, "name": "LibertadVENEZUELA", "username": "Libertad2019_VE"}, {"verified": false, "id": "3383104983", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 462, "tweet_count": 14511, "listed_count": 1}, "name": "Marco Barreto", "username": "MarcoBarretoQC"}, {"verified": false, "id": "2620206403", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 495, "tweet_count": 9518, "listed_count": 1}, "name": "Samin Moreira", "username": "GnomoDeJardim_"}, {"verified": false, "id": "4884761345", "location": "En alg\u00fan lugar del mundo....", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1889, "tweet_count": 127177, "listed_count": 3}, "name": "Virginia - \ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "chenoayyo2006"}, {"verified": false, "id": "65192900", "location": "S\u00e3o Paulo Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 86, "tweet_count": 207, "listed_count": 0}, "name": "Anna Fernandes", "username": "Anna_Eudora"}, {"verified": false, "id": "251605330", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 45, "tweet_count": 4834, "listed_count": 0}, "name": "Deisy \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "username": "sep_de"}, {"verified": false, "id": "2353721839", "public_metrics": {"followers_count": 9903, "following_count": 2657, "tweet_count": 104168, "listed_count": 41}, "name": "JV Taco \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "TacoTuit"}, {"verified": false, "id": "807707971186724864", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3777, "following_count": 4965, "tweet_count": 83979, "listed_count": 2}, "name": "\u0141\u00d8P\u03bb\u20a6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MauroLopesRJ780"}, {"verified": false, "id": "336075929", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 343, "tweet_count": 69113, "listed_count": 0}, "name": "oscar sebastiao terr", "username": "TerrOscar"}, {"verified": true, "id": "70799317", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2569498, "following_count": 169, "tweet_count": 522802, "listed_count": 4216}, "name": "UOL", "username": "UOL"}, {"verified": false, "id": "68244919", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 60, "tweet_count": 19826, "listed_count": 0}, "name": "Gi \ud83d\udc75", "username": "giterazuk"}, {"verified": true, "id": "83224693", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39451, "following_count": 1277, "tweet_count": 80114, "listed_count": 106}, "name": "Eliseu Neto", "username": "eliseuneto"}, {"verified": false, "id": "2325519926", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1214, "tweet_count": 75385, "listed_count": 1}, "name": "A Ferreira", "username": "IdeiasII"}, {"verified": false, "id": "1623355350", "location": "Fundo do po\u00e7o/SP", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 349, "tweet_count": 14095, "listed_count": 2}, "name": "Thaisinha \u2600\ufe0f", "username": "milhosa_"}, {"verified": false, "id": "1151217395693969409", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 373, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "name": "Edno Soares", "username": "EdnoSoares1"}, {"verified": false, "id": "740546838865051648", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6742, "following_count": 7043, "tweet_count": 97801, "listed_count": 2}, "name": "AliceBR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AliceBrasi_"}, {"verified": false, "id": "347316636", "location": "Caracas (venezuela)", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 1387, "tweet_count": 17, "listed_count": 1}, "name": "carjodipa", "username": "Carlo_DiazPaez"}, {"verified": false, "id": "777711440631361537", "location": "Beijing", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 2618, "tweet_count": 14087, "listed_count": 0}, "name": "trilifer404.py", "username": "trilifer404"}, {"verified": false, "id": "4649417058", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 98, "tweet_count": 7197, "listed_count": 0}, "name": "EMI", "username": "gidyan08"}, {"verified": false, "id": "3077589178", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 647, "tweet_count": 61475, "listed_count": 0}, "name": "Edna Villanueva", "username": "ednagvillanueva"}, {"verified": false, "id": "783784142", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 2283, "tweet_count": 7527, "listed_count": 2}, "name": "Orlan", "username": "vemMuller"}, {"verified": false, "id": "2314340178", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1150, "tweet_count": 282291, "listed_count": 34}, "name": "La cumanesa", "username": "bruna_2112"}, {"verified": false, "id": "2868353849", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 643, "tweet_count": 9472, "listed_count": 3}, "name": "Lasanheiro Franc\u00eas", "username": "m3llinhow"}, {"verified": false, "id": "1003236954350260224", "public_metrics": {"followers_count": 14696, "following_count": 9498, "tweet_count": 110537, "listed_count": 10}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Petro", "username": "Petrovarius"}, {"verified": false, "id": "63952167", "location": "Rio de Janeiro , Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 607, "tweet_count": 4329, "listed_count": 1}, "name": "sandra rabelo", "username": "sandrarabelo"}, {"verified": false, "id": "1110625782110609408", "location": "\ua9c1\u1d00\u02b3\u1d43\u1d48\u2071\u1d43 \u1d04\u2071\u1d58\u1d48\u1d43\u1d48 \u029c\u1d49\u02e1\u1d43\u1d48\u1d43\ua9c2", "public_metrics": {"followers_count": 3416, "following_count": 3490, "tweet_count": 27880, "listed_count": 12}, "name": "SoloAra\ud83d\udc96", "username": "MandragorAradia"}, {"verified": false, "id": "1097008062790070272", "location": "Austin, TX", "public_metrics": {"followers_count": 5212, "following_count": 3258, "tweet_count": 11127, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udc8bCANDE \ud83d\udc44", "username": "CANDERE60520872"}, {"verified": false, "id": "924756553433075715", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1188, "tweet_count": 57512, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud83d\udd0a", "username": "xtemb"}, {"verified": false, "id": "1050545484044095488", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 2105, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "name": "O Espetacular Marcelo Aranha", "username": "Marcelinho2829"}, {"verified": false, "id": "1093808016531566597", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 312, "tweet_count": 8178, "listed_count": 0}, "name": "Marcella Zeferino Senno", "username": "MarcellaSenno"}, {"verified": false, "id": "281788690", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 267, "tweet_count": 11832, "listed_count": 1}, "name": "mariana", "username": "marianamgsss"}, {"verified": false, "id": "3347027627", "location": "Samambaia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 268, "tweet_count": 17413, "listed_count": 0}, "name": "nephew", "username": "deysisombrinha"}, {"verified": false, "id": "758390605844209665", "location": "Un bonito lugar de Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 980, "tweet_count": 2429, "listed_count": 0}, "name": "Elkin", "username": "elkinefren1"}, {"verified": false, "id": "82441396", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 142, "tweet_count": 57404, "listed_count": 3}, "name": "Lowrranah", "username": "fogeluana"}, {"verified": false, "id": "149787378", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 514, "tweet_count": 17467, "listed_count": 3}, "name": "Giulia Verardi", "username": "giuliagalant"}, {"verified": false, "id": "1084914392003686400", "location": "\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1356, "tweet_count": 52656, "listed_count": 1}, "name": "advogada do Lula", "username": "angelnordestina"}, {"verified": false, "id": "1053093175924064256", "location": "Miami, FL USA", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1146, "tweet_count": 57656, "listed_count": 0}, "name": "verathaddeu_confiavel", "username": "verathaddeu"}, {"verified": false, "id": "42142316", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 907, "tweet_count": 55321, "listed_count": 2}, "name": "luke", "username": "guillendrija"}, {"verified": false, "id": "1377616130", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 721, "tweet_count": 47283, "listed_count": 12}, "name": "Gely.", "username": "AGely29"}, {"verified": false, "id": "1075204887628132352", "location": "En B\u00fasqueda De Sentido", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 669, "tweet_count": 3365, "listed_count": 2}, "name": "Dr Taquil\u00e1lico", "username": "taquilalico"}, {"verified": false, "id": "287972996", "location": "Volta Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 190, "tweet_count": 36389, "listed_count": 1}, "name": "barbie surfista", "username": "qissomadu"}, {"verified": false, "id": "3158176122", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 809, "tweet_count": 74163, "listed_count": 6}, "name": "I\ud83c\udde6n Querino", "username": "ianquerino"}, {"verified": false, "id": "797018318", "location": "Carache, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 327, "tweet_count": 170039, "listed_count": 16}, "name": "Maria luisa", "username": "mlmairro"}, {"verified": false, "id": "1073219529155715073", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 685, "tweet_count": 9639, "listed_count": 0}, "name": "Fr3itaSdr3\ud83e\udd16\ud83e\udd9e\ud83e\udd9e\ud83e\udd9e\ud83e\udd9e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "FreitaSdr3"}, {"verified": false, "id": "242557167", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1010, "tweet_count": 25107, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Elena Gonz\u00e1lez", "username": "megonzalezdep"}, {"verified": false, "id": "132739349", "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1359, "tweet_count": 87724, "listed_count": 1}, "name": "Lari", "username": "assiral_s"}, {"verified": false, "id": "42271371", "public_metrics": {"followers_count": 3945, "following_count": 2422, "tweet_count": 793485, "listed_count": 64}, "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9", "username": "sonia_divinaa"}, {"verified": false, "id": "33995767", "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 3286, "tweet_count": 568242, "listed_count": 58}, "name": "Luc", "username": "lucrjviola"}, {"verified": false, "id": "958862987820982278", "location": "Belford Roxo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 751, "tweet_count": 26065, "listed_count": 0}, "name": "+1 Silva \u270a\ud83c\udfff", "username": "eujairmoura"}, {"verified": false, "id": "1157112503303847937", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 40, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "name": "Comic Guys", "username": "ComicGuys1"}, {"verified": false, "id": "106624548", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1499, "tweet_count": 196834, "listed_count": 19}, "name": "Maria", "username": "mlmarinho"}, {"verified": false, "id": "1115690084454391808", "location": "San Miguel Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 659, "tweet_count": 162284, "listed_count": 0}, "name": "Oscar Mena Zapata", "username": "oscar32017606"}, {"verified": false, "id": "29787778", "location": "Brasilllll", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 738, "tweet_count": 2171, "listed_count": 0}, "name": "Yarinha", "username": "YaraCarvalho23"}, {"verified": false, "id": "1084477649563590658", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 333, "tweet_count": 71659, "listed_count": 1}, "name": "prisiones =\ud83e\udd15\u26b0", "username": "AlicanteLuisito"}, {"verified": false, "id": "978377599385853952", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3170, "following_count": 3513, "tweet_count": 123148, "listed_count": 1}, "name": "Fernanda Gomes", "username": "NandagoFernanda"}, {"verified": false, "id": "37821061", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 777, "tweet_count": 26608, "listed_count": 4}, "name": "{ Carlos Balbo } \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "username": "carlos_balbo"}, {"verified": true, "id": "242967720", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1311459, "following_count": 7604, "tweet_count": 17625, "listed_count": 934}, "name": "\u2654 Monark", "username": "monark"}, {"verified": false, "id": "947250259780161537", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1405, "tweet_count": 17042, "listed_count": 0}, "name": "Dinho - Rodrigo Rodrigues", "username": "Dinholee85"}, {"verified": false, "id": "46545559", "location": "Bumi Java, Indon\u00e9sia", "public_metrics": {"followers_count": 18404, "following_count": 6320, "tweet_count": 49860, "listed_count": 6}, "name": "CrisCardozo \ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "criscardozo"}, {"verified": true, "id": "67002637", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70424, "following_count": 1288, "tweet_count": 8965, "listed_count": 154}, "name": "Monica Benicio #Lula13", "username": "monica_benicio"}, {"verified": false, "id": "1064314629101420544", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 5004, "tweet_count": 51097, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc53o\ud835\udc59\ud835\udc58\ud835\udc59o\ud835\udc5f\ud835\udc52 \ud800\udc82\ud83c\udf08", "username": "SigapelaEskerda"}, {"verified": false, "id": "3120719015", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1005, "tweet_count": 11303, "listed_count": 0}, "name": "WR", "username": "wemersonramoos"}, {"verified": false, "id": "2590575204", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 620, "tweet_count": 19461, "listed_count": 1}, "name": "Matilde Sand", "username": "SandMatilde"}, {"verified": false, "id": "950457182", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 747, "tweet_count": 8821, "listed_count": 0}, "name": "Bruno", "username": "BrunocostaSo2"}, {"verified": false, "id": "1068429534985363456", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 63, "tweet_count": 2563, "listed_count": 0}, "name": "jonas", "username": "jonas07103885"}, {"verified": false, "id": "4858460871", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 738, "tweet_count": 13157, "listed_count": 0}, "name": "Bucaneiro\ud83d\udc20\u200d\ud83c\udf24\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf42", "username": "thejollyflag"}, {"verified": false, "id": "1048704565560991744", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5912, "following_count": 6234, "tweet_count": 6873, "listed_count": 1}, "name": "Ruth lourencoda Silva", "username": "LourencodaRuth"}, {"verified": false, "id": "1048562509295308800", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 287, "tweet_count": 3624, "listed_count": 0}, "name": "Keven f\u00e9", "username": "MaiaKevenSS"}, {"verified": false, "id": "1027581251958517761", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145932, "listed_count": 7}, "name": "Steven Calder\u00f3n", "username": "StevenCaldern9"}, {"verified": false, "id": "2386941300", "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 100, "tweet_count": 6159, "listed_count": 6}, "name": "Emmanuela Torio", "username": "GaciTorio"}, {"verified": false, "id": "966042033113718785", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 863, "tweet_count": 2102, "listed_count": 0}, "name": "Lari\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "username": "laariicrvg"}, {"verified": false, "id": "972918924835667968", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 92, "tweet_count": 1091, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc3a", "username": "sweetiebeom_"}, {"verified": false, "id": "228889442", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 933, "tweet_count": 38739, "listed_count": 0}, "name": "Ca\u00f3tico", "username": "mamourarj"}, {"verified": false, "id": "921796503273922561", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 241, "tweet_count": 48910, "listed_count": 0}, "name": "Hugo Grisales vargas", "username": "HugoGrisales3"}, {"verified": false, "id": "230567357", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1235, "tweet_count": 208944, "listed_count": 11}, "name": "Jose Perez", "username": "RJSP1"}, {"verified": false, "id": "1045367668788908032", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1902, "tweet_count": 5270, "listed_count": 0}, "name": "D\u00e9iaguthu", "username": "Andria26998181"}, {"verified": false, "id": "928376231632035842", "location": "Albuquerque, NM", "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 4992, "tweet_count": 274055, "listed_count": 1}, "name": "RoddyBILL", "username": "NeyRibeiro86"}, {"verified": true, "id": "1917731", "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 4471195, "following_count": 310, "tweet_count": 1068275, "listed_count": 29342}, "name": "The Hill", "username": "thehill"}, {"verified": false, "id": "1018370094542544896", "location": "022/024-RJ Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1762, "tweet_count": 15745, "listed_count": 0}, "name": "rage against the marquinhos", "username": "MarcosSantF"}, {"verified": false, "id": "1095409092363997185", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 179, "tweet_count": 4209, "listed_count": 0}, "name": "K99. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "K99_O_1337"}, {"verified": false, "id": "2169377430", "location": "Xalapa-Veracruz-M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9875, "following_count": 914, "tweet_count": 140821, "listed_count": 146}, "name": "Quadrat\u00edn Veracruz", "username": "Quadratin_Ver"}, {"verified": false, "id": "1042800224", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 509, "tweet_count": 3789, "listed_count": 0}, "name": "F Brandt", "username": "FMBrandt"}, {"verified": false, "id": "2792101053", "location": "Lua / Moon", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 557, "tweet_count": 113159, "listed_count": 6}, "name": "Renata!\u207a\u207a\u00ae \ud83c\udf40", "username": "oxerenata"}, {"verified": false, "id": "272072547", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 229, "tweet_count": 19031, "listed_count": 2}, "name": "Raquel Ara\u00fajo", "username": "KelAraujo_"}, {"verified": false, "id": "208018927", "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1076, "tweet_count": 5087, "listed_count": 11}, "name": "Mari\u00e1n Gonz\u00e1lez", "username": "gildatheboxer"}, {"verified": true, "id": "47303450", "location": "Langreo", "public_metrics": {"followers_count": 57872, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}, "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "MenendezFaya"}, {"verified": false, "id": "1016744324250390528", "location": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 328, "tweet_count": 10964, "listed_count": 0}, "name": "Margarete Freitas Da Silva", "username": "MargareteFrei17"}, {"verified": false, "id": "949868949860159488", "location": "Taekook world", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 270, "tweet_count": 32251, "listed_count": 0}, "name": "strawberry min\u2077", "username": "Jc_mxc3"}, {"verified": false, "id": "2952542674", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 83, "tweet_count": 57066, "listed_count": 1}, "name": "Carol \ud83d\ude0f\ud83d\ude09\ud83d\ude0e\ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "username": "MariaMcpgd"}, {"verified": false, "id": "759816149336928256", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 349, "tweet_count": 25855, "listed_count": 1}, "name": "analu", "username": "xnaluizax"}, {"verified": false, "id": "1045667357404921856", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 106, "tweet_count": 4285, "listed_count": 0}, "name": "renata", "username": "renattxx"}, {"verified": false, "id": "4788347003", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 207, "tweet_count": 7307, "listed_count": 0}, "name": "galo", "username": "jvreis180"}, {"verified": false, "id": "846083814929711107", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 327, "tweet_count": 6970, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Eder Barreto \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "eder_bareto"}, {"verified": false, "id": "59441225", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 232, "tweet_count": 95064, "listed_count": 1}, "name": "Abobastico", "username": "abobastico"}, {"verified": false, "id": "1046138448506212352", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 241, "tweet_count": 15404, "listed_count": 0}, "name": "taniamfarah@gmail.com", "username": "taniamfarahgma1"}, {"verified": false, "id": "897235424061644801", "location": "Viena, \u00c1ustria", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 951, "tweet_count": 22381, "listed_count": 0}, "name": "Julio Souza", "username": "JulioCe44384557"}, {"verified": true, "id": "13124602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269968, "following_count": 2044, "tweet_count": 18812, "listed_count": 643}, "name": "William De Lucca", "username": "delucca"}, {"verified": false, "id": "2735750211", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 2106, "tweet_count": 29836, "listed_count": 0}, "name": "Lu Gomes \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4a\ud83d\udc35\ud83d\ude49", "username": "lu_martins0"}, {"verified": false, "id": "479492528", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 703, "tweet_count": 1025, "listed_count": 0}, "name": "Fernando", "username": "feramesch"}, {"verified": false, "id": "946437267236716544", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 640, "tweet_count": 4964, "listed_count": 0}, "name": "Elias Vargas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Vargas87elias"}, {"verified": false, "id": "1015029410871816198", "location": "Barra Mansa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 884, "tweet_count": 21357, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udca9.", "username": "naynna_"}, {"verified": false, "id": "898427206019432449", "location": "bxd", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 1703, "tweet_count": 13229, "listed_count": 0}, "name": "Pedro", "username": "abdalaph"}, {"verified": false, "id": "3266330240", "location": "Cidade Baixa", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1091, "tweet_count": 46818, "listed_count": 0}, "name": "Adry Ferreira", "username": "adriiellyferr"}, {"verified": true, "id": "67968198", "public_metrics": {"followers_count": 42157, "following_count": 692, "tweet_count": 79737, "listed_count": 85}, "name": "paulinhabraun", "username": "PaulinhaBraun"}, {"verified": false, "id": "489491476", "location": "Parintins, Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 493, "tweet_count": 44814, "listed_count": 1}, "name": "MARIABIBIS", "username": "letitbibs_"}, {"verified": false, "id": "130232152", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 871, "tweet_count": 52503, "listed_count": 0}, "name": "Ligia Rojas", "username": "Liyi2010"}, {"verified": false, "id": "1058652699435118592", "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 612, "tweet_count": 6254, "listed_count": 0}, "name": "Tainan", "username": "_c0imbra"}, {"verified": true, "id": "106175018", "location": "S\u00e3o Paulo / Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1381316, "following_count": 2074, "tweet_count": 426712, "listed_count": 2180}, "name": "Jovem Pan News", "username": "JovemPanNews"}, {"verified": false, "id": "2387660870", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 572, "tweet_count": 6085, "listed_count": 0}, "name": "Diogo Sim\u00f5es", "username": "Diogo_simoesadv"}, {"verified": false, "id": "74894178", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1005, "tweet_count": 21711, "listed_count": 5}, "name": "just a regular everyday normal motherfucker", "username": "picvitor"}], "tweets": [{"author_id": "1073226183461011456", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "id": "1159907808462196736", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"]}, {"author_id": "1530616231", "created_at": "2019-08-09T18:46:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "id": "1159898832651587585", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 18, "like_count": 1174, "quote_count": 23}, "text": "Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nHoje o tu\u00edter est\u00e1 julgando o padre que \u00e9 contra a saidinha de dia dos pais do Nardoni.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159898832651587585"]}, {"author_id": "133945128", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "id": "1159613920870653952", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"]}, {"author_id": "1040019435124387841", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "id": "1159534950019936259", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 186, "tag": "somostodoscaiocopola"}, {"start": 187, "end": 209, "tag": "DeixeAEsquerdaNoVazio"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4468, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "2924621670", "created_at": "2019-07-31T17:15:39.000Z", "id": "1156614412972822529", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! \nMas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c #somostodoscaiocopola #DeixeAEsquerdaNoVazio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1156614412972822529"]}, {"author_id": "919875162", "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1159872235299069952", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"]}, {"author_id": "49849732", "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "id": "1159533379945226243", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Revelli"}, {"start": 74, "end": 77, "tag": "Pd"}, {"start": 151, "end": 158, "tag": "InOnda"}, {"start": 159, "end": 169, "tag": "inondala7"}, {"start": 170, "end": 174, "tag": "La7"}, {"start": 175, "end": 190, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "author_id": "499843550", "created_at": "2019-08-09T20:36:40.000Z", "id": "1159926490945019907", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "#Revelli \"Constato con molto dispiacere che continua la linea suicida del #Pd e il Partito Democratico non ha nessuna possibilit\u00e0 di superare Salvini\" #InOnda #inondala7 #La7 #CrisiDiGoverno", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159926490945019907"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "YoVotoMM"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/D1GLS5wypJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cristianritondo/status/1159603746667737089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D1GLS5wypJ", "media_key": "3_1159603736915918849"}]}, "author_id": "130535563", "created_at": "2019-08-08T23:14:12.000Z", "id": "1159603746667737089", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 32, "like_count": 464, "quote_count": 5}, "text": "#YoVotoMM https://t.co/D1GLS5wypJ", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1159603746667737089"]}, {"author_id": "193441509", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/wllr5yhOSv", "expanded_url": "https://twitter.com/SenadorKajuru/status/1159905124816424962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wllr5yhOSv", "media_key": "3_1159905112703324160"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:11:46.000Z", "id": "1159905124816424962", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 125, "like_count": 247, "quote_count": 9}, "text": "\u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https://t.co/wllr5yhOSv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159905124816424962"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "YoVotoMM"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/z3Rsbfw72y", "expanded_url": "https://twitter.com/rgillavedra/status/1159652970067374080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z3Rsbfw72y", "media_key": "3_1159652842887680000"}]}, "author_id": "174010839", "created_at": "2019-08-09T02:29:48.000Z", "id": "1159652970067374080", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 9, "like_count": 182, "quote_count": 2}, "text": "#YoVotoMM https://t.co/z3Rsbfw72y", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1159652970067374080"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "YoVotoMM"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/rQXu3pKBS5", "expanded_url": "https://twitter.com/GerardoMorales/status/1159622558506991616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rQXu3pKBS5", "media_key": "3_1159622550432952322"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7038, "type": "Other", "normalized_text": "YoVotoMM"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "author_id": "339334958", "created_at": "2019-08-09T00:28:57.000Z", "id": "1159622558506991616", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 19, "like_count": 390, "quote_count": 4}, "text": "#YoVotoMM \n\nVamos @mauriciomacri!!! \ud83d\udcaa https://t.co/rQXu3pKBS5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159622558506991616"]}, {"author_id": "2822845639", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "id": "1149740845664481280", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"]}, {"author_id": "3892637789", "created_at": "2019-08-09T21:10:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159934787085328384"}], "id": "1159934909722583042", "in_reply_to_user_id": "1115666014455230464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gabbie0147 WUE BOMBA??? PAROU NO TEMPO NEGA?? S\u00d3 TEM SUCESSO AI", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabbie0147", "id": "1115666014455230464"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159934909722583042"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "SOSPrisiones"}, {"start": 167, "end": 190, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/s6Fv6ddY92", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "Foncalent"}]}, "author_id": "940291531604418560", "created_at": "2019-08-09T10:53:13.000Z", "id": "1159779662618386433", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una interna del Hospital Psiqui\u00e1trico de Foncalent \n#TuAbandonoMePuedeMatar  https://t.co/s6Fv6ddY92", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159779662618386433"]}, {"author_id": "1065381914679361537", "created_at": "2019-08-08T20:48:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159567044343451648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9378, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.9572, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "id": "1159567117215313920", "in_reply_to_user_id": "1065381914679361537", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "text": "-Me mato: army comparte un serio pensamiento suicida, pero nunca lo cumple, no os preocupeis ;). Quieren matarse varias veces al d\u00eda. Es el efecto BTS.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159567117215313920"]}, {"author_id": "15438301", "created_at": "2019-08-07T02:50:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "id": "1158933428043223040", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Van a ser 4 meses de que se suicid\u00f3 AG y reci\u00e9n lo proceso.\nYa dej\u00e9 de rega\u00f1ar y murmurar \"conchatumadre\" cada vez que lo mencionan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158933428043223040"]}, {"author_id": "1711355088", "created_at": "2019-08-08T18:21:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159530057733480448", "in_reply_to_user_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 416, "like_count": 1056, "quote_count": 56}, "text": "@pefabiodemelo A sa\u00edda n\u00e3o tem nada a ver com os feriados, s\u00f3 s\u00e3o organizadas nessas datas pra ficar mais f\u00e1cil. \u00c9 direito deles, que precisam ser ressocializados, at\u00e9 pq, precisam sair em algum momento. Eles n saem pq \u00e9 dia dos pais, saem pq t\u00eam direito mesmo(n\u00e3o importa o dia).", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159530057733480448"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "author_id": "333947513", "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "id": "1156896655792361472", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"]}, {"author_id": "10925832", "created_at": "2019-08-09T20:39:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 163, "probability": 0.4831, "type": "Person", "normalized_text": "molusco"}]}, "id": "1159927175270846464", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 7, "like_count": 252, "quote_count": 1}, "text": "expectativa: transfere molusco para pris\u00e3o comum \u00e0s v\u00e9speras do semi-aberto, revida escrut\u00ednio da imprensa com pequena demonstra\u00e7\u00e3o de crueldade\n\nrealidade: molusco organiza futebol com detentos, autografa cartas de amor, promove paz entre fac\u00e7\u00f5es rivais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159927175270846464"]}, {"author_id": "39342378", "created_at": "2019-08-09T13:29:46.000Z", "id": "1159819056133943296", "public_metrics": {"retweet_count": 2876, "reply_count": 4438, "like_count": 72072, "quote_count": 959}, "text": "Desde ontem, quando expressei  minha indigna\u00e7\u00e3o sobre a \u201csaidinha\u201d, estou sendo acusado de justiceiro, desonesto, desinformado, canalha e outros nomes impublic\u00e1veis. S\u00f3 reitero. J\u00e1 atuei na pastoral carcer\u00e1ria. Sei sobre a necessidade da ressocializa\u00e7\u00e3o dos presos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159819056133943296"]}, {"author_id": "81634218", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ujfziiBiFj", "expanded_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-hiere-madre-suicida-andorra/", "display_url": "lacomarca.net/hombre-mata-a-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T15:02:53.000Z", "id": "1159480104810156037", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/ujfziiBiFj", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1159480104810156037"]}, {"author_id": "111815940", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/amCWQOOkdf", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1158459196293165056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/amCWQOOkdf", "media_key": "7_1158459027015249920"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:26:10.000Z", "id": "1158459196293165056", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 921, "like_count": 1248, "quote_count": 151}, "text": "El peligro de hacer caso a lo que pide la calle; hasta te pueden fusilar, sin refer\u00e9ndum.\nArequipa fusila a Vizcarra! https://t.co/amCWQOOkdf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158459196293165056"]}, {"author_id": "2448336319", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/gincts43da", "expanded_url": "https://twitter.com/LoyalasBrave/status/1159932936747139073", "display_url": "twitter.com/LoyalasBrave/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "Gru\u00f1e"}]}, "created_at": "2019-08-09T21:04:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159932936747139073"}], "id": "1159933521441546245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Igual si que eres un suicida, si...\n\n-Gru\u00f1e flojito. En verdad le estaba tomando el pelo porque de querer atacarle, no se habr\u00eda andado con rodeos- https://t.co/gincts43da", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159933521441546245"]}, {"author_id": "1122597240323940353", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/fToTNEf7jf", "expanded_url": "https://twitter.com/LycanAdhara/status/1159932572090142727", "display_url": "twitter.com/LycanAdhara/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T21:02:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159932572090142727"}], "id": "1159932936747139073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Arruga el ce\u00f1o ante la repentina cercan\u00eda.\n\n\u2014 Ya te gustar\u00eda. Un nund\u00fa me pone nervioso, T\u00fa no. https://t.co/fToTNEf7jf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159932936747139073"]}, {"author_id": "395338376", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/tkW1Bmj4Ep", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/policia/quien-era-agustin-munoz-chico-suicido-bariloche-falsa-acusacion-abuso-sexual.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/polic\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T21:02:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159930547755462659"}], "id": "1159933097250623489", "in_reply_to_user_id": "462384104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "@Raony_FM @paulistando69 J\u00e1 teve:\n\nhttps://t.co/tkW1Bmj4Ep", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159933097250623489"]}, {"author_id": "143590548", "created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "id": "1159395719322767361", "in_reply_to_user_id": "143590548", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"]}, {"author_id": "911196852527276033", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1BikjqidbN", "expanded_url": "https://twitter.com/ComunidadesRJ/status/1159863490519207936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1BikjqidbN", "media_key": "7_1159863077531267072"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:26:20.000Z", "id": "1159863490519207936", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/1BikjqidbN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159863490519207936"]}, {"author_id": "39342378", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "id": "1159528437255684096", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"]}, {"author_id": "124536417", "created_at": "2019-08-09T17:15:56.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "id": "1159875975435489286", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 11, "like_count": 127, "quote_count": 6}, "text": "O padre tuiteiro faz sensacionalismo penal, n\u00e3o aguenta um dia de repercuss\u00e3o e vaza daqui culpando a \u201crede social toxica\u201d kkk me poupe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159875975435489286"]}, {"author_id": "2448336319", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/CeEtekFaDA", "expanded_url": "https://twitter.com/LoyalasBrave/status/1159931303178985472", "display_url": "twitter.com/LoyalasBrave/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:57:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159931303178985472"}], "id": "1159931747536199680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Solo te estaba tomando el pelo.  Pero ese es un pensamiento muy inteligente https://t.co/CeEtekFaDA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159931747536199680"]}, {"author_id": "362714824", "created_at": "2019-08-09T19:41:42.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1159912659757801472", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "text": "Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado. Ja t\u00e1 na hora mesmo de uma fiscaliza\u00e7\u00e3o mais rigorosa quanto a essas sa\u00eddas, porra o cara matou a filha, vai sair no dia dos pais pra comemorar o que???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159912659757801472"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "YoVotoMM"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7547, "type": "Other", "normalized_text": "YoVotoMM"}]}, "author_id": "105180935", "created_at": "2019-08-09T10:26:19.000Z", "id": "1159772892198031360", "public_metrics": {"retweet_count": 412, "reply_count": 755, "like_count": 1712, "quote_count": 72}, "text": "#YoVotoMM porque vivir aislados del mundo les resta oportunidades a la creatividad maravillosa y a la capacidad de innovar que tenemos los argentinos en cada rinc\u00f3n del pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159772892198031360"]}, {"author_id": "2617186068", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/c3DaQsMmXs", "expanded_url": "https://twitter.com/Spain4Israel/status/1159820574782304256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c3DaQsMmXs", "media_key": "3_1159819762333040640"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/c3DaQsMmXs", "expanded_url": "https://twitter.com/Spain4Israel/status/1159820574782304256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c3DaQsMmXs", "media_key": "3_1159820565693292544"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.788, "type": "Person", "normalized_text": "Ahlam Tamimi"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:35:48.000Z", "id": "1159820574782304256", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Hace dieciocho a\u00f1os, la terrorista Ahlam Tamimi meti\u00f3 de contrabando una bomba en una caja de guitarra en Jerusal\u00e9n y condujo a un terrorista suicida a la abarrotada pizzer\u00eda Sbarro en el centro de Jerusal\u00e9n... asesinando a 15 personas, 7 de ellas ni\u00f1os, hiriendo a 130 https://t.co/c3DaQsMmXs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159820574782304256"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 14, "end": 42, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 43, "end": 47, "tag": "fpu"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 60, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}]}, "author_id": "920749655062917120", "created_at": "2019-08-09T15:37:07.000Z", "id": "1159851107700662277", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "#sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1159851107700662277"]}, {"author_id": "51767272", "created_at": "2019-08-09T20:35:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159922295583862784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 216, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "id": "1159926113419911168", "in_reply_to_user_id": "24802340", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@jornalextra Ele n\u00e3o faltou com a verdade .\n\u00c9 o c\u00famulo se ele n\u00e3o matou ao menos assistiu/acobertou a esposa nesse crime b\u00e1rbaro.  E agora vai desfrutar essa data especial como um homem bem.\nPerguntem a m\u00e3e da Isabela como tem sido o Dia das M\u00e3es desde 2008?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926113419911168"]}, {"author_id": "3068725821", "created_at": "2019-08-09T20:06:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159847321632296960"}], "id": "1159918974303440898", "in_reply_to_user_id": "1115690084454391808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@oscar32017606 @pietrorami1910 @StevenCaldern9 @Mauriciomulder La plata del suicida la tiene en para\u00edsos fiscales europeos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159918974303440898"]}, {"author_id": "2809261349", "created_at": "2019-08-09T20:06:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159901321924730881"}], "id": "1159918879692480513", "in_reply_to_user_id": "833850553964695553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@DanteRexe @TheOctoDragon Rikolino \ud83d\udc40", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DanteRexe", "id": "833850553964695553"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "TheOctoDragon", "id": "1040103417828409344"}]}, "lang": "lt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918879692480513"]}, {"author_id": "2921763658", "created_at": "2019-08-08T19:39:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549148514983936"}], "id": "1159549648635404289", "in_reply_to_user_id": "50459212", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 21, "like_count": 877, "quote_count": 8}, "text": "@acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha... essa \u00e9 a minha opini\u00e3o e a de milh\u00f5es de brasileiros que n\u00e3o admitem essa situa\u00e7\u00e3o... se a sua \u00e9 diferente, fa\u00e7a bom proveito dela", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159549648635404289"]}, {"author_id": "620351637", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/g5hu0gegAJ", "expanded_url": "http://gilioli.blogautore.espresso.repubblica.it/2019/08/09/perche-dobbiamo-dire-no-al-voto-a-novembre/", "display_url": "\u2026oli.blogautore.espresso.repubblica.it/2019/08/09/per\u2026"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 185, "username": "piovonorane", "id": "52765117"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:32:53.000Z", "id": "1159804744493408256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\"Trovo folle e suicida, se posso, l'entusiasmo con cui anche da sinistra si \u00e8 accolta l'ipotesi del voto subito. Mi paiono vacche che cantano felici andando al mattatoio.\"  @piovonorane\n\nhttps://t.co/g5hu0gegAJ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159804744493408256"]}, {"author_id": "29274419", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Lafudy9m6A", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/menina-de-6-anos-assassinada-por-vizinha-\u00e9-velada-em-divin\u00f3polis-1.2220368", "display_url": "otempo.com.br/cidades/menina\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "Divin\u00f3polis"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:37:19.000Z", "id": "1159911553711390722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Menina de 6 anos assassinada por vizinha \u00e9 velada em Divin\u00f3polis https://t.co/Lafudy9m6A", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159911553711390722"]}, {"author_id": "447800728", "created_at": "2019-08-09T18:23:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159738385927417856"}], "id": "1159893064758038529", "in_reply_to_user_id": "446477795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@CucchiRiccardo Dare l'Italia in mano a Salvini sarebbe deleterio", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CucchiRiccardo", "id": "446477795"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159893064758038529"]}, {"author_id": "341618106", "created_at": "2019-08-09T20:39:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159926593470398464"}], "id": "1159927173819568130", "in_reply_to_user_id": "341618106", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pra mim n\u00e3o existe isso de ressocializa\u00e7\u00e3o desse tipo de marginal, isso pra mim nem \u00e9 gente, esse time de crime n\u00e3o deveria dar direito a sair em datas comemorativas...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159927173819568130"]}, {"author_id": "2976750778", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:55:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159882785412304897"}], "geo": {"place_id": "0d2090ccc61657d8"}, "id": "1159885831533989889", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "text": "EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159885831533989889"]}, {"author_id": "535881981", "created_at": "2019-08-09T20:38:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159926704841863169"}], "id": "1159926931044917255", "in_reply_to_user_id": "342051416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@wordayrol KKKKKKK ai amg imagina a gente morrer juntas q lindo e rom\u00e2ntico", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159926931044917255"]}, {"author_id": "39342378", "created_at": "2019-08-09T13:06:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159811470315675649"}], "id": "1159813085579927552", "in_reply_to_user_id": "21925427", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 430, "like_count": 12115, "quote_count": 34}, "text": "@elienaijr @Debora_D_Diniz Sim, querida D\u00e9bora. \u00c9 do simbolismo da data que falamos. E quanto ao justi\u00e7amento, pastor, n\u00e3o me incluo. Apenas expressei a minha indigna\u00e7\u00e3o acerca do que a lei permite.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elienaijr", "id": "21925427"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159813085579927552"]}, {"author_id": "18762875", "created_at": "2019-08-09T15:07:51.000Z", "id": "1159843741684736001", "public_metrics": {"retweet_count": 1148, "reply_count": 1005, "like_count": 6470, "quote_count": 101}, "text": "Capitan Fracassa farnetica. E dalla spiaggia chiede: Italiani, datemi pieni poteri. L\u2019ultimo a chiederli fu Badoglio! Salvini, per favore: meno mojiti, pi\u00f9 camomille", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159843741684736001"]}, {"author_id": "3344378403", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/lYhK7xXC3z", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1159556289590177794", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:03:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159556289590177794"}], "id": "1159887981857116160", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "primeira vez que ele faz um tweet descente https://t.co/lYhK7xXC3z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159887981857116160"]}, {"author_id": "39311966", "created_at": "2019-08-09T19:51:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159834004905844737"}], "id": "1159915104596647936", "in_reply_to_user_id": "168047346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@josydio o juiz n\u00e3o tem direito de analisar a sa\u00edda por caso ou por data comemorativa s\u00f3 se apresentou todos os requisitos de bom comportamento. Eu j\u00e1 to cansada de dizer isso pq \u00e9 assim que a lei funciona", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "josydio", "id": "168047346"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159915104596647936"]}, {"author_id": "2804530362", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/QGv2qVZMWm", "expanded_url": "https://twitter.com/diegoilusion/status/1159878877533089792", "display_url": "twitter.com/diegoilusion/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.3462, "type": "Organization", "normalized_text": "Leyenda"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Quilez"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Ayala"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Migli\u00f3nico"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Iba\u00f1ez"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Tyc"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Vismara"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Bolatti"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Villar"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Castrom\u00e1n"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Steinert"}, {"start": 178, "end": 193, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Valdemar\u00edn"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:32:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159878877533089792"}], "id": "1159925364556255232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Pero te hago un 11\n\nLeyenda; Quilez, Ayala, Migli\u00f3nico, Iba\u00f1ez (si, compr\u00e9 los videos de Tyc mostrando su magn\u00edfica pegada); Vismara, Bolatti; Diego Villar, Castrom\u00e1n, Steinert; Lucas Valdemar\u00edn. \n\nSoy un hijo de mil puta. https://t.co/QGv2qVZMWm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159925364556255232"]}, {"author_id": "24802340", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/86HfTpGJup", "expanded_url": "https://glo.bo/2Ko2qH6", "display_url": "glo.bo/2Ko2qH6", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/famosos/padre-fabio-de-melo-abandona-rede-social-apos-receber-criticas-por-comentario-sobre-saidinha-de-nardoni-da-cadeia-23866719.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=Extra"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.3558, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:20:00.000Z", "id": "1159922295583862784", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 96, "quote_count": 7}, "text": "Padre F\u00e1bio de Melo abandona rede social ap\u00f3s receber cr\u00edticas por coment\u00e1rio sobre 'saidinha' de Nardoni da cadeia. https://t.co/86HfTpGJup", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159922295583862784"]}, {"author_id": "1101177205990875136", "created_at": "2019-08-09T18:02:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159848088757923840"}], "id": "1159887668492296193", "in_reply_to_user_id": "73147626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mvpcastro @marcosnarede Que jurisprud\u00eancia? Qual outro clube matou 10 crian\u00e7as no seu alojamentos por neglig\u00eancia e quanto pagou de indeniza\u00e7\u00e3o?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mvpcastro", "id": "1364318535305080834"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "marcosnarede", "id": "1113939508721065984"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159887668492296193"]}, {"author_id": "45409867", "created_at": "2019-08-08T18:49:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7507, "type": "Place", "normalized_text": "Iraque"}, {"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Saddam Hussein"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.4792, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Suja"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.3665, "type": "Place", "normalized_text": "Stasi"}, {"start": 192, "end": 208, "probability": 0.7546, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha Oriental"}]}, "id": "1159537093036695553", "public_metrics": {"retweet_count": 5225, "reply_count": 1714, "like_count": 25718, "quote_count": 292}, "text": "J\u00e1 pensou se o premi\u00ea do Iraque celebrar um torturador dos tempos de Saddam Hussein? Ou o Macri celebrando torturadores dos tempos da Guerra Suja? A Merkel defendendo torturadores da Stasi na Alemanha Oriental? Em qualquer continente, l\u00edderes democratas jamais celebram ditaduras", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159537093036695553"]}, {"author_id": "701102250907856897", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/QvRuwQQrQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/umbraprodige/status/1159923703469264896", "display_url": "twitter.com/umbraprodige/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:27:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159923703469264896"}], "id": "1159924148216500227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Te vas a clase si o si. https://t.co/QvRuwQQrQ9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159924148216500227"]}, {"author_id": "188475676", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/kTRnHqRoLr", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:10:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159844418007912448", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o acredito q tem gnt atacando o padre por causa disso jkkkkkk me diz bem a\u00ed qual a l\u00f3gica de soltar um cara no dia dos pais sendo q ele matou a filha dele? Se fuder tmb https://t.co/kTRnHqRoLr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159844418007912448"]}, {"author_id": "520666162", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/b8CT3i8TqL", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/politica/2019/08/09/news/crisi_di_governo_salvini_teme_ribaltone_di_maio-renzi_unica_altrernativa_a_questo_esecutivo_e_il_voto_-233273338/", "display_url": "repubblica.it/politica/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 140, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-08-09T14:39:02.000Z", "id": "1159836488286101506", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Crisi di governo, Salvini teme ribaltone Di Maio-Renzi: \"Unica alternativa a questo esecutivo \u00e8 il \u2026 https://t.co/b8CT3i8TqL via @repubblica ... Pieni poter mai a un invasato finto religioso come Salvini, sarebbe suicida..", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159836488286101506"]}, {"author_id": "520666162", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/b8CT3i8TqL", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/politica/2019/08/09/news/crisi_di_governo_salvini_teme_ribaltone_di_maio-renzi_unica_altrernativa_a_questo_esecutivo_e_il_voto_-233273338/", "display_url": "repubblica.it/politica/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 140, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "created_at": "2019-08-09T14:41:59.000Z", "id": "1159837232510799872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Crisi di governo, Salvini teme ribaltone Di Maio-Renzi: \"Unica alternativa a questo esecutivo \u00e8 il \u2026 https://t.co/b8CT3i8TqL via @repubblica ... Pieni poteri mai a un invasato, finto religioso, come Salvini, sarebbe suicida..", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159837232510799872"]}, {"author_id": "249354728", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/Z4PtbLjwJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaKinery/status/1159622254508093442", "display_url": "twitter.com/EmmaKinery/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Biden"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Iowa"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-08-09T14:22:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159622254508093442"}], "id": "1159832431576281089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Biden se suicida politicamente en Iowa. Su resbal\u00f3n de ayer le puede costar la candidatura... (ojal\u00e1, porque su resbal\u00f3n tambi\u00e9n es un arma mortal en manos de Trump) https://t.co/Z4PtbLjwJZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159832431576281089"]}, {"author_id": "30723944", "created_at": "2019-08-09T18:46:33.000Z", "geo": {"place_id": "91642dc58bca5c5e"}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 57, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}]}, "id": "1159898779404972032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Algu\u00e9m me atualiza sobre a treta com o Padre F\u00e1bio de Melo?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159898779404972032"]}, {"author_id": "63127680", "created_at": "2019-08-09T13:37:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1159821114710921221", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 125, "quote_count": 2}, "text": "O sal\u00e1rio mais baixo do pa\u00eds n\u00e3o pode perder seu valor a cada ano. Mas, se depender do gov Bolsonaro, n\u00e3o haver\u00e1 ganho real no sal\u00e1rio m\u00ednimo at\u00e9 2022. \u00c9 uma pol\u00edtica suicida pq reduz o poder de compra. Isso atinge servi\u00e7o, com\u00e9rcio e ind\u00fastria. Assim, n\u00e3o haver\u00e1 crescimento.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159821114710921221"]}, {"author_id": "1053003526052474881", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ly8zJde5W2", "expanded_url": "https://twitter.com/EliOliv98248502/status/1159870771935809536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ly8zJde5W2", "media_key": "7_1159870695653990408"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:55:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159870550455521295"}], "id": "1159870771935809536", "in_reply_to_user_id": "1053003526052474881", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 95, "quote_count": 4}, "text": "Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o foi buscar ela no hospital https://t.co/ly8zJde5W2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159870771935809536"]}, {"author_id": "709879113662799872", "created_at": "2019-08-09T17:20:21.000Z", "id": "1159877086246526976", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "caralhooo fi como vcs n\u00e3o gosta de esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 incr\u00edvel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159877086246526976"]}, {"author_id": "1089762667005394944", "created_at": "2019-08-09T20:17:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159920256321773568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "Alfredo"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Yuki"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "Yukiko"}]}, "id": "1159921780628365312", "in_reply_to_user_id": "956876925380825088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nero__Rivera Alfredo: - carga a Yuki - vamos a seguir caminando.. - comienza a caminar - \n\nYukiko: ....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159921780628365312"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 40, "tag": "GuaripolerasDeVizcarra"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 18, "end": 39, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripolerasDeVizcarra"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 95, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "author_id": "191485582", "created_at": "2019-08-09T15:03:29.000Z", "id": "1159842642013765633", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 154, "like_count": 222, "quote_count": 18}, "text": "Si Gorriti y sus #GuaripolerasDeVizcarra piensan que le est\u00e1n haciendo un da\u00f1o a @KeikoFujimori quiere decir que no saben como opera la mente de peruanos: est\u00e1n da\u00f1ando a una mujer y su familia pero est\u00e1n elevando a la estrat\u00f3sfera a la lidereza de un partido pol\u00edtico!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159842642013765633"]}, {"author_id": "38009919", "created_at": "2019-08-09T11:21:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159783632090779648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.8728, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguai"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "fausto_macedo", "id": "3623816603"}]}, "id": "1159786803152478210", "in_reply_to_user_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 79, "like_count": 287, "quote_count": 3}, "text": "@Estadao @fausto_macedo E os di\u00e1logos envolvendo o governo Bolsonaro  com o governo do Paraguai quando a grande m\u00eddia ter\u00e1 coragem de mostrar?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159786803152478210"]}, {"author_id": "1701521005", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/8p7uMQIoZj", "expanded_url": "https://twitter.com/DiiegoRao/status/1159921427040129024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8p7uMQIoZj", "media_key": "7_1159921312405630976"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:16:33.000Z", "id": "1159921427040129024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Cuando pienso que en 2019 estoy teniendo un mal a\u00f1o, me consuela saber que en 2014 grit\u00e9 un gol pensando que \u00e9ramos campeones del mundo y era todo una falsa ilusi\u00f3n. Siempre se puede estar peor \ud83d\udcaa https://t.co/8p7uMQIoZj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159921427040129024"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 151, "tag": "RicardoPinedo"}, {"start": 245, "end": 263, "tag": "ThondrikeDaLaCara"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Thondrike"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "RicardoPinedo"}, {"start": 246, "end": 262, "probability": 0.5173, "type": "Other", "normalized_text": "ThondrikeDaLaCara"}]}, "author_id": "54095033", "created_at": "2019-08-09T16:09:46.000Z", "id": "1159859321502687232", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 11, "like_count": 269, "quote_count": 7}, "text": "Hoy Augusto Thondrike se luci\u00f3 como un sujeto con poca \u00e9tica profesional y cero calidad personal. Atac\u00f3 y calumni\u00f3 a Alan Garc\u00eda, cuando #RicardoPinedo pidi\u00f3 la r\u00e9plica, se escondi\u00f3 y vali\u00e9ndose de su puesto de conductor. A qu\u00e9 teme este se\u00f1or? #ThondrikeDaLaCara", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159859321502687232"]}, {"author_id": "892060631985254400", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3wmPcsCaNQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Cultaholic/status/1159860639889874945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wmPcsCaNQ", "media_key": "3_1159791149789405184"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:15:00.000Z", "id": "1159860639889874945", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1030, "like_count": 503, "quote_count": 60}, "text": "WRONG ANSWERS ONLY: Name this move! https://t.co/3wmPcsCaNQ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159860639889874945"]}, {"author_id": "1009918359402631168", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/ENDbPOYfe5", "expanded_url": "https://twitter.com/missingpeople/status/1159902264267628544", "display_url": "twitter.com/missingpeople/\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:08:03.000Z", "id": "1159919290994364416", "public_metrics": {"retweet_count": 12253, "reply_count": 363, "like_count": 32245, "quote_count": 548}, "text": "meu deus\nparece que agora a marina joyce sumiu de verdade\n\nbom eh isto galera\nmadrugada sem dormir\nmedos\n&amp; teorias da conspira\u00e7\u00e3o\n\nMarina Joyce, segunda temporada. https://t.co/ENDbPOYfe5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919290994364416"]}, {"author_id": "26726030", "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/QjqBUJKyGJ", "expanded_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/leonel-fernandez-es-el-politico-con-la-mayor-tasa-de-rechazo-segun-encuesta/", "display_url": "loquesucede.com/nacionales/leo\u2026", "status": 200, "title": "Leonel Fern\u00e1ndez es el pol\u00edtico con la mayor tasa de rechazo, seg\u00fan encuesta - LoQueSucede", "description": "Una encuesta realizada por un grupo empresarial reflejo los niveles de rechazo que tendr\u00edan los principales lideres politicos de la Rep\u00fablica Dominicana. Aunque la encuesta se realizo para no ser publicada en ning\u00fan medio, Loquesucede [...]", "unwound_url": "https://www.loquesucede.com/nacionales/leonel-fernandez-es-el-politico-con-la-mayor-tasa-de-rechazo-segun-encuesta/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.415, "type": "Place", "normalized_text": "PEME"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "BARRICK GOLD"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.319, "type": "Other", "normalized_text": "SUNLAND"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.3428, "type": "Person", "normalized_text": "TUCANOS"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.4235, "type": "Person", "normalized_text": "OISOE"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.2423, "type": "Place", "normalized_text": "CEA"}, {"start": 183, "end": 185, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00daA"}, {"start": 209, "end": 219, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "F. BAUTISTA"}]}, "created_at": "2019-07-30T11:31:48.000Z", "id": "1156165493339934720", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 39, "like_count": 153, "quote_count": 13}, "text": "El pueblo dominicano no es suicida para volver a subir al art\u00edfice de PEME, BARRICK GOLD, SUNLAND, TUCANOS, FUNGLODE, OISOE, CEA, QUIRINO, DEL TIEMPO, ODEBRECHT, METRO, T\u00daNELES, D\u00cdAZ R\u00daA, y su cartera ilegal: F. BAUTISTA\n\nhttps://t.co/QjqBUJKyGJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156165493339934720"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"]}, {"author_id": "485282984", "created_at": "2019-08-09T16:39:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159860005589401600"}], "id": "1159866888777797632", "in_reply_to_user_id": "134622199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@juliosmaximus @andrezadelgado Vc sabe por que ele est\u00e1 saindo? Sabe a l\u00f3gica envolvida pra chamar de il\u00f3gica?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "juliosmaximus", "id": "134622199"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159866888777797632"]}, {"author_id": "251605330", "created_at": "2019-08-09T16:59:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159821589111816192"}], "id": "1159871896210612227", "in_reply_to_user_id": "1043132394100936707", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "text": "@juisright @pefabiodemelo Povo \u00e9 contra duas pessoas do mesmo sexo ter o direito de se amarem mas \u00e9 a favor do cara que matou a filha ter direito de sair da cadeia no dia dos pais pra \u201csocializar\u201d! Acho que o mundo acabou em 2012 e isso aqui \u00e9 o inferno mesmo", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159871896210612227"]}, {"author_id": "70799317", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/K853PjSThB", "expanded_url": "https://twitter.com/UOL/status/1159910846639874048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K853PjSThB", "media_key": "13_1159909043038838784"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8443, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.87, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.4547, "type": "Organization", "normalized_text": "UOL"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:34:30.000Z", "id": "1159910846639874048", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Padre F\u00e1bio de Melo deixou o Twitter depois de receber ataques; e mais: um tweet sobre intoler\u00e2ncia religiosa e um v\u00eddeo perfeito para voc\u00ea \"sextar\" do jeito certo \ud83d\ude02 Vem ver o UOL Trends desta sexta (9) https://t.co/K853PjSThB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159910846639874048"]}, {"author_id": "83224693", "created_at": "2019-08-09T14:25:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1159833033999974402", "in_reply_to_user_id": "39342378", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 80, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "text": "@pefabiodemelo @JoelPinheiro85 Mas padre. A lei \u00e9 para todos. Depois de preso, julgado, n\u00e3o pode haver distin\u00e7\u00e3o. A sua sugest\u00e3o equivale a um aumento de pena. Por pior que seja o crime, cabe ser julgado pelo judici\u00e1rio. Cabe a n\u00f3s, sociedade, a luta pela ressocializa\u00e7\u00e3o, acolhimento e contra o preconceito.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159833033999974402"]}, {"author_id": "1623355350", "created_at": "2019-08-09T20:09:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159919285378179073"}], "id": "1159919710517022720", "in_reply_to_user_id": "1623355350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ZoroastroMenez1 @yuuki_rito0 @DinoDebochado @jairbolsonaro + nenhuma sociedade, por isso n\u00e3o h\u00e1 como uma teoria socioecon\u00f4mica ter matado mais q uma ditadura. O fato \u00e9 que eu n questionei a hist\u00f3ria nem a respeito da ditadura nem a respeito do comunismo, camarada, fica calmo a\u00ed.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ZoroastroMenez1", "id": "1109597795261005824"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "yuuki_rito0", "id": "2897870422"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "DinoDebochado", "id": "1057609248606224386"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159919710517022720"]}, {"author_id": "3077589178", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/DHUutZrAf9", "expanded_url": "https://twitter.com/uterope/status/1159849496336973824", "display_url": "twitter.com/uterope/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.393, "type": "Other", "normalized_text": "ayayay"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:45:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159849496336973824"}], "id": "1159868238668402689", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "ayayay ese edificio,q.cerca del acantilado, miedito\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/DHUutZrAf9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159868238668402689"]}, {"author_id": "1097008062790070272", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/5bbc0QkNCP", "expanded_url": "https://twitter.com/CANDERE60520872/status/1159863872620302336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bbc0QkNCP", "media_key": "3_1159863861631209472"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4871, "type": "Person", "normalized_text": "Quibo"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:27:51.000Z", "id": "1159863872620302336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Quibo t avientas o le sacas \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/5bbc0QkNCP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159863872620302336"]}, {"author_id": "1075204887628132352", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/FaCNwxEYIB", "expanded_url": "https://twitter.com/taquilalico/status/1159596681673019392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FaCNwxEYIB", "media_key": "3_1159596679496175618"}]}, "created_at": "2019-08-08T22:46:07.000Z", "id": "1159596681673019392", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "text": "Si el paciente cre\u00eda que iba a morir al hacer eso se debe intervenir como cualquier otro intento suicida. https://t.co/FaCNwxEYIB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159596681673019392"]}, {"author_id": "29274419", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/X8bgmfKNWo", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/mulher-diz-que-matou-menina-de-6-anos-para-se-vingar-da-m\u00e3e-da-crian\u00e7a-1.2220376", "display_url": "otempo.com.br/cidades/mulher\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Divin\u00f3polis"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:53:05.000Z", "id": "1159915521753702400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Mulher diz que matou menina de 6 anos, em Divin\u00f3polis, para se vingar da m\u00e3e da crian\u00e7a https://t.co/X8bgmfKNWo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159915521753702400"]}, {"author_id": "33995767", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oBflNCvaxV", "expanded_url": "https://twitter.com/thehill/status/1159916020171231232", "display_url": "twitter.com/thehill/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.7304, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Uniddos"}]}, "created_at": "2019-08-09T20:03:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159916020171231232"}], "id": "1159918119219019776", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Capitalismo News\u27a1\ufe0fCasal de idosos se suicida nos Estados Uniddos por n\u00e3o poderem pagar os custos m\u00e9dicos. https://t.co/oBflNCvaxV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159918119219019776"]}, {"author_id": "1157112503303847937", "created_at": "2019-08-09T16:43:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5911, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.481, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "Ruim"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.8048, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1159867895977074689", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "\u201cQuais os 10 piores filmes entre Marvel e DC?\u201d\n1- N\u00e3o\n2- Existe\n3- Isso\n4- De\n5- Filme\n6- Ruim\n7- Apenas\n8- Gostos\n9- Diferentes\n10- Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159867895977074689"]}, {"author_id": "1115690084454391808", "created_at": "2019-08-09T15:22:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159829475468726272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5007, "type": "Place", "normalized_text": "EUROPA"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5968, "type": "Place", "normalized_text": "EUROPA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1159847321632296960", "in_reply_to_user_id": "1027581251958517761", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@StevenCaldern9 @Mauriciomulder QUE PA\u00cdS DE EUROPA?????  O AL REV\u00c9S YA SE HUBIESEN LLEVADO TODO EL PERU A EUROPA.    ACLARE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159847321632296960"]}, {"author_id": "242967720", "created_at": "2019-08-09T19:11:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.9273, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1159905031690305539", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 34, "like_count": 565, "quote_count": 7}, "text": "Boa tarde, ja ficou puto com algu\u00e9m hoje porque essa pessoa expressou a opini\u00e3o dela em um lugar publico como o Twitter?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159905031690305539"]}, {"author_id": "67002637", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Mk1iMlS5qU", "expanded_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/08/07/interna-brasil,775868/moro-se-recusa-a-me-receber-afirma-mulher-de-marielle-franco.shtml", "display_url": "correiobraziliense.com.br/app/noticia/br\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/08/07/interna-brasil,775868/moro-se-recusa-a-me-receber-afirma-mulher-de-marielle-franco.shtml"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 53, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-08-08T13:03:58.000Z", "id": "1159450177113067521", "public_metrics": {"retweet_count": 1666, "reply_count": 2931, "like_count": 9450, "quote_count": 298}, "text": "Qual o motivo de negar a me receber ministro @SF_Moro? \nhttps://t.co/Mk1iMlS5qU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159450177113067521"]}, {"author_id": "1089762667005394944", "created_at": "2019-08-09T20:02:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159917280710602753"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5442, "type": "Person", "normalized_text": "Yukiko"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6974, "type": "Other", "normalized_text": "Alfredo"}]}, "id": "1159917948070486017", "in_reply_to_user_id": "956876925380825088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nero__Rivera Yukiko: lo odio..\n\nAlfredo: Oye \"odio\" es una palabra muy fuerte", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159917948070486017"]}, {"author_id": "1048562509295308800", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/eEN305u5tQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ComicGuys1/status/1159867895977074689", "display_url": "twitter.com/ComicGuys1/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.6934, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:59:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159867895977074689"}], "id": "1159917084618502146", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A produ\u00e7\u00e3o de Lanterna Verde vai ficar com ci\u00fames https://t.co/eEN305u5tQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159917084618502146"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Alan"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/CIJeyTgGlK", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1159829475468726272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CIJeyTgGlK", "media_key": "3_1159829457772806144"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8128, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "1027581251958517761", "created_at": "2019-08-09T14:11:10.000Z", "id": "1159829475468726272", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 155, "like_count": 362, "quote_count": 40}, "text": ".@Mauriciomulder: \"si el APRA hubiese tenido los 73 congresistas del fujimorismo, el pa\u00eds ya ser\u00eda como Europa\".\n\nY despu\u00e9s #Alan despertar\u00e1... https://t.co/CIJeyTgGlK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159829475468726272"]}, {"author_id": "1917731", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/fbMYXfoisS", "expanded_url": "http://hill.cm/o5XUYbn", "display_url": "hill.cm/o5XUYbn"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/K3h71QRQnE", "expanded_url": "https://twitter.com/thehill/status/1159916020171231232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3h71QRQnE", "media_key": "3_1159916018594177026"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:55:04.000Z", "id": "1159916020171231232", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 16, "like_count": 47, "quote_count": 23}, "text": "Elderly couple in apparent murder-suicide left notes saying they could not afford medical care https://t.co/fbMYXfoisS https://t.co/K3h71QRQnE", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159916020171231232"]}, {"author_id": "1095409092363997185", "created_at": "2019-08-09T13:20:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159613066167930882"}], "id": "1159816821664624643", "in_reply_to_user_id": "1140819206478422016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DaggerGCh @maiconkusterkkk A maluca*", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159816821664624643"]}, {"author_id": "47303450", "created_at": "2019-08-09T08:44:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159747142275207168"}], "id": "1159747147836866560", "in_reply_to_user_id": "47303450", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 362, "quote_count": 0}, "text": "Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159747147836866560"]}, {"author_id": "1045667357404921856", "created_at": "2019-08-09T19:44:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159911459020783617"}], "id": "1159913315428122627", "in_reply_to_user_id": "759816149336928256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anxluizax n\u00e3o existe isso cara, o que o padre falou sobre esses criminosos q s\u00f3 deveriam sair no dia dos finados pra visitar quem eles mataram faz todo sentido... queria saber pq os outros detentos comuns n\u00e3o tem direito de sair em datas comemorativas tamb\u00e9m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159913315428122627"]}, {"author_id": "106175018", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/He8qiBLfqW", "expanded_url": "https://buff.ly/33pPiZo", "display_url": "buff.ly/33pPiZo"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/1DeHULMFeL", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1159811875355398145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1DeHULMFeL", "media_key": "3_1159811874042650630"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Casal Nardoni"}, {"start": 16, "end": 37, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "Suzanne von Ritchtofen"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:01:14.000Z", "id": "1159811875355398145", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 13, "like_count": 29, "quote_count": 24}, "text": "Casal Nardoni e Suzanne von Ritchtofen s\u00e3o beneficiados com saidinha de Dia dos Pais.\n\nhttps://t.co/He8qiBLfqW https://t.co/1DeHULMFeL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159811875355398145"]}], "places": [{"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Olinda, Brasil", "id": "d8682c2de8fdb268"}, {"full_name": "Volta Redonda, Brasil", "id": "814cfc71b843ff40"}]}, "errors": [{"value": "1159914287139364866", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159914287139364866].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159914287139364866", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159911073996300288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159911073996300288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159911073996300288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "403529065", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [403529065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "403529065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159934917448470528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159934917448470528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159934917448470528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159589860648390658", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159589860648390658].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159589860648390658", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159901064856055812", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159901064856055812].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159901064856055812", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "876838155168751616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [876838155168751616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "876838155168751616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159931284531163136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159931284531163136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159931284531163136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164231169", "value": "1164231169", "detail": "User has been suspended: [1164231169].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159636188816449536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159636188816449536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159636188816449536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159909653100269570", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159909653100269570", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159909653100269570].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159917790318477313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159917790318477313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159917790318477313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1124147480642367488", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1124147480642367488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124147480642367488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159926411093782530", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159926411093782530].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159926411093782530", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2259778712", "value": "2259778712", "detail": "User has been suspended: [2259778712].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159927259513446400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159927259513446400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159927259513446400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1048581928788660226", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1048581928788660226].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048581928788660226", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159924435794714624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159924435794714624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159924435794714624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159905851030814720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159905851030814720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159905851030814720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159887695994392579", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159887695994392579", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159887695994392579].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159857012370489344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159857012370489344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159857012370489344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159885655763226625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159885655763226625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159885655763226625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1159938655512879110", "oldest_id": "1159916977617547266", "result_count": 462, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02lu20y890qo60aiomjcyaekwal"}}